{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas residentes en la ciudad con privaci\u00f3n material severa (el hogar en el cual vive carencia de al menos cuatro conceptos de una lista de nuevo) ","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Indicadores de pobreza y condiciones de vida a nivel subregional (Instituto Valenciano de Estad\u00edstica)","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).  Una persona sufre privaci\u00f3n material severa si el hogar en el cual vive carencia al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes: \n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana al a\u00f1o. \n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pescado al menos cada dos d\u00edas. \n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada. \n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos (de 650 euros). \n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal (hipoteca o alquiler, recibos de gas, comunidad\u2026) en los \u00faltimos 12 meses. \n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil. \n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono. \n 8) No puede permitirse disponer de un televisor. \n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora. ","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n con privaci\u00f3n material severa respecto a la poblaci\u00f3n residente en la ciudad, expresado en porcentaje. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones residents a la ciutat amb privaci\u00f3 material severa (la llar en la qual viu manca d'almenys quatre conceptes d'una llista de nou) ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).  Una persona pateix privaci\u00f3 material severa si la llar en la qual viu manca almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:  1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any.  2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.  3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.  4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes (de 650 euros).  5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal (hipoteca o lloguer, rebuts de gas, comunitat\u2026) en els \u00faltims 12 mesos.  6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.  7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.  8) No pot permetre's disposar d'un televisor.  9) No pot permetre's disposar d'una llavadora. ","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 amb privaci\u00f3 material severa respecte a la poblaci\u00f3 resident a la ciutat, expressat en percentatge. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb manca material severa (manca almenys de quatre conceptes d'una llista de nou).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).","DATA_COMP":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en llars que manquen almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes.\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/41810e4a3afbb6b6439b06f533bee5521230d100","indicator":"1.2.4","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-04"}