{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen sols","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen sols","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s que est\u00e1n empadronadas en una hoja familiar formada por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Cast.pdf). \n \nEl concepto de hogar familiar adoptado corresponde con el conjunto de personas residentes en una misma vivienda familiar que aparecen inscritas en una misma hoja padronal. No es por lo tanto coincidente con el concepto amplio de hogar (persona o conjunto de personas que residen habitualmente en una misma vivienda familiar principal) que se utiliza, por ejemplo, en la Encuesta Continua de Hogares. Tampoco es coincidente con el concepto estricto de hogar (persona o conjunto de personas que ocupan en com\u00fan una vivienda familiar principal o parte, y consumen y/o comparten alimentos u otros bienes con cargo en un mismo presupuesto) utilizado, por ejemplo, en la Encuesta de Presupuestos Familiares. La informaci\u00f3n referida a hogares utilizada para este indicador es, por lo tanto, una aproximaci\u00f3n a la realidad, y tiene que ser tomada con cierta cautela al ser obtenida de una fuente el objeto de la cual no es tratar esta variable.  Aunque este indicador no es un indicador directo de pobreza, se ha incluido en esta meta para reflejar el tama\u00f1o de un colectivo poblacional con unas condiciones de ingresos espec\u00edficas y que requiere de unas curas especiales.","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad en hojas padronales familiares formadas por una \u00fanica persona registradas en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia a 1 de enero del a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen sols","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen sols","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen sols","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de persones de 65 anys o m\u00e9s que estan empadronades a un full familiar format per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Val.pdf). \nEl concepte de llar familiar adoptada correspon amb el conjunt de persones residents en un mateix habitatge familiar que apareixen inscrites en un mateix full padronal. No \u00e9s per tant coincident amb el concepte ampli de llar (persona o conjunt de persones que resideixen habitualment en un mateix habitatge familiar principal) que s'utilitza, per exemple, en l'Enquesta Cont\u00ednua de Llars. Tampoc \u00e9s coincident amb el concepte estricte de llar (persona o conjunt de persones que ocupen en com\u00fa un habitatge familiar principal o part, i consumeixen i/o comparteixen aliments o altres b\u00e9ns amb c\u00e0rrec a un mateix pressupost) utilitzat, per exemple, en l'Enquesta de Pressupostos Familiars. La informaci\u00f3 referida a llars utilitzada per a aquest indicador \u00e9s, per tant, una aproximaci\u00f3 a la realitat, i ha de ser presa amb una certa cautela en ser obtinguda d'una font l'objecte de la qual no \u00e9s tractar aquesta variable.  Encara que aquest indicador no \u00e9s un indicador directe de pobresa, s'ha incl\u00f2s en aquesta meta per a reflectir la grand\u00e0ria d'un col\u00b7lectiu poblacional amb unes condicions d'ingressos espec\u00edfiques i que requereix d'unes cures especials.","DATA_COMP":"Nombre de persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat en fulls padronals familiars formats per una \u00fanica persona registrades en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 65 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 65 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"}