{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que s'han sentit discriminades per alguna causa en els \u00fatimos 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de persones que s'han sentit discriminades per alguna causa en els \u00fatimos 12 mesos","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas que se han sentido discriminadas por alguna causa en los \u00fatimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de personas que se han sentido discriminadas por alguna causa en los \u00fatimos 12 meses","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.10-title","SDG_TARGET":"global_targets.10-3-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de personas que se han sentido discriminadas por alguna causa en los \u00fatimos 12 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas discriminadas por motivos de cualquier \u00edndole en los \u00faltimos doce meses.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Quinta Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Convivencia y Derechos Sociales. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 5 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Junio y Julio de 2018 public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de septiembre. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden intervalo Junio/Julio 2017 - Junio/Julio 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.   ","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de personas que han sufrido discriminaci\u00f3n por motivos de cualquier \u00edndole el a\u00f1o de referencia y el total de personas en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que s'han sentit discriminades per alguna causa en els \u00fatimos 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de persones que s'han sentit discriminades per alguna causa en els \u00fatimos 12 mesos","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.10-title","SDG_TARGET":"global_targets.10-3-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que s'han sentit discriminades per alguna causa en els \u00fatimos 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones discriminades per motius de qualsevol \u00edndole en els \u00faltims dotze mesos.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Cinquena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Drets Socials. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 5 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Juny i Juliol de 2018 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de setembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Juny/Juliol 2017 - Juny/Juliol 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.    ","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones que han patit discriminaci\u00f3 per motius de qualsevol \u00edndole l'any de refer\u00e8ncia i el total de persones en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.10-title","SDG_TARGET":"global_targets.10-3-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de personas que se han sentido discriminadas por alguna causa en los \u00faltimos 12 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas discriminadas por motivos de cualquier \u00edndole en los \u00faltimos doce meses.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Quinta ola del Bar\u00f3metro Municipal de Opini\u00f3n Ciudadana de la ciudad de Val\u00e8ncia. Tem\u00e1tica de convivencia y derechos sociales.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 5 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Junio y Julio de 2018 public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de septiembre. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden intervalo Junio/Julio 2017 - Junio/Julio 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.   ","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de personas que han sufrido discriminaci\u00f3n por motivos de cualquier \u00edndole el a\u00f1o de referencia y el total de personas en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"}