{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","indicator_number":"11.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico","indicator_number":"11.1.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","indicator_number":"11.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"11.1.4","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-04"}