{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densitat de la poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densitat de la poblaci\u00f3","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densidad de la poblaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densidad de la poblaci\u00f3n","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Densidad de la poblaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Evoluci\u00f3n de la densidad de la poblaci\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"Habitantes por kil\u00f3metro cuadrado","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Valencia. Padr\u00f3n municipal de Valencia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Representa el n\u00famero medio de habitantes por kil\u00f3metro cuadrado de la superficie potencialmente habitable de la ciudad.  El dato de poblaci\u00f3n proviene de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia. El dato de superficie proviene del c\u00e1lculo del \u00e1rea definida por los l\u00edmites municipales registrada en el SIGESPA, exceptuando la superficie del puerto y del lago de la Albufera.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n residente a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y la superficie de la ciudad de Val\u00e8ncia, excepto la superficie del puerto y del lago de la Albufera.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densitat de la poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densitat de la poblaci\u00f3","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Densitat de la poblaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Evoluci\u00f3 de la densitat de la poblaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Habitants per quil\u00f2metre quadrat","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Valencia. Padr\u00f3n municipal de Valencia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Representa el nombre mitj\u00e0 d'habitants per quil\u00f2metre quadrat de la superf\u00edcie potencialment habitable de la ciutat. \nLa dada de poblaci\u00f3 prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. La dada de superf\u00edcie prov\u00e9 del c\u00e0lcul de l'\u00e0rea definida pels l\u00edmits municipals registrada en el SIGESPA, exceptuant la superf\u00edcie del port i del llac de l'Albufera.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 resident a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i la superf\u00edcie de la ciutat de Val\u00e8ncia, excepte la superf\u00edcie del port i del llac de l'Albufera.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Densitat de la poblaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Evoluci\u00f3 de la densitat de la poblaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Habitants per quil\u00f2metre quadrat","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nRepresenta el nombre mitj\u00e0 d'habitants per quil\u00f2metre quadrat de la superf\u00edcie potencialment habitable de la ciutat.  La dada de poblaci\u00f3 prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. La dada de superf\u00edcie prov\u00e9 del c\u00e0lcul de l'\u00e0rea definida pels l\u00edmits municipals registrada en el SIGESPA, exceptuant la superf\u00edcie del port i del llac de l'Albufera.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 resident a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i la superf\u00edcie de la ciutat de Val\u00e8ncia, excepte la superf\u00edcie del port i del llac de l'Albufera.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"}