{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre la superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Quil\u00f2metres quadrats per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1504-Censo de inmuebles de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Cadastre de B\u00e9ns i Immobles.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"No es consideren en cap cas els quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie de parcel\u00b7les sense edificar.\nDocumentaci\u00f3 relativa  al Cens de B\u00e9ns i Immobles: [B\u00e9ns i Immobles](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Quocient entre el total de quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades constru\u00efdes l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia en aquest any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superficie construida por c\u00e1pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superficie construida por c\u00e1pita","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Superficie construida por c\u00e1pita","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre la superficie urbana de parcelas edificadas y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Kil\u00f3metros cuadrados por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1504-Censo de inmuebles de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Catastro de Bienes e Inmuebles.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"No se consideran en ning\u00fan caso los kil\u00f3metros cuadrados de superficie de parcelas sin edificar.\n \nDocumentaci\u00f3n relativa al Censo de Bienes e Inmuebles: [Bienes e Inmuebles](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Cociente entre el total de kil\u00f3metros cuadrados de superficie urbana de parcelas edificadas construidas el a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia en este a\u00f1o.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-3-title","SDG_INDICATOR":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita.","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre la superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Quil\u00f2metres quadrats per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Portal de la Direcci\u00f3 General del Cadastre.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. \n \nNo es consideren en cap cas els quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie de parcel\u00b7les sense edificar.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Portal de la Direcci\u00f3 General del Cadastre: [Direcci\u00f3 General del Cadastre](http://www.catastro.minhap.gob.es/esp/estadistica_1.asp).","DATA_COMP":"Quocient entre el total de quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades constru\u00efdes l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia en aquest any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"}