{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","indicator_number":"11.6.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Concentraci\u00f3n media anual de NO2","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Concentraci\u00f3n media anual de NO2","indicator_number":"11.6.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-6-title","SDG_INDICATOR":"Concentraci\u00f3n media anual de NO2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Media de los niveles medios diarios durante el a\u00f1o de referencia observados en las diferentes estaciones de muestreo de la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Microgramos por metro c\u00fabico","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Conseller\u00eda de Agricultura","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nLos datos utilizados provienen del fichero de mediciones en las estaciones de la red de vigilancia y control de la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica de: Viveros (39\u00b0 28' 46'' N, 0\u00b0 22' 10'' O), Avda. Francia (39\u00b0 27' 27'' N, 0\u00b0 20' 34'' O), Pista de Silla (39\u00b0 27' 29'' N, 0\u00b0 22' 36'' O), Universidad Polit\u00e8cnica (39\u00b0 28' 47'' N, 0\u00b0 20' 15'' O) (desde 04/04/2008), Bulevar Sur (39\u00b0 27' 1'' N, 0\u00b0 23' 47'' O) (desde 24/05/2010), Linares (39\u00b0 28' 8'' N, 0\u00b0 23' 31'' O) (hasta 24/05/2010), Nuevo Centro (39\u00b0 28' 52'' N, 0\u00b0 23' 16'' O) (hasta 06/08/2009) y Arag\u00f3n (39\u00b0 28' 37'' N, 0\u00b0 21' 17'' O) (hasta 04/04/2008).","DATA_COMP":"Los niveles medios anuales se han obtenido como media aritm\u00e9tica de los niveles medios mensuales de cada estaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","indicator_number":"11.6.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-6-title","SDG_INDICATOR":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mitjana dels nivells mitjans diaris durant l'any de refer\u00e8ncia observats en les diferents estacions de mostreig de la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Micrograms per metre c\u00fabic","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Conselleria d'Agricultura","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \n\n \n\nLes dades utilitzades provenen del fitxer de mesuraments en les estacions de la xarxa de vigil\u00e0ncia i control de la contaminaci\u00f3 atmosf\u00e8rica de: Vivers (39\u00b0 28' 46'' N, 0\u00b0 22' 10'' O), Av. Fran\u00e7a (39\u00b0 27' 27'' N, 0\u00b0 20' 34'' O), Pista de Silla (39\u00b0 27' 29'' N, 0\u00b0 22' 36'' O), Universitat Polit\u00e8cnica (39\u00b0 28' 47'' N, 0\u00b0 20' 15'' O) (des de 04/04/2008), Bulevard Sud (39\u00b0 27' 1'' N, 0\u00b0 23' 47'' O) (des de 24/05/2010), Linares (39\u00b0 28' 8'' N, 0\u00b0 23' 31'' O) (fins a 24/05/2010), Nou Centre (39\u00b0 28' 52'' N, 0\u00b0 23' 16'' O) (fins a 06/08/2009) i Arag\u00f3 (39\u00b0 28' 37'' N, 0\u00b0 21' 17'' O) (fins a 04/04/2008).","DATA_COMP":"Els nivells mitjans anuals s'han obtingut com a mitjana aritm\u00e8tica dels nivells mitjans mensuals de cada estaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.11-title","SDG_TARGET":"global_targets.11-6-title","SDG_INDICATOR":"Concentraci\u00f3 mitjana anual de NO2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mitjana dels nivells mitjans diaris durant l'any de refer\u00e8ncia observats en les diferents estacions de mostreig de la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Micrograms per metre c\u00fabic","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n \nLes dades utilitzades provenen del fitxer de mesuraments en les estacions de la xarxa de vigil\u00e0ncia i control de la contaminaci\u00f3 atmosf\u00e8rica de: Vivers (39\u00b0 28' 46'' N, 0\u00b0 22' 10'' O), Av. Fran\u00e7a (39\u00b0 27' 27'' N, 0\u00b0 20' 34'' O), Pista de Silla (39\u00b0 27' 29'' N, 0\u00b0 22' 36'' O), Universitat Polit\u00e8cnica (39\u00b0 28' 47'' N, 0\u00b0 20' 15'' O) (des de 04/04/2008), Bulevard Sud (39\u00b0 27' 1'' N, 0\u00b0 23' 47'' O) (des de 24/05/2010), Linares (39\u00b0 28' 8'' N, 0\u00b0 23' 31'' O) (fins a 24/05/2010), Nou Centre (39\u00b0 28' 52'' N, 0\u00b0 23' 16'' O) (fins a 06/08/2009) i Arag\u00f3 (39\u00b0 28' 37'' N, 0\u00b0 21' 17'' O) (fins a 04/04/2008).","DATA_COMP":"Els nivells mitjans anuals s'han obtingut com a mitjana aritm\u00e8tica dels nivells mitjans mensuals de cada estaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-06-05"}