{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.12-title","SDG_TARGET":"global_targets.12-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Tercera Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Expais Verds, Medi Ambient i Neteja de la Ciutat. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 3 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 3](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia3.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2017 i Febrer de 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  La persona entrevistada havia de triar tres temes entre els seg\u00fcents assumptes mediambientals: producci\u00f3 de residus, consum excessiu d'energia, contaminaci\u00f3 de la mar, platges i l'Albufera, mala qualitat de l'aire, perduda de terreny de cultiu d'horta, contaminaci\u00f3 ac\u00fastica, falta d'espais verds, desaparici\u00f3 d'esp\u00e8cies aut\u00f2ctones i aparici\u00f3 d'esp\u00e8cies invasores, mala qualitat de l'aigua de consum i la contaminaci\u00f3 d'aig\u00fces subterraneas, plagues, canvi clim\u00e0tic, incendis forestals.","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que considerar el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa i el total de la poblaci\u00f3 enquestada.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n que considera el cambio clim\u00e1tico como uno de los tres temas medioambientales de la ciudad que m\u00e1s le preocupa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n que considera el cambio clim\u00e1tico como uno de los tres temas medioambientales de la ciudad que m\u00e1s le preocupa","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.12-title","SDG_TARGET":"global_targets.12-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n que considera el cambio clim\u00e1tico como uno de los tres temas medioambientales de la ciudad que m\u00e1s le preocupa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje que considera el cambio clim\u00e1tico como uno de los tres temas medioambientales de la ciudad que m\u00e1s le preocupa.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Tercera Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Expais Verdes, Medio Ambiente y Limpieza de la Ciudad. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 3 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 3](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia3.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Diciembre de 2017 y Febrero de 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.  La persona entrevistada ten\u00eda que elegir tres temas entre los siguientes asuntos medioambientales: producci\u00f3n de residuos, consumo excesivo de energ\u00eda, contaminaci\u00f3n del mar, playas y la Albufera, mala calidad del aire, perdida de terreno de cultivo de huerta, contaminaci\u00f3n ac\u00fastica, falta de espacios verdes, desaparici\u00f3n de especies aut\u00f3ctonas y aparici\u00f3n de especies invasoras, mala calidad del agua de consumo y la contaminaci\u00f3n de aguas subterraneas, plagas, cambio clim\u00e1tico, incendios forestales.","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que considera el cambio clim\u00e1tico como uno de los tres temas medioambientales de la ciudad que m\u00e1s le preocupa y el total de la poblaci\u00f3n encuestada.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.12-title","SDG_TARGET":"global_targets.12-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge que considera el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Tercera ona del Bar\u00f2metre Municipal d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia. Tem\u00e0tica d'espais verds, medi ambient i neteja de la ciutat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 3 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 3](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia3.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2017 i Febrer de 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  L'entrevistat havia de triar tres temes entre els seg\u00fcents assumptes mediambientals: producci\u00f3 de residus, consum excessiu d'energia, contaminaci\u00f3 de la mar, platges i l'Albufera, mala qualitat de l'aire, perduda de terreny de cultiu d'horta, contaminaci\u00f3 ac\u00fastica, falta d'espais verds, desaparici\u00f3 d'esp\u00e8cies aut\u00f2ctones i aparici\u00f3 d'esp\u00e8cies invasores, mala qualitat de l'aigua de consum i la contaminaci\u00f3 d'aig\u00fces subterraneas, plagues, canvi clim\u00e0tic, incendis forestals.","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que considerar el canvi clim\u00e0tic com un dels tres temes mediambientals de la ciutat que m\u00e9s el preocupa i el total de la poblaci\u00f3 enquestada.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1c3479308b95c8026f707475f0ede435a2913bff","indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"}