{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 15","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 15","indicator_number":"15.b.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 15","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 15","indicator_number":"15.b.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.15-title","SDG_TARGET":"global_targets.15-b-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 15","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal ejecutado del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el Objetivo de Desarrollo Sostenible ODS 15 (Proteger, restaurar y promover el uso sostenible de los ecosistemas terrestres, gestionar los bosques de manera sostenible, combatir la desertificaci\u00f3n, parar y revertir la degradaci\u00f3n del suelo, y parar la p\u00e9rdida de la biodiversidad).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nPresupuesto Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia (Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \n \nEl Programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia tiene como objetivo subvencionar la actividad de entidades que desarrollan programas de ayudas humanitarias de emergencia social en caso de cat\u00e1strofe. Este programa figura en el Plan Estrat\u00e9gico de Subvenciones aprobado por la Junta de Gobierno Local, tiene un plazo anual y se financia con fondos municipales.","DATA_COMP":"\n\nEl presupuesto ejecutado total (en euros) del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia relacionado con el ODS 15 durante el ejercicio de referencia se obtiene como suma de los importes subvencionados asociados a este ODS de las diferentes actuaciones subvencionadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 15","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 15","indicator_number":"15.b.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.15-title","SDG_TARGET":"global_targets.15-b-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 15","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 15 (Protegir, restaurar i promoure l'us sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \nEl Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 15 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.15-title","SDG_TARGET":"global_targets.15-b-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal  destinat a  Acci\u00f3  Humanit\u00e0ries ODS15","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal  destinat a  Acci\u00f3  Humanit\u00e0ries ODS15.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servei de  Cooperaci\u00f3 Municipal.  Ajuntament d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma  part del  Panell  ODS de l' Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ods/).  Tamb\u00e9 forma  part del  Panell  ODS del  grup  IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/c6492064449d5f19b28d62bc64db0f344acdd2c7","indicator":"15.b.3","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0b-03"}