{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta de la gesti\u00f3 municipal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta de la gesti\u00f3 municipal","indicator_number":"16.6.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta de la gesti\u00f3 municipal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta de la gesti\u00f3 municipal","indicator_number":"16.6.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta de la gesti\u00f3 municipal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3 mitjana de la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat de la gesti\u00f3 municipal.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia: [Bar\u00f2metre](https://www.valencia.es/cas/estadistica/barometro-municipal). \n \nA tots els enquestats se'ls demana que valoren la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, en una escala del 0 al 10, on 0 \u00e9s molt dolenta i 10 \u00e9s molt bona. A partir de les respostes obtingudes en els enquestats que valoren la gesti\u00f3, i tenint en compte els factors d'elevaci\u00f3 associats als individus enquestats, s'estima la valoraci\u00f3 mitjana de les persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat respecte a la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica de les valoracions de la poblaci\u00f3 de 18 i m\u00e9s anys sobre la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia en una escala 0-10, on 0 \u00e9s molt dolenta i 10 \u00e9s molt bona. Si en un any s'ha recollit aquesta informaci\u00f3 per a diferents refer\u00e8ncies temporals, es mostra la mitjana aritm\u00e8tica de les mitjanes de les valoracions recollides.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta de la gesti\u00f3n municipal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta de la gesti\u00f3n municipal","indicator_number":"16.6.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta de la gesti\u00f3n municipal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3n media de la poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad de la gesti\u00f3n municipal.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana de la ciudad de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana de la ciudad de Val\u00e8ncia: [Bar\u00f3metro](https://www.valencia.es/cas/estadistica/barometro-municipal). \n \n A todos los encuestados se los pide que valoren la gesti\u00f3n del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia, en una escala del 0 al 10, donde 0 es muy mala y 10 es muy buena. A partir de las respuestas obtenidas en los encuestados que valoran la gesti\u00f3n, y teniendo en cuenta los factores de elevaci\u00f3n asociados a los individuos encuestados, se estima la valoraci\u00f3n mediana de las personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad respecto a la gesti\u00f3n del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica de las valoraciones de la poblaci\u00f3n de 18 y m\u00e1s a\u00f1os sobre la gesti\u00f3n del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia en una escala 0-10, donde 0 es muy mala y 10 es muy buena. Si en un a\u00f1o se ha recogido esta informaci\u00f3n para diferentes referencias temporales, se muestra la media aritm\u00e9tica de las medias de las valoraciones recogidas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3 de la gesti\u00f3 municipal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3 mitjana de la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat de la gesti\u00f3 municipal.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia:\n https://www.valencia.es/cas/estadistica/barometro-municipal \n \nA tots els enquestats se'ls demana que valoren la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, en una escala del 0 al 10, on 0 \u00e9s molt dolenta i 10 \u00e9s molt bona. A partir de les respostes obtingudes en els enquestats que valoren la gesti\u00f3, i tenint en compte els factors d'elevaci\u00f3 associats als individus enquestats, s'estima la valoraci\u00f3 mitjana de les persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat respecte a la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica de les valoracions de la poblaci\u00f3 de 18 i m\u00e9s anys sobre la gesti\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia en una escala 0-10, on 0 \u00e9s molt dolenta i 10 \u00e9s molt bona. Si en un any s'ha recollit aquesta informaci\u00f3 per a diferents refer\u00e8ncies temporals, es mostra la mitjana aritm\u00e8tica de les mitjanes de les valoracions recollides.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/ccc6b636bb7e6ea54abcfd0febd2ec7632b503e0","indicator":"16.6.8","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-08"}