{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Endeutament municipal per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Endeutament municipal per habitant","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Endeutament municipal per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Endeutament municipal per habitant","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Endeutament municipal per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Deute de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia per habitant.","UNIT_MEASURE":"Euros per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de Rendici\u00f3 de Comptes (www.rendiciondecuentas.es) que mostra la informaci\u00f3 sobre la gesti\u00f3 econ\u00f2mica i financera de les Entitats locals dedu\u00efda dels Comptes Generals rendits per les pr\u00f2pies entitats.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 s'extrau del Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, no de la d'entitats dependents (organismes aut\u00f2noms, societats mercantils, entitats p\u00fabliques empresarials o fundacions adscrites) o entitats en les quals participa. Aquest indicador forma permet comparar el passiu d'entitats amb difer\u00e8ncies en la seua poblaci\u00f3 de refer\u00e8ncia. \n \nEl passiu total es calcula com la suma del passiu corrent i el passiu no corrent reflectits en el Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia per a un determinat exercici. El passiu corrent o exigible a curt termini (cr\u00e8dits de funcionament) recull les obligacions el venciment de les quals \u00e9s inferior a un any. El passiu no corrent o exigible a llarg termini (cr\u00e8dits de finan\u00e7ament) recull les obligacions amb un venciment superior a un any: provisions a llarg termini. La poblaci\u00f3 utilitzada en el denominador de l'indicador \u00e9s la poblaci\u00f3 oficinal publicada per l'INE del municipi a 1 de gener de cada any.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors del Compte General de les Entitats Locals: [Rendici\u00f3 de Comptes](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del passiu total de l'Ajuntament d'un determinat exercici entre la poblaci\u00f3 del municipi a 1 de gener d'aquest exercici.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Endeudamiento municipal por habitante","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Endeudamiento municipal por habitante","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Endeudamiento municipal por habitante","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Deuda del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia por habitante.","UNIT_MEASURE":"Euros por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de Rendici\u00f3n de Cuentas (www.rendiciondecuentas.es) que muestra la informaci\u00f3n sobre la gesti\u00f3n econ\u00f3mica y financiera de las Entidades locales deducida de las Cuentas Generales rendidas por las propias entidades.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3n se extrae de la Cuenta General del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia, no de la de entidades dependientes (organismos aut\u00f3nomos, sociedades mercantiles, entidades p\u00fablicas empresariales o fundaciones adscritas) o entidades en las cuales participa. Este indicador forma permite comparar el pasivo de entidades con diferencias en su poblaci\u00f3n de referencia. \n \n El pasivo total se calcula como la suma de la pasiva corriente y el pasivo no corriendo reflejados en la Cuenta General del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia para un determinado ejercicio. La pasiva corriente o exigible a corto plazo (cr\u00e9ditos de funcionamiento) recoge las obligaciones el vencimiento de las cuales es inferior en un a\u00f1o. El pasivo no corriente o exigible a largo plazo (cr\u00e9ditos de financiaci\u00f3n) recoge las obligaciones con un vencimiento superior en un a\u00f1o: provisiones a largo plazo. La poblaci\u00f3n utilizada en el denominador del indicador es la poblaci\u00f3n oficinal publicada por la INE del municipio a 1 de enero de cada a\u00f1o.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de la Cuenta General de las Entidades Locales: [Rendici\u00f3n de Cuentas](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del pasivo total del Ayuntamiento de un determinado ejercicio entre la poblaci\u00f3n del municipio a 1 de enero de este ejercicio.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Endeutament municipal per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Deute de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia per habitant.","UNIT_MEASURE":"Euros per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de Rendici\u00f3 de Comptes (www.rendiciondecuentas.es) que mostra la informaci\u00f3 sobre la gesti\u00f3 econ\u00f2mica i financera de les Entitats locals dedu\u00efda dels Comptes Generals rendits per les pr\u00f2pies entitats.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 s'extrau del Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, no de la d'entitats dependents (organismes aut\u00f2noms, societats mercantils, entitats p\u00fabliques empresarials o fundacions adscrites) o entitats en les quals participa. Aquest indicador forma permet comparar el passiu d'entitats amb difer\u00e8ncies en la seua poblaci\u00f3 de refer\u00e8ncia. \n \nEl passiu total es calcula com la suma del passiu corrent i el passiu no corrent reflectits en el Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia per a un determinat exercici. El passiu corrent o exigible a curt termini (cr\u00e8dits de funcionament) recull les obligacions el venciment de les quals \u00e9s inferior a un any. El passiu no corrent o exigible a llarg termini (cr\u00e8dits de finan\u00e7ament) recull les obligacions amb un venciment superior a un any: provisions a llarg termini. La poblaci\u00f3 utilitzada en el denominador de l'indicador \u00e9s la poblaci\u00f3 oficinal publicada per l'INE del municipi a 1 de gener de cada any.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors del Compte General de les Entitats Locals: (https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/indicadores_de_la_cuenta_general_de_las_entidades_locales_instrucciones_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del passiu total de l'Ajuntament d'un determinat exercici entre la poblaci\u00f3 del municipi a 1 de gener d'aquest exercici.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/adb36c067433a47ec37af23aed186120a9a7d78f","indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"}