{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversi\u00f3 per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversi\u00f3 per habitant","indicator_number":"16.6.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversi\u00f3n por habitante","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversi\u00f3n por habitante","indicator_number":"16.6.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Inversi\u00f3n por habitante","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Gasto presupuestario realizado en inversiones en el ejercicio por habitante.","UNIT_MEASURE":"Euros por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Portal de Rendici\u00f3n de Cuentas (www.rendiciondecuentas.es).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3n se extrae de la Cuenta General del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia, no de la de entidades dependientes (organismos aut\u00f3nomos, sociedades mercantiles, entidades p\u00fablicas empresariales o fundaciones adscritas) o entidades en las cuales participa. \n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de la Cuenta General de las Entidades Locales: [Rendici\u00f3n de Cuentas](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del importe total de las obligaciones reconocidas netas en la liquidaci\u00f3n del presupuesto de gastos de los cap\u00edtulos 6 (inversiones reales) y 7 (transferencias de capital) del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia de un determinado ejercicio entre la poblaci\u00f3n oficial del municipio a 1 de enero de ese mismo a\u00f1o.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversi\u00f3 per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversi\u00f3 per habitant","indicator_number":"16.6.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Inversi\u00f3 per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Despesa pressupost\u00e0ria realitzada en inversions en l'exercici per habitant.","UNIT_MEASURE":"Euros per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Portal de Rendici\u00f3 de Comptes (www.rendiciondecuentas.es)","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 s'extrau del Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, no de la d'entitats dependents (organismes aut\u00f2noms, societats mercantils, entitats p\u00fabliques empresarials o fundacions adscrites) o entitats en les quals participa. \n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors del Compte General de les Entitats Locals: [Rendici\u00f3 de Comptes](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Quocient de l'import total de les obligacions reconegudes netes en la liquidaci\u00f3 del pressupost de despeses dels cap\u00edtols 6 (inversions reals) i 7 (transfer\u00e8ncies de capital) de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia d'un determinat exercici entre la poblaci\u00f3 oficial del municipi a 1 de gener d'aqueix mateix any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-6-title","SDG_INDICATOR":"Inversi\u00f3 per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Despesa pressupost\u00e0ria realitzada en inversions en l'exercici per habitant.","UNIT_MEASURE":"Euros per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de Rendici\u00f3 de Comptes (www.rendiciondecuentas.es) que mostra la informaci\u00f3 sobre la gesti\u00f3 econ\u00f2mica i financera de les Entitats locals dedu\u00efda dels Comptes Generals rendits per les pr\u00f2pies entitats.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 s'extrau del Compte General de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia, no de la d'entitats dependents (organismes aut\u00f2noms, societats mercantils, entitats p\u00fabliques empresarials o fundacions adscrites) o entitats en les quals participa. \n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors del Compte General de les Entitats Locals: (https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/indicadores_de_la_cuenta_general_de_las_entidades_locales_instrucciones_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Quocient de l'import total de les de les obligacions reconegudes netes en la liquidaci\u00f3 del pressupost de despeses dels cap\u00edtols 6 (inversions reals) i 7 (transfer\u00e8ncies de capital) de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia d'un determinat exercici entre la poblaci\u00f3 oficial del municipi a 1 de gener d'aqueix mateix any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aa1a8d299004a829bc88e74f45e0c3771287a84","indicator":"16.6.5","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-05"}