{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3n ciudadana en procesos de Presupuestos Participativos Municipales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3n ciudadana en procesos de Presupuestos Participativos Municipales","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Participaci\u00f3n ciudadana en procesos de Presupuestos Participativos Municipales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas de 16 o m\u00e1s a\u00f1os de edad residentes en la ciudad que ha participado en alguna de las fases (propuesta, apoyo y/o votaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n) del proceso de Presupuestos Participativos Municipales.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servicio de Descentralizaci\u00f3n y Participaci\u00f3n Ciudadana del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Los Presupuestos Participativos Municipales son procesos estructurados y c\u00edclicos donde los ciudadanos se convierten en actores centrales en la toma de decisiones sobre la asignaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos. Para la ciudad de Val\u00e8ncia estos procesos constan de diferentes fases: una primera fase de presentaci\u00f3n de propuestas, una segunda fase de apoyo ciudadano a las propuestas presentadas, una tercera fase de estudio de viabilidad jur\u00eddica, t\u00e9cnica y/o presupuestaria por parte de los servicios t\u00e9cnicos del Ayuntamiento, y una cuarta fase de votaci\u00f3n de propuestas viables y con suficientes apoyos.  Para la primera edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 16/11/2015 y el 04/03/2016 y no inclu\u00eda fase de apoyos) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2016. Para la segunda edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 20/10/2016 y el 03/03/2017) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2017. Para la tercera edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 18/10/2017 y el 15/12/2017) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2018. Para la cuarta edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 07/06/2018 y el 30/09/2018) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2019. Para la quinta edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 16/10/2019 y el 08/01/2020) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2020. Para la sexta edici\u00f3n (que tuvo lugar entre el 06/11/2020 y el 07/03/2021) la poblaci\u00f3n utilizada de referencia es la registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes a 1/1/2021.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas que ha participado en alguna de las fases del proceso de Presupuestos Participativos Municipales entre la poblaci\u00f3n a 1 de enero del a\u00f1o de referencia del proceso.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 16 o m\u00e9s anys d'edat residents a la ciutat que ha participat en alguna de les fases (proposta, suport i/o votaci\u00f3 de projectes d'inversi\u00f3) del proc\u00e9s de Pressupostos Participatius Municipals.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servei de Descentralitzaci\u00f3 i Participaci\u00f3 Ciutadana de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Els Pressupostos Participatius Municipals s\u00f3n processos estructurats i c\u00edclics on els ciutadans es converteixen en actors centrals en la presa de decisions sobre l'assignaci\u00f3 de fons p\u00fablics. Per a la ciutat de Val\u00e8ncia aquests processos consten de diferents fases: una primera fase de presentaci\u00f3 de propostes, una segona fase de suport ciutad\u00e0 a les propostes presentades, una tercera fase d'estudi de viabilitat jur\u00eddica, t\u00e8cnica i/o pressupost\u00e0ria per part dels serveis t\u00e8cnics de l'Ajuntament, i una quarta fase de votaci\u00f3 de propostes viables i amb suficients suports.  Per a la primera edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 16/11/2015 i el 04/03/2016 i no inclo\u00efa fase de suports) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2016. Per a la segona edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 20/10/2016 i el 03/03/2017) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2017. Per a la tercera edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 18/10/2017 i el 15/12/2017) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2018. Per a la quarta edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 07/06/2018 i el 30/09/2018) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2019. Per a la cinquena edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 16/10/2019 i el 08/01/2020) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2020. Per a la sisena edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 06/11/2020 i el 07/03/2021) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2021.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que ha participat en alguna de les fases del proc\u00e9s de Pressupostos Participatius Municipals entre la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia del proc\u00e9s.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Participaci\u00f3 ciutadana en processos de Pressupostos Participatius Municipals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 16 o m\u00e9s anys d'edat residents a la ciutat que ha participat en alguna de les fases (proposta, suport i/o votaci\u00f3 de projectes d'inversi\u00f3) del proc\u00e9s de Pressupostos Participatius Municipals.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Explotaci\u00f3 estad\u00edstica del registre de participaci\u00f3 facilitat pel Servei de Descentralitzaci\u00f3 i Participaci\u00f3 Ciutadana de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia per a cadascuna de les edicions celebrades.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Els Pressupostos Participatius Municipals s\u00f3n processos estructurats i c\u00edclics on els ciutadans es converteixen en actors centrals en la presa de decisions sobre l'assignaci\u00f3 de fons p\u00fablics. Per a la ciutat de Val\u00e8ncia aquests processos consten de diferents fases: una primera fase de presentaci\u00f3 de propostes, una segona fase de suport ciutad\u00e0 a les propostes presentades, una tercera fase d'estudi de viabilitat jur\u00eddica, t\u00e8cnica i/o pressupost\u00e0ria per part dels serveis t\u00e8cnics de l'Ajuntament, i una quarta fase de votaci\u00f3 de propostes viables i amb suficients suports.  Per a la primera edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 16/11/2015 i el 04/03/2016 i no inclo\u00efa fase de suports) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2016. Per a la segona edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 20/10/2016 i el 03/03/2017) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2017. Per a la tercera edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 18/10/2017 i el 15/12/2017) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2018. Per a la quarta edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 07/06/2018 i el 30/09/2018) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2019. Per a la cinquena edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 16/10/2019 i el 08/01/2020) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2020. Per a la sisena edici\u00f3 (que va tindre lloc entre el 06/11/2020 i el 07/03/2021) la poblaci\u00f3 utilitzada de refer\u00e8ncia \u00e9s la registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants a 1/1/2021.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que ha participat en alguna de les fases del proc\u00e9s de Pressupostos Participatius Municipals entre la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia del proc\u00e9s.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/ccc6b636bb7e6ea54abcfd0febd2ec7632b503e0","indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"}