{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 eleccions municipals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 eleccions municipals","indicator_number":"16.7.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 eleccions municipals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 eleccions municipals","indicator_number":"16.7.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Participaci\u00f3 eleccions municipals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones electores que han participat en les eleccions municipals (emetent un vot en nul, en blanc o a una candidatura electoral) respecte del total del cens electoral.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de resultats electorals del Ministeri de l'Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEl cens electoral cont\u00e9 la inscripci\u00f3 dels qui reuneixen els requisits per a ser elector i no es troben privats, definitiva o temporalment, del dret de sufragi. Per a les eleccions municipals est\u00e0 compost pel cens electoral d'espanyols residents a Espanya (CER), el cens dels electors residents-absents que viuen a l'estranger (CERA) i el cens electoral d'estrangers residents a Espanya (CERE) que poden votar en les eleccions municipals. Les eleccions municipals de 2019 van celebrar el 26/5/2019; les de 2015 es van celebrar el 24/5/2015; les de 2011 es van celebrar el 22/5/2011.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de vots llegits (vots nuls, blancs o a candidatures) entre el total del cens electoral.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3n elecciones municipales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3n elecciones municipales","indicator_number":"16.7.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Participaci\u00f3n elecciones municipales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas electoras que han participado en las elecciones municipales (emitiendo un voto en nulo, en blanco o a una candidatura electoral) respecto del total del censo electoral.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de resultados electorales del Ministerio del Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews y del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n El censo electoral contiene la inscripci\u00f3n de quienes re\u00fanen los requisitos para ser elector y no se encuentran privados, definitiva o temporalmente, del derecho de sufragio. Para las elecciones municipales est\u00e1 compuesto por el censo electoral de espa\u00f1oles residentes en Espa\u00f1a (CER), el censo de los electores residentes-ausentes que viven en el extranjero (CERA) y el censo electoral de extranjeros residentes en Espa\u00f1a (CERE) que pueden votar en las elecciones municipales. Las elecciones municipales de 2019 celebraron el 26/5/2019; las de 2015 se celebraron el 24/5/2015; las de 2011 se celebraron el 22/5/2011.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de votos le\u00eddos (votos nulos, blancos o a candidaturas) entre el total del censo electoral.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.16-title","SDG_TARGET":"global_targets.16-7-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de participaci\u00f3 en les eleccions municipals ","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones electores que han participat en les eleccions municipals (emetent un vot en nul, en blanc o a una candidatura electoral) respecte del total del cens electoral.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Portal de resultats electorals del Ministeri de l'Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Comissi\u00f3 Europea definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEl cens electoral cont\u00e9 la inscripci\u00f3 dels qui reuneixen els requisits per a ser elector i no es troben privats, definitiva o temporalment, del dret de sufragi. Per a les eleccions municipals est\u00e0 compost pel cens electoral d'espanyols residents a Espanya (CER), el cens dels electors residents-absents que viuen a l'estranger (CERA) i el cens electoral d'estrangers residents a Espanya (CERE) que poden votar en les eleccions municipals. Les eleccions municipals de 2019 van celebrar el 26/5/2019; les de 2015 es van celebrar el 24/5/2015; les de 2011 es van celebrar el 22/5/2011.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de vots llegits (vots nuls, blancs o a candidatures) entre el total del cens electoral.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/ccc6b636bb7e6ea54abcfd0febd2ec7632b503e0","indicator":"16.7.3","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-03"}