{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el panell de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).\n \nL'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb obesitat o sobrep\u00e9s es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta el pes i l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat resident a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana (Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Encara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mediana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques, dades que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2.  Pel fet que la mostra a la ciutat de Val\u00e8ncia \u00e9s redu\u00efda (173 persones enquestades de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela.  Una modificaci\u00f3 d'aquest  indicador apareix en el Panell ODS de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).","DATA_COMP":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal (IMC) \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat resident a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana (Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Encara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mediana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques, dades que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2.  Pel fet que la mostra a la ciutat de Val\u00e8ncia \u00e9s redu\u00efda (173 persones enquestades de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela.  Una modificaci\u00f3 d'aquest  indicador apareix en el Panell ODS de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).","DATA_COMP":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal (IMC) \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-03","indicator_name":"global_indicators.2-2-3-title","graph_title":"global_indicators.2-2-3-title"}