{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3 est\u00e0ndard total, que s'obt\u00e9 com la suma dels valors obtinguts per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicant les produccions est\u00e0ndard per unitat pel nombre d'unitats corresponents. ","UNIT_MEASURE":"Milers d'euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica  Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).  Els resultats que s'ofereixen procedeixen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer de microdades de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles, seleccionant les explotacions agr\u00edcoles situades a la ciutat. At\u00e9s que l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d\u2019error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis, i hauran de ser tractades amb cautela a causa de la redu\u00efda grand\u00e0ria mostral d'explotacions de la ciutat (32 explotacions).  La metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 pot consultar-se en https://bit.ly/30miytu. En la documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica es mostra una taula d'equival\u00e8ncies entre unitats de treball-any, jornades, hores de treball o percentatge de treball realitzat per una persona.  El per\u00edode de refer\u00e8ncia \u00e9s l'any agr\u00edcola 2016, \u00e9s a dir, la campanya agr\u00edcola compresa entre l'1 d'octubre de 2015 i el 30 de setembre de 2016.","DATA_COMP":"S'ent\u00e9n per producci\u00f3 est\u00e0ndard el valor de la producci\u00f3 corresponent a la situaci\u00f3 mitjana d'una determinada regi\u00f3 per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. S'ent\u00e9n per producci\u00f3 la suma del valor dels productes, que s'obtenen multiplicant la producci\u00f3 per unitat pel preu d'eixida de l'explotaci\u00f3, sense incloure l'IVA, els impostos sobre els productes i els pagaments directes. Les produccions est\u00e0ndard es determinen utilitzant dades b\u00e0siques mitjanes calculades al llarg d'un per\u00edode de refer\u00e8ncia de cinc anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3n est\u00e1ndar total, que se obtiene como la suma de los valores obtenidos para cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicando las producciones est\u00e1ndares por unidad por el n\u00famero de unidades correspondientes. ","UNIT_MEASURE":"Miles de euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica de la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf). \n \n Los resultados que se ofrecen proceden de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero de microdatos de la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas, seleccionando las explotaciones agr\u00edcolas situadas en la ciudad. Dado que la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas no est\u00e1 dise\u00f1ada para ofrecer estimaciones a nivel municipal, las estimaciones ofrecidas tendr\u00e1n un mayor nivel de error que el asociado a \u00e1mbitos territoriales m\u00e1s amplios, y tendr\u00e1n que ser tratadas con cautela a causa del reducido tama\u00f1o muestral de explotaciones de la ciudad (32 explotaciones).  La metodolog\u00eda asociada a esta operaci\u00f3n puede consultarse en https://bit.ly/30miytu. En la documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se muestra una tabla de equivalencias entre unidades de trabajo-a\u00f1o, jornadas, horas de trabajo o porcentaje de trabajo realizado por una persona. \n \n El periodo de referencia es el a\u00f1o agr\u00edcola 2016, es decir, la campa\u00f1a agr\u00edcola comprendida entre el 1 de octubre de 2015 y el 30 de septiembre de 2016.","DATA_COMP":"Se entiende por producci\u00f3n est\u00e1ndar el valor de la producci\u00f3n correspondiente a la situaci\u00f3n mediana de una determinada regi\u00f3n para cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. Se entiende por producci\u00f3n la suma del valor de los productos, que se obtienen multiplicando la producci\u00f3n por unidad por el precio de salida de la explotaci\u00f3n, sin incluir el IVA, los impuestos sobre los productos y los pagos directos. Las producciones est\u00e1ndares se determinan utilizando datos b\u00e1sicos medianos calculados a lo largo de un periodo de referencia de cinco a\u00f1os.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3 est\u00e0ndard total, que s'obt\u00e9 com la suma dels valors obtinguts per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicant les produccions est\u00e0ndard per unitat pel nombre d'unitats corresponents. ","UNIT_MEASURE":"Milers d'euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica  Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).  Els resultats que s'ofereixen procedeixen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer de microdades de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles, seleccionant les explotacions agr\u00edcoles situades a la ciutat. At\u00e9s que l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d\u2019error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis, i hauran de ser tractades amb cautela a causa de la redu\u00efda grand\u00e0ria mostral d'explotacions de la ciutat (32 explotacions).  La metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 pot consultar-se en https://bit.ly/30miytu. En la documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica es mostra una taula d'equival\u00e8ncies entre unitats de treball-any, jornades, hores de treball o percentatge de treball realitzat per una persona.  El per\u00edode de refer\u00e8ncia \u00e9s l'any agr\u00edcola 2016, \u00e9s a dir, la campanya agr\u00edcola compresa entre l'1 d'octubre de 2015 i el 30 de setembre de 2016.","DATA_COMP":"S'ent\u00e9n per producci\u00f3 est\u00e0ndard el valor de la producci\u00f3 corresponent a la situaci\u00f3 mitjana d'una determinada regi\u00f3 per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. S'ent\u00e9n per producci\u00f3 la suma del valor dels productes, que s'obtenen multiplicant la producci\u00f3 per unitat pel preu d'eixida de l'explotaci\u00f3, sense incloure l'IVA, els impostos sobre els productes i els pagaments directes. Les produccions est\u00e0ndard es determinen utilitzant dades b\u00e0siques mitjanes calculades al llarg d'un per\u00edode de refer\u00e8ncia de cinc anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.3.5","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-05"}