{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari (agricultura, ramaderia, silvicultura i pesca) respecte a la poblaci\u00f3 ocupada de la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa: [Enquesta Poblaci\u00f3 Activa](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf). L'Enquesta de poblaci\u00f3 activa (EPA) es realitza des de 1964, sent la metodologia vigent en l'actualitat la de 2005. Es tracta d'una investigaci\u00f3 cont\u00ednua i de periodicitat trimestral dirigida a les fam\u00edlies, la finalitat principal de la qual \u00e9s obtindre dades de la forma de treball i de les seues diverses categories (ocupats, aturats), aix\u00ed com de la poblaci\u00f3 aliena al mercat laboral (inactius). At\u00e9s que la EPA no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d'error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. La branca d'activitat associada a la poblaci\u00f3 ocupada es classifica segons la Classificaci\u00f3 Nacional d'Activitats Econ\u00f2miques de 2009 (CNAE-2009).","DATA_COMP":"Mitjana anual dels percentatges trimestrals de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari respecte al total de poblaci\u00f3 ocupada per a l'any de refer\u00e8ncia per a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari (agricultura, ramaderia, silvicultura i pesca) respecte a la poblaci\u00f3 ocupada de la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa: [Enquesta Poblaci\u00f3 Activa](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf). L'Enquesta de poblaci\u00f3 activa (EPA) es realitza des de 1964, sent la metodologia vigent en l'actualitat la de 2005. Es tracta d'una investigaci\u00f3 cont\u00ednua i de periodicitat trimestral dirigida a les fam\u00edlies, la finalitat principal de la qual \u00e9s obtindre dades de la forma de treball i de les seues diverses categories (ocupats, aturats), aix\u00ed com de la poblaci\u00f3 aliena al mercat laboral (inactius). At\u00e9s que la EPA no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d'error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. La branca d'activitat associada a la poblaci\u00f3 ocupada es classifica segons la Classificaci\u00f3 Nacional d'Activitats Econ\u00f2miques de 2009 (CNAE-2009).","DATA_COMP":"Mitjana anual dels percentatges trimestrals de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari respecte al total de poblaci\u00f3 ocupada per a l'any de refer\u00e8ncia per a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari (agricultura, ramaderia, silvicultura i pesca) respecte a la poblaci\u00f3 ocupada de la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa: [Enquesta Poblaci\u00f3 Activa](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf). L'Enquesta de poblaci\u00f3 activa (EPA) es realitza des de 1964, sent la metodologia vigent en l'actualitat la de 2005. Es tracta d'una investigaci\u00f3 cont\u00ednua i de periodicitat trimestral dirigida a les fam\u00edlies, la finalitat principal de la qual \u00e9s obtindre dades de la forma de treball i de les seues diverses categories (ocupats, aturats), aix\u00ed com de la poblaci\u00f3 aliena al mercat laboral (inactius). At\u00e9s que la EPA no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d'error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. La branca d'activitat associada a la poblaci\u00f3 ocupada es classifica segons la Classificaci\u00f3 Nacional d'Activitats Econ\u00f2miques de 2009 (CNAE-2009).","DATA_COMP":"Mitjana anual dels percentatges trimestrals de poblaci\u00f3 ocupada en el sector primari respecte al total de poblaci\u00f3 ocupada per a l'any de refer\u00e8ncia per a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-02","indicator_name":"global_indicators.2-3-2-title","graph_title":"global_indicators.2-3-2-title"}