{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada (SAU) destinada a producci\u00f3 ecol\u00f2gica a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). \nEn tots els casos s'estima la superf\u00edcie destinada a producci\u00f3 agr\u00edcola a partir de l'Enquesta de Superf\u00edcies i Rendiments de Cultiu del Ministeri d'Agricultura, Pesca i Alimentaci\u00f3, i la superf\u00edcie destinada a producci\u00f3 agr\u00edcola productiva i sostenible a partir de l'Estad\u00edstica de la Producci\u00f3 Ecol\u00f2gica del Ministeri d'Agricultura, Pesca i Alimentaci\u00f3. L'\u00e0mbit territorial inferior d'aquestes dades \u00e9s el provincial, per la qual cosa no es disposa de dades per al municipi de Val\u00e8ncia. Per aix\u00f2 s'ha decidit utilitzar com a font alternativa l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Explotaci\u00f3 Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n\n \n\nLa superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada (SAU) \u00e9s el conjunt de la superf\u00edcie de terres llaurades i terres per a pastures permanents. Les terres llaurades comprenen els cultius herbacis, els guarets, els horts familiars i les terres dedicades a cultius llenyosos.  En aquesta operaci\u00f3 \u00fanicament s'inclouen les explotacions agr\u00edcoles amb almenys 1 hect\u00e0rea de superf\u00edcie agr\u00edcola utilitzada o amb una certa import\u00e0ncia econ\u00f2mica.\nPer a qualificar la producci\u00f3 com a ecol\u00f2gica es requereix la identificaci\u00f3 i separaci\u00f3 de les parcel\u00b7les i productes usats o produ\u00efts ecol\u00f2gicament dels que no ho s\u00f3n, estar registrada davant l'autoritat-organisme de control corresponent en cada comunitat aut\u00f2noma i sotmetre's als seus controls. En aquesta enquesta s'investiga tant la superf\u00edcie en la qual s'apliquen m\u00e8todes de producci\u00f3 ecol\u00f2gica (superf\u00edcie qualificada), com la superf\u00edcie que es troba en per\u00edode de conversi\u00f3.","DATA_COMP":"Quocient de la superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada destinada a producci\u00f3 ecol\u00f2gica entre la superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada total.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de superficie agraria utilizada (SAU) destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica en la ciudad de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). \n \nEn todos los casos se estima la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola a partir de la Encuesta de Superficies y Rendimientos de Cultivo del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, y la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola productiva y sostenible a partir de la Estad\u00edstica de la Producci\u00f3n Ecol\u00f3gica del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n. El \u00e1mbito territorial inferior de estos datos es el provincial, por lo cual no se dispone de datos para el municipio de Val\u00e8ncia. Por eso se ha decidido utilizar como fuente alternativa la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del INE.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del INE: [Explotaci\u00f3n Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \nLa superficie agraria utilizada (SAU) es el conjunto de la superficie de tierras labradas y tierras para pastos permanentes. Las tierras labradas comprenden los cultivos herb\u00e1ceos, los barbechos, los huertos familiares y las tierras dedicadas a cultivos le\u00f1osos.  En esta operaci\u00f3n \u00fanicamente se incluyen las explotaciones agr\u00edcolas con al menos 1 hect\u00e1rea de superficie agr\u00edcola utilizada o con cierta importancia econ\u00f3mica. Para calificar la producci\u00f3n como ecol\u00f3gica se requiere la identificaci\u00f3n y separaci\u00f3n de las parcelas y productos usados o producidos ecol\u00f3gicamente de los que no lo son, estar registrada ante la autoridad-organismo de control correspondiente en cada comunidad aut\u00f3noma y someterse a sus controles. En esta encuesta se investiga tanto la superficie en la cual se aplican m\u00e9todos de producci\u00f3n ecol\u00f3gica (superficie cualificada), como la superficie que se encuentra en periodo de conversi\u00f3n.","DATA_COMP":"Cociente de la superficie agraria utilizada destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica entre la superficie agraria utilizada total.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada (SAU) destinada a producci\u00f3 ecol\u00f2gica a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).  En tots els casos s'estima la superf\u00edcie destinada a producci\u00f3 agr\u00edcola a partir de l'Enquesta de Superf\u00edcies i Rendiments de Cultiu del Ministeri d'Agricultura, Pesca i Alimentaci\u00f3, i la superf\u00edcie destinada a producci\u00f3 agr\u00edcola productiva i sostenible a partir de l'Estad\u00edstica de la Producci\u00f3 Ecol\u00f2gica del Ministeri d'Agricultura, Pesca i Alimentaci\u00f3. L'\u00e0mbit territorial inferior d'aquestes dades \u00e9s el provincial, per la qual cosa no es disposa de dades per al municipi de Val\u00e8ncia. Per aix\u00f2 s'ha decidit utilitzar com a font alternativa l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Explotaci\u00f3 Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \nLa superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada (SAU) \u00e9s el conjunt de la superf\u00edcie de terres llaurades i terres per a pastures permanents. Les terres llaurades comprenen els cultius herbacis, els guarets, els horts familiars i les terres dedicades a cultius llenyosos.  En aquesta operaci\u00f3 \u00fanicament s'inclouen les explotacions agr\u00edcoles amb almenys 1 hect\u00e0rea de superf\u00edcie agr\u00edcola utilitzada o amb una certa import\u00e0ncia econ\u00f2mica. Per a qualificar la producci\u00f3 com a ecol\u00f2gica es requereix la identificaci\u00f3 i separaci\u00f3 de les parcel\u00b7les i productes usats o produ\u00efts ecol\u00f2gicament dels que no ho s\u00f3n, estar registrada davant l'autoritat-organisme de control corresponent en cada comunitat aut\u00f2noma i sotmetre's als seus controls. En aquesta enquesta s'investiga tant la superf\u00edcie en la qual s'apliquen m\u00e8todes de producci\u00f3 ecol\u00f2gica (superf\u00edcie qualificada), com la superf\u00edcie que es troba en per\u00edode de conversi\u00f3.","DATA_COMP":"Quocient de la superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada destinada a producci\u00f3 ecol\u00f2gica entre la superf\u00edcie agr\u00e0ria utilitzada total.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-13","target_number":"2.3","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-03-03"}