{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global relacionado con el ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global relacionado con el ODS 2","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global relacionado con el ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal ejecutado del programa de Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global relacionado con el Objetivo de Desarrollo Sostenible ODS 2 (Poner fin al hambre, conseguir la seguridad alimentaria y la mejora de la nutrici\u00f3n y promover la agricultura sostenible).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nPresupuesto Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia (Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \n \nEl Programa de Sensibilizaci\u00f3n y Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global tiene como objetivo regular los proyectos de sensibilizaci\u00f3n y de educaci\u00f3n para el desarrollo dirigido a construir una ciudadan\u00eda cr\u00edtica y global en beneficio de una transformaci\u00f3n mundial. Este programa figura en el Plan Estrat\u00e9gico de Subvenciones aprobado por la Junta de Gobierno Local, tiene un plazo anual y se financia con fondos municipales.","DATA_COMP":"El presupuesto ejecutado total (en euros) del programa de Educaci\u00f3n para el Desarrollo y Ciudadan\u00eda Global del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia relacionado con el ODS2 durante el ejercicio de referencia se obtiene como suma de los importes subvencionados asociados a este ODS de las diferentes actuaciones subvencionadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 2 (Posar fi a la fam, aconseguir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3 i promoure l'agricultura sostenible).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \nEl Programa de Sensibilitzaci\u00f3 i Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global t\u00e9 com a objectiu regular els projectes de sensibilitzaci\u00f3 i d'educaci\u00f3 per al desenvolupament dirigit a construir una ciutadania cr\u00edtica i global en benefici d'una transformaci\u00f3 mundial. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 2 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 2 (Posar fi a la fam, aconseguir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3 i promoure l'agricultura sostenible).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).  El Programa de Sensibilitzaci\u00f3 i Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global t\u00e9 com a objectiu regular els projectes de sensibilitzaci\u00f3 i d'educaci\u00f3 per al desenvolupament dirigit a construir una ciutadania cr\u00edtica i global en benefici d'una transformaci\u00f3 mundial. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i Ciutadania Global de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 2 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-02"}