{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de Partes del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Nacimientos en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Nacimientos](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de partes atendido por personal sanitario especializado de mujeres residentes en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de partes de madres residentes en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parts at\u00e9s per personal sanitari especialitzat de dones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de parts de mares residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parts at\u00e9s per personal sanitari especialitzat de dones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de parts de mares residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"}