{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la malaria por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la malaria por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-3-title","SDG_INDICATOR":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Casos notificats de mal\u00e0ria de residents a la ciutat per cada 100.000 residents.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Xarxa de Vigil\u00e0ncia Microbiol\u00f2gica de la Comunitat Valenciana. Direcci\u00f3 General de Salut P\u00fablica a l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nEl Sistema de Notificaci\u00f3 Obligat\u00f2ria \u00e9s un sistema de la Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica que permet recollir en temps real les dades de les Malalties de Declaraci\u00f3 Obligat\u00f2ria (EDO), dels brots, i de les alertes, la seua an\u00e0lisi i la difusi\u00f3 de la informaci\u00f3 als usuaris de manera automatitzada, dins del territori de la Comunitat Valenciana. La notificaci\u00f3 obligat\u00f2ria es refereix a casos nous de qualsevol de les malalties de declaraci\u00f3 obligat\u00f2ria apareguts. La notificaci\u00f3 es realitza sota sospita cl\u00ednica per qualsevol metge, del sector p\u00fablic o privat, que es troben o exercisquen la seua professi\u00f3 en l'\u00e0mbit territorial de la Comunitat Valenciana.  La poblaci\u00f3 de la ciutat a meitat de cada any t s'ha obtingut com a semisuma de les poblacions registrades en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any t i de l'any t+1.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de casos notificats de paludisme (mal\u00e0ria) (codi B50-B54 de la CIE-10) de residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-3-title","SDG_INDICATOR":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Casos notificats de mal\u00e0ria de residents a la ciutat per cada 100.000 residents.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Xarxa de Vigil\u00e0ncia Microbiol\u00f2gica de la Comunitat Valenciana. Direcci\u00f3 General de Salut P\u00fablica a l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nEl Sistema de Notificaci\u00f3 Obligat\u00f2ria \u00e9s un sistema de la Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica que permet recollir en temps real les dades de les Malalties de Declaraci\u00f3 Obligat\u00f2ria (EDO), dels brots, i de les alertes, la seua an\u00e0lisi i la difusi\u00f3 de la informaci\u00f3 als usuaris de manera automatitzada, dins del territori de la Comunitat Valenciana. La notificaci\u00f3 obligat\u00f2ria es refereix a casos nous de qualsevol de les malalties de declaraci\u00f3 obligat\u00f2ria apareguts. La notificaci\u00f3 es realitza sota sospita cl\u00ednica per qualsevol metge, del sector p\u00fablic o privat, que es troben o exercisquen la seua professi\u00f3 en l'\u00e0mbit territorial de la Comunitat Valenciana.  La poblaci\u00f3 de la ciutat a meitat de cada any t s'ha obtingut com a semisuma de les poblacions registrades en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any t i de l'any t+1.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de casos notificats de paludisme (mal\u00e0ria) (codi B50-B54 de la CIE-10) de residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-3-title","SDG_INDICATOR":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Casos notificats de mal\u00e0ria de residents a la ciutat per cada 100.000 residents.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Xarxa de Vigil\u00e0ncia Microbiol\u00f2gica de la Comunitat Valenciana. Direcci\u00f3 General de Salut P\u00fablica a l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nEl Sistema de Notificaci\u00f3 Obligat\u00f2ria \u00e9s un sistema de la Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica que permet recollir en temps real les dades de les Malalties de Declaraci\u00f3 Obligat\u00f2ria (EDO), dels brots, i de les alertes, la seua an\u00e0lisi i la difusi\u00f3 de la informaci\u00f3 als usuaris de manera automatitzada, dins del territori de la Comunitat Valenciana. La notificaci\u00f3 obligat\u00f2ria es refereix a casos nous de qualsevol de les malalties de declaraci\u00f3 obligat\u00f2ria apareguts. La notificaci\u00f3 es realitza sota sospita cl\u00ednica per qualsevol metge, del sector p\u00fablic o privat, que es troben o exercisquen la seua professi\u00f3 en l'\u00e0mbit territorial de la Comunitat Valenciana.  La poblaci\u00f3 de la ciutat a meitat de cada any t s'ha obtingut com a semisuma de les poblacions registrades en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any t i de l'any t+1.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de casos notificats de paludisme (mal\u00e0ria) (codi B50-B54 de la CIE-10) de residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/bce8030f4f62957f8a69426923f60c3f379c985b","indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"}