{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat prematura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat prematura","indicator_number":"3.4.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad prematura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad prematura","indicator_number":"3.4.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Tasa de mortalidad prematura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defunciones de menores de 70 a\u00f1os por cada 100.000 habitantes menores de 70 a\u00f1os.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nSe ha modificado el l\u00edmite superior del intervalo de mortalidad prematura para ajustarlo a los criterios de la OMS. Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPara las tasas espec\u00edficas por sexo (por edad) se consideran las defunciones y residentes de este sexo (edad). En la categorizaci\u00f3n de la edad se ha considerado la delimitaci\u00f3n de mortalidad prematura de la OMS.  La informaci\u00f3n de defunciones por distrito proviene de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero de altas y bajas en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes de la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia. Las defunciones corresponden a bajas por defunci\u00f3n registradas en el Padr\u00f3n Municipal durante el a\u00f1o de referencia. El registro de defunciones del Padr\u00f3n Municipal presenta un subregistro respecto de los datos del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n de aproximadamente el 7%. Para el caso de las defunciones de menores de 70 a\u00f1os, el subregistro se sit\u00faa en el 5%. Estas estimaciones se han obtenido para el periodo 2010-21.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de defunciones de residentes menores de 70 a\u00f1os de edad durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de residentes menores de 70 a\u00f1os de edad en la ciudad calculado a mitad del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat prematura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat prematura","indicator_number":"3.4.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat prematura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions de menors de 70 anys per cada 100.000 habitants menors de 70 anys.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\nS'ha modificat el l\u00edmit superior de l'interval de mortalitat prematura per a ajustar-lo als criteris de l'OMS.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n\n \n\nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i residents d'aquest sexe (edat). En la categoritzaci\u00f3 de l'edat s'ha considerat la delimitaci\u00f3 de mortalitat prematura de l'OMS.  La informaci\u00f3 de defuncions per districte prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer d'altes i baixes en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Les defuncions corresponen a baixes per defunci\u00f3 registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. El registre de defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 7%. Per al cas de les defuncions de menors de 70 anys, el subregistre se situa en el 5%. Aquestes estimacions s'han obtingut per al per\u00edode 2010-21.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents menors de 70 anys d'edat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents menors de 70 anys d'edat a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat prematura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions de menors de 70 anys per cada 100.000 habitants menors de 70 anys.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). S'ha modificat el l\u00edmit superior de l'interval de mortalitat prematura per a ajustar-lo als criteris de l'OMS.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i residents d'aquest sexe (edat). En la categoritzaci\u00f3 de l'edat s'ha considerat la delimitaci\u00f3 de mortalitat prematura de l'OMS.  La informaci\u00f3 de defuncions per districte prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer d'altes i baixes en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Les defuncions corresponen a baixes per defunci\u00f3 registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. El registre de defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 7%. Per al cas de les defuncions de menors de 70 anys, el subregistre se situa en el 5%. Aquestes estimacions s'han obtingut per al per\u00edode 2010-20.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents menors de 70 anys d'edat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents menors de 70 anys d'edat a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-10-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/a0e92c442492a72ec42fb0868714b40cea3b95ce","indicator":"3.4.6","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-06"}