{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Esperan\u00e7a de vida","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Esperan\u00e7a de vida","indicator_number":"3.4.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Esperanza de vida","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Esperanza de vida","indicator_number":"3.4.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Esperanza de vida","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"A\u00f1os que una persona residente en la ciudad que naciera en este momento vivir\u00eda si los patrones de mortalidad a lo largo de su vida fueran iguales a los patrones de mortalidad vigentes actualmente","UNIT_MEASURE":"A\u00f1os","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Tablas de mortalidad y Esperan\u00e7a de Vida de los residentes en Val\u00e8ncia: [Mortalidad y Esperanza](https://www.valencia.es/estadistica/catpub/files/mortalidad/estad%C3%ADstiquesMortalitat2016_2019.pdf).\n \nLa esperanza de vida al nacer asignada al a\u00f1o t hace referencia al patr\u00f3n de mortalidad asociado al periodo de cuatro a\u00f1os comprendido entre el 1 de enero del a\u00f1o t-3 y el 31 de diciembre del a\u00f1o t.\n \nPara el c\u00e1lculo de la esperanza de vida de la ciudad se han utilizado tablas de mortalidad de edades simples para cada sexo. Para el c\u00e1lculo de la esperanza de vida en los distritos se han utilizado tablas de mortalidad abreviadas en intervalos de edad de 5 a\u00f1os, excepto el de menores de 1 a\u00f1o y el de 1 a 4 a\u00f1os, aplicando la metodolog\u00eda propuesta por Chiang para el c\u00e1lculo de estimaciones en poblaciones peque\u00f1as.\n \nEl uso de las defunciones registradas en el Padr\u00f3n puede tener un ligero efecto de amplificaci\u00f3n de las esperanzas de vida estimadas, puesto que el registro de defunciones del Padr\u00f3n Municipal presenta un subregistro respecto de los datos del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n de aproximadamente el 7% (periodo 2010-21).","DATA_COMP":"Se obtiene a partir del uso de tablas de mortalidad por edad y sexo (completas para la ciudad y abreviadas para los distritos), a partir de las cuales se estiman las tasas espec\u00edficas de mortalidad y se aplican a una cohorte ficticia de nacidos para analizar el efecto de la mortalidad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Esperan\u00e7a de vida","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Esperan\u00e7a de vida","indicator_number":"3.4.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Esperan\u00e7a de vida","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Anys que una persona resident a la ciutat  que nasquera en aquest moment viuria si els patrons de mortalitat al llarg de la seua vida foren iguals als patrons de mortalitat vigents actualment","UNIT_MEASURE":"Anys","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Taules de mortalitat i Esperan\u00e7a de Vida dels residents a Val\u00e8ncia: [Mortalitat i Esperanza](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Mortalidad/Estad%C3%ADstiquesMortalitat2016_2019.pdf).\nL'esperan\u00e7a de vida en n\u00e0ixer assignada a l'any t fa refer\u00e8ncia al patr\u00f3 de mortalitat associat al per\u00edode de quatre anys compr\u00e9s entre l'1 de gener de l'any t-3 i el 31 de desembre de l'any t.\n\n \n\nPer al c\u00e0lcul de l'esperan\u00e7a de vida de la ciutat s'han utilitzat taules de mortalitat d'edats simples per a cada sexe. Per al c\u00e0lcul de l'esperan\u00e7a de vida en els districtes s'han utilitzat taules de mortalitat abreujades en intervals d'edat de 5 anys, excepte el de menors d'1 any i el d'1 a 4 anys, aplicant la metodologia proposada per Chiang per al c\u00e0lcul d'estimacions en poblacions xicotetes.\nL'\u00fas de les defuncions registrades en el Padr\u00f3 pot tindre un lleuger efecte d'amplificaci\u00f3 de les esperances de vida estimades, ja que el registre de defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 7% (per\u00edode 2010-21).","DATA_COMP":"S'obt\u00e9 a partir de l'\u00fas de taules de mortalitat per edat i sexe (completes per a la ciutat i abreujades per als districtes), a partir de les quals s'estimen les taxes espec\u00edfiques de mortalitat i s'apliquen a una cohort fict\u00edcia de nascuts per a analitzar l'efecte de la mortalitat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Esperan\u00e7a de vida","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Anys que una persona resident a la ciutat  que nasquera en aquest moment viuria si els patrons de mortalitat al llarg de la seua vida foren iguals als patrons de mortalitat vigents actualment","UNIT_MEASURE":"Anys","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Taules de mortalitat i Esperan\u00e7a de Vida dels residents a Val\u00e8ncia: [Mortalitat i Esperanza](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Mortalidad/Estad%C3%ADstiquesMortalitat2016_2019.pdf). L'esperan\u00e7a de vida en n\u00e0ixer assignada a l'any t fa refer\u00e8ncia al patr\u00f3 de mortalitat associat al per\u00edode de quatre anys compr\u00e9s entre l'1 de gener de l'any t-3 i el 31 de desembre de l'any t.\n \nPer al c\u00e0lcul de l'esperan\u00e7a de vida de la ciutat s'han utilitzat taules de mortalitat d'edats simples per a cada sexe. Per al c\u00e0lcul de l'esperan\u00e7a de vida en els districtes s'han utilitzat taules de mortalitat abreujades en intervals d'edat de 5 anys, excepte el de menors d'1 any i el d'1 a 4 anys, aplicant la metodologia proposada per Chiang per al c\u00e0lcul d'estimacions en poblacions xicotetes. L'\u00fas de les defuncions registrades en el Padr\u00f3 pot tindre un lleuger efecte d'amplificaci\u00f3 de les esperances de vida estimades, ja que el registre de defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 7% (per\u00edode 2010-20).","DATA_COMP":"S'obt\u00e9 a partir de l'\u00fas de taules de mortalitat per edat i sexe (completes per a la ciutat i abreujades per als districtes), a partir de les quals s'estimen les taxes espec\u00edfiques de mortalitat i s'apliquen a una cohort fict\u00edcia de nascuts per a analitzar l'efecte de la mortalitat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-10-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/a0e92c442492a72ec42fb0868714b40cea3b95ce","indicator":"3.4.7","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-07"}