{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions atribu\u00efdes a malalties del sistema circulatori per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i residents d'aquest sexe (edat). En la categoritzaci\u00f3 de l'edat s'ha considerat la delimitaci\u00f3 de mortalitat prematura de l'OMS.  Per al c\u00e0lcul de les taxes per districte s'han generat agregats de defuncions associades a aquesta causa per a per\u00edodes de 5 anys, assignant el valor obtingut a l'\u00faltim any que defineix el per\u00edode d'agregaci\u00f3. Les taxes oferides s'obtenen com el quocient del nombre de defuncions associades a la causa durant un per\u00edode de cinc anys (per exemple, 2011-15) entre la suma de la poblaci\u00f3 a 1 de gener dels anys inclosos (de 2011 a 2015) (poblaci\u00f3 subjecta a risc). \n \nExisteix un xicotet subregistre pel fet que algunes de les defuncions registrades a la ciutat no van poder ser geocodificades al districte de resid\u00e8ncia. Es pot consultar la metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 en: [Mortalitat 2011-2015](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MortalitatCausa_2011_2015.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents a la ciutat atribu\u00efdes a malalties del sistema circulatori (codis I00-I99 de la CIE-10) durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-4-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions atribu\u00efdes a malalties del sistema circulatori per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i residents d'aquest sexe (edat). En la categoritzaci\u00f3 de l'edat s'ha considerat la delimitaci\u00f3 de mortalitat prematura de l'OMS.  Per al c\u00e0lcul de les taxes per districte s'han generat agregats de defuncions associades a aquesta causa per a per\u00edodes de 5 anys, assignant el valor obtingut a l'\u00faltim any que defineix el per\u00edode d'agregaci\u00f3. Les taxes oferides s'obtenen com el quocient del nombre de defuncions associades a la causa durant un per\u00edode de cinc anys (per exemple, 2011-15) entre la suma de la poblaci\u00f3 a 1 de gener dels anys inclosos (de 2011 a 2015) (poblaci\u00f3 subjecta a risc). \n \nExisteix un xicotet subregistre pel fet que algunes de les defuncions registrades a la ciutat no van poder ser geocodificades al districte de resid\u00e8ncia. Es pot consultar la metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 en: [Mortalitat 2011-2015](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MortalitatCausa_2011_2015.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents a la ciutat a causa de causes relacionades amb malalties del sistema circulatori (codis I00-I99 de la CIE-10) durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/bce8030f4f62957f8a69426923f60c3f379c985b","indicator":"3.4.1","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"}