{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidente de tr\u00e1fico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidente de tr\u00e1fico","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-6-title","SDG_INDICATOR":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidente de tr\u00e1fico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defunciones atribuidas a accidentes de tr\u00e1fico por cada 100.000 habitantes.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mortalidad seg\u00fan Causa en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalidad](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nPara las tasas espec\u00edficas por sexo (por edad) se consideran las defunciones y nacimientos de este sexo (grupo de edad).  Los c\u00f3digos CIE-10 incluidos en la causa 90 (Accidentes de tr\u00e1fico) son V01-V06.1.9, V09.2.3.9, V10-V18.3.4.5.9, V19.4.5.6.9, V20-V28 .3.4.5.9, V29.4.5.6.9, V30-V38.4.5.6.7.9, V39.4.5.6.9, V40-V48.4.5.6.7.9, V49.4.5.6.9, V50-V58.4.5.6.7.9, V59.4.5.6.9, V60-V68.4.5.6.7.9, V69.4.5.6.9, V70-V78.4.5.6.7.9, V79.4.5.6.9, V80.2.3.4.5, V81.1, V82.1.9, V83.0.1.2.3.4, V84.0.1.2.3.4, V85.0.1.2.3.4, V86.0.1.2.3.4, V87.0.1.2.3.4.5.6.7.8.9, V89.2.3.9.   Desde 2016 se han incorporado a este grupo los accidentes de tr\u00e1fico de veh\u00edculos sin motor, los accidentes de transporte no especificados como debidos o no a tr\u00e1fico y las v\u00edctimas de accidente de tr\u00e1fico en las cuales en el momento del accidente estaban subiendo o bajando del veh\u00edculo. Por lo tanto, desde ese momento quedaron incorporados todos los accidentes de tr\u00e1fico, por lo cual cambi\u00f3 su denominaci\u00f3n de accidentes de tr\u00e1fico de veh\u00edculos con motor a accidentes de tr\u00e1fico.\n \nPara el c\u00e1lculo de las tasas por distrito se han generado agregados de defunciones asociadas a esta causa para periodos de 5 a\u00f1os, asignando el valor obtenido al \u00faltimo a\u00f1o que define el periodo de agregaci\u00f3n. Las tasas ofrecidas se obtienen como el cociente del n\u00famero de defunciones asociades a la causa durante un periodo de cinco a\u00f1os (por ejemplo, 2011-15) entre la suma de la poblaci\u00f3n a 1 de enero de los a\u00f1os incluidos (de 2011 a 2015) (poblaci\u00f3n sujeta a riesgo). \n \nExiste un peque\u00f1o subregistro por el hecho que algunas de las defunciones registradas en la ciudad no pudieron ser geocodificadas al distrito de residencia. Se puede consultar la metodolog\u00eda asociada a esta operaci\u00f3n en: [Mortalidad 2011-2015](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MortalitatCausa_2011_2015.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de defunciones de residentes en la ciudad a causa de causas relacionadas con accidentes de tr\u00e1fico (selecci\u00f3n de c\u00f3digos de los accidentes de transporte V00-V98 de la CIE-10) durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de residentes en la ciudad calculado a mitad del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-6-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions atribu\u00efdes a accidents de tr\u00e0nsit per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n\n \n\nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i naixements d'aquest sexe (grup d'edat). \nEls codis CIE-10 inclosos en la causa 90 (Accidents de tr\u00e0nsit) s\u00f3n V01-V06.1.9, V09.2.3.9, V10-V18.3.4.5.9, V19.4.5.6.9, V20-V28 .3.4.5.9, V29.4.5.6.9, V30-V38.4.5.6.7.9, V39.4.5.6.9, V40-V48.4.5.6.7.9, V49.4.5.6.9, V50-V58.4.5.6.7.9, V59.4.5.6.9, V60-V68.4.5.6.7.9, V69.4.5.6.9, V70-V78.4.5.6.7.9, V79.4.5.6.9, V80.2.3.4.5, V81.1, V82.1.9, V83.0.1.2.3.4, V84.0.1.2.3.4, V85.0.1.2.3.4, V86.0.1.2.3.4, V87.0.1.2.3.4.5.6.7.8.9, V89.2.3.9.  \nDes de 2016 s'han incorporat a aquest grup els accidents de tr\u00e0nsit de vehicles sense motor, els accidents de transport no especificats com deguts o no a tr\u00e0nsit i les v\u00edctimes d'accident de tr\u00e0nsit en les quals en el moment de l'accident estaven pujant o baixant del vehicle. Per tant, des d'aqueix moment van quedar incorporats tots els accidents de tr\u00e0nsit, per la qual cosa va canviar la seua denominaci\u00f3 d'accidents de tr\u00e0nsit de vehicles amb motor a accidents de tr\u00e0nsit.\nPer al c\u00e0lcul de les taxes per districte s'han generat agregats de defuncions associades a aquesta causa per a per\u00edodes de 5 anys, assignant el valor obtingut a l'\u00faltim any que defineix el per\u00edode d'agregaci\u00f3. Les taxes oferides s'obtenen com el quocient del nombre de defuncions asociades a la causa durant un per\u00edode de cinc anys (per exemple, 2011-15) entre la suma de la poblaci\u00f3 a 1 de gener dels anys inclosos (de 2011 a 2015) (poblaci\u00f3 subjecta a risc). \n\n \n\nExisteix un xicotet subregistre pel fet que algunes de les defuncions registrades a la ciutat no van poder ser geocodificades al districte de resid\u00e8ncia. Es pot consultar la metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 en: [Mortalitat 2011-2015](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MortalitatCausa_2011_2015.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents a la ciutat a causa de causes relacionades amb accidents de tr\u00e0nsit (selecci\u00f3 de codis dels accidents de transport V00-V98 de la CIE-10) durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-6-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions atribu\u00efdes a accidents de tr\u00e0nsit per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Defuncions del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (per edat) es consideren les defuncions i naixements d'aquest sexe (grup d'edat).  Els codis CIE-10 inclosos en la causa 90 (Accidents de tr\u00e0nsit) s\u00f3n V01-V06.1.9, V09.2.3.9, V10-V18.3.4.5.9, V19.4.5.6.9, V20-V28 .3.4.5.9, V29.4.5.6.9, V30-V38.4.5.6.7.9, V39.4.5.6.9, V40-V48.4.5.6.7.9, V49.4.5.6.9, V50-V58.4.5.6.7.9, V59.4.5.6.9, V60-V68.4.5.6.7.9, V69.4.5.6.9, V70-V78.4.5.6.7.9, V79.4.5.6.9, V80.2.3.4.5, V81.1, V82.1.9, V83.0.1.2.3.4, V84.0.1.2.3.4, V85.0.1.2.3.4, V86.0.1.2.3.4, V87.0.1.2.3.4.5.6.7.8.9, V89.2.3.9.   Des de 2016 s'han incorporat a aquest grup els accidents de tr\u00e0nsit de vehicles sense motor, els accidents de transport no especificats com deguts o no a tr\u00e0nsit i les v\u00edctimes d'accident de tr\u00e0nsit en les quals en el moment de l'accident estaven pujant o baixant del vehicle. Per tant, des d'aqueix moment van quedar incorporats tots els accidents de tr\u00e0nsit, per la qual cosa va canviar la seua denominaci\u00f3 d'accidents de tr\u00e0nsit de vehicles amb motor a accidents de tr\u00e0nsit. Per al c\u00e0lcul de les taxes per districte s'han generat agregats de defuncions associades a aquesta causa per a per\u00edodes de 5 anys, assignant el valor obtingut a l'\u00faltim any que defineix el per\u00edode d'agregaci\u00f3. Les taxes oferides s'obtenen com el quocient del nombre de defuncions asociades a la causa durant un per\u00edode de cinc anys (per exemple, 2011-15) entre la suma de la poblaci\u00f3 a 1 de gener dels anys inclosos (de 2011 a 2015) (poblaci\u00f3 subjecta a risc). \n \nExisteix un xicotet subregistre pel fet que algunes de les defuncions registrades a la ciutat no van poder ser geocodificades al districte de resid\u00e8ncia. Es pot consultar la metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 en: [Mortalitat 2011-2015](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MortalitatCausa_2011_2015.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents a la ciutat a causa de causes relacionades amb accidents de tr\u00e0nsit (selecci\u00f3 de codis dels accidents de transport V00-V98 de la CIE-10) durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-10-21","target_number":"3.6","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"}