{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con necesidad de atenci\u00f3n m\u00e9dica insatisfecha","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con necesidad de atenci\u00f3n m\u00e9dica insatisfecha","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con necesidad de atenci\u00f3n m\u00e9dica insatisfecha","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas que en los \u00faltimos doce meses ha necesitado alguna vez asistencia m\u00e9dica y no la han recibido.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n La informaci\u00f3n analizada en este indicador recoge las necesidades insatisfechas autoinformadas correspondientes a la propia evaluaci\u00f3n que la persona hace sobre si necesitaba asistencia m\u00e9dica (para \u00e9l/ella mismo/a si ha sido seleccionado/a en la encuesta de adultos o sobre su hijo/a si este/a ha sido seleccionado/a en la encuesta de menores) pero no la tuvo o no la busc\u00f3. Est\u00e1 recogida en la pregunta P38 del cuestionario de adultos y P35 del cuestionario de menores de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana 2016. Esta informaci\u00f3n no est\u00e1 recogida en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas que contestan afirmativamente a esta cuesti\u00f3n en la encuesta respecto al total de personas residentes en la ciudad de Val\u00e8ncia que contestan a la cuesti\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims dotze mesos ha necessitat alguna vegada assist\u00e8ncia m\u00e8dica i no l'han rebuda.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. La informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull les necessitats insatisfetes autoinformades corresponents a la pr\u00f2pia avaluaci\u00f3 que la persona fa sobre si necessitava asistencia m\u00e8dica (per a ell/ella mateix/a si ha sigut seleccionat/a en l'enquesta d'adults o sobre el seu fill/a si aquest/a ha sigut seleccionat/a en l'enquesta de menors) per\u00f2 no la va tindre o no la va buscar. Est\u00e0 recollida en la pregunta P38 del q\u00fcestionari d'adults i P35 del q\u00fcestionari de menors de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016. Aquesta informaci\u00f3 no est\u00e0 recollida en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que contesten afirmativament a aquesta q\u00fcesti\u00f3 en l'enquesta respecte al total de persones residents a la ciutat de Val\u00e8ncia que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims dotze mesos ha necessitat alguna vegada assist\u00e8ncia m\u00e8dica i no l'han rebuda.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. La informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull les necessitats insatisfetes autoinformades corresponents a la pr\u00f2pia avaluaci\u00f3 que la persona fa sobre si necessitava asistencia m\u00e8dica (per a ell/ella mateix/a si ha sigut seleccionat/a en l'enquesta d'adults o sobre el seu fill/a si aquest/a ha sigut seleccionat/a en l'enquesta de menors) per\u00f2 no la va tindre o no la va buscar. Est\u00e0 recollida en la pregunta P38 del q\u00fcestionari d'adults i P35 del q\u00fcestionari de menors de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016. Aquesta informaci\u00f3 no est\u00e0 recollida en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que contesten afirmativament a aquesta q\u00fcesti\u00f3 en l'enquesta respecte al total de persones residents a la ciutat de Val\u00e8ncia que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"3.8.1","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"}