{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llits instal\u00b7lats en hospitals p\u00fablics per cada 10.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llits instal\u00b7lats en hospitals p\u00fablics per cada 10.000 habitants","indicator_number":"3.8.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Camas hospitalarias en centros p\u00fablicos por cada 10.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Camas hospitalarias en centros p\u00fablicos por cada 10.000 habitantes","indicator_number":"3.8.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Llits hospitalaris en centres p\u00fablics per cada 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de llits hospitalaris instal\u00b7lats del sistema p\u00fablic de salut assignats a poblaci\u00f3 resident a la ciutat per cada 10.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Cat\u00e0leg Nacional d'Hospitals del Ministeri de Sanitat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nHospitals en departaments de salut que donen servei a poblaci\u00f3 de la ciutat: Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Cl\u00ednic-Malva-rosa (Hospital Cl\u00ednic Universitari i Hospital de la Malva-rosa), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Arnau de Vilanova-Ll\u00edria (Hospital Doctor Moliner, Hospital Arnau de Vilanova i Hospital de Ll\u00edria), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-La Fe (Hospital General Universitari la Fe), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Hospital General (Hospital General), Departament de Salut Val\u00e8ncia-Doctor Peset (Hospital Doctor Peset i Hospital Pare Jofr\u00e9).  Per a cada departament s'ha estimat el nombre de llits instal\u00b7lats assignats a poblaci\u00f3 de la ciutat com la suma de llits instal\u00b7lats als hospitals del departament multiplicat per la proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 resident en el departament que resideix en el municipi de Val\u00e8ncia. El nombre de llits instal\u00b7lats que donen servei a la ciutat s'ha obtingut com a suma dels llits assignats per a cada departament.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de llits instal\u00b7lats a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia en hospitals del sistema p\u00fablic de salut dels departaments sanitaris que donen servei a la ciutat que li corresponen proporcionalment segons la poblaci\u00f3 de la ciutat assignada entre la poblaci\u00f3 de la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llits hospitalaris en centres p\u00fablics per cada 10.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llits hospitalaris en centres p\u00fablics per cada 10.000 habitants","indicator_number":"3.8.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Llits hospitalaris en centres p\u00fablics per cada 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de llits hospitalaris instal\u00b7lats del sistema p\u00fablic de salut assignats a poblaci\u00f3 resident a la ciutat per cada 10.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Cat\u00e0leg Nacional d'Hospitals del Ministeri de Sanitat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nHospitals en departaments de salut que donen servei a poblaci\u00f3 de la ciutat: Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Cl\u00ednic-Malva-rosa (Hospital Cl\u00ednic Universitari i Hospital de la Malva-rosa), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Arnau de Vilanova-Ll\u00edria (Hospital Doctor Moliner, Hospital Arnau de Vilanova i Hospital de Ll\u00edria), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-La Fe (Hospital General Universitari la Fe), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Hospital General (Hospital General), Departament de Salut Val\u00e8ncia-Doctor Peset (Hospital Doctor Peset i Hospital Pare Jofr\u00e9).  Per a cada departament s'ha estimat el nombre de llits instal\u00b7lats assignats a poblaci\u00f3 de la ciutat com la suma de llits instal\u00b7lats als hospitals del departament multiplicat per la proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 resident en el departament que resideix en el municipi de Val\u00e8ncia. El nombre de llits instal\u00b7lats que donen servei a la ciutat s'ha obtingut com a suma dels llits assignats per a cada departament.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de llits instal\u00b7lats a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia en hospitals del sistema p\u00fablic de salut dels departaments sanitaris que donen servei a la ciutat que li corresponen proporcionalment segons la poblaci\u00f3 de la ciutat assignada entre la poblaci\u00f3 de la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-8-title","SDG_INDICATOR":"Llits instal\u00b7lats en hospitals p\u00fablics per cada 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de llits hospitalaris instal\u00b7lats del sistema p\u00fablic de salut assignats a poblaci\u00f3 resident a la ciutat per cada 10.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Cat\u00e0leg Nacional d'Hospitals del Ministeri de Sanitat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nHospitals en departaments de salut que donen servei a poblaci\u00f3 de la ciutat: Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Cl\u00ednic-Malva-rosa (Hospital Cl\u00ednic Universitari i Hospital de la Malva-rosa), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Arnau de Vilanova-Ll\u00edria (Hospital Doctor Moliner, Hospital Arnau de Vilanova i Hospital de Ll\u00edria), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-La Fe (Hospital General Universitari la Fe), Departament de Salut de Val\u00e8ncia-Hospital General (Hospital General), Departament de Salut Val\u00e8ncia-Doctor Peset (Hospital Doctor Peset i Hospital Pare Jofr\u00e9).  Per a cada departament s'ha estimat el nombre de llits instal\u00b7lats assignats a poblaci\u00f3 de la ciutat com la suma de llits instal\u00b7lats als hospitals del departament multiplicat per la proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 resident en el departament que resideix en el municipi de Val\u00e8ncia. El nombre de llits instal\u00b7lats que donen servei a la ciutat s'ha obtingut com a suma dels llits assignats per a cada departament.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de llits instal\u00b7lats a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia en hospitals del sistema p\u00fablic de salut dels departaments sanitaris que donen servei a la ciutat que li corresponen proporcionalment segons la poblaci\u00f3 de la ciutat assignada entre la poblaci\u00f3 de la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"3.8.3","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-03"}