{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-a-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 15 o m\u00e9s anys d'edat que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nLa informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull la situaci\u00f3 respecte a l'h\u00e0bit tab\u00e0quic de la persona enquestada en el moment de la pregunta. Est\u00e0 recollida en la pregunta P46 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016 i P35 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 16 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones residents a la ciutat de 15 o m\u00e9s anys d'edat que responen que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament respecte al total de persones residents a la ciutat que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-a-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 15 o m\u00e9s anys d'edat que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nLa informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull la situaci\u00f3 respecte a l'h\u00e0bit tab\u00e0quic de la persona enquestada en el moment de la pregunta. Est\u00e0 recollida en la pregunta P46 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016 i P35 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 16 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones residents a la ciutat de 15 o m\u00e9s anys d'edat que responen que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament respecte al total de persones residents a la ciutat que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.3-title","SDG_TARGET":"global_targets.3-a-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 15 o m\u00e9s anys d'edat que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nLa informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull la situaci\u00f3 respecte a l'h\u00e0bit tab\u00e0quic de la persona enquestada en el moment de la pregunta. Est\u00e0 recollida en la pregunta P46 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016 i P35 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 16 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones residents a la ciutat de 15 o m\u00e9s anys d'edat que responen que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament respecte al total de persones residents a la ciutat que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0c747f6324e49ea9defcfcb04e858559e742461a","indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"}