{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de promoci\u00f3n en ESO","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de promoci\u00f3n en ESO","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-1-title","SDG_INDICATOR":"Tasa de promoci\u00f3n en ESO","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje del alumnado evaluado en el \u00faltimo curso de la Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria que promociona al haber superado esta evaluaci\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Equipaci\u00f3n Escolar de la Ciudad de Val\u00e8ncia (Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n La educaci\u00f3n secundaria obligatoria (ESO) tiene una duraci\u00f3n de cuatro cursos acad\u00e9micos, que se siguen ordinariamente entre los 12 y los 16 a\u00f1os de edad. Se establece un modelo com\u00fan para los tres primeros cursos y se le da en el cuarto curso un car\u00e1cter orientador. Al concluir esta etapa, el alumnado puede seguir sus estudios de Bachillerato o Ciclos Formativos o puede acceder en al mundo laboral.\n \n Este indicador expresa el porcentaje de alumnos que promocionan respecto al total de alumnos que son evaluados en el cuarto curso de la ESO. La promoci\u00f3n de este curso est\u00e1 regulada por la legislaci\u00f3n educativa aplicable en cada curso acad\u00e9mico.  Para el a\u00f1o t, esta informaci\u00f3n proviene de los resultados de evaluaci\u00f3n del curso t-1/t obtenida de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica de los datos a cierre de curso de los centros que imparten cuarto de ESO situados en la ciudad de Val\u00e8ncia. Esta informaci\u00f3n no incluye los centros con sistemas educativos extranjeros. \n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo se consideran las personas de este sexo.","DATA_COMP":"Cociente del alumnado que promociona en cuarto de ESO entre el alumnado total evaluado.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-1-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de l'alumnat avaluat en l'\u00faltim curs de l'Educaci\u00f3 Secund\u00e0ria Obligat\u00f2ria que promociona en haver superat aquesta avaluaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Equipament Escolar de la Ciutat de Val\u00e8ncia (Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nL'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO) t\u00e9 una duraci\u00f3 de quatre cursos acad\u00e8mics, que se segueixen ordin\u00e0riament entre els 12 i els 16 anys d'edat. S'estableix un model com\u00fa per als tres primers cursos i se li dona en el quart curs un car\u00e0cter orientador. En concloure aquesta etapa, l'alumnat pot seguir els seus estudis de Batxillerat o Cicles Formatius o pot accedir al m\u00f3n laboral.\n \nAquest indicador expressa el percentatge d'alumnes que promocionen respecte al total d'alumnes que s\u00f3n avaluats en el quart curs de l'ESO. La promoci\u00f3 d'aquest curs est\u00e0 regulada per la legislaci\u00f3 educativa aplicable en cada curs acad\u00e8mic.  Per a l'any t, aquesta informaci\u00f3 prov\u00e9 dels resultats d'avaluaci\u00f3 del curs t-1/t obtinguda de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica de les dades a tancament de curs dels centres que imparteixen quart d'ESO situats a la ciutat de Val\u00e8ncia. Aquesta informaci\u00f3 no inclou els centres amb sistemes educatius estrangers.  Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.","DATA_COMP":"Quocient de l'alumnat que promociona en quart d'ESO entre l'alumnat total avaluat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-1-title","SDG_INDICATOR":"Taxa de promoci\u00f3 en ESO","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de l'alumnat avaluat en l'\u00faltim curs de l'Educaci\u00f3 Secund\u00e0ria Obligat\u00f2ria que promociona en haver superat aquesta avaluaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Equipament Escolar de la Ciutat de Val\u00e8ncia (Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nL'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO) t\u00e9 una duraci\u00f3 de quatre cursos acad\u00e8mics, que se segueixen ordin\u00e0riament entre els 12 i els 16 anys d'edat. S'estableix un model com\u00fa per als tres primers cursos i se li dona en el quart curs un car\u00e0cter orientador. En concloure aquesta etapa, l'alumnat pot seguir els seus estudis de Batxillerat o Cicles Formatius o pot accedir al m\u00f3n laboral.\n \nAquest indicador expressa el percentatge d'alumnes que promocionen respecte al total d'alumnes que s\u00f3n avaluats en el quart curs de l'ESO. La promoci\u00f3 d'aquest curs est\u00e0 regulada per la legislaci\u00f3 educativa aplicable en cada curs acad\u00e8mic.  Per a l'any t, aquesta informaci\u00f3 prov\u00e9 dels resultats d'avaluaci\u00f3 del curs t-1/t obtinguda de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica de les dades a tancament de curs dels centres que imparteixen quart d'ESO situats a la ciutat de Val\u00e8ncia. Aquesta informaci\u00f3 no inclou els centres amb sistemes educatius estrangers.  Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.","DATA_COMP":"Quocient de l'alumnat que promociona en quart d'ESO entre l'alumnat total avaluat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"}