{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas que en el \u00faltimo a\u00f1o han realizado alg\u00fan curso, taller o actividad formativa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de personas que en el \u00faltimo a\u00f1o han realizado alg\u00fan curso, taller o actividad formativa","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-3-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones residents a la ciutat de 18 a 64 anys d'edat que en els \u00faltims 12 mesos ha participat en cursos, tallers o activitats amb car\u00e0cter formatiu. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones de 18 a 64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia. Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de residents a la ciutat d'entre 18 i 64 anys d'edat que declaren haver realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos respecte al nombre de residents  enquestats d'aqueix mateix rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-3-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones residents a la ciutat de 18 a 64 anys d'edat que en els \u00faltims 12 mesos ha participat en cursos, tallers o activitats amb car\u00e0cter formatiu. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones de 18 a 64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia. Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de residents a la ciutat d'entre 18 i 64 anys d'edat que declaren haver realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos respecte al nombre de residents  enquestats d'aqueix mateix rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-3-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 18 i 64 anys que en l'\u00faltim any ha participat en cursos, tallers o activitats amb car\u00e0cter formatiu.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones entre 18-64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.","DATA_COMP":"Quocient entre el n\u00famero de persones entre 18 i 64 anys que en els \u00faltims dotze mesos ha realitzat cursos, tallers o activitats formatives respecte al total de la poblaci\u00f3 empadronada en aquest rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"}