{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-5-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre las mujeres y hombres entre 18 y 64 a\u00f1os que en los \u00faltimos 12 meses han realizado alguna actividad educativa. ","UNIT_MEASURE":"\u00cdndice","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n S\u00e9ptima Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 7 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Diciembre de 2018 y Gener de 2019 public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de febrero. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden el intervalo Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Se entrevist\u00f3 un total de 1737 personas entre 18-64 a\u00f1os empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.  El dise\u00f1o del bar\u00f3metro, previo a la pregunta sobre este indicador, preguntaba si el entrevistado se encontraba estudiando actualmente. Esto comportaba que este pudiera considerar que la realizaci\u00f3n de un curso, taller o actividad era independiente, contestando que no.\n \n De este modo, se ha ponderado c\u00f3mo que S\u00cd QUE est\u00e1n realizando actividades formativas a todos aquellos entrevistados que afirmaron encontrarse estudiando en el momento de la entrevista.\n \n Valores pr\u00f3ximos a 1 se\u00f1alan paridad entre hombres y mujeres en tal indicador. Valores pr\u00f3ximos a cero indican un mayor porcentaje de hombres. Valores muy alejados de 1 indican un mayor porcentaje de mujeres.","DATA_COMP":"El \u00edndice se expresa como el cociente entre el porcentaje de mujeres que han realizado alguna actividadad educativa y el porcentaje de hombres que han realizado alguna actividad educativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-5-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre les dones i homes entre 18 i 64 anys que en els \u00faltims 12 mesos han realitzat alguna activitat educativa. ","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf). Les entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones entre 18-64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.\n \nValors pr\u00f2xims a 1 assenyalen paritat entre homes i dones en tal indicador. Valors pr\u00f2xims a zero indiquen un major percentatge d'homes. Valors molt allunyats d'1 indiquen un major percentatge de dones.","DATA_COMP":"L'\u00edndex s'expressa com el quocient entre el percentatge de dones que han realitzat alguna actividadad educativa i el percentatge d'homes que han realitzat alguna activitat educativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-5-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de paritat entre dones i homes de la poblaci\u00f3 entre 18 i 64 anys que han realitzat activitats educatives en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre les dones i homes entre 18 i 64 anys que en els \u00faltims 12 mesos han realitzat alguna activitat educativa. ","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf). Les entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones entre 18-64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.\n \nValors pr\u00f2xims a 1 assenyalen paritat entre homes i dones en tal indicador. Valors pr\u00f2xims a zero indiquen un major percentatge d'homes. Valors molt allunyats d'1 indiquen un major percentatge de dones.","DATA_COMP":"L'\u00edndex s'expressa com el quocient entre el percentatge de dones que han realitzat alguna actividadad educativa i el percentatge d'homes que han realitzat alguna activitat educativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"4.5.1","target_id":"4.5","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"}