{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","indicator_number":"4.6.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios postobligatorios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios postobligatorios","indicator_number":"4.6.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-6-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios postobligatorios","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad con titulaci\u00f3n de educaci\u00f3n secundaria obligatoria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Habitantes de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n En el numerador se han considerado las personas con 25 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que tienen registrado en el Padr\u00f3n un nivel de estudios igual a 4 (Bachiller, FP de Segundo grado o T\u00edtulos Equiv. o Superiores), 41 (FP de Segundo Grado. Formaci\u00f3n profesional de Grado Superior. Maestr\u00eda Industrial), 42 (Bachiller Superior. BUP. Bachiller LOGSE), 43 (Otras titulaciones medianas (Auxiliar de Cl\u00ednica, Secretariado, Programador de inform\u00e1tica. Auxiliar de vuelo. Diplomados en Artes y Oficios, etc..)), 44 (Diplomados en Escuelas Universitarias (Empresariales, Profesorado de EGB, ATS y similares)), 45 (Arquitecto o Ingeniero T\u00e9cnico), 46 (Licenciado Universitario. Arquitecto o Ingeniero Superior. Grado universitario), 47 (Titulados de Estudios Superiores no Universitarios) y 48 (Doctorado y Estudios de posgrado o especializaci\u00f3n para Licenciados. M\u00e1ster universitario).  \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo (edad) se consideran las personas de este sexo (edad). \n \n Para su c\u00e1lculo se ha utilizado la informaci\u00f3n registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes de la ciudad de Val\u00e8ncia a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas entre 25 y 64 a\u00f1os de edad con nivel de estudios 4 entre el total de personas de 25 a 64 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","indicator_number":"4.6.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-6-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 25 i 64 anys d'edat residents en la ciutat amb titulaci\u00f3 d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEn el numerador s'han considerat les persones amb 25 o m\u00e9s anys d'edat que tenen registrat en el Padr\u00f3 un nivell d'estudis igual a 4 (Batxiller, FP de Segon grau o T\u00edtols Equiv. o Superiors), 41 (FP de Segon Grau. Formaci\u00f3 professional de Grau Superior. Mestratge Industrial), 42 (Batxiller Superior. BUP. Batxiller LOGSE), 43 (Altres titulacions mitjanes (Auxiliar de Cl\u00ednica, Secretariat, Programador d'inform\u00e0tica. Auxiliar de vol. Diplomats en Arts i Oficis, etc..)), 44 (Diplomats en Escoles Universit\u00e0ries (Empresarials, Professorat d'EGB, ATS i similars)), 45 (Arquitecte o Enginyer T\u00e8cnic), 46 (Llicenciat Universitari. Arquitecte o Enginyer Superior. Grau universitari), 47 (Titulats d'Estudis Superiors no Universitaris) i 48 (Doctorat i Estudis de postgrau o especialitzaci\u00f3 per a Llicenciats. M\u00e0ster universitari).   Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).  Per al seu c\u00e0lcul s'ha utilitzat la informaci\u00f3 registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones entre 25 i 64 anys d'edat amb nivell d'estudis 4 entre el total de persones de 25 a 64 anys d'edat residents a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-6-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 25 i 64 anys d'edat residents en la ciutat amb titulaci\u00f3 d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEn el numerador s'han considerat les persones amb 25 o m\u00e9s anys d'edat que tenen registrat en el Padr\u00f3 un nivell d'estudis igual a 4 (Batxiller, FP de Segon grau o T\u00edtols Equiv. o Superiors), 41 (FP de Segon Grau. Formaci\u00f3 professional de Grau Superior. Mestratge Industrial), 42 (Batxiller Superior. BUP. Batxiller LOGSE), 43 (Altres titulacions mitjanes (Auxiliar de Cl\u00ednica, Secretariat, Programador d'inform\u00e0tica. Auxiliar de vol. Diplomats en Arts i Oficis, etc..)), 44 (Diplomats en Escoles Universit\u00e0ries (Empresarials, Professorat d'EGB, ATS i similars)), 45 (Arquitecte o Enginyer T\u00e8cnic), 46 (Llicenciat Universitari. Arquitecte o Enginyer Superior. Grau universitari), 47 (Titulats d'Estudis Superiors no Universitaris) i 48 (Doctorat i Estudis de postgrau o especialitzaci\u00f3 per a Llicenciats. M\u00e0ster universitari).   Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).  Per al seu c\u00e0lcul s'ha utilitzat la informaci\u00f3 registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones entre 25 i 64 anys d'edat amb nivell d'estudis 4 entre el total de persones de 25 a 64 anys d'edat residents a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/e290197819401f038c1d071fd950a29f52f51f5f","indicator":"4.6.2","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-02"}