{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Asistencia oficial destinada a cheque escolar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Asistencia oficial destinada a cheque escolar","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-b-title","SDG_INDICATOR":"Asistencia oficial destinada a cheque escolar","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal ejecutado asignado en el programa de Cheque Escolar del Servicio de Educaci\u00f3n del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Cheque escolar (Servicio de Educaci\u00f3n del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n relativa al cheque escolar: [Cheque Escolar](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16).\n \n El Cheque Escolar es un sistema de ayudas econ\u00f3micas a la escolarizaci\u00f3n infantil de 0 a 5 a\u00f1os, destinadas a compensar desigualdades, sufragando los gastos de ense\u00f1anza de aquellos menores empadronados en el municipio de Val\u00e8ncia, y se conceden en funci\u00f3n de la renta familiar, atendiendo tambi\u00e9n las particularidades propias de las unidades familiares que las solicitan. Se trata de contribuir a la escolarizaci\u00f3n temprana como inicio de una escolarizaci\u00f3n obligatoria satisfactoria de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as, pero no solo: tambi\u00e9n permiten a los padres y madres con menos recursos, el acceso a la ocupaci\u00f3n y/o a la formaci\u00f3n continua, en una etapa de la vida en que las curas a los peque\u00f1os y peque\u00f1as los har\u00edan imposible sin estas ayudas, que se convocan durante las primeras semanas de cada a\u00f1o para el curso acad\u00e9mico siguiente.","DATA_COMP":"Cantidad total asignada (en euros) en el programa de Cheque escolar, que es financiado exclusivamente por el Ayuntamiento de Val\u00e8ncia. El importe asignado al a\u00f1o t corresponde al curso escolar t-1/t.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-b-title","SDG_INDICATOR":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat assignat al programa de Xec Escolar del Servei d'Educaci\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Xec escolar (Servei d'Educaci\u00f3  de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al xec escolar: [Xec Escolar](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16). El Xec Escolar \u00e9s un sistema d'ajudes econ\u00f2miques a l'escolaritzaci\u00f3 infantil de 0 a 5 anys, destinades a compensar desigualtats, sufragant les despeses d'ensenyament d'aquells menors empadronats en el municipi de Val\u00e8ncia, i es concedeixen en funci\u00f3 de la renda familiar, atenent tamb\u00e9 les particularitats pr\u00f2pies de les unitats familiars que les sol\u00b7liciten. Es tracta de contribuir a l'escolaritzaci\u00f3 primerenca com a inici d'una escolaritzaci\u00f3 obligat\u00f2ria satisfact\u00f2ria dels nostres xiquets i xiquetes, per\u00f2 no solament: tamb\u00e9 permeten als pares i mares amb menys recursos, l'acc\u00e9s a l'ocupaci\u00f3 i/o a la formaci\u00f3 cont\u00ednua, en una etapa de la vida en qu\u00e8 les cures als xicotets i xicotetes els farien impossible sense aquestes ajudes, que es convoquen durant les primeres setmanes de cada any per al curs acad\u00e8mic seg\u00fcent.","DATA_COMP":"Quantitat total assignada (en euros) al programa de Xec escolar, que \u00e9s finan\u00e7at exclusivament per l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. L'import assignat a l'any t correspon al curs escolar t-1/t.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.4-title","SDG_TARGET":"global_targets.4-b-title","SDG_INDICATOR":"Assist\u00e8ncia oficial destinada a xec escolar","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat assignat al programa de Xec Escolar del Servei d'Educaci\u00f3 de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Xec escolar (Servei d'Educaci\u00f3  de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al xec escolar: [Xec Escolar](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16). El Xec Escolar \u00e9s un sistema d'ajudes econ\u00f2miques a l'escolaritzaci\u00f3 infantil de 0 a 5 anys, destinades a compensar desigualtats, sufragant les despeses d'ensenyament d'aquells menors empadronats en el municipi de Val\u00e8ncia, i es concedeixen en funci\u00f3 de la renda familiar, atenent tamb\u00e9 les particularitats pr\u00f2pies de les unitats familiars que les sol\u00b7liciten. Es tracta de contribuir a l'escolaritzaci\u00f3 primerenca com a inici d'una escolaritzaci\u00f3 obligat\u00f2ria satisfact\u00f2ria dels nostres xiquets i xiquetes, per\u00f2 no solament: tamb\u00e9 permeten als pares i mares amb menys recursos, l'acc\u00e9s a l'ocupaci\u00f3 i/o a la formaci\u00f3 cont\u00ednua, en una etapa de la vida en qu\u00e8 les cures als xicotets i xicotetes els farien impossible sense aquestes ajudes, que es convoquen durant les primeres setmanes de cada any per al curs acad\u00e8mic seg\u00fcent.","DATA_COMP":"Quantitat total assignada (en euros) al programa de Xec escolar, que \u00e9s finan\u00e7at exclusivament per l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. L'import assignat a l'any t correspon al curs escolar t-1/t.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"}