{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres discriminadas por motivos de sexo en los \u00faltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Mujeres discriminadas por motivos de sexo en los \u00faltimos 12 meses","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-1-title","SDG_INDICATOR":"Mujeres discriminadas por motivos de sexo en los \u00faltimos 12 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de mujeres discriminadas por motivos de sexo en los \u00faltimos 12 meses.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nQuinta Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Convivencia y Derechos Sociales. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 5 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \nLas entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Junio y Julio de 2018, public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de septiembre. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden intervalo Junio/Julio 2017 - Junio/Julio 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de mujeres que declaran haber sufrido discriminaci\u00f3n por motivos de sexo en los \u00faltimos doce meses antes de la encuesta entre el total de mujeres encuestadas que responden a la pregunta.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-1-title","SDG_INDICATOR":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Cinquena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Drets Socials. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 5 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n\n \n\nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Juny i Juliol de 2018, publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de setembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Juny/Juliol 2017 - Juny/Juliol 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones que declaren haver patit discriminaci\u00f3 per motius de sexe en els \u00faltims dotze mesos abans de l'enquesta entre el total de dones enquestades que responen a la pregunta.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-1-title","SDG_INDICATOR":"Dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones discriminades per motius de sexe en els \u00faltims 12 mesos.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Cinquena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Drets Socials. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 5 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Juny i Juliol de 2018, publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de setembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Juny/Juliol 2017 - Juny/Juliol 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones que declaren haver patit discriminaci\u00f3 per motius de sexe en els \u00faltims dotze mesos abans de l'enquesta entre el total de dones enquestades que responen a la pregunta.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-14","target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"}