{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella","indicator_number":"5.2.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.6","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-06"}