{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones professores en la UPV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones professores en la UPV","indicator_number":"5.5.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones professores en la UPV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones professores en la UPV","indicator_number":"5.5.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Dones professores en la UPV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones que exerceixen funcions docents en centres pertanyents a la UPV situats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Docent Universitari UPV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per a l'any X la informaci\u00f3 correspon al personal docent en la UPV en el curs X-1/X.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal docent en la UPV: [UPV](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9).  S'inclou el professorat em\u00e8rit, professorat amb c\u00e0tedra universit\u00e0ria, professorat amb c\u00e0tedra d'escola universit\u00e0ria, professorat titular d'universitat, professorat titular d'escola universit\u00e0ria, professorat contractat doctor, professorat ajudant doctor, professorat associat i un altre professorat (professorat col\u00b7laborador, ajudant o visitant). No inclou el professorat que imparteix doc\u00e8ncia a l'Escola Polit\u00e8cnica Superior d'Alcoi ni a l'Escola Polit\u00e8cnica Superior de Gandia.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones docents en la UPV i el total de docents en la UPV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres profesoras en la UPV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres profesoras en la UPV","indicator_number":"5.5.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Mujeres profesoras en la UPV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de mujeres que ejercen funciones docentes en centros pertenecientes a la UPV situados en la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Registro de Personal Docente Universitario UPV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Para el a\u00f1o X la informaci\u00f3n corresponde al personal docente en la UPV en el curso X-1/X.\n \n Documentaci\u00f3n relativa al personal docente en la UPV: [UPV](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=9). \n \n Se incluye el profesorado em\u00e9rito, profesorado con c\u00e1tedra universitaria, profesorado con c\u00e1tedra de escuela universitaria, profesorado titular de universidad, profesorado titular de escuela universitaria, profesorado contratado doctor, profesorado ayudando doctor, profesorado asociado y otro profesorado (profesorado colaborador, ayudante o visitante). No incluye el profesorado que imparte docencia en la Escuela Polit\u00e8cnica Superior de Alcoy ni en la Escuela Polit\u00e8cnica Superior de Gandia.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de mujeres docentes en la UPV y el total de docentes en la UPV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Dones professores en la UPV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones que exerceixen funcions docents en centres pertanyents a la UPV situats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Docent Universitari UPV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per a l'any X la informaci\u00f3 correspon al personal docent en la UPV en el curs X-1/X.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal docent en la UPV: [UPV](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9).  S'inclou el professorat em\u00e8rit, professorat amb c\u00e0tedra universit\u00e0ria, professorat amb c\u00e0tedra d'escola universit\u00e0ria, professorat titular d'universitat, professorat titular d'escola universit\u00e0ria, professorat contractat doctor, professorat ajudant doctor, professorat associat i un altre professorat (professorat col\u00b7laborador, ajudant o visitant). No inclou el professorat que imparteix doc\u00e8ncia a l'Escola Polit\u00e8cnica Superior d'Alcoi ni a l'Escola Polit\u00e8cnica Superior de Gandia.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones docents en la UPV i el total de docents en la UPV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"5.5.3","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-03"}