{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia respecte al total de regidors.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Base de Dades d'Alcaldes i Regidors. Ministeri de Pol\u00edtica Territorial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 relativa al personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=11).\n\n \n\nLa informaci\u00f3 de l'any 2019 correspon a la legislatura 2019-2023. La informaci\u00f3 de l'any 2015 correspon a la legislatura 2015-2019. La informaci\u00f3 de l'any 2011 correspon a la legislatura 2011-2015.  El Ple de l'Ajuntament \u00e9s l'\u00f2rgan de m\u00e0xima representaci\u00f3 pol\u00edtica de la ciutadania en el govern municipal. Assumeix de manera directa la representaci\u00f3 dels ciutadans i ciutadanes i, en el seu nom, decideix sobre les q\u00fcestions m\u00e9s importants i transcendents per a la ciutat i controla i fiscalitza l'actuaci\u00f3 dels altres \u00f2rgans de govern. Est\u00e0 format per l'alcalde o alcaldessa i per 32 regidors i regidores.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones regidores entre el total de regidors (33) que formen part del Ple de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia constitu\u00eft despr\u00e9s de les eleccions municipals que se celebren cada quatre anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia respecto al total de regidores.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Base de datos de Alcaldes y Regidores. Ministerio de Pol\u00edtica Territorial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3n relativa al personal municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=11).\n \nLa informaci\u00f3n del a\u00f1o 2019 corresponde a la legislatura 2019-2023. La informaci\u00f3n del a\u00f1o 2015 corresponde a la legislatura 2015-2019. La informaci\u00f3n del a\u00f1o 2011 corresponde a la legislatura 2011-2015.  El Pleno del Ayuntamiento es el \u00f3rgano de m\u00e1xima representaci\u00f3n pol\u00edtica de la ciudadan\u00eda en el gobierno municipal. Asume de manera directa la representaci\u00f3n de los ciudadanos y ciudadanas y, en su nombre, decide sobre las cuestiones m\u00e1s importantes y trascendentes para la ciudad y controla y fiscaliza la actuaci\u00f3n de los otros \u00f3rganos de gobierno. Est\u00e1 formado por el alcalde o alcaldesa y por 32 regidores y regidoras.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de mujeres regidoras entre el total de regidores (33) que forman parte del Pleno del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia constituido despu\u00e9s de las elecciones municipales que se celebran cada cuatro a\u00f1os.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-5-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia respecte al total de regidors.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Base de Dades d'Alcaldes i Regidors. Ministeri de Pol\u00edtica Territorial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=11).\n \nLa informaci\u00f3 de l'any 2019 correspon a la legislatura 2019-2023. La informaci\u00f3 de l'any 2015 correspon a la legislatura 2015-2019. La informaci\u00f3 de l'any 2011 correspon a la legislatura 2011-2015.  El Ple de l'Ajuntament \u00e9s l'\u00f2rgan de m\u00e0xima representaci\u00f3 pol\u00edtica de la ciutadania en el govern municipal. Assumeix de manera directa la representaci\u00f3 dels ciutadans i ciutadanes i, en el seu nom, decideix sobre les q\u00fcestions m\u00e9s importants i transcendents per a la ciutat i controla i fiscalitza l'actuaci\u00f3 dels altres \u00f2rgans de govern. Est\u00e0 format per l'alcalde o alcaldessa i per 32 regidors i regidores.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones regidores entre el total de regidors (33) que formen part del Ple de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia constitu\u00eft despr\u00e9s de les eleccions municipals que se celebren cada quatre anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"}