{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","indicator_number":"5.b.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas que han comprado por Internet en los \u00faltimos 3 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de personas que han comprado por Internet en los \u00faltimos 3 meses","indicator_number":"5.b.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-b-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de personas que han comprado por Internet en los \u00faltimos 3 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas que en los \u00faltimos 3 meses ha realizado compras a trav\u00e9s de Internet.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo (edad) se consideran las personas de este sexo (edad). La encuesta recoge los resultados para personas entre 16 y 74 a\u00f1os.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del INE: [Encuesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de personas mayores de 16 a\u00f1os que han realizado compras a trav\u00e9s de Internet en los \u00faltimos 3 meses y el total de personas empadronadas en ese rango de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","indicator_number":"5.b.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-b-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims 3 mesos ha realitzat compres a trav\u00e9s d'Internet.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat). L'enquesta recull els resultats per a persones entre 16 i 74 anys.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones majors de 16 anys que han realitzat compres a trav\u00e9s d'Internet en els \u00faltims 3 mesos i el total de persones empadronades en aqueix rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-b-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que han comprat per Internet en els \u00faltims 3 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims 3 mesos ha realitzat compres a trav\u00e9s d'Internet.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat). L'enquesta recull els resultats per a persones entre 16 i 74 anys.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones majors de 16 anys que han realitzat compres a trav\u00e9s d'Internet en els \u00faltims 3 mesos i el total de persones empadronades en aqueix rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.b.2","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-02"}