{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","indicator_number":"5.c.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","indicator_number":"5.c.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de dones residents a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia respecte al total de residents a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nConsulta a la Web del CGPJ (www.poderjudicial.es), a data setembre de l'any seg\u00fcent a l'any de refer\u00e8ncia de les dades. \nLa poblaci\u00f3 utilitzada en el denominador \u00e9s la poblaci\u00f3 estimada a un de juliol de l'any de refer\u00e8ncia de les dades (t), com a mitjana aritm\u00e8tica entre la poblaci\u00f3 a un de gener d'aqueix any i la poblaci\u00f3 a un de gener de l'any seg\u00fcent (t+1).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de dones residents a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia respecte al total de residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Denuncias de violencia de g\u00e9nero por 10.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Denuncias de violencia de g\u00e9nero por 10.000 habitantes","indicator_number":"5.c.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Denuncias de violencia de g\u00e9nero por 10.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de denuncias por violencia de g\u00e9nero de mujeres residentes en la ciudad el a\u00f1o de referencia respecto al total de residentes en la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nConsulta en la Web del CGPJ (www.poderjudicial.es), a fecha septiembre del a\u00f1o siguiente al a\u00f1o de referencia de los datos. La poblaci\u00f3n utilizada en el denominador es la poblaci\u00f3n estimada a uno de julio del a\u00f1o de referencia de los datos (t), como media aritm\u00e9tica entre la poblaci\u00f3n a uno de enero de ese a\u00f1o y la poblaci\u00f3n a uno de enero del a\u00f1o siguiente (t+1).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de denuncias por violencia de g\u00e9nero de mujeres residentes en la ciudad el a\u00f1o de referencia respecto al total de residentes en la ciudad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Den\u00fancies de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere per 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de dones residents a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia respecte al total de residents a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nConsulta a la Web del CGPJ (www.poderjudicial.es), a data setembre de l'any seg\u00fcent a l'any de refer\u00e8ncia de les dades.  La poblaci\u00f3 utilitzada en el denominador \u00e9s la poblaci\u00f3 estimada a un de juliol de l'any de refer\u00e8ncia de les dades (t), com a mitjana aritm\u00e8tica entre la poblaci\u00f3 a un de gener d'aqueix any i la poblaci\u00f3 a un de gener de l'any seg\u00fcent (t+1).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de den\u00fancies per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de dones residents a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia respecte al total de residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"5.c","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0c-08"}