{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","indicator_number":"5.c.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero","indicator_number":"5.c.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de mujeres que han sido asesinadas por motivo de violencia de g\u00e9nero en el \u00faltimo a\u00f1o.","UNIT_MEASURE":"Mujeres","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n relativa a los homicidios por violencia de g\u00e9nero registrados por los Juzgados de Violencia sobre la Mujer: [Violencia Mujer](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=15). \n \n En la ciudad de Val\u00e8ncia se sit\u00faan 4 Juzgados de Violencia sobre la Mujer, que entienden de asuntos judiciales del partido judicial de Val\u00e8ncia, formado \u00fanicamente por el municipio. El n\u00famero total de mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero en la ciudad corresponde a la suma de las mujeres muertas, con o sin orden previa de protecci\u00f3n, de los cuatro juzgados que entienden asuntos de violencia de g\u00e9nero de la ciudad.","DATA_COMP":"Valor num\u00e9rico directamente proporcionado por los Juzgados de Violencia sobre la Mujer.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","indicator_number":"5.c.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assassinades per motiu de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 relativa als homicidis per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere registrats pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona: [Viol\u00e8ncia Dona](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).  A la ciutat de Val\u00e8ncia se situen 4 Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona, que entenen d'assumptes judicials del partit judicial de Val\u00e8ncia, format \u00fanicament pel municipi. El nombre total de dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere a la ciutat correspon a la suma de les dones mortes, amb o sense ordre pr\u00e8via de protecci\u00f3, dels quatre jutjats que entenen assumptes de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de la ciutat.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assassinades per motiu de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 relativa als homicidis per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere registrats pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona: [Viol\u00e8ncia Dona](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).  A la ciutat de Val\u00e8ncia se situen 4 Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona, que entenen d'assumptes judicials del partit judicial de Val\u00e8ncia, format \u00fanicament pel municipi. El nombre total de dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere a la ciutat correspon a la suma de les dones mortes, amb o sense ordre pr\u00e8via de protecci\u00f3, dels quatre jutjats que entenen assumptes de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere de la ciutat.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.c.7","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-07"}