{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ordres d'allunyament concedides a dones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ordres d'allunyament concedides a dones","indicator_number":"5.c.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00d3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00d3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres","indicator_number":"5.c.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"\u00d3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de \u00f3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres registradas en la estad\u00edstica judicial de denuncias en Juzgados de Primera Instancia e Instrucci\u00f3n de Val\u00e8ncia por Violencia Dom\u00e9stica.","UNIT_MEASURE":"\u00d3rdenes de alejamiento","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n relativa al n\u00famero de mujeres a las cuales se ha concedido \u00f3rdenes de alejamiento: [\u00d3rdenes Alejamiento](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=15). \n \nLa orden de alejamiento es una resoluci\u00f3n judicial que, en los casos en que existan indicios fundados de la comisi\u00f3n de delitos o faltas de violencia dom\u00e9stica y exista una situaci\u00f3n objetiva de riesgo para la v\u00edctima, ordena su protecci\u00f3n mediante la adopci\u00f3n de medidas cautelares civiles y/o penales, adem\u00e1s de activar las medidas de asistencia y protecci\u00f3n social necesarias, por remisi\u00f3n de la orden de protecci\u00f3n a los puntos de coordinaci\u00f3n de las comunidades aut\u00f3nomas.","DATA_COMP":"Valor num\u00e9rico registrado en los boletines estad\u00edsticos trimestrales de los Juzgados de Primera Instancia e Instrucci\u00f3n de la ciudad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ordres d'allunyament concedides a dones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ordres d'allunyament concedides a dones","indicator_number":"5.c.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Ordres d'allunyament concedides a dones","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre d'ordres d'allunyament concedides a dones registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","UNIT_MEASURE":"Ordres d'allunyament","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al nombre de dones a les quals s'ha concedit ordres d'allunyament: [Ordres Allunyament](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15). \nL'ordre d'allunyament \u00e9s una resoluci\u00f3 judicial que, en els casos en qu\u00e8 existisquen indicis fundats de la comissi\u00f3 de delictes o faltes de viol\u00e8ncia dom\u00e8stica i existisca una situaci\u00f3 objectiva de risc per a la v\u00edctima, ordena la seua protecci\u00f3 mitjan\u00e7ant l'adopci\u00f3 de mesures cautelars civils i/o penals, a m\u00e9s d'activar les mesures d'assist\u00e8ncia i protecci\u00f3 social necess\u00e0ries, per remissi\u00f3 de l'ordre de protecci\u00f3 als punts de coordinaci\u00f3 de les comunitats aut\u00f2nomes.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric registrat en els butlletins estad\u00edstics trimestrals dels Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Ordres d'allunyament concedides a dones","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre d'ordres d'allunyament concedides a dones registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","UNIT_MEASURE":"Ordres d'allunyament","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al nombre de dones a les quals s'ha concedit ordres d'allunyament: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).  L'ordre d'allunyament \u00e9s una resoluci\u00f3 judicial que, en els casos en qu\u00e8 existisquen indicis fundats de la comissi\u00f3 de delictes o faltes de viol\u00e8ncia dom\u00e8stica i existisca una situaci\u00f3 objectiva de risc per a la v\u00edctima, ordena la seua protecci\u00f3 mitjan\u00e7ant l'adopci\u00f3 de mesures cautelars civils i/o penals, a m\u00e9s d'activar les mesures d'assist\u00e8ncia i protecci\u00f3 social necess\u00e0ries, per remissi\u00f3 de l'ordre de protecci\u00f3 als punts de coordinaci\u00f3 de les comunitats aut\u00f2nomes.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric registrat en els butlletins estad\u00edstics trimestrals dels Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"5.c","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0c-04"}