{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge d'ordres d'allunyament concedides a dones pels Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge d'ordres d'allunyament concedides a dones pels Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","indicator_number":"5.c.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de \u00f3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de \u00f3rdenes de alejamiento concedidas a mujeres","indicator_number":"5.c.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 d'ordres d' allunyament concedides a dones","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 d'ordres d'allunyament concedides a dones respecte al total d'ordres d'allunyament concedides registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al nombre de dones a les quals s'ha concedit ordres d'allunyament: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).  L'ordre d'allunyament \u00e9s una resoluci\u00f3 judicial que, en els casos en qu\u00e8 existisquen indicis fundats de la comissi\u00f3 de delictes o faltes de viol\u00e8ncia dom\u00e8stica i existisca una situaci\u00f3 objectiva de risc per a la v\u00edctima, ordena la seua protecci\u00f3 mitjan\u00e7ant l'adopci\u00f3 de mesures cautelars civils i/o penals, a m\u00e9s d'activar les mesures d'assist\u00e8ncia i protecci\u00f3 social necess\u00e0ries, per remissi\u00f3 de l'ordre de protecci\u00f3 als punts de coordinaci\u00f3 de les comunitats aut\u00f2nomes.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric registrat en els butlletins estad\u00edstics trimestrals dels Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'ordres d' allunyament concedides a dones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'ordres d' allunyament concedides a dones","indicator_number":"5.c.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge d'ordres d'allunyament concedides a dones pels Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 d'ordres d'allunyament concedides a dones pels Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"El Jutjat de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica presenta per separat les ordres d'allunyament que s\u00f3n de nacionalitat espanyola i les que s\u00f3n de nacionalitat estrangera. At\u00e9s que no ofereix la dada total, se sumen totes dues dades per a obtindre l'indicador.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones a les quals s'ha concedit ordres d'allunyament en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones a les quals s'ha concedit una ordre d'allunyament i el total de persones a les que s'ha concedit una ordre d'allunyament en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.c.6","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-06"}