{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","indicator_number":"5.c.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres asistidas por Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres asistidas por Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas","indicator_number":"5.c.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Mujeres asistidas por Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de mujeres que han sido asistidas por Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas en el \u00faltimo a\u00f1o.","UNIT_MEASURE":"Mujeres","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"En los datos relativos en 2017 o anterior, el Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas no exist\u00eda como tal. Sin embargo la misma informaci\u00f3n era proporcionada por el Centro de Informaci\u00f3n y Orientaci\u00f3n a la Mujer (CMIO) de los Servicios sociales municipales.\n \n Documentaci\u00f3n relativa al n\u00famero de mujeres atendidas en el Espacio Mujeres e Igualdad: [Espacio Mujeres e Igualdad](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16).","DATA_COMP":"Valor num\u00e9rico directamente proporcionado por Espacio Mujeres e Igualdad del Servicio de Igualdad y Pol\u00edticas inclusivas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","indicator_number":"5.c.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"En les dades relatives a l'any 2017 o anterior, l'Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives no existia com a tal. No obstant aix\u00f2 la mateixa informaci\u00f3 era proporcionada pel Centre d'Informaci\u00f3 i Orientaci\u00f3 a la Dona (CMIO) dels Serveis socials municipals.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones ateses en l'Espai Dones i Igualtat: [Espai Dones i Igualtat](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16).","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assistides per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"En les dades relatives a l'any 2017 o anterior, l'Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives no existia com a tal. No obstant aix\u00f2 la mateixa informaci\u00f3 era proporcionada pel Centre d'Informaci\u00f3 i Orientaci\u00f3 a la Dona (CMIO) dels Serveis socials municipals.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones ateses en l'Espai Dones i Igualtat: [Espai Dones i Igualtat](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=16).","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat per Espai Dones i Igualtat del Servei d'Igualtat i Pol\u00edtiques inclusives.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.c.2","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-02"}