{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones v\u00edctimes de den\u00fancies en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones v\u00edctimes de den\u00fancies en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","indicator_number":"5.c.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres v\u00edctimas de Violencia Dom\u00e9stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres v\u00edctimas de Violencia Dom\u00e9stica","indicator_number":"5.c.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones v\u00edctimes registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15). La viol\u00e8ncia dom\u00e8stica o intrafamiliar \u00e9s la que es produeix entre membres del nucli familiar amb pr\u00e8via conviv\u00e8ncia. S\u00f3n v\u00edctimes qui han patit directament o indirectament les conseq\u00fc\u00e8ncies psicol\u00f2giques, f\u00edsiques, econ\u00f2miques i socials d'un fet delictiu.  A la ciutat de Val\u00e8ncia se situen 21 Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3, que entenen d'assumptes judicials del partit judicial de Val\u00e8ncia, format \u00fanicament pel municipi.","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric registrat en els butlletins estad\u00edstics trimestrals dels Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","indicator_number":"5.c.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"global_goals.5-title","SDG_TARGET":"global_targets.5-c-title","SDG_INDICATOR":"Dones v\u00edctimes de den\u00fancies en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut victimes d'acord amb la quantitat de den\u00fancies registrades en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nEl Jutjat de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica presenta per separat les v\u00edctimes que s\u00f3n de nacionalitat espanyola i les que s\u00f3n de nacionalitat estrangera. At\u00e9s que no ofereix la dada total, se sumen totes dues dades per a obtindre l'indicador.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones v\u00edctimes de den\u00fancies en els Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat pels Jutjats de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"5.c.3","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-03"}