{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.6-title","SDG_TARGET":"global_targets.6-1-title","SDG_INDICATOR":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consumo de agua por habitante y d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"Litros por habitante y d\u00eda","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n Ciclo Integral del agua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La informaci\u00f3n de este indicador incluye de manera conjunta el agua de uso dom\u00e9stico, industrial y municipal.\n \n Documentaci\u00f3n relativa al consumo de agua: [Agua](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"Cociente entre el agua facturada a las personas abonadas a lo largo del a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia, dividido a su vez entre el n\u00famero de d\u00edas del a\u00f1o de referencia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.6-title","SDG_TARGET":"global_targets.6-1-title","SDG_INDICATOR":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum d'aigua per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"Litres per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n                                                                            Cicle Integral de l'Aigua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa informaci\u00f3 d'aquest indicador inclou de manera conjunta l'aigua d'\u00fas dom\u00e8stic, industrial i municipal.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al consum d'aigua: [Aigua](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"Quocient entre l'aigua facturada a les persones abonades al llarg de l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.6-title","SDG_TARGET":"global_targets.6-1-title","SDG_INDICATOR":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum d'aigua per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"Litres per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa informaci\u00f3 d'aquest indicador inclou de manera conjunta l'aigua d'\u00fas dom\u00e8stic, industrial i municipal.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al consum d'aigua: [Aigua](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"Quocient entre l'aigua facturada a les persones abonades al llarg de l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d744b5321cb447b2a793b7df4a65152275c58d31","indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"}