{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de gas per habitant i dia (kWh)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de gas per habitant i dia (kWh)","indicator_number":"7.1.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de gas por habitante y d\u00eda (kWh)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de gas por habitante y d\u00eda (kWh)","indicator_number":"7.1.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de gas per habitant i dia (kWh)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de gas per habitant i dia (kWh)","indicator_number":"7.1.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.7-title","SDG_TARGET":"global_targets.7-1-title","SDG_INDICATOR":"Consum de gas per habitant i dia (kWh)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum de gas per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"KWH per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.","DATA_COMP":"Quocient entre el gas facturat a les persones abonades al llarg de l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.7-title","SDG_TARGET":"global_targets.7-1-title","SDG_INDICATOR":"Consumo de gas por habitante y d\u00eda (kWh)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consumo de gas por habitante y d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"KWH por habitante y d\u00eda","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.","DATA_COMP":"Cociente entre el gas facturado a las personas abonadas a lo largo del a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia, dividido a su vez entre el n\u00famero de d\u00edas del a\u00f1o de referencia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"7.1.3","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-03"}