{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Treballadors afiliats en r\u00e8gim aut\u00f2nom","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Treballadors afiliats en r\u00e8gim aut\u00f2nom","indicator_number":"8.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Treballadors afiliats en r\u00e8gim aut\u00f2nom","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Treballadors afiliats en r\u00e8gim aut\u00f2nom","indicator_number":"8.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Treballadors afiliats en r\u00e8gim aut\u00f2nom","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge d'afiliacions  al r\u00e8gim aut\u00f2nom respecte al total d'afiliacions registrades.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Treballadors  Afiliats a la Seguretat Social (Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Els treballadors afiliats s\u00f3n treballadors en alta laboral i situacions assimilades (incapacitat laboral, suspensi\u00f3 per regulaci\u00f3 d'ocupaci\u00f3, desocupaci\u00f3 parcial, ...). Ha d'indicar-se que el nombre de treballadors afiliats no es correspon necess\u00e0riament amb el de treballadors, sin\u00f3 amb el de situacions que generen obligaci\u00f3 de cotitzar, per la qual cosa una mateixa persona es comptabilitza tantes vegades com situacions de cotitzaci\u00f3 tinga, ja siga per tindre diverses activitats en un mateix r\u00e8gim o en varis.\nL'\u00e0mbit territorial de refer\u00e8ncia del treballador afiliat \u00e9s el domicili del compte de cotitzaci\u00f3 per als treballadors per compte d'altri i el de persona f\u00edsica per a la resta.\nLa informaci\u00f3 procedeix de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Fitxer d'Afiliaci\u00f3 dels Treballadors a la Seguretat Social, la gesti\u00f3 del qual correspon a la Tresoreria General de la Seguretat Social i a l'Institut Social de la Marina.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre el n\u00famero mig anual d'afiliacions al r\u00e8gim aut\u00f2nom de la Seguretat Social entre el n\u00famero mig anual d'afiliacions a la Seguretat Social amb domicili a la ciutat de Val\u00e8ncia per a l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Trabajadores afiliados en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Trabajadores afiliados en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","indicator_number":"8.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Trabajadores afiliados en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de afiliaciones al r\u00e9gimen aut\u00f3nomo respecto al total de afiliaciones registradas.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de Trabajadores Afiliados a la Seguridad Social (Instituto Valenciano de Estad\u00edstica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Los trabajadores afiliados son trabajadores en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad laboral, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de ocupaci\u00f3n, desocupaci\u00f3n parcial, ...). Tiene que indicarse que el n\u00famero de trabajadores afiliados no se corresponde necesariamente con el de trabajadores, sino con el de situaciones que generan obligaci\u00f3n de cotizar, por lo cual una misma persona se contabiliza tantas veces como situaciones de cotizaci\u00f3n tenga, ya sea por tener varias actividades en un mismo r\u00e9gimen o en varios. El \u00e1mbito territorial de referencia del trabajador afiliado es el domicilio de la cuenta de cotizaci\u00f3n para los trabajadores por cuenta ajena y el de persona f\u00edsica para el resto. La informaci\u00f3n procede de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Fichero de Afiliaci\u00f3n de los Trabajadores a la Seguridad Social, la gesti\u00f3n del cual corresponde a la Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social y en el Instituto Social de la Marina.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero medio anual de afiliaciones al r\u00e9gimen aut\u00f3nomo de la Seguridad Social entre el n\u00famero medio anual de afiliaciones a la Seguridad Social con domicilio en la ciudad de Val\u00e8ncia para el a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n afiliada en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas afiliadas al r\u00e9g\u00edmen aut\u00f3nomo.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Los trabajadores afiliados son trabajadores en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad laboral, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de ocupaci\u00f3n, desocupaci\u00f3n parcial, ...). Tiene que indicarse que el n\u00famero de trabajadores afiliados no se corresponde necesariamente con el de trabajadores, sino con el de situaciones que generan obligaci\u00f3n de cotizar, por lo cual una misma persona se contabiliza tantas veces como situaciones de cotizaci\u00f3n tenga, ya sea para tener varias actividades en un mismo r\u00e9gimen o en varios.\n El \u00e1mbito territorial de referencia del trabajador afiliado es el domicilio de la cuenta de cotizaci\u00f3n para los trabajadores por cuenta ajena y el de persona f\u00edsica para el resto.\n La informaci\u00f3n procede de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Fichero de Afiliaci\u00f3n de los Trabajadores a la Seguridad Social, la gesti\u00f3n del cual corresponde a la Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social y en el Instituto Social de la Marina.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de trabajadores afiliados al r\u00e9gimen de aut\u00f3nomos entre el total de trabajadores afiliados a la Seguridad Social el \u00faltimo d\u00eda del mes de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-03-02"}