{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Treballadors afiliats al r\u00e8gim general amb contracte laboral temporal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Treballadors afiliats al r\u00e8gim general amb contracte laboral temporal","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Trabajadores afiliados al r\u00e9gimen general con contrato laboral temporal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Trabajadores afiliados al r\u00e9gimen general con contrato laboral temporal","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Trabajadores afiliados al r\u00e9gimen general con contrato laboral temporal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de afiliaciones al r\u00e9gimen general de la Seguridad Social con contrato laboral temporal respecto al total de afiliaciones a ese r\u00e9gimen.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de trabajadores afiliados a la Seguridad Social. Instituto Valenciano de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf). \n \n La Estad\u00edstica de trabajadores afiliados a la Seguridad Social tiene como objetivo ofrecer informaci\u00f3n sobre trabajadores afiliados al sistema de la Seguridad Social en la Comunidad Valenciana, a partir de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica de las cuentas de cotizaci\u00f3n y afiliaciones a la Seguridad Social realizada por el Instituto Valenciano de Estad\u00edstica. \n \n Los trabajadores afiliados son trabajadores en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad laboral, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de ocupaci\u00f3n, desocupaci\u00f3n parcial,...). Tiene que indicarse que el n\u00famero de trabajadores afiliados no se corresponde necesariamente con el de trabajadores, sino con el de situaciones que generan obligaci\u00f3n de cotizar, por lo cual una misma persona se contabiliza tantas veces como situaciones de cotizaci\u00f3n tenga, ya sea para tener varias actividades en un mismo r\u00e9gimen o en varios.  El tipo de contrato laboral identifica la modalidad contractual que vincula al trabajador por cuenta de otro y al demandante de ocupaci\u00f3n. Las modalidades principales se recogen en el Estatuto de los Trabajadores, y se han clasificado en contratos indefinidos, contratos temporales y otros tipos de contratos. Para los trabajadores por cuenta ajena se considera el domicilio de la cuenta de cotizaci\u00f3n a la cual est\u00e1n asociados. \n \n La estad\u00edstica de tipo de contrato \u00fanicamente incluye las afiliaciones en el R\u00e9gimen General de la Seguridad Social, por lo cual no incluye el Sistema Especial Agrario, el Sistema Especial de Empleados del Hogar, el R\u00e9gimen Especial de Trabajadores Aut\u00f3nomos ni el R\u00e9gimen Especial del Mar. ","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero medio anual de afiliaciones al r\u00e9gimen general de la Seguridad Social con contrato de tipo temporal entre el n\u00famero medio anual de afiliaciones al r\u00e9gimen general de la Seguridad Social en vez de cotizaci\u00f3n con domicilio en la ciudad de Val\u00e8ncia para el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Treballadors afiliats al r\u00e8gim general amb contracte laboral temporal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Treballadors afiliats al r\u00e8gim general amb contracte laboral temporal","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Treballadors afiliats al r\u00e8gim general amb contracte laboral temporal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge d'afiliacions al r\u00e8gim general de la Seguretat Social amb contracte laboral temporal respecte al total d'afiliacions a aqueix r\u00e8gim.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de treballadors  afiliats a la Seguretat Social. Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).  L'Estad\u00edstica de treballadors afiliats a la Seguretat Social t\u00e9 com a objectiu oferir informaci\u00f3 sobre treballadors afiliats al sistema de la Seguretat Social a la Comunitat Valenciana, a partir de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica dels comptes de cotitzaci\u00f3 i afiliacions a la Seguretat Social realitzada per l'Institut Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica.  Els treballadors afiliats s\u00f3n treballadors en alta laboral i situacions assimilades (incapacitat laboral, suspensi\u00f3 per regulaci\u00f3 d'ocupaci\u00f3, desocupaci\u00f3 parcial,...). Ha d'indicar-se que el nombre de treballadors afiliats no es correspon necess\u00e0riament amb el de treballadors, sin\u00f3 amb el de situacions que generen obligaci\u00f3 de cotitzar, per la qual cosa una mateixa persona es comptabilitza tantes vegades com situacions de cotitzaci\u00f3 tinga, ja siga per tindre diverses activitats en un mateix r\u00e8gim o en varis.  El tipus de contracte laboral identifica la modalitat contractual que vincula al treballador per compte d'altre i al demandant d\u2019ocupaci\u00f3. Les modalitats principals es recullen en l'Estatut  dels  Treballadors, i s'han classificat en contractes indefinits, contractes temporals i altres tipus de contractes. Per als treballadors per compte d'altri es considera el domicili del compte de cotitzaci\u00f3 a la qual estan associats.  L'estad\u00edstica de tipus de contracte \u00fanicament inclou les afiliacions al R\u00e8gim General de la Seguretat Social, per la qual cosa no inclou el Sistema Especial Agrari, el Sistema Especial d'Empleats  de la Llar, el R\u00e8gim  Especial de Treballadors Aut\u00f2noms ni el R\u00e8gim Especial de la Mar. ","DATA_COMP":"Quocient entre el n\u00famero mig anual d'afiliacions al r\u00e8gim general de la Seguretat Social amb contracte de tipus temporal entre el n\u00famero mig anual d'afiliacions al r\u00e8gim general de la Seguretat Social en comptes de cotitzaci\u00f3 amb domicili a la ciutat de Val\u00e8ncia per a l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-3-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con contrato laboral temporal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con contrato laboral temporal.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre el total de personas ocupadas con contrato laboral temporal y el total de personas ocupadas con contrato laboral el \u00faltimo d\u00eda del mes de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"}