{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","indicator_number":"8.5.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","indicator_number":"8.5.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas paradas de larga duraci\u00f3n residentes en la ciudad el a\u00f1o de referencia entre el total de personas paradas residentes en la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nSe considera como parados de larga duraci\u00f3n los demandantes de ocupaci\u00f3n que hace m\u00e1s de 12 meses que dejaron su \u00faltimo trabajo. El paro registrado est\u00e1 constituido por las demandas de ocupaci\u00f3n pendientes el \u00faltimo d\u00eda del mes, de acuerdo con el contenido de la Orden Ministerial de 11 de Marzo de 1985 (BOE de 14/3/85) por la cual se establecen criterios estad\u00edsticos para la medici\u00f3n del paro registrado.  \n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de parados registrados de larga duraci\u00f3n entre el total de poblaci\u00f3n parada residente en la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia. Estos valores se han obtenido como medias aritm\u00e9ticas de los valores mensuales asociados al \u00faltimo d\u00eda del mes para el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","indicator_number":"8.5.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones parades de llarga duraci\u00f3 residents a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia entre el total de persones parades residents a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nEs considera com a aturats de llarga duraci\u00f3 els demandants d'ocupaci\u00f3 que fa m\u00e9s de 12 mesos que van deixar el seu \u00faltim treball. L'atur registrat est\u00e0 constitu\u00eft per les demandes d'ocupaci\u00f3 pendents l'\u00faltim dia del mes, d'acord amb el contingut de l'Ordre Ministerial d'11 de Mar\u00e7 de 1985 (BOE de 14/3/85) per la qual s'estableixen criteris estad\u00edstics per al mesurament de l'atur registrat.  \n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'aturats registrats de llarga duraci\u00f3 entre el total de poblaci\u00f3 parada resident a la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Aquests valors s'han obtingut com a mitjanes aritm\u00e8tiques dels valors mensuals associats a l'\u00faltim dia del mes per a l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas desocupadas de larga duraci\u00f3n entre el total de parados.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Se considera como parados de larga duraci\u00f3n los demandantes de ocupaci\u00f3n que hace m\u00e1s de 12 meses que dejaron su \u00faltimo trabajo. El paro registrado est\u00e1 constituido por las demandas de ocupaci\u00f3n pendientes el \u00faltimo d\u00eda del mes, de acuerdo con el contenido de la Orden Ministerial de 11 de Marzo de 1985 (BOE de 14/3/85) por la cual se establecen criterios estad\u00edsticos para la medici\u00f3n del paro registrado.  \n Para la elaboracio\u00b4 de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo\u00b4 esto de la estructura de la poblacio\u00b4 en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de parados registrados de larga duraci\u00f3n entre el total de poblaci\u00f3n parada residente en la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia. Estos valores se han obtenido como medias aritm\u00e9ticas de los valores mensuales asociados al \u00faltimo d\u00eda del mes para el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-06"}