{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Atur registrat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Atur registrat","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Atur registrat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Atur registrat","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Atur registrat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones residents a Val\u00e8ncia demandants d'ocupaci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Aturats","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3. LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa poblaci\u00f3 parada s\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, disponibles per a treballar i buscant activament treball.\n \nL'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA) \u00e9s una enquesta cont\u00ednua de periodicitat trimestral realitzada per l'INE que t\u00e9 com a finalitat con\u00e9ixer l'activitat econ\u00f2mica quant al component hum\u00e0. Est\u00e0 orientada per a oferir dades de les principals categories poblacionals en relaci\u00f3 al mercat de treball. La informaci\u00f3 utilitzada per al c\u00e0lcul d'aquest indicador es refereix a la ciutat de Val\u00e8ncia i s'obt\u00e9 d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica de les seccions que formen la mostra a la ciutat. Les dades estan calculades segons la metodologia 2005 revisades segons la base poblacional 2011.   Per a la elaboracio\u00b4 d'aquest indicador, s'ha assumit que la taxa d'activitat per a un grup d'edat i sexe \u00e9s la mateixa en tots els districtes, i per tant el nombre d'actius en un districte dependr\u00e0 sota\u00b4 aix\u00f2 de l'estructura de la poblacio\u00b4 en aqueix districte. Aquesta tesi ha sigut corroborada a partir de les dades del cens de 2001, on observem que per a un grup d'edat i sexe la taxa d'activitat es mant\u00e9 estable entre els districtes que formen la ciutat.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Mitjana anual del nombre de persones residents a la ciutat demandants d'ocupaci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 per a l'any de refer\u00e8ncia. La mitjana anual s'ha obtingut a partir de les dades mensuals referides a les persones demandants d'ocupaci\u00f3 en alta l'\u00faltim dia de cada mes de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paro registrado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paro registrado","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Paro registrado","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas residentes en Val\u00e8ncia demandantes de ocupaci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n. LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La poblaci\u00f3n parada son las personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os que durante la semana de referencia han estado sin trabajo, disponibles para trabajar y buscando activamente trabajo.\n \n La Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) es una encuesta continua de periodicidad trimestral realizada por la INE que tiene como finalidad conocer la actividad econ\u00f3mica en cuanto al componente humano. Est\u00e1 orientada para ofrecer datos de las principales categor\u00edas poblacionales en relaci\u00f3n al mercado de trabajo. La informaci\u00f3n utilizada para el c\u00e1lculo de este indicador se refiere en la ciudad de Val\u00e8ncia y se obtiene de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica de las secciones que forman la muestra en la ciudad. Los datos est\u00e1n calculados seg\u00fan la metodolog\u00eda 2005 revisadas seg\u00fan la base poblacional 2011.  \n Para la elaboracio\u00b4 de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo\u00b4 esto de la estructura de la poblacio\u00b4 en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa de la INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Media anual del n\u00famero de personas residentes en la ciudad demandantes de ocupaci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n para el a\u00f1o de referencia. La media anual se ha obtenido a partir de los datos mensuales referidos a las personas demandantes de ocupaci\u00f3n en alta el \u00faltimo d\u00eda de cada mes del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Paro registrado","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas desocupadas.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Fichero Mensual Parados LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La poblaci\u00f3n parada son las personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os que durante la semana de referencia han estado sin trabajo, disponibles para trabajar y buscando activamente trabajo.\n \n La Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) es una encuesta continua de periodicidad trimestral realizada por la INE que tiene como finalidad conocer la actividad econ\u00f3mica en cuanto al componente humano. Est\u00e1 orientada para ofrecer datos de las principales categor\u00edas poblacionales en relaci\u00f3n al mercado de trabajo. La informaci\u00f3n utilizada para el c\u00e1lculo de este indicador se refiere en la ciudad de Val\u00e8ncia y se obtiene de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica de las secciones que forman la muestra en la ciudad. Los datos est\u00e1n calculados seg\u00fan la metodolog\u00eda 2005 revisadas seg\u00fan la base poblacional 2011.  \n Para la elaboracio\u00b4 de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo\u00b4 esto de la estructura de la poblacio\u00b4 en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa de la INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica de la poblaci\u00f3n parada estimada por la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) sobre las personas de 16 o m\u00e1s a\u00f1os residentes en la ciudad de Val\u00e8ncia, para los cuatro trimestres correspondientes al a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"8.5.2","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"}