{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 parada de llarga duraci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 parada de llarga duraci\u00f3","indicator_number":"8.5.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 parada de llarga duraci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 parada de llarga duraci\u00f3","indicator_number":"8.5.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 parada de llarga duraci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones residents a Val\u00e8ncia demandants d'\u00fas de llarga duraci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Aturats","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEs considera com a aturats de llarga duraci\u00f3 els demandants d'ocupaci\u00f3 que fa m\u00e9s de 12 mesos que van deixar el seu \u00faltim treball.  L'atur registrat est\u00e0 constitu\u00eft per les demandes d'ocupaci\u00f3 pendents l'\u00faltim dia del mes, d'acord amb el contingut de l'Ordre Ministerial d'11 de Mar\u00e7 de 1985 (BOE de 14/3/85) per la qual s'estableixen criteris estad\u00edstics per al mesurament de l'atur registrat.   Per a la elaboracio\u00b4 d'aquest indicador, s'ha assumit que la taxa d'activitat per a un grup d'edat i sexe \u00e9s la mateixa en tots els districtes, i per tant el nombre d'actius en un districte dependr\u00e0 sota\u00b4 aix\u00f2 de l'estructura de la poblacio\u00b4 en aqueix districte. Aquesta tesi ha sigut corroborada a partir de les dades del cens de 2001, on observem que per a un grup d'edat i sexe la taxa d'activitat es mant\u00e9 estable entre els districtes que formen la ciutat.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Mitjana anual del nombre de persones demandants d'\u00fas de llarga duraci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 residents a la ciutat per a l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n parada de larga duraci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n parada de larga duraci\u00f3n","indicator_number":"8.5.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n parada de larga duraci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas residentes en Val\u00e8ncia demandantes de uso de larga duraci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Se considera como parados de larga duraci\u00f3n los demandantes de ocupaci\u00f3n que hace m\u00e1s de 12 meses que dejaron su \u00faltimo trabajo. \n \n El paro registrado est\u00e1 constituido por las demandas de ocupaci\u00f3n pendientes el \u00faltimo d\u00eda del mes, de acuerdo con el contenido de la Orden Ministerial de 11 de Marzo de 1985 (BOE de 14/3/85) por la cual se establecen criterios estad\u00edsticos para la medici\u00f3n del paro registrado.  \n Para la elaboracio\u00b4 de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo\u00b4 esto de la estructura de la poblacio\u00b4 en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Media anual del n\u00famero de personas demandantes de uso de larga duraci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n residentes en la ciudad para el a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-5-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n parada de larga duraci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas registradas de larga duraci\u00f3n en el paro.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Se considera como parados de larga duraci\u00f3n los demandantes de ocupaci\u00f3n que hace m\u00e1s de 12 meses que dejaron su \u00faltimo trabajo. El paro registrado est\u00e1 constituido por las demandas de ocupaci\u00f3n pendientes el \u00faltimo d\u00eda del mes, de acuerdo con el contenido de la Orden Ministerial de 11 de Marzo de 1985 (BOE de 14/3/85) por la cual se establecen criterios estad\u00edsticos para la medici\u00f3n del paro registrado.  \n Para la elaboracio\u00b4 de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo\u00b4 esto de la estructura de la poblacio\u00b4 en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d744b5321cb447b2a793b7df4a65152275c58d31","indicator":"8.5.5","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-05"}