{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Malalties professionals per cada 10.000 treballadors afiliats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Malalties professionals per cada 10.000 treballadors afiliats","indicator_number":"8.8.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Malalties professionals per cada 10.000 treballadors afiliats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Malalties professionals per cada 10.000 treballadors afiliats","indicator_number":"8.8.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Malalties professionals per cada 10.000 treballadors afiliats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre el nombre de malalties adquirides a conseq\u00fc\u00e8ncia del treball en centres de treball a la ciutat de Val\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 afiliada a la Seguretat Mitj\u00e0 social  a la ciutat de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Conselleria d'Economia Sostenible, Sectors Productius, Comer\u00e7 i Treball.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es coneix com a malaltia professional aquella que, a m\u00e9s de tindre el seu origen laboral, est\u00e0 inclosa en una llista oficial publicada pel Ministeri de Treball donant, per tant, dret al cobrament de les indemnitzacions oportunes. La informaci\u00f3 prov\u00e9 del Ministeri de Treball i Seguretat Social fins a 2006, i de la Conselleria d'Educaci\u00f3, Formaci\u00f3 i Ocupaci\u00f3 des de 2009.  L'article 157 de la Llei General de la Seguretat Social defineix la malaltia professional com aquella contreta a conseq\u00fc\u00e8ncia del treball executat per compte d'altri o pr\u00f2pia en les activitats que s'especifiquen en el quadre que s'aprove per les disposicions d'aplicaci\u00f3 i desenvolupament d'aquesta llei, i que siga provocada per l'acci\u00f3 dels elements o subst\u00e0ncies que en aquest quadre s'indiquen per a cada malaltia professional. S'especifica a m\u00e9s el procediment que ha d'observar-se per a la inclusi\u00f3 en aquest quadre de noves malalties professionals que s'estime hagen de ser incorporades a aquest.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de malalties laborals declarades durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre mitj\u00e0 d'afiliacions de treballadors a la Seguretat Social corresponents a l'\u00faltim dia del mes dels dotze mesos de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Enfermedades profesionales por cada 10.000 trabajadores afiliados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Enfermedades profesionales por cada 10.000 trabajadores afiliados","indicator_number":"8.8.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Enfermedades profesionales por cada 10.000 trabajadores afiliados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre el n\u00famero de enfermedades adquiridas a consecuencia del trabajo en centros de trabajo en la ciudad de Val\u00e8ncia y la poblaci\u00f3n afiliada a la Seguridad Social media en la ciudad de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Conseller\u00eda de Econom\u00eda Sostenible, Sectores Productivos, Comercio y Trabajo.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se conoce como enfermedad profesional aquella que, adem\u00e1s de tener su origen laboral, est\u00e1 incluida en una lista oficial publicada por el Ministerio de Trabajo dando, por lo tanto, derecho al cobro de las indemnizaciones oportunas. La informaci\u00f3n proviene del Ministerio de Trabajo y Seguridad Social hasta 2006, y de la Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n y Ocupaci\u00f3n desde 2009.  El art\u00edculo 157 de la Ley General de la Seguridad Social define la enfermedad profesional como aquella contra\u00edda a consecuencia del trabajo ejecutado por cuenta ajena o propia en las actividades que se especifican en el cuadro que se apruebe por las disposiciones de aplicaci\u00f3n y desarrollo de esta ley, y que sea provocada por la acci\u00f3n de los elementos o sustancias que en este cuadro se indican para cada enfermedad profesional. Se especifica adem\u00e1s el procedimiento que tiene que observarse para la inclusi\u00f3n en este cuadro de nuevas enfermedades profesionales que se estime tengan que ser incorporadas a este.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de enfermedades laborales declaradas durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero mediano de afiliaciones de trabajadores a la Seguridad Social correspondientes al \u00faltimo d\u00eda del mes de los doce meses del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Enfermedades profesionales por cada 10.000 trabajadores activos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre las enfermedades profesionales y la poblaci\u00f3n afiliada a la Seguridad Social en la ciudad de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se conoce como enfermedad profesional aquella que, adem\u00e1s de tener su origen laboral, est\u00e1 incluida en una lista oficial publicada por el Ministerio de Trabajo dando, por lo tanto, derecho al cobro de las indemnizaciones oportunas. La informaci\u00f3n proviene del Ministerio de Trabajo y Seguridad Social hasta 2006, y de la Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n y Ocupaci\u00f3n desde 2009.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de enfermedades laborales declaradas durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de afiliaciones de trabajadores a la Seguridad Social contabilizadas a 31 de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"8.8.4","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-04"}