{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb malalties professionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb malalties professionals","indicator_number":"8.8.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb malalties professionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb malalties professionals","indicator_number":"8.8.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb malalties professionals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de malalties adquirides a conseq\u00fc\u00e8ncia del treball en centres de treball a la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Malalties professionals","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Conselleria d'Economia Sostenible, Sectors Productius, Comer\u00e7 i Treball.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"L'article 157 de la Llei General de la Seguretat Social defineix la malaltia professional com aquella contreta a conseq\u00fc\u00e8ncia del treball executat per compte d'altri o pr\u00f2pia en les activitats que s'especifiquen en el quadre que s'aprove per les disposicions d'aplicaci\u00f3 i desenvolupament d'aquesta llei, i que siga provocada per l'acci\u00f3 dels elements o subst\u00e0ncies que en aquest quadre s'indiquen per a cada malaltia professional. S'especifica a m\u00e9s el procediment que ha d'observar-se per a la inclusi\u00f3 en aquest quadre de noves malalties professionals que s'estime hagen de ser incorporades a aquest.","DATA_COMP":"La informaci\u00f3 de l'Estad\u00edstica de Malalties Professionals es refereix exclusivament a les malalties professionals ocorregudes als treballadors afiliats en algun dels r\u00e8gims de la Seguretat Social que tenen coberta de manera espec\u00edfica aquesta conting\u00e8ncia, ja que s\u00f3n els \u00fanics obligats a presentar els documents que serveixen de base per a l'obtenci\u00f3 de l'estad\u00edstica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con enfermedades profesionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con enfermedades profesionales","indicator_number":"8.8.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con enfermedades profesionales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de enfermedades adquiridas a consecuencia del trabajo en centros de trabajo en la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Enfermedades profesionales","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nConseller\u00eda de Econom\u00eda Sostenible, Sectores Productivos, Comercio y Trabajo.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"El art\u00edculo 157 de la Ley General de la Seguridad Social define la enfermedad profesional como aquella contra\u00edda a consecuencia del trabajo ejecutado por cuenta ajena o propia en las actividades que se especifican en el cuadro que se apruebe por las disposiciones de aplicaci\u00f3n y desarrollo de esta ley, y que sea provocada por la acci\u00f3n de los elementos o sustancias que en este cuadro se indican para cada enfermedad profesional. Se especifica adem\u00e1s el procedimiento que tiene que observarse para la inclusi\u00f3n en este cuadro de nuevas enfermedades profesionales que se estime tengan que ser incorporadas a este.","DATA_COMP":"La informaci\u00f3n de la Estad\u00edstica de Enfermedades Profesionales se refiere exclusivamente a las enfermedades profesionales ocurridas a los trabajadores afiliados en alguno de los reg\u00edmenes de la Seguridad Social que tienen cubierta de manera espec\u00edfica esta contingencia, puesto que son los \u00fanicos obligados a presentar los documentos que sirven de base para la obtenci\u00f3n de la estad\u00edstica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-8-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con enfermedades profesionales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de enfermedades adquiridas a consecuencia del trabajo en centros de trabajo en la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Enfermedades profesionales","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se conoce como enfermedad profesional aquella que, adem\u00e1s de tener su origen laboral, est\u00e1 incluida en una lista oficial publicada por el Ministerio de Trabajo dando, por lo tanto, derecho al cobro de las indemnizaciones oportunas. La informaci\u00f3n proviene del Ministerio de Trabajo y Seguridad Social hasta 2006, y de la Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n y Ocupaci\u00f3n desde 2009.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"8.8","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-08-03"}