{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de places en apartaments tur\u00edstics","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de places en apartaments tur\u00edstics","indicator_number":"8.9.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"N\u00famero de plazas en apartamentos tur\u00edsticos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"N\u00famero de plazas en apartamentos tur\u00edsticos","indicator_number":"8.9.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-9-title","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de plazas en apartamentos tur\u00edsticos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero total de plazas en apartamentos tur\u00edsticos situados en la ciudad de Val\u00e8ncia a 31 de diciembre del a\u00f1o anterior al de referencia.","UNIT_MEASURE":"Apartamentos tur\u00edsticos","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nRegistro General de Empresas, Establecimientos y Profesiones Tur\u00edsticas. Agencia Valenciana de Turismo.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3n est\u00e1 referida a la oferta de apartamentos tur\u00edsticos situados en la ciudad a 31 de diciembre de cada a\u00f1o. La informaci\u00f3n asociada al a\u00f1o t corresponde con la situaci\u00f3n a 31 de diciembre del a\u00f1o t-1.","DATA_COMP":"Recoge informaci\u00f3n de los apartamentos tur\u00edsticos procedente de la tabulaci\u00f3n estad\u00edstica de los establecimientos del Registro General de Empresas, Establecimientos y Profesiones Tur\u00edsticas situados en la ciudad, que es remitido por la Agencia Valenciana de Turismo de Presidencia de la Generalitat Valenciana.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de places en apartaments tur\u00edstics","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de places en apartaments tur\u00edstics","indicator_number":"8.9.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-9-title","SDG_INDICATOR":"Nombre de places en apartaments tur\u00edstics","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre total de places en apartaments tur\u00edstics situats a la ciutat de Val\u00e8ncia a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Apartaments tur\u00edstics","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n                                        \nRegistre General d'Empreses, Establiments i Professions Tur\u00edstiques. Ag\u00e8ncia Valenciana de Turisme.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 est\u00e0 referida a l'oferta d'apartaments tur\u00edstics situats a la ciutat a 31 de desembre de cada any. La informaci\u00f3 associada a l'any t correspon amb la situaci\u00f3 a 31 de desembre de l'any t-1.","DATA_COMP":"Recull informaci\u00f3 dels apartaments tur\u00edstics procedent de la tabulaci\u00f3 estad\u00edstica dels establiments del Registre General d'Empreses, Establiments i Professions Tur\u00edstiques situats a la ciutat, que \u00e9s rem\u00e9s per l'Ag\u00e8ncia Valenciana de Turisme de Presid\u00e8ncia de la Generalitat Valenciana.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.8-title","SDG_TARGET":"global_targets.8-9-title","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de apartamentos tur\u00edsticos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Total de apartamentos tur\u00edsticos en la ciudad de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Apartamentos tur\u00edsticos","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Apartamentos Tur\u00edsticos: [EOAT](https://www.ine.es/daco/daco42/ocupapar/meto_eoap.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","target_number":"8.9","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-09-03"}