{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Patents sol\u00b7licitades per residents a Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Patents sol\u00b7licitades per residents a Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Patentes solicitadas por residentes en Valencia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Patentes solicitadas por residentes en Valencia","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.9-title","SDG_TARGET":"global_targets.9-5-title","SDG_INDICATOR":"Patentes solicitadas por residentes en Valencia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de patentes solicitadas por personas empadronadas en el municipio de Valencia.","UNIT_MEASURE":"Patentes","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Censo de actividades econo\u00b4micas de la ciudad de Valencia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n En las solicitudes de propiedad industrial, se han tenido en cuenta aquellas en las cuales el municipio de residencia del primer solicitante es la ciudad de Valencia.\n \n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Censo de Actividades Econ\u00f3micas de la ciudad de Valencia: [Actividades Econ\u00f3micas](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Patents sol\u00b7licitades per residents a Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Patents sol\u00b7licitades per residents a Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.9-title","SDG_TARGET":"global_targets.9-5-title","SDG_INDICATOR":"Patents sol\u00b7licitades per residents a Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de patents sol\u00b7licitades per persones empadronades en el municipi de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Patents","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Censo de actividades econo\u00b4micas de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nEn les sol\u00b7licituds de propietat industrial, s'han tingut en compte aquelles en les quals el municipi de resid\u00e8ncia del primer sol\u00b7licitant \u00e9s la ciutat de Val\u00e8ncia.\n \n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Cens d'Activitats Econ\u00f2miques de la ciutat de Val\u00e8ncia: [Activitats Econ\u00f2miques](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.9-title","SDG_TARGET":"global_targets.9-5-title","SDG_INDICATOR":"Patentes solicitadas por residentes en Valencia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de patentes solicitadas por personas empadronadas en el municipio de Valencia.","UNIT_MEASURE":"Patentes","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Censo de actividades econo\u00b4micas de la ciudad de Valencia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n En las solicitudes de propiedad industrial, se han tenido en cuenta aquellas en las cuales el municipio de residencia del primer solicitante es la ciudad de Valencia.\n \n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Censo de Actividades Econ\u00f3micas de la ciudad de Valencia: [Actividades Econ\u00f3micas](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"9.5.1","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"}