{"1-2-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-4-title","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con carencia material severa (carencia al menos de cuatro conceptos de una lista de nuevo).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).","DATA_COMP":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en hogares que carecen al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana en el a\u00f1o. \n\n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pez al menos cada dos d\u00edas.\n\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos.\n\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal en los \u00faltimos 12 meses.\n\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb manca material severa (manca almenys de quatre conceptes d'una llista de nou).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).","DATA_COMP":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en llars que manquen almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes.\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb manca material severa (manca almenys de quatre conceptes d'una llista de nou).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).","DATA_COMP":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en llars que manquen almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes.\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.4","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-04"},"2-3-2":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el sector primario (agricultura, ganader\u00eda, silvicultura y pesca) respecto a la poblaci\u00f3n ocupada de la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa: [Encuesta Poblaci\u00f3n Activa](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).\n \n Dado que la EPA no est\u00e1 dise\u00f1ada para ofrecer estimaciones a nivel municipal, las estimaciones ofrecidas tendr\u00e1n un mayor nivel de error que el asociado a \u00e1mbitos territoriales m\u00e1s amplios y tendr\u00e1n que ser tratadas con cautela. La rama de actividad asociada a la poblaci\u00f3n ocupada se clasifica seg\u00fan la Clasificaci\u00f3n Nacional de Actividades Econ\u00f3micas de 2009 (CNAE-2009).","DATA_COMP":"Media de los porcentajes trimestrales de poblaci\u00f3n ocupada en el sector primario respecto al total de poblaci\u00f3n ocupada para el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-02","indicator_name":"global_indicators.2-3-2-title","graph_title":"global_indicators.2-3-2-title"},"2-1-1":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de la despesa anual total de les persones residents a la ciutat que \u00e9s destinada a despeses classificades com d'aliments i begudes no alcoh\u00f2liques.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Pressupostos Familiars (EPF) de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Pressupostos Familiars de l'INE: [Enquesta Pressupostos Familiars](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \nAt\u00e9s que la EPF no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. En qualsevol cas, les estimacions facilitades per l'INE per a la ciutat \u00fanicament s'ofereixen per als 12 grans grups de despesa (en comptes dels 95 codis de despesa per a la comunitat o els 268 codis de despesa per al total nacional), sense desglossar per cap variable de classificaci\u00f3, la qual cosa redueix l'impacte de l'anteriorment exposat.\n   Des del 2016 s'utilitza la nova classificaci\u00f3 europea de consum, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta alguns canvis en els criteris respecte als conceptes que s'inclouen en cada parcel\u00b7la de despesa respecte a la classificaci\u00f3 anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e0 estructurada en els seg\u00fcents dotze grans grups: 1. Aliments i begudes no alcoh\u00f2liques; 2. Begudes alcoh\u00f2liques i tabac; 3. Vestit i cal\u00e7at; 4. Habitatge, aigua, electricitat, gas i altres combustibles; 5. Mobles, articles de la llar i articles per al manteniment corrent de la llar; 6. Sanitat; 7. Transport; 8. Comunicacions; 9. Oci i cultura; 10. Ensenyament; 11. Restaurants i hotels; 12. Altres b\u00e9ns i serveis.","DATA_COMP":"Quocient de la despesa total anual de les persones residents a la ciutat destinada a aliments o begudes no alcoh\u00f2liques entre la despesa total anual total de les persones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n del gasto anual de las personas destinada a alimentaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n del gasto anual de las personas destinada a alimentaci\u00f3n","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n del gasto anual de las personas destinada a alimentaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n del gasto anual total de las personas residentes en la ciudad que es destinada a gastos clasificadas como de alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Presupuestos Familiares (EPF) del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Presupuestos Familiares del INE: [Encuesta Presupuestos Familiares](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \n Dado que la EPF no est\u00e1 dise\u00f1ada para ofrecer estimaciones a nivel municipal, las estimaciones ofrecidas tendr\u00e1n un mayor nivel error que el asociado a \u00e1mbitos territoriales m\u00e1s amplios y tendr\u00e1n que ser tratadas con cautela. En cualquier caso, las estimaciones facilitadas por el INE para la ciudad \u00fanicamente se ofrecen para los 12 grandes grupos de gasto (en vez de los 95 c\u00f3digos de gasto para la comunidad o los 268 c\u00f3digos de gasto para el total nacional), sin desglosar por ninguna variable de clasificaci\u00f3n, lo cual reduce el impacto de lo expuesto anteriormente.\n   Desde el 2016 se utiliza la nueva clasificaci\u00f3n europea de consumo, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta algunos cambios en los criterios respecto a los conceptos que se incluyen en cada parcela de gasto respecto a la clasificaci\u00f3n anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e1 estructurada en los siguientes doce grandes grupos: 1. Alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas; 2. Bebidas alcoh\u00f3licas y tabaco; 3. Traje y calzado; 4. Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles; 5. Muebles, art\u00edculos del hogar y art\u00edculos para el mantenimiento corriente del hogar; 6. Sanidad; 7. Transporte; 8. Comunicaciones; 9. Ocio y cultura; 10. Ense\u00f1anza; 11. Restaurantes y hoteles; 12. Otros bienes y servicios.","DATA_COMP":"Cociente del gasto total anual de las personas residentes en la ciudad destinada a alimentos o bebidas no alcoh\u00f3licas entre el gasto total anual total de las personas residentes en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-1-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de la despesa anual total de les persones residents a la ciutat que \u00e9s destinada a despeses classificades com d'aliments i begudes no alcoh\u00f2liques.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Pressupostos Familiars (EPF) de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Pressupostos Familiars de l'INE: [Enquesta Pressupostos Familiars](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \nAt\u00e9s que la EPF no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. En qualsevol cas, les estimacions facilitades per l'INE per a la ciutat \u00fanicament s'ofereixen per als 12 grans grups de despesa (en comptes dels 95 codis de despesa per a la comunitat o els 268 codis de despesa per al total nacional), sense desglossar per cap variable de classificaci\u00f3, la qual cosa redueix l'impacte de l'anteriorment exposat.\n   Des del 2016 s'utilitza la nova classificaci\u00f3 europea de consum, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta alguns canvis en els criteris respecte als conceptes que s'inclouen en cada parcel\u00b7la de despesa respecte a la classificaci\u00f3 anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e0 estructurada en els seg\u00fcents dotze grans grups: 1. Aliments i begudes no alcoh\u00f2liques; 2. Begudes alcoh\u00f2liques i tabac; 3. Vestit i cal\u00e7at; 4. Habitatge, aigua, electricitat, gas i altres combustibles; 5. Mobles, articles de la llar i articles per al manteniment corrent de la llar; 6. Sanitat; 7. Transport; 8. Comunicacions; 9. Oci i cultura; 10. Ensenyament; 11. Restaurants i hotels; 12. Altres b\u00e9ns i serveis.","DATA_COMP":"Quocient de la despesa total anual de les persones residents a la ciutat destinada a aliments o begudes no alcoh\u00f2liques entre la despesa total anual total de les persones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-01","indicator_name":"global_indicators.2-1-1-title","graph_title":"global_indicators.2-1-1-title"},"2-a-2":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS2","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS2","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-02","indicator_name":"global_indicators.2-a-2-title","graph_title":"global_indicators.2-a-2-title"},"1-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"valencia-goals.1-2-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"valencia-goals.1-2-3-title","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que est\u00e1n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza, que sufren privaci\u00f3n material severa o que viven en hogares con baja intensidad de ocupaci\u00f3n. Aunque una persona cumpla dos o tres condiciones, se contabiliza una sola vez.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.  Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista. El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo seg\u00fan la escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes en todos los hogares de la Comunidad Valenciana, siendo el 60% de este valor el umbral auton\u00f3mico de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa. \n Una persona vive en un hogar con una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. Para lo cual se calcula el n\u00famero de meses en que los miembros del hogar han estado trabajando durante el a\u00f1o de referencia (los meses con trabajo a jornada completa cuenta como 1, los meses a jornada parcial como 0,5 y los meses sin trabajo como 0), y por otro lado el total de meses en que te\u00f3ricamente esos mismos miembros podr\u00edan haber trabajado. A continuaci\u00f3n se calcula el ratio, estableciendo que el hogar tiene una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si su valor es inferior al 20%. Esta condici\u00f3n solo se aplica en la poblaci\u00f3n de 0 a 59 a\u00f1os de edad.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista.\n\n Una persona sufre privaci\u00f3n material severa si el hogar en la cual vive carencia al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana en el a\u00f1o. \n\n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pez al menos cada dos d\u00edas.\n\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos (de 650 euros).\n\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal (hipoteca o alquiler, recibidos de gas, comunidad...) en los \u00faltimos 12 meses.\n\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.\n\n Una persona vive en un hogar con baja intensidad de ocupaci\u00f3n si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que estan en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa, que pateixen privaci\u00f3 material severa o que viuen en llars amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3. Encara que una persona complisca dues o tres condicions, es comptabilitza una sola vegada.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat. El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.  Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista. L'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum segons l'escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mitjana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents en totes les llars de la Comunitat Valenciana, sent el 60% d'aquest valor el llindar auton\u00f2mic de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.  Una persona viu en una llar amb una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. Per a aix\u00f2 es calcula el nombre de mesos en qu\u00e8 els membres de la llar han estat treballant durant l'any de refer\u00e8ncia (els mesos amb treball a jornada completa compte com 1, els mesos a jornada parcial com 0,5 i els mesos sense treball com 0), i d'altra banda el total de mesos en qu\u00e8 te\u00f2ricament eixos mateixos membres podrien haver treballat. A continuaci\u00f3 es calcula el r\u00e0tio, establint que la llar t\u00e9 una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si el seu valor \u00e9s inferior al 20%. Aquesta condici\u00f3 nom\u00e9s s'aplica a la poblaci\u00f3 de 0 a 59 anys d'edat.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista.\nUna persona pateix privaci\u00f3 material severa si la llar en la qual viu manca almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes (de 650 euros).\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal (hipoteca o lloguer, rebuts de gas, comunitat...) en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.\nUna persona viu en una llar amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3 si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que estan en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa, que pateixen privaci\u00f3 material severa o que viuen en llars amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3. Encara que una persona complisca dues o tres condicions, es comptabilitza una sola vegada.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat. El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.  Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista. L'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum segons l'escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mitjana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents en totes les llars de la Comunitat Valenciana, sent el 60% d'aquest valor el llindar auton\u00f2mic de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.  Una persona viu en una llar amb una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. Per a aix\u00f2 es calcula el nombre de mesos en qu\u00e8 els membres de la llar han estat treballant durant l'any de refer\u00e8ncia (els mesos amb treball a jornada completa compte com 1, els mesos a jornada parcial com 0,5 i els mesos sense treball com 0), i d'altra banda el total de mesos en qu\u00e8 te\u00f2ricament eixos mateixos membres podrien haver treballat. A continuaci\u00f3 es calcula el r\u00e0tio, establint que la llar t\u00e9 una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si el seu valor \u00e9s inferior al 20%. Aquesta condici\u00f3 nom\u00e9s s'aplica a la poblaci\u00f3 de 0 a 59 anys d'edat.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista.\nUna persona pateix privaci\u00f3 material severa si la llar en la qual viu manca almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes (de 650 euros).\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal (hipoteca o lloguer, rebuts de gas, comunitat...) en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.\nUna persona viu en una llar amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3 si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-03"},"2-3-3":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de superficie agraria utilizada (SAU) destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ods/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), aunque con una referencia territorial provincial. En todos los casos se estima la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola a partir de la Encuesta de Superficies y Rendimientos de Cultivo del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, y la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola productiva y sostenible a partir de la Estad\u00edstica de la Producci\u00f3n Ecol\u00f3gica del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n. El \u00e1mbito territorial inferior de estos datos es el provincial, por lo cual no se dispone de datos para el municipio de Val\u00e8ncia. Por eso se ha decidido utilizar como fuente alternativa la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE: [Explotaci\u00f3n Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \n La superficie agraria utilizada (SAU) es el conjunto de la superficie de tierras labradas y tierras para pastos permanentes. Las tierras labradas comprenden los cultivos herb\u00e1ceos, los barbechos, los huertos familiares y las tierras dedicadas a cultivos le\u00f1osos.\n   En esta operaci\u00f3n \u00fanicamente se incluyen las explotaciones agr\u00edcolas con al menos 1 hect\u00e1rea de superficie agr\u00edcola utilizada o con cierta importancia econ\u00f3mica.\n Para calificar la producci\u00f3n como ecol\u00f3gica se requiere la identificaci\u00f3n y separaci\u00f3n de las parcelas y productos usados o producidos ecol\u00f3gicamente de los que no lo son, y estar registrada ante la autoridad-organismo de control correspondiente en cada comunidad aut\u00f3noma y someterse a sus controles. En esta encuesta se investiga tanto la superficie en la cual se aplican m\u00e9todos de producci\u00f3n ecol\u00f3gica (superficie cualificada), como la superficie que se encuentra en periodo de conversi\u00f3n.","DATA_COMP":"Cociente de la superficie agraria utilizada destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica entre la superficie agraria utilizada total.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.3","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-03","indicator_name":"global_indicators.2-3-3-title","graph_title":"global_indicators.2-3-3-title"},"2-3-1":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de la superficie destinada a tierras cultivadas respecto a la superficie total del municipio.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nConsell Agrario Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Esta informaci\u00f3n forma parte de la Estad\u00edstica de Superficies de Cultivos y Aprovechamientos por T\u00e9rminos Municipales que realiza el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente en colaboraci\u00f3n con los Servicios Estad\u00edsticos de las Comunidades Aut\u00f3nomas. \n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica: [Ministerio Agricultura](https://www.mapa.gob.es/es/estadistica/temas/estadisticas-agrarias/notas%20%20Metodol%C3%B3gicas%20Superficies%20y%20producciones%20anuales%20de%20cultivos_tcm30-122273.pdf).","DATA_COMP":"Cociente de la superficie destinada a tierras cultivadas entre la superficie total del municipio para el a\u00f1o de referencia.\n\n Las tierras cultivadas incluyen las tierras con cultivos herb\u00e1ceos, le\u00f1osos o en barbecho, ya sean de secano o de regad\u00edo. No incluyen el terreno forestal, los pastos y pastoreos, las superficies no agr\u00edcolas, la superficie de r\u00edos y lagos o el terreno improductivo.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de superf\u00edcie destinada a terres cultivades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de superf\u00edcie destinada a terres cultivades","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-01","indicator_name":"global_indicators.2-3-1-title","graph_title":"global_indicators.2-3-1-title"},"1-a-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-a-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"global_indicators.1-a-4-title","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3n de las transferencias municipales de Ayuda Oficial al Desarrollo para los ODS 1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n El indicador incluye el presupuesto destinado a Cooperaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el desarrollo y Acciones Humanitarias.","DATA_COMP":"Suma de las transferencias municipales a trav\u00e9s de convenios con entidades no gubernamentales, mediante ejecuci\u00f3n directa o mediante convocatorias de Ayuda al Desarrollo convocadas por el Ayuntamiento. Cada una de las acciones puede afectar m\u00e1s de uno ODS. Para los convenios que afectan m\u00e1s de uno ODS se ha repartido la cantidad total de manera proporcional entre los ODS a los cuales implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.4","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-04"},"1-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-1-title","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 60% de la mediana auton\u00f3mica de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o de referencia respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 60% de este valor el umbral de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana auton\u00f2mica d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana auton\u00f2mica d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.1","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"1-2-7":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-7-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-7-title","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 40% de la mediana nacional de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para otras caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas y \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza alta el a\u00f1o de referencia respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 40% de este valor el umbral de pobreza considerado en este indicador.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 40% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa alta l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 40% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat en aquest indicador.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 40% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa alta l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 40% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat en aquest indicador.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.7","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-07"},"2-a-1":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS2","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS2","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-01","indicator_name":"global_indicators.2-a-1-title","graph_title":"global_indicators.2-a-1-title"},"2-2-1":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/height-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2, considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 baixa al\u00e7ada si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten retard de creixement si la seua altura \u00e9s menor o igual de 102,306 cent\u00edmetres. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb retard de creixement es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb retard del creixement respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Se considera que una persona muestra retraso del crecimiento si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n\n\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se considera que una persona muestra retraso del crecimiento si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad. Estos valores de referencia pueden consultarse en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/height-for-age).\n \n Aunque las tablas de referencia ofrecen datos seg\u00fan meses cumplidos, en el fichero de microdatos de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana \u00fanicamente disponemos de informaci\u00f3n de los a\u00f1os cumplidos de la persona encuestada. Por eso, consideraremos que una persona encuestada de edad x tiene baja altura si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas que aparecen en las tablas de referencia de las personas con 12x+6 meses cumplidos del mismo sexo. Por ejemplo, diremos que las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os presentan retraso de crecimiento si su altura es menor o igual de 102,306 cent\u00edmetros. Por el hecho que la muestra en la ciudad es reducida (173 encuestados de 5 a 14 a\u00f1os en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana de 2016), las estimaciones obtenidas tienen que tomarse con cautela. El porcentaje de personas con retraso de crecimiento se calcula respecto al total de personas de 5 a 14 a\u00f1os en que consta la altura.","DATA_COMP":"Porcentaje de personas de 5 a 14 a\u00f1os de edad con retraso del crecimiento respecto a la poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/height-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2, considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 baixa al\u00e7ada si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten retard de creixement si la seua altura \u00e9s menor o igual de 102,306 cent\u00edmetres. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb retard de creixement es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb retard del creixement respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-01","indicator_name":"global_indicators.2-2-1-title","graph_title":"global_indicators.2-2-1-title"},"2-2-2":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra un pes insuficient si el seu \u00edndex de massa corporal (IMC) \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el panell de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).\n \nL'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). Es considera que una persona mostra pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a 12,718 kg/m\u00b2. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb pes insuficient es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta el pes i l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb pes insuficient respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con pes insuficiente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con pes insuficiente","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con peso insuficiente","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Se considera que una persona muestra un peso insuficiente si su \u00edndice de masa corporal (IMC) es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de IMC infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3n de este indicador aparece en el panel del INE (proporci\u00f3n de menores de 2 a 4 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente) o del IVE (proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente).\n \n El \u00cdndice de Massa Corporal (IMC) se calcula dividiendo el peso corporal de cada individuo (en kilogramos) entre el cuadrado de la altura (en metros). Se considera que una persona muestra peso insuficiente si su IMC es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad. Estos valores de referencia pueden consultarse en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \n Aunque las tablas de referencia ofrecen datos seg\u00fan meses cumplidos, en el fichero de microdatos de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana \u00fanicamente disponemos de informaci\u00f3n de los a\u00f1os cumplidos de la persona encuestada. Por eso consideraremos que una persona encuestada de edad x tiene peso insuficiente si su IMC es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas que aparecen en las tablas de referencia de las personas con 12x+6 meses cumplidos del mismo sexo. Por ejemplo, diremos que las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os presentan peso insuficiente si su IMC es menor o igual a 12,718 kg/m\u00b2. Por el hecho que la muestra en la ciudad es reducida (173 encuestados de 5 a 14 a\u00f1os en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana de 2016), las estimaciones obtenidas tienen que tomarse con cautela. El porcentaje de personas con peso insuficiente se calcula respecto al total de personas de 5 a 14 a\u00f1os en que consta el peso y la altura.","DATA_COMP":"Porcentaje de personas de 5 a 14 a\u00f1os de edad con peso insuficiente respecto a la poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra un pes insuficient si el seu \u00edndex de massa corporal (IMC) \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el panell de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).\n \nL'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). Es considera que una persona mostra pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten pes insuficient si el seu IMC \u00e9s menor o igual a 12,718 kg/m\u00b2. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb pes insuficient es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta el pes i l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb pes insuficient respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.2","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-02","indicator_name":"global_indicators.2-2-2-title","graph_title":"global_indicators.2-2-2-title"},"1-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"global_indicators.1-a-1-title","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"NA","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"1-2-8":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-8-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-8-title","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares monoparentales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares monoparentales","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Hogares familiares monoparentales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de hojas familiares formadas por un \u00fanico adulto (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de hogares","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de hojas familiares formadas por un \u00fanico adulto (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars monoparentals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars monoparentals","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Llars familiars monoparentals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Llars familiars monoparentals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.8","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-08"},"1-2-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-5-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-5-title","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Medida de distribuci\u00f3n de la renta que se obtiene como el cociente entre el percentil 80 y el percentil 20 de los ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial.","UNIT_MEASURE":"Ratio","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Es el cociente entre el percentil 80 y el percentil 20 de los ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial. El percentil 80 (20) de la distribuci\u00f3n de ingresos de las personas residentes por unidad de consumo es el valor que, una vez ordenados los ingresos de menor a mayor, deja por debajo el 80% (20%) de los ingresos por unidad de consumo. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mesura de distribuci\u00f3 de la renda que s'obt\u00e9 com el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial.","UNIT_MEASURE":"R\u00e0tio","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"\u00c9s el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. El percentil 80 (20) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de les persones residents per unitat de consum \u00e9s el valor que, una vegada ordenats els ingressos de menor a major, deixa per davall el 80% (20%) dels ingressos per unitat de consum. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mesura de distribuci\u00f3 de la renda que s'obt\u00e9 com el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial.","UNIT_MEASURE":"R\u00e0tio","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"\u00c9s el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. El percentil 80 (20) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de les persones residents per unitat de consum \u00e9s el valor que, una vegada ordenats els ingressos de menor a major, deixa per davall el 80% (20%) dels ingressos per unitat de consum. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.5","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-05"},"2-3-5":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3n est\u00e1ndar total, que se obtiene como la suma de los valores obtenidos para cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicando las producciones est\u00e1ndares por unidad por el n\u00famero de unidades correspondientes. ","UNIT_MEASURE":"Miles de euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica de la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \n Hay que tener en cuenta el reducido tama\u00f1o muestral de explotaciones de la ciudad (32 explotaciones), lo cual dar\u00e1 lugar a estimaciones con poca precisi\u00f3n que tendremos que tomar con cautela.","DATA_COMP":"Se entiende por producci\u00f3n est\u00e1ndar el valor de la producci\u00f3n correspondiente a la situaci\u00f3n mediana de una determinada regi\u00f3n para cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. Se entiende por producci\u00f3n la suma del valor de los productos, que se obtienen multiplicando la producci\u00f3n por unidad por el precio de salida de la explotaci\u00f3n sin incluir el IVA, los impuestos sobre los productos y los pagos directos. Las producciones est\u00e1ndares se determinan utilizando datos b\u00e1sicos medianos calculadas a lo largo de un periodo de referencia de cinco a\u00f1os. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.5","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-05","indicator_name":"global_indicators.2-3-5-title","graph_title":"global_indicators.2-3-5-title"},"2-a-4":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3n de las transferencias municipales de Ayuda Oficial al Desarrollo para los ODS 2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n El indicador incluye el presupuesto destinado a Cooperaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el desarrollo y Acciones Humanitarias.","DATA_COMP":"Suma de las transferencias municipales a trav\u00e9s de convenios con entidades no gubernamentales, mediante ejecuci\u00f3n directa o mediante convocatorias de Ayuda al Desarrollo convocadas por el Ayuntamiento. Cada una de las acciones puede afectar m\u00e1s de un ODS. Para los convenios que afectan m\u00e1s de un ODS se ha repartido la cantidad total de manera proporcional entre los ODS a los cuales implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo","indicator_number":"2.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","indicator_number":"2.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.a.4","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-04","indicator_name":"global_indicators.2-a-4-title","graph_title":"global_indicators.2-a-4-title"},"1-2-10":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-10-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-10-title","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas de 80 a\u00f1os o m\u00e1s que residen en una hoja familiar formada por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 80 o m\u00e1s a\u00f1os residentes en hogares familiares unipersonales empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 80 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 80 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 80 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 80 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.10","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-10"},"2-3-4":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-3-title","SDG_INDICATOR":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Unidades de trabajo destinadas a la producci\u00f3n agr\u00edcola de las explotaciones de la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Unidades de trabajo/a\u00f1o","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica de la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \n En la documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se muestra la tabla de equivalencias entre unidades de trabajo-a\u00f1o, jornadas, horas de trabajo o porcentaje de trabajo realizado por una persona. Hay que tener en cuenta el reducido tama\u00f1o muestral de explotaciones de la ciudad (32 explotaciones), lo cual dar\u00e1 lugar a estimaciones con poca precisi\u00f3n que tendremos que tomar con cautela.","DATA_COMP":"Los datos de trabajo en la explotaci\u00f3n se expresan en n\u00famero de unidades de trabajo-a\u00f1o (UTA) que equivale al trabajo que realiza una persona a tiempo completo a lo largo del a\u00f1o. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","indicator_number":"2.3.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unitats de treball-any en explotacions agr\u00edcoles","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Unitats de treball-any en explotacions agr\u00edcoles","indicator_number":"2.3.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.4","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-04","indicator_name":"global_indicators.2-3-4-title","graph_title":"global_indicators.2-3-4-title"},"2-a-3":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS2","indicator_number":"2.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS2","indicator_number":"2.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.a.3","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-03","indicator_name":"global_indicators.2-a-3-title","graph_title":"global_indicators.2-a-3-title"},"1-a-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-a-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"global_indicators.1-a-3-title","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"NA","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-03"},"1-2-9":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-9-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-9-title","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s que residen en una hoja familiar formada por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os residentes en hogares familiares unipersonales empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 65 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 65 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 65 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 65 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.9","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"},"1-2-12":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-12-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-12-title","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que viven en secciones censales declaradas vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Elaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Las secciones definidas como vulnerables (para un tema o en el \u00edndice global) son aquellas que la suya puntuaci\u00f3 en ese tema o en el indicador global se sit\u00faa por debajo (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3n formada por todas las puntuaciones finales de las secciones en ese tema o en el \u00edndice global.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico y el total de la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que viuen en seccions censals declarades vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les seccions definides com a vulnerables (per a un tema o en l'\u00edndex global) s\u00f3n aquelles que la seua puntuacio\u00b4 en aqueix tema o en l'indicador global es situ\u00b4a per davall (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3 formada per totes les puntuacions finals de les seccions en aqueix tema o en l'\u00edndex global.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic i el total de la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que viuen en seccions censals declarades vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les seccions definides com a vulnerables (per a un tema o en l'\u00edndex global) s\u00f3n aquelles que la seua puntuacio\u00b4 en aqueix tema o en l'indicador global es situ\u00b4a per davall (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3 formada per totes les puntuacions finals de les seccions en aqueix tema o en l'\u00edndex global.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic i el total de la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.12","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-12"},"2-2-4":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os con sobrepeso u obesidad","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Se considera que una persona muestra obesidad o sobrepeso si su \u00edndice de masa corporal es mayor o igual a 25 kg/m\u00b2.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana. (2010-2016).\nNovena Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Salud, Alimentaci\u00f3n y Deporte. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 9 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 9](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia9.pdf).\n \n El \u00cdndice de Massa Corporal (IMC) se calcula como el cociente del peso de la persona (en kilogramos) entre el cuadrado de la altura (en metros), y se utiliza para clasificar el estado ponderal de la persona. Se considera que una persona de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad tiene pes insuficiente si su IMC es menor de 18,5 kg/m\u00b2; tiene pes normal si su IMC es mayor o igual a 18,5 kg/m\u00b2 y menor de 25 kg/m\u00b2; tiene sobrepeso si su IMC es mayor o igual a 25 kg/m\u00b2 y menor de 30 kg/m\u00b2; tiene obesidad si su IMC es mayor o igual a 30 kg/m\u00b2. El porcentaje de personas con sobrepeso u obesidad se calcula respecto al total de personas en las cuales consta el peso y la altura. Los datos de peso y altura son informadas en la encuesta por el propio encuestado.  Hay que tener en cuenta que el reducido tama\u00f1o de la muestra de poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad de la Encuesta de Salud en la ciudad (603 para 2016 y 619 para 2010) implica que tenemos que tomar con cautela las estimaciones obtenidas al estar sujetas a mayores errores muestrales. Para la encuesta asociada al Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n P\u00fablica la muestra es sensiblemente mayor (2.298 personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os), por lo cual las estimaciones ser\u00e1n mucho m\u00e1s precisas.","DATA_COMP":"Porcentaje de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad con obesidad o sobrepeso respecto a la poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os con sobrepeso u obesidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os con sobrepeso u obesidad","indicator_number":"2.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","indicator_number":"2.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.2.4","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-04","indicator_name":"global_indicators.2-2-4-title","graph_title":"global_indicators.2-2-4-title"},"2-2-3":{"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el panell de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).\n \nL'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb obesitat o sobrep\u00e9s es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta el pes i l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Se considera que una persona muestra obesidad o sobrepeso si su \u00edndice de masa corporal es mayor o igual a la media m\u00e1s dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de IMC infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3n de este indicador aparece en el panel del INE (proporci\u00f3n de menores de 2 a 4 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente) o del IVE (proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente).\n \n El \u00cdndice de Massa Corporal (IMC) se calcula dividiendo el peso corporal de cada individuo (en kilogramos) entre el cuadrado de la altura (en metros). Se considera que una persona muestra obesidad o sobrepeso si su IMC es mayor o igual a la media m\u00e1s dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad. Estos valores de referencia pueden consultarse en:\n (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \n Aunque las tablas de referencia ofrecen datos seg\u00fan meses cumplidos, en el fichero de microdatos de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana \u00fanicamente disponemos de informaci\u00f3n de los a\u00f1os cumplidos de la persona encuestada. Por eso consideraremos que una persona encuestada de edad x tiene obesidad o sobrepeso si su IMC es mayor o igual a la media m\u00e1s dos desviaciones t\u00edpicas que aparecen en las tablas de referencia de las personas con 12x+6 meses cumplidos del mismo sexo. Por ejemplo, diremos que las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os presentan obesidad o sobrepeso si su IMC es mayor o igual a 19,009 kg/m\u00b2. Por el hecho que la muestra en la ciudad es reducida (173 encuestados de 5 a 14 a\u00f1os en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana de 2016), las estimaciones obtenidas tienen que tomarse con cautela. El porcentaje de personas con obesidad o sobrepeso se calcula respecto al total de personas de 5 a 14 a\u00f1os en que consta el peso y la altura.","DATA_COMP":"Porcentaje de personas de 5 a 14 a\u00f1os de edad con obesidad o sobrepeso respecto a la poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.2-title","SDG_TARGET":"global_targets.2-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Una modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el panell de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).\n \nL'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/bmi-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb obesitat o sobrep\u00e9s es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta el pes i l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-03","indicator_name":"global_indicators.2-2-3-title","graph_title":"global_indicators.2-2-3-title"},"1-2-11":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-11-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-11-title","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de hojas familiares formadas \u00fanicamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de hogares","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de hojas familiares formadas \u00fanicamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.11","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-11"},"1-2-6":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-6-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-6-title","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"El \u00edndice de Gini permite mesurar la desigualdad de ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial. Toma valores entre 0 y 100, donde 0 se corresponde con la perfecta igualdad (todos tienen los mismos ingresos) y donde el valor 100 se corresponde con la perfecta desigualdad (una persona tiene todos los ingresos y los otros jefe).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndice","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de distribuci\u00f3n de renta de los hogares del INE est\u00e1 disponible para \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"La Curva de Lorenz graf\u00eda el porcentaje de renta que acumula un determinado porcentaje de poblaci\u00f3n. En el eje horizontal de la Curva de Lorenz se representa la proporci\u00f3n acumulada de poblaci\u00f3n, ordenada de menor a mayor renta, mientras que el eje vertical compilaci\u00f3n el porcentaje acumulado de renta. La l\u00ednea diagonal que divide el gr\u00e1fico en dos partes iguales se denomina recta de equidistribuci\u00f3n y representa el caso de una distribuci\u00f3n igualitaria. El \u00edndice de Gini representa el \u00e1rea de concentraci\u00f3n (superficie comprendida entre la recta de equidistribuci\u00f3n y la propia Curva de Lorenz), en relaci\u00f3n en el \u00e1rea que queda por debajo de la recta de equidistribuci\u00f3n. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"L'\u00edndex de Gini permet mesurar la desigualtat d'ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. Pren valors entre 0 i 100, on 0 es correspon amb la perfecta igualtat (tots tenen els mateixos ingressos) i on el valor 100 es correspon amb la perfecta desigualtat (una persona t\u00e9 tots els ingressos i els altres cap).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de distribuci\u00f3 de renda de les llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"La Corba de Lorenz representa gr\u00e0ficament el percentatge de renda que acumula un determinat percentatge de poblaci\u00f3. En l'eix horitzontal de la Corba de Lorenz es representa la proporci\u00f3 acumulada de poblaci\u00f3, ordenada de menor a major renda, mentre que l'eix vertical recull el percentatge acumulat de renda. La l\u00ednia diagonal que divideix el gr\u00e0fic en dues parts iguals es denomina recta d'equidistribuci\u00f3 i representa el cas d'una distribuci\u00f3 igualit\u00e0ria. L'\u00edndex de Gini representa l'\u00e0rea de concentraci\u00f3 (superf\u00edcie compresa entre la recta d'equidistribuci\u00f3 i la pr\u00f2pia Corba de Lorenz), en relaci\u00f3 a l'\u00e0rea que queda per davall de la recta d'equidistribuci\u00f3. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"L'\u00edndex de Gini permet mesurar la desigualtat d'ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. Pren valors entre 0 i 100, on 0 es correspon amb la perfecta igualtat (tots tenen els mateixos ingressos) i on el valor 100 es correspon amb la perfecta desigualtat (una persona t\u00e9 tots els ingressos i els altres cap).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de distribuci\u00f3 de renda de les llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"La Corba de Lorenz representa gr\u00e0ficament el percentatge de renda que acumula un determinat percentatge de poblaci\u00f3. En l'eix horitzontal de la Corba de Lorenz es representa la proporci\u00f3 acumulada de poblaci\u00f3, ordenada de menor a major renda, mentre que l'eix vertical recull el percentatge acumulat de renda. La l\u00ednia diagonal que divideix el gr\u00e0fic en dues parts iguals es denomina recta d'equidistribuci\u00f3 i representa el cas d'una distribuci\u00f3 igualit\u00e0ria. L'\u00edndex de Gini representa l'\u00e0rea de concentraci\u00f3 (superf\u00edcie compresa entre la recta d'equidistribuci\u00f3 i la pr\u00f2pia Corba de Lorenz), en relaci\u00f3 a l'\u00e0rea que queda per davall de la recta d'equidistribuci\u00f3. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.6","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-06"},"1-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-a-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"global_indicators.1-a-2-title","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-a-title","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"NA","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"1-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.1-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.1-2-2-title","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 60% de la mediana nacional de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada), donde los ingresos se han obtenido a partir de registros tributarios.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ods/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo.   Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para otras caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas y \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza el a\u00f1o de referencia asociado a ingresos recogidos en fuentes tributarias respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 60% de este valor el umbral de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada), on els ingressos s'han obtingut a partir de registres tributaris.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum.   Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa l'any de refer\u00e8ncia associat a ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"global_goals.1-title","SDG_TARGET":"global_targets.1-2-title","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada), on els ingressos s'han obtingut a partir de registres tributaris.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum.   Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa l'any de refer\u00e8ncia associat a ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.2","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"15-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-4-2-title","indicator_number":"15.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-02"},"14-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-1-1-title","indicator_number":"14.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-01-01"},"16-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-1-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-1-3-title","indicator_number":"16.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-03"},"6-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-4-2-title","indicator_number":"6.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-02"},"16-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-1-1-title","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"},"15-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-c-1-title","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"8-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-8-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-8-2-title","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"},"9-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-a-1-title","indicator_number":"9.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"14-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-a-1-title","indicator_number":"14.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"5-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-a-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-a-2-title","indicator_number":"5.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"3-3-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-3-5-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-3-5-title","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida al VIH","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida al VIH","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda al VIH","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda al VIH","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-05"},"17-17-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-17-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-17-1-title","indicator_number":"17.17.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-17-01"},"15-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-1-1-title","indicator_number":"15.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"3-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-7-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-7-2-title","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 15 a 19 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 15 a 19 anys","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.7.2","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"6-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-5-2-title","indicator_number":"6.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-02"},"3-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-2-1-title","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"3-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-5-2-title","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de alcohol","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de alcohol","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de persones en tractament per consum d'alcohol","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de persones en tractament per consum d'alcohol","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"15-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-3-1-title","indicator_number":"15.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-01"},"15-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-4-1-title","indicator_number":"15.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-01"},"6-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-4-1-title","indicator_number":"6.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-01"},"16-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-7-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-7-2-title","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"},"16-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-2-title","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"8-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-4-1-title","indicator_number":"8.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-01"},"3-3-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-3-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-3-4-title","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la hepatitis B por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la hepatitis B por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de l'hepatitis B per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de l'hepatitis B per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"9-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-b-1-title","indicator_number":"9.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"15-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-2-1-title","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"17-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-9-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-9-1-title","indicator_number":"17.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-09-01"},"15-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-9-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-9-1-title","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"},"6-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-1-1-title","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"13-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-2-1-title","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"},"17-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-8-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-8-1-title","indicator_number":"17.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.8.1","target_id":"17.8","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"4-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-2-1-title","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"},"3-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-3-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-3-3-title","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la malaria por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la malaria por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"5-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-5-1-title","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"7-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-b-1-title","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"14-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-7-1-title","indicator_number":"14.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-07-01"},"15-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-b-1-title","indicator_number":"15.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"3-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-4-1-title","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.4.1","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"3-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-8-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-8-2-title","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n del gasto anual de las personas destinada a gastos relacionados con la salud","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n del gasto anual de las personas destinada a gastos relacionados con la salud","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a despeses relacionades amb la salut","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a despeses relacionades amb la salut","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.8.2","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"8-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-2-1-title","indicator_number":"8.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.2.1","target_id":"8.2","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"14-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-c-1-title","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"3-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-4-2-title","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties respirat\u00f2ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties respirat\u00f2ries","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.4.2","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"16-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-2-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-2-3-title","indicator_number":"16.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-03"},"8-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-a-1-title","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"17-13-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-13-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-13-1-title","indicator_number":"17.13.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"16-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-2-1-title","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"},"14-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-2-1-title","indicator_number":"14.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-02-01"},"16-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-5-1-title","indicator_number":"16.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-01"},"16-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-4-1-title","indicator_number":"16.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-01"},"17-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-7-1-title","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"},"16-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-7-1-title","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"17-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-10-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-10-1-title","indicator_number":"17.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-10-01"},"17-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-1-1-title","indicator_number":"17.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.1","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"8-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-5-1-title","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.1","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"6-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-3-1-title","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"},"3-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-3-1-title","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia del VIH/SIDA por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia del VIH/SIDA por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia del VIH/SIDA per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia del VIH/SIDA per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"17-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-1-2-title","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"9-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-c-1-title","indicator_number":"9.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"15-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-8-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-8-1-title","indicator_number":"15.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"5-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-b-1-title","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"5-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-1-1-title","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"17-14-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-14-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-14-1-title","indicator_number":"17.14.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-14-01"},"16-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-10-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-10-2-title","indicator_number":"16.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-02"},"4-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-a-1-title","indicator_number":"4.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"9-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-2-2-title","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.2","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"16-1-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-1-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-1-4-title","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.4","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"16-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-6-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-6-2-title","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"9-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-3-2-title","indicator_number":"9.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-02"},"4-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-3-1-title","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"3-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-7-1-title","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 10 a 14 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 10 a 14 a\u00f1os","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 10 a 14 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 10 a 14 anys","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.7.1","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"16-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-1-2-title","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"},"7-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-1-1-title","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"},"16-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-1-title","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"},"4-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-1-1-title","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"3-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-1-2-title","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de partes atendidos por personal sanitario especializado","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"9-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-1-2-title","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"},"17-19-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-19-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-19-1-title","indicator_number":"17.19.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-01"},"4-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-b-1-title","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"16-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-10-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-10-1-title","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"},"15-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-7-1-title","indicator_number":"15.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-07-01"},"8-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-b-1-title","indicator_number":"8.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"5-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-6-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-6-2-title","indicator_number":"5.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-02"},"3-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-c-1-title","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS3","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS3","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS3","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS3","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.c.1","target_id":"3.c","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"13-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-a-1-title","indicator_number":"13.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"7-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-2-1-title","indicator_number":"7.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"9-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-3-1-title","indicator_number":"9.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.1","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"17-15-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-15-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-15-1-title","indicator_number":"17.15.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-15-01"},"14-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-5-1-title","indicator_number":"14.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-05-01"},"17-18-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-18-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-18-2-title","indicator_number":"17.18.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"4-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-2-2-title","indicator_number":"4.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"16-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-9-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-9-1-title","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"13-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-2-2-title","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.2","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"4-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-1-2-title","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.2","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"3-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-1-1-title","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad materna","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad materna","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat materna","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat materna","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.1.1","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"17-18-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-18-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-18-1-title","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"},"7-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-1-2-title","indicator_number":"7.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-02"},"16-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-4-2-title","indicator_number":"16.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-02"},"3-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-2-2-title","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad neonatal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad neonatal","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat neonatal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat neonatal","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.2.2","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"17-16-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-16-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-16-1-title","indicator_number":"17.16.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-16-01"},"14-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-6-1-title","indicator_number":"14.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-06-01"},"5-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-3-2-title","indicator_number":"5.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-02"},"16-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-8-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-8-1-title","indicator_number":"16.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-08-01"},"17-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-2-1-title","indicator_number":"17.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-02-01"},"14-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-4-1-title","indicator_number":"14.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-04-01"},"5-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-5-2-title","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.2","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"8-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-7-1-title","indicator_number":"8.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-07-01"},"5-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-a-1-title","indicator_number":"5.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.1","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-01"},"9-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-2-1-title","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.1","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"3-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-9-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-9-1-title","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a intoxicacions involunt\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a intoxicacions involunt\u00e0ries","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-01"},"13-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-1-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-1-3-title","indicator_number":"13.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-03"},"8-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-4-2-title","indicator_number":"8.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-02"},"13-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-1-1-title","indicator_number":"13.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.1","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"8-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-10-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-10-2-title","indicator_number":"8.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"5-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-6-1-title","indicator_number":"5.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-01"},"17-12-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-12-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-12-1-title","indicator_number":"17.12.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-12-01"},"5-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-c-1-title","indicator_number":"5.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"17-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-3-2-title","indicator_number":"17.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"6-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-2-1-title","indicator_number":"6.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-02-01"},"16-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-3-title","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.3","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"},"15-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-a-1-title","indicator_number":"15.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"17-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-3-1-title","indicator_number":"17.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"16-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-2-2-title","indicator_number":"16.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"6-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-6-1-title","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"},"6-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-3-2-title","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"},"15-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-1-2-title","indicator_number":"15.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-02"},"13-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-1-2-title","indicator_number":"13.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-02"},"6-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-a-1-title","indicator_number":"6.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"8-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-1-1-title","indicator_number":"8.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.1.1","target_id":"8.1","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"17-19-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-19-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-19-2-title","indicator_number":"17.19.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-02"},"8-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-8-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-8-1-title","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"},"9-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-4-1-title","indicator_number":"9.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.4.1","target_id":"9.4","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"4-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-4-1-title","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"15-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-6-1-title","indicator_number":"15.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-06-01"},"8-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-3-1-title","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"},"6-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-5-1-title","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"},"13-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-b-1-title","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"4-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-7-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-7-1-title","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"},"8-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-10-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-10-1-title","indicator_number":"8.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"4-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-6-1-title","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"17-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-5-1-title","indicator_number":"17.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-05-01"},"3-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-5-1-title","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de drogas ilegales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de drogas ilegales","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de persones en tractament per consum de drogues il\u00b7legals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de persones en tractament per consum de drogues il\u00b7legals","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"16-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-a-1-title","indicator_number":"16.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"17-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-6-1-title","indicator_number":"17.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"9-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-5-1-title","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.1","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"8-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-9-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-9-1-title","indicator_number":"8.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.9.1","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"9-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-5-2-title","indicator_number":"9.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.2","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"7-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-3-1-title","indicator_number":"7.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"7-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.7-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.7-a-1-title","indicator_number":"7.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"14-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-b-1-title","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"17-18-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-18-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-18-3-title","indicator_number":"17.18.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"16-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-6-1-title","indicator_number":"16.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"8-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-6-1-title","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.6.1","target_id":"8.6","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"16-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-b-1-title","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"5-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-4-1-title","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.4.1","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"15-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.15-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.15-5-1-title","indicator_number":"15.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-05-01"},"17-11-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-11-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-11-1-title","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"},"4-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-5-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-5-1-title","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.5.1","target_id":"4.5","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"17-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.17-4-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.17-4-1-title","indicator_number":"17.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-04-01"},"3-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-3-2-title","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la tuberculosis por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la tuberculosis por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la tuberculosi per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la tuberculosi per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"5-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-3-1-title","indicator_number":"5.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.1","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"},"13-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-3-1-title","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"},"3-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-a-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-a-1-title","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"3-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-8-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-8-1-title","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con necesidad de atenci\u00f3n m\u00e9dica insatisfecha","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con necesidad de atenci\u00f3n m\u00e9dica insatisfecha","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb necessitat d'atenci\u00f3 m\u00e8dica insatisfeta","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.8.1","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"9-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.9-1-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.9-1-1-title","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"},"16-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-5-2-title","indicator_number":"16.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-02"},"14-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.14-3-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.14-3-1-title","indicator_number":"14.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-03-01"},"4-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-c-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-c-1-title","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"6-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.6-b-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.6-b-1-title","indicator_number":"6.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"5-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-2-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-2-1-title","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"},"3-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-6-1-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-6-1-title","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidente de tr\u00e1fico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidente de tr\u00e1fico","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accident de tr\u00e0nsit","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"3.6.1","target_id":"3.6","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"8-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.8-5-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.8-5-2-title","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.2","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"5-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.5-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.5-2-2-title","indicator_number":"5.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-02"}}