{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que est\u00e1n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza, que sufren privaci\u00f3n material severa o que viven en hogares con baja intensidad de ocupaci\u00f3n. Aunque una persona cumpla dos o tres condiciones, se contabiliza una sola vez.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.\n \n Una persona sufre privaci\u00f3n material severa si el hogar en la cual vive carencia al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana al a\u00f1o. \n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pescado al menos cada dos d\u00edas.\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos (de 650 euros).\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal (hipoteca o alquiler, recibos de gas, comunidad...) en los \u00faltimos 12 meses.\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.  Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista. El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo seg\u00fan la escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes en todos los hogares de la Comunidad Valenciana, siendo el 60% de este valor el umbral auton\u00f3mico de pobreza considerado para medir la pobreza relativa.\n \n Una persona vivo en un hogar con una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. Para lo cual se calcula el n\u00famero de meses en que los miembros del hogar han estado trabajando durante el a\u00f1o de referencia (los meses con trabajo a jornada completa cuenta como 1, los meses a jornada parcial como 0,5 y los meses sin trabajo como 0), y por otro lado el total de meses en que te\u00f3ricamente esos mismos miembros podr\u00edan haber trabajado. A continuaci\u00f3n se calcula el ratio, estableciendo que el hogar tiene una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si su valor es inferior al 20%. Esta condici\u00f3n solo se aplica en la poblaci\u00f3n de 0 a 59 a\u00f1os de edad.","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social respecto a la poblaci\u00f3n residente en la ciudad, expresado en porcentaje. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/41810e4a3afbb6b6439b06f533bee5521230d100","indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-03"}