{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s que est\u00e1n empadronados a una hoja familiar formado por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Cast.pdf). \n \n El concepto de hogar familiar adoptado corresponde con el conjunto de personas residentes en una misma vivienda familiar que aparecen inscritas en una misma hoja padronal. No es por lo tanto coincidente con el concepto amplio de hogar (persona o conjunto de personas que residen habitualmente en una misma vivienda familiar principal) que se utiliza, por ejemplo, en la Encuesta Continua de Hogares. Tampoco es coincidente con el concepto estricto de hogar (persona o conjunto de personas que ocupan en com\u00fan una vivienda familiar principal o parte, y consumen y/o comparten alimentos u otros bienes con cargo en un mismo presupuesto) utilizado, por ejemplo, en la Encuesta de Presupuestos Familiares. La informaci\u00f3n referida a hogares utilizada para este indicador es, por lo tanto, una aproximaci\u00f3n a la realidad, y tiene que ser tomada con cierta cautela al ser obtenida de una fuente el objeto de la cual no es tratar esta variable.\n \n Aunque este indicador no es un indicador directo de pobreza, se ha incluido en esta meta para reflejar el tama\u00f1o de un colectivo poblacional con unas condiciones de ingresos espec\u00edficas y que requiere de unas curas especiales.","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad en hojas padronales familiares formados por una \u00fanica persona registradas en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia a 1 de enero del a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/63dd5f95286523f125a5d61abbfbcedfdbda5e92","indicator":"1.2.9","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"}