{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas residentes en la ciudad con ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada) por debajo del 60% de la media de ingresos por unidad de consumo de la Comunidad Valenciana.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza respecto a la poblaci\u00f3n residente en la ciudad, expresado en porcentaje. El umbral auton\u00f3mico de pobreza relativa se obtiene calculando el 60% del valor medio (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos por unidad de consumo de las personas encuestadas residentes en la Comunidad Valenciana. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/41810e4a3afbb6b6439b06f533bee5521230d100","indicator":"1.2.1","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"}