{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares monoparentales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares monoparentales","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars monoparentals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars monoparentals","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Llars familiars monoparentals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulls padronals familiars formats per una \u00fanica persona adulta (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys.","UNIT_MEASURE":"Llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Val.pdf). \nEl concepte de llar familiar adoptada correspon amb el conjunt de persones residents en un mateix habitatge familiar que apareixen inscrites en un mateix full padronal. No \u00e9s per tant coincident amb el concepte ampli de llar (persona o conjunt de persones que resideixen habitualment en un mateix habitatge familiar principal) que s'utilitza, per exemple, en l'Enquesta Cont\u00ednua de Llars. Tampoc \u00e9s coincident amb el concepte estricte de llar (persona o conjunt de persones que ocupen en com\u00fa un habitatge familiar principal o part, i consumeixen i/o comparteixen aliments o altres b\u00e9ns amb c\u00e0rrec a un mateix pressupost) utilitzat, per exemple, en l'Enquesta de Pressupostos Familiars. La informaci\u00f3 referida a llars utilitzada per a aquest indicador \u00e9s, per tant, una aproximaci\u00f3 a la realitat, i ha de ser presa amb una certa cautela en ser obtinguda d'una font l'objecte de la qual no \u00e9s tractar aquesta variable.  El terme monoparental utilitzat en l'indicador no fa refer\u00e8ncia a una relaci\u00f3 patern filial entre els membres de la llar (ja que les relacions de parentiu no s'inclouen en la informaci\u00f3 recollida en el registre padronal), sin\u00f3 que fa refer\u00e8ncia a una relaci\u00f3 de conviv\u00e8ncia respecte als menors empadronats. \nEncara que aquest indicador no \u00e9s un indicador directe de pobresa, s'ha incl\u00f2s en aquesta meta en existir una important relaci\u00f3 amb la pres\u00e8ncia de pobresa relativa, ja que les fam\u00edlies monoparentals estan especialment exposades a aquesta situaci\u00f3 pel fet que, en molts casos, compten amb els ingressos d'un sol progenitor.","DATA_COMP":"Nombre de fulls padronals familiars formats per una \u00fanica persona adulta (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys registrats en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Hogares familiares monoparentales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de hojas padronales familiares formadas por una \u00fanica persona adulta (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os.","UNIT_MEASURE":"Hogares","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Cast.pdf). \n \nEl concepto de hogar familiar adoptado corresponde con el conjunto de personas residentes en una misma vivienda familiar que aparecen inscritas en una misma hoja padronal. No es por lo tanto coincidente con el concepto amplio de hogar (persona o conjunto de personas que residen habitualmente en una misma vivienda familiar principal) que se utiliza, por ejemplo, en la Encuesta Continua de Hogares. Tampoco es coincidente con el concepto estricto de hogar (persona o conjunto de personas que ocupan en com\u00fan una vivienda familiar principal o parte, y consumen y/o comparten alimentos u otros bienes con cargo en un mismo presupuesto) utilizado, por ejemplo, en la Encuesta de Presupuestos Familiares. La informaci\u00f3n referida a hogares utilizada para este indicador es, por lo tanto, una aproximaci\u00f3n a la realidad, y tiene que ser tomada con cierta cautela al ser obtenida de una fuente el objeto de la cual no es tratar esta variable.  El t\u00e9rmino monoparental utilizado en el indicador no hace referencia a una relaci\u00f3n paterno filial entre los miembros del hogar (puesto que las relaciones de parentesco no se incluyen en la informaci\u00f3n recogida en el registro padronal), sino que hace referencia a una relaci\u00f3n de convivencia respecto a los menores empadronados. \n \nAunque este indicador no es un indicador directo de pobreza, se ha incluido en esta meta al existir una importante relaci\u00f3n con la presencia de pobreza relativa, puesto que las familias monoparentales est\u00e1n especialmente expuestas a esta situaci\u00f3n por el hecho que, en muchos casos, cuentan con los ingresos de un solo progenitor.","DATA_COMP":"N\u00famero de hojas padronales familiares formadas por una \u00fanica persona adulta (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os registrados en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia a 1 de enero del a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/c5d1038ae917d4c37971f777e13fd5e78b14f032","indicator":"1.2.8","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-08"}