{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con discapacidad entre los parados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con discapacidad entre los parados","indicator_number":"10.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb discapacitat entre els desocupats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb discapacitat entre els desocupats","indicator_number":"10.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Reducir la desigualdad en los pai\u0301ses y entre ellos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, potenciar y promover la inclusio\u0301n social, econo\u0301mica y poli\u0301tica de todas las personas, independientemente de su edad, sexo, discapacidad, raza, etnia, origen, religio\u0301n o situacio\u0301n econo\u0301mica u otra condicio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb discapacitat entre els desocupats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb discapacitat entre el total de desocupats.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Dades estad\u00edstiques de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nFitxer Mensual Desocupats LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre les persones amb discapacitat desocupades i el total de persones desocupades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Reducir la desigualdad en los pai\u0301ses y entre ellos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, potenciar y promover la inclusio\u0301n social, econo\u0301mica y poli\u0301tica de todas las personas, independientemente de su edad, sexo, discapacidad, raza, etnia, origen, religio\u0301n o situacio\u0301n econo\u0301mica u otra condicio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con discapacidad entre los parados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con discapacidad entre el total de parados.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Fichero Mensual Parados LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre las personas con discapacidad desocupadas y el total de personas desocupadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"10.2.8","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-02-08"}