{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de rentas procedentes de pensiones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de rentas procedentes de pensiones","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de rendes procedents de pensions","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de rendes procedents de pensions","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Reducir la desigualdad en los pai\u0301ses y entre ellos","SDG_TARGET":"Adoptar poli\u0301ticas, especialmente fiscales, salariales y de proteccio\u0301n social, y lograr progresivamente una mayor igualdad","SDG_INDICATOR":"Percentatge de rendes procedents de pensions","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge del total de les rendes generat per pensions.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0506-Rentas en IRPF a la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre les rendes generedas per les pensions i el total de renda generada l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Reducir la desigualdad en los pai\u0301ses y entre ellos","SDG_TARGET":"Adoptar poli\u0301ticas, especialmente fiscales, salariales y de proteccio\u0301n social, y lograr progresivamente una mayor igualdad","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de rentas procedentes de pensiones","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje del total de las rentas generado por pensiones.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0506-Rentas en IRPF a la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre las rentas generedas por las pensiones y el total de renta generada el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/daaf59b01164642e486ce616ad632888763ab542","indicator":"10.4.2","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-02"}