{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico","indicator_number":"11.1.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","indicator_number":"11.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso de todas las personas a viviendas y servicios ba\u0301sicos adecuados, seguros y asequibles y mejorar los barrios marginales","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que viuen en seccions censals declarades vulnerables a nivell demogr\u00e0fic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les seccions definides com a vulnerables (per a un tema o en l'\u00edndex global) s\u00f3n aquelles que la seua puntuacio\u00b4 en aqueix tema o en l'indicador global es situ\u00b4a per davall (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3 formada per totes les puntuacions finals de les seccions en aqueix tema o en l'\u00edndex global.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell demogr\u00e0fic i el total de la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso de todas las personas a viviendas y servicios ba\u0301sicos adecuados, seguros y asequibles y mejorar los barrios marginales","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que viven en secciones censales declaradas vulnerables a nivel demogr\u00e1fico.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Elaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Las secciones definidas como vulnerables (para un tema o en el \u00edndice global) son aquellas que la suya puntuacio\u00b4 en ese tema o en el indicador global se situ\u00b4a por debajo (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3n formada por todas las puntuaciones finales de las secciones en ese tema o en el \u00edndice global.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel demogr\u00e1fico y el total de la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"11.1.4","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-04"}