{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Precio medio m\u00b2 vivienda en alquiler","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Precio medio m\u00b2 vivienda en alquiler","indicator_number":"11.1.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Preu mitj\u00e0 m\u00b2 habitatge en lloguer","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Preu mitj\u00e0 m\u00b2 habitatge en lloguer","indicator_number":"11.1.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso de todas las personas a viviendas y servicios ba\u0301sicos adecuados, seguros y asequibles y mejorar los barrios marginales","SDG_INDICATOR":"Preu mitj\u00e0 m\u00b2 habitatge en lloguer","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Preu mitj\u00e0 en metres quadrats dels habitatges en lloguer.","UNIT_MEASURE":"Euros per metre quadrat","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nFins a l'any 2017, la informaci\u00f3 procedeix exclusivament del portal immobiliari Fotocasa. A partir de l'any 2018 s'ofereix una mitjana ponderada entre els preus de lloguer en els portals immobiliaris de Fotocasa i Idealista.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica relativa a habitatges en lloguer: [Lloguer](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica del quocient entre el preu i els metres quadrats dels habitatges en lloguer.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso de todas las personas a viviendas y servicios ba\u0301sicos adecuados, seguros y asequibles y mejorar los barrios marginales","SDG_INDICATOR":"Precio medio m\u00b2 vivienda en alquiler","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Precio medio en metros cuadrados de las viviendas en alquiler.","UNIT_MEASURE":"Euros por metro cuadrado","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Hasta el a\u00f1o 2017, la informaci\u00f3n procede exclusivamente del portal inmobiliario Fotocasa. A partir del a\u00f1o 2018 se ofrece una media ponderada entre los precios de alquiler en los portales inmobiliarios de Fotocasa e Idealista.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica relativa a viviendas en alquiler: [Alquiler](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica del cociente entre el precio y los metros cuadrados de las viviendas en alquiler.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"11.1.6","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-06"}