{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paradas de MetroValencia por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paradas de MetroValencia por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"11.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Parades de MetroValencia per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Parades de MetroValencia per cada 100.000 habitants","indicator_number":"11.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Parades de MetroValencia per cada 100.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre les parades de MetroVal\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Ferrocarrils de la Generalitat Valenciana (FGV).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nLes dades de MetroVal\u00e8ncia inclouen els referits a les estacions de metro que es troben en el terme municipal de la ciutat de Val\u00e8ncia, aix\u00ed com el nombre de viatgers amb origen en aquestes estacions, que s\u00f3n: Val\u00e8ncia Sud, Sant Isidre, Safranar (abans de 2011 Hospital), Patraix, Joaqu\u00edn Sorolla-Jes\u00fas, Pl. Espanya, \u00c0ngel Guimer\u00e0, T\u00faria, Campanar-La Fe, Beniferri, Benim\u00e0met, Els Carolines/Fira, Machado, Benimaclet, Facultats, Albereda, Col\u00f3n, X\u00e0tiva, Av. del Cid, Nou d'Octubre, Bail\u00e8n, Arag\u00f3, Amistat, Ayora i Mar\u00edtim-Serreria. Per als viatgers amb origen l'estaci\u00f3 de Mar\u00edtim-Serreria de l'any 2015 i anteriors, en els quals \u00fanicament es disposa de la suma total dels viatgers de la parada de metro i tramvia, la dada s'estima considerant el 85% del total (obtingut a partir de la proporci\u00f3 dels anys 2016 i 2017).  La poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parades de metro dividit per la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Paradas de MetroValencia por cada 100.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre las paradas de MetroVal\u00e8ncia y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nFerrocarriles de la Generalitat Valenciana (FGV).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLos datos de MetroVal\u00e8ncia incluyen los referidos a las estaciones de metro que se encuentran en el t\u00e9rmino municipal de la ciudad de Val\u00e8ncia, as\u00ed como el n\u00famero de viajeros con origen en estas estaciones, que son: Val\u00e8ncia Sur, San Isidro, Safranar (antes de 2011 Hospital), Patraix, Joaqu\u00edn Sorolla-Jes\u00fas, Pl. Espa\u00f1a, \u00c0ngel Guimer\u00e0, Turia, Campanar-La Fe, Beniferri, Benim\u00e0met, Els Carolines/Fira, Machado, Benimaclet, Facultades, Alameda, Col\u00f3n, X\u00e0tiva, Avda. del Cid, Nou d'Octubre, Bail\u00e9n, Arag\u00f3n, Amistad, Ayora y Mar\u00edtim-Serreria. Para los viajeros con origen la estaci\u00f3n de Mar\u00edtimo-Serreria del a\u00f1o 2015 y anteriores, en los cuales \u00fanicamente se dispone de la suma total de los viajeros de la parada de metro y tranv\u00eda, el dato se estima considerando el 85% del total (obtenido a partir de la proporci\u00f3n de los a\u00f1os 2016 y 2017).  La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de paradas de metro dividido por la poblaci\u00f3n a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-07"}