{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con una parada de EMT a menos de 10 min","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con una parada de EMT a menos de 10 min","indicator_number":"11.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb una parada d'EMT a menys de 10 min","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb una parada d'EMT a menys de 10 min","indicator_number":"11.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb una parada d'EMT a menys de 10 min","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb una parada d'EMT a menys de 10 minuts.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Dades estad\u00edstiques de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nLa informaci\u00f3 respecte a la dist\u00e0ncia a parades d'EMT en metres procedeix de la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. Per a realitzar la conversi\u00f3 de metres a minuts es considera l'indicador est\u00e0ndard que apunta que una persona recorre en 1 hora 4.5 quil\u00f2metres (75 metres en un minut).\n \nEl fitxer de parades d'EMT georreferenciadas procedeix de Dades Obertes (https://www.valencia.es/dadesobertes/va/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la Publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 amb una parada d'EMT a menys de 10 minuts i el total de la poblaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con una parada de EMT a menos de 10 min","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con una parada de EMT a menos de 10 minutos.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Elaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n La informaci\u00f3n respecto a la distancia a paradas de EMT en metros procede de la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia. Para realizar la conversi\u00f3n de metros a minutos se considera el indicador est\u00e1ndar que apunta que una persona recorre en 1 hora 4.5 kil\u00f3metros (75 metros en un minuto).\n \n El fichero de paradas de EMT georreferenciadas procede de Datos Abiertos (https://www.valencia.es/dadesobertes/va/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n con una parada de EMT a menos de 10 minutos y el total de la poblaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1c3479308b95c8026f707475f0ede435a2913bff","indicator":"11.2.4","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-02-04"}