{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paradas de EMT por cada 10.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paradas de EMT por cada 10.000 habitantes","indicator_number":"11.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Parades d'EMT per cada 10.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Parades d'EMT per cada 10.000 habitants","indicator_number":"11.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Parades d'EMT per cada 10.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre les parades d'EMT i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Empresa Municipal de Transports de Val\u00e8ncia (EMT).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nNom\u00e9s es comptabilitzen les dades facilitades per l'EMT. La poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parades d'autob\u00fas dividit per la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, proporcionar acceso a sistemas de transporte seguros, asequibles, accesibles y sostenibles para todos y mejorar la seguridad vial, en particular mediante la ampliacio\u0301n del transporte pu\u0301blico, prestando especial atencio\u0301n a las necesidades de las personas en situacio\u0301n de vulnerabilidad, las mujeres, los nin\u0303os, las personas con discapacidad y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Paradas de EMT por cada 10.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre las paradas de EMT y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 10.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nEmpresa Municipal de Transportes de Val\u00e8ncia (EMT).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nSolo se contabilizan los datos facilitados por la EMT. La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de paradas de autob\u00fas dividido por la poblaci\u00f3n a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-08"}