{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superficie construida por c\u00e1pita.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superficie construida por c\u00e1pita.","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita.","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar la urbanizacio\u0301n inclusiva y sostenible y la capacidad para la planificacio\u0301n y la gestio\u0301n participativas, integradas y sostenibles de los asentamientos humanos en todos los pai\u0301ses","SDG_INDICATOR":"Superf\u00edcie constru\u00efda per c\u00e1pita.","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre la superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Quil\u00f2metres quadrats per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Portal de la Direcci\u00f3 General del Cadastre.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. \n \nNo es consideren en cap cas els quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie de parcel\u00b7les sense edificar.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Portal de la Direcci\u00f3 General del Cadastre: [Direcci\u00f3 General del Cadastre](http://www.catastro.minhap.gob.es/esp/estadistica_1.asp).","DATA_COMP":"Quocient entre el total de quil\u00f2metres quadrats de superf\u00edcie urbana de parcel\u00b7les edificades constru\u00efdes l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia en aquest any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar la urbanizacio\u0301n inclusiva y sostenible y la capacidad para la planificacio\u0301n y la gestio\u0301n participativas, integradas y sostenibles de los asentamientos humanos en todos los pai\u0301ses","SDG_INDICATOR":"Superficie construida por c\u00e1pita.","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre la superficie urbana de parcelas edificadas y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Kil\u00f3metros cuadrados por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Portal de la Direcci\u00f3n General del Catastro.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. \n \n No se consideran en ning\u00fan caso los kil\u00f3metros cuadrados de superficie de parcelas sin edificar.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Portal de la Direcci\u00f3n General del Catastro: [Direcci\u00f3n General del Catastro](http://www.catastro.minhap.gob.es/esp/estadistica_1.asp).","DATA_COMP":"Cociente entre el total de kil\u00f3metros cuadrados de superficie urbana de parcelas edificadas construidas el a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia en este a\u00f1o.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/daaf59b01164642e486ce616ad632888763ab542","indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"}