{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de residus tractats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de residus tractats","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir el impacto ambiental negativo per ca\u0301pita de las ciudades, incluso prestando especial atencio\u0301n a la calidad del aire y la gestio\u0301n de los desechos municipales y de otro tipo","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de residus tractats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre els residus s\u00f2lids tractats i el total de residus s\u00f2lids l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Val\u00e8nciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al Tractat de Residus: [Residus](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=12).","DATA_COMP":"Quocient entre les tones de residus s\u00f2lids tractades l'any de refer\u00e8ncia i el total de tones de residus s\u00f2lids registrades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir el impacto ambiental negativo per ca\u0301pita de las ciudades, incluso prestando especial atencio\u0301n a la calidad del aire y la gestio\u0301n de los desechos municipales y de otro tipo","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre los residuos s\u00f3lidos tratados y el total de residuos s\u00f3lidos el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Val\u00e8nciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n relativa al Tratado de Residuos: [Residuos](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=12).","DATA_COMP":"Cociente entre las toneladas de residuos s\u00f3lidos tratadas el a\u00f1o de referencia y el total de toneladas de residuos s\u00f3lidos registradas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"11.6.1","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"}