{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"N\u00famero de superaciones diarias de part\u00edculas en suspensi\u00f3n PM10","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"N\u00famero de superaciones diarias de part\u00edculas en suspensi\u00f3n PM10","indicator_number":"11.6.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de superacions di\u00e0ries de part\u00edcules en suspensi\u00f3 PM10","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de superacions di\u00e0ries de part\u00edcules en suspensi\u00f3 PM10","indicator_number":"11.6.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir el impacto ambiental negativo per ca\u0301pita de las ciudades, incluso prestando especial atencio\u0301n a la calidad del aire y la gestio\u0301n de los desechos municipales y de otro tipo","SDG_INDICATOR":"Nombre de superacions di\u00e0ries de part\u00edcules en suspensi\u00f3 PM10","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dies en qu\u00e8 el valor mitj\u00e0 de part\u00edcules en suspensi\u00f3 amb un di\u00e0metre menor de 10 micr\u00f2metres sobrepassa el l\u00edmit m\u00e0xim establit en la legislaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Dies","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Conselleria d'Agricultura","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \n\n \n\nLes dades utilitzades provenen del fitxer de mesuraments en les estacions de la xarxa de vigil\u00e0ncia i control de la contaminaci\u00f3 atmosf\u00e8rica de: Vivers (39\u00b0 28' 46'' N, 0\u00b0 22' 10'' O), Av. Fran\u00e7a (39\u00b0 27' 27'' N, 0\u00b0 20' 34'' O), Pista de Silla (39\u00b0 27' 29'' N, 0\u00b0 22' 36'' O), Universitat Polit\u00e8cnica (39\u00b0 28' 47'' N, 0\u00b0 20' 15'' O) (des de 04/04/2008), Bulevard Sud (39\u00b0 27' 1'' N, 0\u00b0 23' 47'' O) (des de 24/05/2010), Linares (39\u00b0 28' 8'' N, 0\u00b0 23' 31'' O) (fins a 24/05/2010), Nou Centre (39\u00b0 28' 52'' N, 0\u00b0 23' 16'' O) (fins a 06/08/2009) i Arag\u00f3 (39\u00b0 28' 37'' N, 0\u00b0 21' 17'' O) (fins a 04/04/2008).  El valor mitj\u00e0 de PM10 considerat per a cada dia \u00e9s el major que s'haja registrat entre els de totes les estacions disponibles a la ciutat. El Reial decret 102/2011 (Directiva 2008/50/CE) estableix un valor l\u00edmit horari de 50 micrograms per metre c\u00fabic, que a m\u00e9s nom\u00e9s pot superar-se en un m\u00e0xim de 35 vegades durant l'any. Per a les dades anteriors a 2005 els l\u00edmits superiors s\u00f3n m\u00e9s amplis, amb un increment anual de 5 micrograms per metre c\u00fabic fins a arribar a 65 per a les dades anteriors a 2003. ","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir el impacto ambiental negativo per ca\u0301pita de las ciudades, incluso prestando especial atencio\u0301n a la calidad del aire y la gestio\u0301n de los desechos municipales y de otro tipo","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de superaciones diarias de part\u00edculas en suspensi\u00f3n PM10","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de d\u00edas en que el valor medio de part\u00edculas en suspensi\u00f3n con un di\u00e1metro menor de 10 micr\u00f3metros sobrepasa el l\u00edmite m\u00e1ximo establecido en la legislaci\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"D\u00edas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Conseller\u00eda de Agricultura","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nLos datos utilizados provienen del fichero de mediciones en las estaciones de la red de vigilancia y control de la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica de: Viveros (39\u00b0 28' 46'' N, 0\u00b0 22' 10'' O), Avda. Francia (39\u00b0 27' 27'' N, 0\u00b0 20' 34'' O), Pista de Silla (39\u00b0 27' 29'' N, 0\u00b0 22' 36'' O), Universidad Polit\u00e8cnica (39\u00b0 28' 47'' N, 0\u00b0 20' 15'' O) (desde 04/04/2008), Bulevar Sur (39\u00b0 27' 1'' N, 0\u00b0 23' 47'' O) (desde 24/05/2010), Linares (39\u00b0 28' 8'' N, 0\u00b0 23' 31'' O) (hasta 24/05/2010), Nuevo Centro (39\u00b0 28' 52'' N, 0\u00b0 23' 16'' O) (hasta 06/08/2009) y Arag\u00f3n (39\u00b0 28' 37'' N, 0\u00b0 21' 17'' O) (hasta 04/04/2008).  El valor medio de PM10 considerado para cada d\u00eda es el mayor que se haya registrado entre los de todas las estaciones disponibles en la ciudad. El Real Decreto 102/2011 (Directiva 2008/50/CE) establece un valor l\u00edmite horario de 50 microgramos por metro c\u00fabico, que adem\u00e1s solo puede superarse en un m\u00e1ximo de 35 veces durante el a\u00f1o. Para los datos anteriores a 2005 los l\u00edmites superiores son m\u00e1s amplios, con un incremento anual de 5 microgramos por metro c\u00fabico hasta llegar a 65 para los datos anteriores a 2003. ","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b0243457930efc1e50316bb329d05e5f7a9b42a4","indicator":"11.6.4","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-04"}