{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Recogida anual de vidrio por habitante","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Recogida anual de vidrio por habitante","indicator_number":"12.5.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Recollida anual de vidre per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Recollida anual de vidre per habitant","indicator_number":"12.5.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Recollida anual de vidre per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Quocient entre la quantitat de vidre recollida durant l'any de refer\u00e8ncia entre la poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any.","UNIT_MEASURE":"Quilograms per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Servici Gesti\u00f3 Sostenible Residus Urbans","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nNo s'inclouen les dades dels residus depositats en l'Ecoparc de Vara de Quart. La poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.  Les dades de poblaci\u00f3 provenen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Recogida anual de vidrio por habitante","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Cociente entre la cantidad de vidrio recogida durante el a\u00f1o de referencia entre la poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o.","UNIT_MEASURE":"Kilogramos por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nServicio Gesti\u00f3n Sostenible Residuos Urbanos","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nNo se incluyen los datos de los residuos depositados en el Ecoparque de Vara de Quart. La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente. Los datos de poblaci\u00f3n provienen de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aa1a8d299004a829bc88e74f45e0c3771287a84","indicator":"12.5.5","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-05"}