{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de residuos que son reciclados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de residuos que son reciclados","indicator_number":"12.5.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de residus que s\u00f3n reciclats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de residus que s\u00f3n reciclats","indicator_number":"12.5.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Percentatge de residus que s\u00f3n reciclats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge total de residus, tant els s\u00f2lids com les subst\u00e0ncies recollides en contenidors espec\u00edfics, que s\u00f3n reciclats.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nEls residus s\u00f2lids urbans de la ciutat de Val\u00e8ncia, juntament amb els de la resta de municipis de l'\u00e0rea metropolitana, s\u00f3n enviats a la planta de tractament de Los Hornillos. De l'activitat de la planta s'obt\u00e9 un percentatge total de residus s\u00f2lids urbans que s\u00f3n reciclats. Aquest percentatge s'aplica al total de residus que provenen de Val\u00e8ncia per a estimar quantes tones es reciclen dels residus originats a la ciutat. El percentatge de residus totals que s\u00f3n reciclats s'obt\u00e9 de la divisi\u00f3 de la suma dels residus depositats en contenidors especials de vidre, cart\u00f3 i paper o pl\u00e0stic (que suposem es recicla \u00edntegrament) m\u00e9s l'estimaci\u00f3 anterior dividit pel total de residus (s\u00f2lids urbans i els de contenidors espec\u00edfics). No s'inclouen les dades dels residus depositats en l'Ecoparc de Vara de Quart.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de residuos que son reciclados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje total de residuos, tanto los s\u00f3lidos como las sustancias recogidas en contenedores espec\u00edficos, que son reciclados.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews y del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Los residuos s\u00f3lidos urbanos de la ciudad de Val\u00e8ncia, junto con los del resto de municipios del \u00e1rea metropolitana, son enviados a la planta de tratamiento de Los Hornillos. De la actividad de la planta se obtiene un porcentaje total de residuos s\u00f3lidos urbanos que son reciclados. Este porcentaje se aplica al total de residuos que provienen de Val\u00e8ncia para estimar cu\u00e1ntas toneladas se reciclan de los residuos originados en la ciudad. El porcentaje de residuos totales que son reciclados se obtiene de la divisi\u00f3n de la suma de los residuos depositados en contenedores especiales de vidrio, cart\u00f3n y papel o pl\u00e1stico (que suponemos se recicla \u00edntegramente) m\u00e1s la estimaci\u00f3n anterior dividido por el total de residuos (s\u00f3lidos urbanos y los de contenedores espec\u00edficos). No se incluyen los datos de los residuos depositados en el Ecoparque de Vara de Quart.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"12.5.8","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-08"}