{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Contenedores de pl\u00e1stico por cada 1.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Contenedores de pl\u00e1stico por cada 1.000 habitantes","indicator_number":"12.5.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Contenidors de pl\u00e0stic per cada 1.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Contenidors de pl\u00e0stic per cada 1.000 habitants","indicator_number":"12.5.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Contenidors de pl\u00e0stic per cada 1.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Quocient entre el nombre de contenidors de pl\u00e0stic l'any de refer\u00e8ncia t entre la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any t+1.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadors socials de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Conselleria d'Agricultura.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nLa poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.  Les dades de poblaci\u00f3 provenen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Contenedores de pl\u00e1stico por cada 1.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Cociente entre el n\u00famero de contenedores de pl\u00e1stico el a\u00f1o de referencia t entre la poblaci\u00f3n a 1 de enero del a\u00f1o t+1.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Conseller\u00eda de Agricultura.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews y del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente. \n Los datos de poblaci\u00f3n provienen de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1c3479308b95c8026f707475f0ede435a2913bff","indicator":"12.5.4","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-04"}