{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emisiones toneladas CO2 sector residencial por cada 100 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emisiones toneladas CO2 sector residencial por cada 100 habitantes","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emisions tonelades CO2 sector residencial per cada 100 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emisions tonelades CO2 sector residencial per cada 100 habitants","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Adoptar medidas urgentes para combatir el cambio clima\u0301tico y sus efectos","SDG_TARGET":"Incorporar medidas relativas al cambio clima\u0301tico en las poli\u0301ticas, estrategias y planes nacionales","SDG_INDICATOR":"Emisions tonelades CO2 sector residencial per cada 100 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Emissions de CO2 en tones per cada 100 habitants l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tonelades per 100 habitants","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pla d'Acci\u00f3 per al Clima i l' Energia Sostenible de la ciutat de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f3gica sobre el Pla d'Acci\u00f3 per al Clima i l'Energia Sostenible de la ciutat de Val\u00e8ncia: [PACES](https://www.valencia.es/documents/20142/424002/190415_AYTO_VALENCIA_PACES__Actualizado_.pdf/1cefe22e-7b64-1db9-7f4a-7006aa12bf75).","DATA_COMP":"Quocient entre el total de emissions de CO2 en l'any de refer\u00e8ncia en el sector residencial i el total de la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Adoptar medidas urgentes para combatir el cambio clima\u0301tico y sus efectos","SDG_TARGET":"Incorporar medidas relativas al cambio clima\u0301tico en las poli\u0301ticas, estrategias y planes nacionales","SDG_INDICATOR":"Emisiones toneladas CO2 sector residencial por cada 100 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Emisiones de CO2 en toneladas por cada 100 habitantes el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Toneladas por 100 habitantes","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nPlan de Acci\u00f3n para el Clima y la Energ\u00eda Sostenible de la ciudad de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Plan de Acci\u00f3n para el Clima y la Energ\u00eda Sostenible de la ciudad de Val\u00e8ncia: [PACES](https://www.valencia.es/documents/20142/424002/190415_AYTO_VALENCIA_PACES__Actualizado_.pdf/1cefe22e-7b64-1db9-7f4a-7006aa12bf75).","DATA_COMP":"Cociente entre el total de emisiones de CO2 en el a\u00f1o de referencia en el sector residencial y el total de la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/e3867c668faa1b97a14e4f0530d653249b17895d","indicator":"13.2.2","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"}