{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de kil\u00f3metros de infraestructuras lineales en zonas con riesgo de inundaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de kil\u00f3metros de infraestructuras lineales en zonas con riesgo de inundaci\u00f3n","indicator_number":"15.3.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de quil\u00f2metres d'infraestructures lineals en zones amb el risc d'inundaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de quil\u00f2metres d'infraestructures lineals en zones amb el risc d'inundaci\u00f3","indicator_number":"15.3.12","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Proteger, restablecer y promover el uso sostenible de los ecosistemas terrestres, gestionar sosteniblemente los bosques, luchar contra la desertificacio\u0301n, detener e invertir la degradacio\u0301n de las tierras y detener la pe\u0301rdida de biodiversidad","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, luchar contra la desertificacio\u0301n, rehabilitar las tierras y los suelos degradados, incluidas las tierras afectadas por la desertificacio\u0301n, la sequi\u0301a y las inundaciones, y procurar lograr un mundo con efecto neutro en la degradacio\u0301n de las tierras","SDG_INDICATOR":"Percentatge de quil\u00f2metres d'infraestructures lineals en zones amb el risc d'inundaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de quil\u00f2metres d'infraestructures lineals (quil\u00f2metres d'infraestructures de carreteres, ferrocarril i l\u00ednies el\u00e8ctriques) que es troben en zones inundables en el municipi segons el Pla d'Acci\u00f3 Territorial sobre Prevenci\u00f3 del risc d'Inundaci\u00f3 a la Comunitat Valenciana (PATRICOVA)","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Pla d'Acci\u00f3 Territorial sobre Prevenci\u00f3 del risc d'Inundaci\u00f3 a la Comunitat Valenciana (PATRICOVA) de 2015","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el  PATRICOVA: (https://politicaterritorial.gva.es/documents/20551069/162377494/01+Mem\u00f2ria/ 9938fc0e- 3ba8-4829-8524- 5d3afa3542eb)","DATA_COMP":"Quocient dels quil\u00f2metres totals d'infraestructures lineals que es troben en zones inundables entre els quil\u00f2metres totals d'aquestes infraestructures que existeixen el municipi","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Proteger, restablecer y promover el uso sostenible de los ecosistemas terrestres, gestionar sosteniblemente los bosques, luchar contra la desertificacio\u0301n, detener e invertir la degradacio\u0301n de las tierras y detener la pe\u0301rdida de biodiversidad","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, luchar contra la desertificacio\u0301n, rehabilitar las tierras y los suelos degradados, incluidas las tierras afectadas por la desertificacio\u0301n, la sequi\u0301a y las inundaciones, y procurar lograr un mundo con efecto neutro en la degradacio\u0301n de las tierras","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de kil\u00f3metros de infraestructuras lineales en zonas con riesgo de inundaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de kil\u00f3metros de infraestructuras lineales (kil\u00f3metros de infraestructuras de carreteras, ferrocarril y tendidos el\u00e9ctricos) que se encuentran en zonas inundables en el municipio seg\u00fan el Plan de Acci\u00f3n Territorial sobre Prevenci\u00f3n del riesgo de Inundaci\u00f3n en la Comunidad Valenciana (PATRICOVA)","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Pla de Acci\u00f3n Territorial sobre Prevenci\u00f3n del riesgo de Inundaci\u00f3n en la Comunidad Valenciana (PATRICOVA) de 2015","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el PATRICOVA: (https://politicaterritorial.gva.es/documents/20551069/162377494/01+Mem\u00f2ria/ 9938fc0e- 3ba8-4829-8524- 5d3afa3542eb)","DATA_COMP":"Cociente de los kil\u00f3metros totales de infraestructuras lineales que se encuentran en zonas inundables entre los kil\u00f3metros totales de estas infraestructuras que existen el municipio","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"15.3.12","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-12"}