{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta del grado de seguridad de su barrio de residencia","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta del grado de seguridad de su barrio de residencia","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta del grau de seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta del grau de seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Reducir significativamente todas las formas de violencia y las correspondientes tasas de mortalidad en todo el mundo","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta del grau de seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3 mitjana de la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat del grau de seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Sisena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Turisme. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 6 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 6](https://www.valencia.es/estadistica/barometro/metodologia6.pdf).\n \nA tots els enquestats se'ls demana que valoren la seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia, en una escala del 0 al 10, on 0 \u00e9s molt insegur i 10 \u00e9s molt segur. A partir de les respostes obtingudes en els enquestats que valoren el grau de seguretat, i tenint en compte els factors d'elevaci\u00f3 associats als individus enquestats, s'estima la valoraci\u00f3 mitjana de les persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat respecte al grau de seguretat del seu barri de resid\u00e8ncia. Les entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Setembre i Octubre de 2018, publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de desembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Setembre/Octubre 2017 - Setembre/Octubre 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica de les valoracions de la poblaci\u00f3 de 18 i m\u00e9s anys sobre el grau de seguretat del barri en el qual resideixen en una escala 0-10, on 0 \u00e9s molt insegur i 10 \u00e9s molt segur.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Reducir significativamente todas las formas de violencia y las correspondientes tasas de mortalidad en todo el mundo","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n adulta del grado de seguridad de su barrio de residencia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3n mediana de la poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad del grado de seguridad de su barrio de residencia.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Sexta Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Convivencia y Turismo. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 6 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 6](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia6.pdf).\n \n A todos los encuestados se los pide que valoren la seguridad de su barrio de residencia, en una escala del 0 al 10, donde 0 es muy inseguro y 10 es muy seguro. A partir de las respuestas obtenidas en los encuestados que valoran el grado de seguridad, y teniendo en cuenta los factores de elevaci\u00f3n asociados a los individuos encuestados, se estima la valoraci\u00f3n mediana de las personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad respecto al grado de seguridad de su barrio de residencia.\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Septiembre y Octubre de 2018, public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de diciembre. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden intervalo Septiembre/Octubre 2017 - Septiembre/Octubre 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica de las valoraciones de la poblaci\u00f3n de 18 y m\u00e1s a\u00f1os sobre el grado de seguridad del barrio en el cual residen en una escala 0-10, donde 0 es muy inseguro y 10 es muy seguro.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/ccc6b636bb7e6ea54abcfd0febd2ec7632b503e0","indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"}