{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de criminalidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de criminalidad","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de criminalitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de criminalitat","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Reducir significativamente todas las formas de violencia y las correspondientes tasas de mortalidad en todo el mundo","SDG_INDICATOR":"Taxa de criminalitat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Infraccions penals a la ciutat conegudes per les diferents Forces i Cossos de Seguretat (Gu\u00e0rdia Civil, Cos Nacional de Policia, Policia Auton\u00f2mica o Policia Local de Val\u00e8ncia), ja siga per mitj\u00e0 de den\u00fancia interposada o per actuaci\u00f3 policial realitzada motu proprio (labor preventiva o d'investigaci\u00f3).","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Balan\u00e7 Trimestral de Criminalitat del SEC (Sistema Estad\u00edstic de Criminalitat) del Ministeri de l'Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Balan\u00e7 Trimestral de Criminalitat: [Balan\u00e7 Criminalitat](https://estadisticasdecriminalidad.ses.mir.es/publico/portalestadistico/dam/jcr:b36b25ac-491b-49a6-be33-9cdcb168f0c9/01_Metodolog%C3%ADA_Balances_criminalitat.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia: [Explotaci\u00f3 Estad\u00edstica Padr\u00f3](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nLes dades de criminalitat de l'\u00faltim any s\u00f3n provisionals, estan pendents de consolidar. La poblaci\u00f3 a meitat de l'any t s'ha calculat com a semisuma de les poblacions a 1 de gener de l'any t i de l'any t+1.","DATA_COMP":"Quocient del nombre total d'infraccions penals conegudes a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre la poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Reducir significativamente todas las formas de violencia y las correspondientes tasas de mortalidad en todo el mundo","SDG_INDICATOR":"Tasa de criminalidad","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Infracciones penales en la ciudad conocidas por las diferentes Fuerzas y Cuerpos de Seguridad (Guardia Civil, Cuerpo Nacional de Polic\u00eda, Polic\u00eda Auton\u00f3mica o Polic\u00eda Local de Val\u00e8ncia), ya sea por medio de denuncia interpuesta o por actuaci\u00f3n policial realizada motu proprio (labor preventiva o de investigaci\u00f3n).","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Balance Trimestral de Criminalidad del SEC (Sistema Estad\u00edstico de Criminalidad) del Ministerio del Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Balance Trimestral de Criminalidad: [Balance Criminalidad](https://estadisticasdecriminalidad.ses.mir.es/publico/portalestadistico/dam/jcr:b36b25ac-491b-49a6-be33-9cdcb168f0c9/01_Metodolog%C3%ADA_Balances_criminalidad.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes de Val\u00e8ncia: [Explotaci\u00f3n Estad\u00edstica Padr\u00f3n](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Cast.pdf).\n \n Los datos de criminalidad del \u00faltimo a\u00f1o son provisionales, est\u00e1n pendientes de consolidar. La poblaci\u00f3n a mitad del a\u00f1o t se ha calculado como semisuma de las poblaciones a 1 de enero del a\u00f1o t y del a\u00f1o t+1.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero total de infracciones penales conocidas en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia entre la poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"}