{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gasto en participaci\u00f3n ciudadana por habitante","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gasto en participaci\u00f3n ciudadana por habitante","indicator_number":"16.7.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despesa en participaci\u00f3 ciutadana per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despesa en participaci\u00f3 ciutadana per habitant","indicator_number":"16.7.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Garantizar la adopcio\u0301n en todos los niveles de decisiones inclusivas, participativas y representativas que respondan a las necesidades","SDG_INDICATOR":"Despesa en participaci\u00f3 ciutadana per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Despeses econ\u00f2miques incloses en la liquidaci\u00f3 del pressupost municipal destinat a participaci\u00f3 ciutadana (grup de despesa 924) per resident a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Euros per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Portal de Rendici\u00f3 de Comptes (www.rendiciondecuentas.es)","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les despeses pressupost\u00e0ries s\u00f3n les que procedeixen de la liquidaci\u00f3 de la despesa dels cap\u00edtols vinculats a comptes dels grups 6 i 7 del Pla General de Comptabilitat P\u00fablica adaptat a l'Administraci\u00f3 local (PGCPAL). Respecte a les despeses no pressupost\u00e0ries s'han prorratejat seguint la distribuci\u00f3 entre grups de programes de les despeses pressupost\u00e0ries, conforme a l'indicat en la regulaci\u00f3 de la nota 19 de la mem\u00f2ria recollida en la ICAL, que estableix que, en abs\u00e8ncia de millor criteri, es distribuiran \u201cen la proporci\u00f3 que, sobre la despesa total que constitu\u00efsca al seu torn despesa pressupost\u00e0ria, supose cadascun dels grups de programes\u201d. La poblaci\u00f3 utilitzada en el denominador de l'indicador \u00e9s la poblaci\u00f3 oficial publicada per l'INE del municipi a 1 de gener de cada any.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors del Compte General de les Entitats Locals: [Rendici\u00f3 de Comptes](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Quocient de les despeses (pressupostaris o no pressupostaris) associades a l'activitat de participaci\u00f3 ciutadana segons el model d'activitats estructurat definit en la Instrucci\u00f3 de Comptabilitat per a l'Administraci\u00f3 Local (ICAL) entre la poblaci\u00f3 a 1 de gener d'aquest exercici.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Garantizar la adopcio\u0301n en todos los niveles de decisiones inclusivas, participativas y representativas que respondan a las necesidades","SDG_INDICATOR":"Gasto en participaci\u00f3n ciudadana por habitante","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Gastos econ\u00f3micos incluidos en la liquidaci\u00f3n del presupuesto municipal destinado a participaci\u00f3n ciudadana (grupo de gasto 924) por residente en la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Euros por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Portal de Rendici\u00f3n de Cuentas (www.rendiciondecuentas.es).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Los gastos presupuestarios son los que proceden de la liquidaci\u00f3n del gasto de los cap\u00edtulos vinculados a cuentas de los grupos 6 y 7 del Plan General de Contabilidad P\u00fablica adaptado a la Administraci\u00f3n local (PGCPAL). Respecto a los gastos no presupuestarios se han prorrateado siguiendo la distribuci\u00f3n entre grupos de programas de los gastos presupuestarios, conforme a lo indicado en la regulaci\u00f3n de la nota 19 de la memoria recogida en la ICAL, que establece que, en ausencia de mejor criterio, se distribuir\u00e1n \u201cen la proporci\u00f3n que, sobre el gasto total que constituya a su vez gasto presupuestario, supone cada uno de los grupos de programas\u201d. La poblaci\u00f3n utilizada en el denominador del indicador es la poblaci\u00f3n oficial publicada por el INE del municipio a 1 de enero de cada a\u00f1o.\n \n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de la Cuenta General de las Entidades Locales: [Rendici\u00f3n de Cuentas](https://www.rendiciondecuentas.es/export/sites/portaldelciudadano/comun/documentos/INDICADORES_DE_LA_CUENTA_GENERAL_DE_LAS_ENTIDADES_LOCALES_INSTRUCCIONES_2015v2.pdf).","DATA_COMP":"Cociente de los gastos (presupuestarios o no presupuestarios) asociados a la actividad de participaci\u00f3n ciudadana seg\u00fan el modelo de actividades estructurado definido en la Instrucci\u00f3n de Contabilidad para la Administraci\u00f3n Local (ICAL) entre la poblaci\u00f3n a 1 de enero de este ejercicio.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"16.7","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-07-05"}