{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","indicator_number":"16.7.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","indicator_number":"16.7.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Garantizar la adopcio\u0301n en todos los niveles de decisiones inclusivas, participativas y representativas que respondan a las necesidades","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat que est\u00e0 en desacord o molt en desacord amb l'afirmaci\u00f3 que els/as pol\u00edtics/as no es preocupen molt de la gent com ells respecte al total de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat que ha contestat a aqueixa q\u00fcesti\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana de la ciutat de Val\u00e8ncia: https://www.valencia.es/cas/estadistica/barometro-municipal\n \nA tots els enquestats se'ls demana que valoren el seu grau d'acord amb l'afirmaci\u00f3 que els/as pol\u00edtics/as no es preocupen molt de la gent com ells, mesurant el grau d'acord com 1. Molt d'acord, 2. D'acord, 3. Ni d'acord ni en desacord, 4. En desacord, 5. Molt en desacord. A partir de les respostes obtingudes en els enquestats que valoren al grau d'acord, i tenint en compte els factors d'elevaci\u00f3 associats als individus enquestats, s'estima el percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat que estan en desacord o molt en desacord amb aquesta afirmaci\u00f3.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones de 18 o m\u00e9s anys que contesten que estan en desacord o molt en desacord amb l'afirmaci\u00f3 que els/as pol\u00edtics/as no es preocupen molt de la gent com ells respecte al total de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat que ofereix el seu grau d'acord amb aqueixa afirmaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover sociedades paci\u0301ficas e inclusivas para el desarrollo sostenible, facilitar el acceso a la justicia para todos y construir a todos los niveles instituciones eficaces e inclusivas que rindan cuentas","SDG_TARGET":"Garantizar la adopcio\u0301n en todos los niveles de decisiones inclusivas, participativas y representativas que respondan a las necesidades","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que est\u00e1 en desacuerdo o mucho en desacuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupan mucho de la gente como ellos respecto al total de poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que ha contestado a esa cuesti\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana de la ciudad de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana de la ciudad de Val\u00e8ncia:\n https://www.valencia.es/cas/estadistica/barometro-municipal\n \n A todos los encuestados se los pide que valoren su grado de acuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupen mucho de la gente como ellos, mesurando el grado de acuerdo como 1. Mucho de acuerdo, 2. De acuerdo, 3. Ni de acuerdo ni en desacuerdo, 4. En desacuerdo, 5. Mucho en desacuerdo. A partir de las respuestas obtenidas en los encuestados que valoran al grado de acuerdo, y teniendo en cuenta los factores de elevaci\u00f3n asociados a los individuos encuestados, se estima el porcentaje de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que est\u00e1n en desacuerdo o mucho en desacuerdo con esta afirmaci\u00f3n.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os que contestan que est\u00e1n en desacuerdo o mucho en desacuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupan mucho de la gente como ellos respecto al total de poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que ofrece su grado de acuerdo con esa afirmaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"16.7.4","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-04"}