{"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin al hambre y asegurar el acceso de todas las personas, en particular los pobres y las personas en situaciones de vulnerabilidad, incluidos los nin\u0303os menores de 1 an\u0303o, a una alimentacio\u0301n sana, nutritiva y suficiente durante todo el an\u0303o","SDG_INDICATOR":"Gasto anual de las personas destinado a alimentaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n del gasto anual total de las personas residentes en la ciudad que es destinado a gastos clasificados como alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Presupuestos Familiares (EPF) del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Presupuestos Familiares del INE: [Encuesta Presupuestos Familiares](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \n Dado que la EPF no est\u00e1 dise\u00f1ada para ofrecer estimaciones a nivel municipal, las estimaciones ofrecidas tendr\u00e1n un mayor nivel de error que el asociado a \u00e1mbitos territoriales m\u00e1s amplios y tendr\u00e1n que ser tratadas con cautela. En cualquier caso, las estimaciones facilitadas por el INE para la ciudad \u00fanicamente se ofrecen para los 12 grandes grupos de gasto (en vez de los 95 c\u00f3digos de gasto para la comunidad o los 268 c\u00f3digos de gasto para el total nacional), sin desglosar por ninguna variable de clasificaci\u00f3n, lo cual reduce el impacto del anteriormente expuesto.  Desde el 2016 se utiliza la nueva clasificaci\u00f3n europea de consumo, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta algunos cambios en los criterios respecto a los conceptos que se incluyen en cada parcela de gasto respecto a la clasificaci\u00f3n anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e1 estructurada en los siguientes doce grandes grupos: 1. Alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas; 2. Bebidas alcoh\u00f3licas y tabaco; 3. Vestir y calzado; 4. Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles; 5. Muebles, art\u00edculos del hogar y art\u00edculos para el mantenimiento corriente del hogar; 6. Sanidad; 7. Transporte; 8. Comunicaciones; 9. Ocio y cultura; 10. Ense\u00f1anza; 11. Restaurantes y hoteles; 12. Otros bienes y servicios.","DATA_COMP":"Cociente del gasto total anual de las personas residentes en hogares privados en viviendas familiares principales de la ciudad de Val\u00e8ncia destinada a alimentos o bebidas no alcoh\u00f3licas entre el gasto total anual total durante el a\u00f1o de referencia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin al hambre y asegurar el acceso de todas las personas, en particular los pobres y las personas en situaciones de vulnerabilidad, incluidos los nin\u0303os menores de 1 an\u0303o, a una alimentacio\u0301n sana, nutritiva y suficiente durante todo el an\u0303o","SDG_INDICATOR":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de la despesa anual total de les persones residents a la ciutat que \u00e9s destinada a despeses classificades com d'aliments i begudes no alcoh\u00f2liques.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Pressupostos Familiars (EPF) de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Pressupostos Familiars de l'INE: [Enquesta Pressupostos Familiars](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \nAt\u00e9s que la EPF no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d'error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. En qualsevol cas, les estimacions facilitades per l'INE per a la ciutat \u00fanicament s'ofereixen per als 12 grans grups de despesa (en comptes dels 95 codis de despesa per a la comunitat o els 268 codis de despesa per al total nacional), sense desglossar per cap variable de classificaci\u00f3, la qual cosa redueix l'impacte de l'anteriorment exposat.  Des del 2016 s'utilitza la nova classificaci\u00f3 europea de consum, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta alguns canvis en els criteris respecte als conceptes que s'inclouen en cada parcel\u00b7la de despesa respecte a la classificaci\u00f3 anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e0 estructurada en els seg\u00fcents dotze grans grups: 1. Aliments i begudes no alcoh\u00f2liques; 2. Begudes alcoh\u00f2liques i tabac; 3. Vestit i cal\u00e7at; 4. Habitatge, aigua, electricitat, gas i altres combustibles; 5. Mobles, articles de la llar i articles per al manteniment corrent de la llar; 6. Sanitat; 7. Transport; 8. Comunicacions; 9. Oci i cultura; 10. Ensenyament; 11. Restaurants i hotels; 12. Altres b\u00e9ns i serveis.","DATA_COMP":"Quocient de la despesa total anual de les persones residents en llars privades en habitatges familiars principals de la ciutat de Val\u00e8ncia destinada a aliments o begudes no alcoh\u00f2liques entre la despesa total anual total durant l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/605a001b1921226858ee8d5085a801e9bceb8e2d","indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-01","indicator_name":"Gasto anual de las personas destinado a alimentaci\u00f3n","graph_title":"Gasto anual de las personas destinado a alimentaci\u00f3n","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}