{"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a todas las formas de malnutricio\u0301n, incluso logrando, a ma\u0301s tardar en 2025, las metas convenidas internacionalmente sobre el retraso del crecimiento y la emaciacio\u0301n de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, y abordar las necesidades de nutricio\u0301n de las adolescentes, las mujeres embarazadas y lactantes y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Se considera que una persona muestra retraso del crecimiento si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n\n\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se considera que una persona muestra retraso del crecimiento si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de crecimiento infantil de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad. Estos valores de referencia pueden consultarse en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/height-for-age).\n \n Aunque las tablas de referencia ofrecen datos seg\u00fan meses cumplidos, en el fichero de microdatos de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana \u00fanicamente disponemos de informaci\u00f3n de los a\u00f1os cumplidos de la persona encuestada. Por eso, consideraremos que una persona encuestada de edad x tiene baja altura si su altura es menor o igual a la media menos dos desviaciones t\u00edpicas que aparecen en las tablas de referencia de las personas con 12x+6 meses cumplidos del mismo sexo. Por ejemplo, diremos que las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os presentan retraso de crecimiento si su altura es menor o igual de 102,306 cent\u00edmetros. Por el hecho que la muestra en la ciudad es reducida (173 encuestados de 5 a 14 a\u00f1os en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana de 2016), las estimaciones obtenidas tienen que tomarse con cautela. El porcentaje de personas con retraso de crecimiento se calcula respecto al total de personas de 5 a 14 a\u00f1os en que consta la altura.","DATA_COMP":"Porcentaje de personas de 5 a 14 a\u00f1os de edad con retraso del crecimiento respecto a la poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a todas las formas de malnutricio\u0301n, incluso logrando, a ma\u0301s tardar en 2025, las metas convenidas internacionalmente sobre el retraso del crecimiento y la emaciacio\u0301n de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, y abordar las necesidades de nutricio\u0301n de las adolescentes, las mujeres embarazadas y lactantes y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb retard del creixement","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es considera que una persona mostra retard del creixement si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat. Aquests valors de refer\u00e8ncia poden consultar-se en: (https://www.who.int/tools/growth-reference-data-for-5to19-years/indicators/height-for-age).\n \nEncara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2, considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 baixa al\u00e7ada si la seua al\u00e7ada \u00e9s menor o igual a la mitjana menys dues desviacions t\u00edpiques que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten retard de creixement si la seua altura \u00e9s menor o igual de 102,306 cent\u00edmetres. Pel fet que la mostra a la ciutat \u00e9s redu\u00efda (173 enquestats de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. El percentatge de persones amb retard de creixement es calcula respecte al total de persones de 5 a 14 anys en qu\u00e8 consta l'altura.","DATA_COMP":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb retard del creixement respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-01","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con retraso del crecimiento","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}