{"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a todas las formas de malnutricio\u0301n, incluso logrando, a ma\u0301s tardar en 2025, las metas convenidas internacionalmente sobre el retraso del crecimiento y la emaciacio\u0301n de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, y abordar las necesidades de nutricio\u0301n de las adolescentes, las mujeres embarazadas y lactantes y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat resident a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Novena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Salut, Alimentaci\u00f3 i Esport. (2019). Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana (Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en l\u2019European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 9 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 9](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia9.pdf).  El percentatge de persones amb sobrep\u00e9s o obesitat es calcula respecte al total de persones en les quals consta el pes i l'al\u00e7ada. Les dades de pes i al\u00e7ada s\u00f3n informades en l'enquesta per la pr\u00f2pia persona enquestada. Les dades de 2010 i 2016 provenen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica de les enquestes de la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat residents a la ciutat de Val\u00e8ncia procedents de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana. Cal tindre en compte que la redu\u00efda grand\u00e0ria de la mostra de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat de l'Enquesta de Salut a la ciutat (603 per a 2016 i 619 per a 2010) implica que hem de prendre amb cautela les estimacions obtingudes, en estar subjectes a majors errors mostrals.  Les dades de 2019 procedeixen de la novena ona del Bar\u00f2metre Municipal d'Opini\u00f3 Ciutadana de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. La grand\u00e0ria mostral associada a aquesta operaci\u00f3 \u00e9s sensiblement major (2.298 persones de 18 o m\u00e9s anys), per la qual cosa les estimacions seran molt m\u00e9s precises.","DATA_COMP":"L'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). L'IMC resultant es classifica en quatre categories:\n> Baix pes si \u00e9s menor de 18,5 kg/m\u00b2.\n> Normopeso si \u00e9s major o igual a 18,5 i menor de 25 kg/m\u00b2.\n> Sobrep\u00e9s si \u00e9s igual o major de 25 kg/m\u00b2.\n> Obesitat si \u00e9s igual o major de 30 kg/m\u00b2.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","indicator_number":"2.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a todas las formas de malnutricio\u0301n, incluso logrando, a ma\u0301s tardar en 2025, las metas convenidas internacionalmente sobre el retraso del crecimiento y la emaciacio\u0301n de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, y abordar las necesidades de nutricio\u0301n de las adolescentes, las mujeres embarazadas y lactantes y las personas de edad","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys amb sobrep\u00e9s o obesitat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat resident a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Novena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Salut, Alimentaci\u00f3 i Esport. (2019). Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana (Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en l\u2019European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 9 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 9](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia9.pdf).  El percentatge de persones amb sobrep\u00e9s o obesitat es calcula respecte al total de persones en les quals consta el pes i l'al\u00e7ada. Les dades de pes i al\u00e7ada s\u00f3n informades en l'enquesta per la pr\u00f2pia persona enquestada. Les dades de 2010 i 2016 provenen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica de les enquestes de la poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat residents a la ciutat de Val\u00e8ncia procedents de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana. Cal tindre en compte que la redu\u00efda grand\u00e0ria de la mostra de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat de l'Enquesta de Salut a la ciutat (603 per a 2016 i 619 per a 2010) implica que hem de prendre amb cautela les estimacions obtingudes, en estar subjectes a majors errors mostrals.  Les dades de 2019 procedeixen de la novena ona del Bar\u00f2metre Municipal d'Opini\u00f3 Ciutadana de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. La grand\u00e0ria mostral associada a aquesta operaci\u00f3 \u00e9s sensiblement major (2.298 persones de 18 o m\u00e9s anys), per la qual cosa les estimacions seran molt m\u00e9s precises.","DATA_COMP":"L'\u00cdndex de Massa Corporal (IMC) es calcula dividint el pes corporal de cada individu (en quilograms) entre el quadrat de l'al\u00e7ada (en metres). L'IMC resultant es classifica en quatre categories:\n> Baix pes si \u00e9s menor de 18,5 kg/m\u00b2.\n> Normopeso si \u00e9s major o igual a 18,5 i menor de 25 kg/m\u00b2.\n> Sobrep\u00e9s si \u00e9s igual o major de 25 kg/m\u00b2.\n> Obesitat si \u00e9s igual o major de 30 kg/m\u00b2.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/3b1184da3bc2cce7f26f9b0d299d614f04a5dfea","indicator":"2.2.4","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-04","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os con sobrepeso u obesidad","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os con sobrepeso u obesidad","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}