{"SDG_GOAL":"Poner fin al hambre, lograr la seguridad alimentaria y la mejora de la nutricio\u0301n y promover la agricultura sostenible","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, duplicar la productividad agri\u0301cola y los ingresos de los productores de alimentos en pequen\u0303a escala, en particular las mujeres, los pueblos indi\u0301genas, los agricultores familiares, los ganaderos y los pescadores, entre otras cosas mediante un acceso seguro y equitativo a las tierras, a otros recursos e insumos de produccio\u0301n y a los conocimientos, los servicios financieros, los mercados y las oportunidades para an\u0303adir valor y obtener empleos no agri\u0301colas","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de la superficie destinada a tierras cultivadas respecto a la superficie total del municipio.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\nConsell Agrario Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Esta informaci\u00f3n forma parte de la Estad\u00edstica de Superficies de Cultivos y Aprovechamientos por T\u00e9rminos Municipales que realiza el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente en colaboraci\u00f3n con los Servicios Estad\u00edsticos de las Comunidades Aut\u00f3nomas. \n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica: [Ministerio Agricultura](https://www.mapa.gob.es/es/estadistica/temas/estadisticas-agrarias/notas%20%20Metodol%C3%B3gicas%20Superficies%20y%20producciones%20anuales%20de%20cultivos_tcm30-122273.pdf).","DATA_COMP":"Cociente de la superficie destinada a tierras cultivadas entre la superficie total del municipio para el a\u00f1o de referencia.\n\n Las tierras cultivadas incluyen las tierras con cultivos herb\u00e1ceos, le\u00f1osos o en barbecho, ya sean de secano o de regad\u00edo. No incluyen el terreno forestal, los pastos y pastoreos, las superficies no agr\u00edcolas, la superficie de r\u00edos y lagos o el terreno improductivo.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de superf\u00edcie destinada a terres cultivades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de superf\u00edcie destinada a terres cultivades","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-01","indicator_name":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","graph_title":"Porcentaje de superficie destinada a tierras cultivadas","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}