{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir la tasa mundial de mortalidad materna a menos de 70 por cada 100.000 nacidos vivos","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).  La definici\u00f3 de part utilitzada en aquesta estad\u00edstica coincideix amb el concepte medicobiol\u00f2gic, \u00e9s a dir, expulsi\u00f3 o extracci\u00f3 del claustre matern del producte de la concepci\u00f3 viable (incloent tant els naixements com les morts fetals tardanes); per tant, queda excl\u00f2s l'avortament o expulsi\u00f3 del fetus no viable. Es considera mort fetal tardana la defunci\u00f3, abans de la seua completa expulsi\u00f3 o extracci\u00f3 del cos de la mare, d'un producte de la concepci\u00f3 viable. Aquest car\u00e0cter de viabilitat \u00e9s el que serveix per a diferenciar les morts fetals tardanes dels avortaments. El criteri utilitzat per a definir la viabilitat, a l'efecte d'aquesta estad\u00edstica, \u00e9s el pes del fetus mort, considerant com a mort fetal tardana els fetus morts amb un pes igual o superior als 500 grams.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parts atesos per personal sanitari especialitzat de dones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de parts de mares residents a la ciutat en aqueix mateix any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"}