{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a las muertes evitables de recie\u0301n nacidos y de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, logrando que todos los pai\u0301ses intenten reducir la mortalidad neonatal al menos a 12 por cada 1.000 nacidos vivos y la mortalidad de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os al menos a 25 por cada 1.000 nacidos vivos","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions de menors de 5 anys per cada 1.000 naixements.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Defuncions del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Defuncions a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Defuncions](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les defuncions i naixements d'aquest sexe.  La informaci\u00f3 per districte prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer d'altes i baixes en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Els naixements corresponen a altes per naixement registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. Les defuncions corresponen a baixes per defunci\u00f3 registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. El registre de naixements i defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 4% en el cas dels naixements i del 7% per a les defuncions. Per al cas de les defuncions de menors d'1 anys, el subregistre s'eleva al 20%. Aquestes estimacions s'han obtingut per al per\u00edode 2010-20.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de menors de 5 anys residents a la ciutat entre el nombre de naixements de mares residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a las muertes evitables de recie\u0301n nacidos y de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, logrando que todos los pai\u0301ses intenten reducir la mortalidad neonatal al menos a 12 por cada 1.000 nacidos vivos y la mortalidad de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os al menos a 25 por cada 1.000 nacidos vivos","SDG_INDICATOR":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defunciones de menores de 5 a\u00f1os por cada 1.000 nacimientos.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de partos del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de Defunciones del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Defunciones en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Defunciones](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Nacimientos en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Nacimientos](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo se consideran las defunciones y nacimientos de este sexo.  La informaci\u00f3n por distrito proviene de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero de altas y bajas en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes de la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia. Los nacimientos corresponden a altas por nacimiento registradas en el Padr\u00f3n Municipal durante el a\u00f1o de referencia. Las defunciones corresponden a bajas por defunci\u00f3n registradas en el Padr\u00f3n Municipal durante el a\u00f1o de referencia. El registro de nacimientos y defunciones del Padr\u00f3n Municipal presenta un subregistro respecto de los datos del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n de aproximadamente el 4% en el caso de los nacimientos y del 7% para las defunciones. Para el caso de las defunciones de menores de 1 a\u00f1os, el subregistro se eleva al 20%. Estas estimaciones se han obtenido para el periodo 2010-20.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de defunciones de menores de 5 a\u00f1os residentes en la ciudad entre el n\u00famero de nacimientos de madres residentes en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-26","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-26: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/f7dcc9f5f21492837674b5c500c86f900d65ef56","indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"}