{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que consume bebidas alcoh\u00f3licas al menos una vez por semana ","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que consume bebidas alcoh\u00f3licas al menos una vez por semana ","indicator_number":"3.5.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones de 15 i m\u00e9s anys que consumeix begudes alcoh\u00f2liques almenys una vegada per setmana ","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de persones de 15 i m\u00e9s anys que consumeix begudes alcoh\u00f2liques almenys una vegada per setmana ","indicator_number":"3.5.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"Fortalecer la prevencio\u0301n y el tratamiento del abuso de sustancias adictivas, incluido el uso indebido de estupefacientes y el consumo nocivo de alcohol","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones de 15 i m\u00e9s anys que consumeix begudes alcoh\u00f2liques almenys una vegada per setmana ","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones residents a la ciutat de 15 o m\u00e9s anys d'edat que, durant els 12 mesos previs a la realitzaci\u00f3 de l'enquesta, han consumit begudes alcoh\u00f2liques de qualsevol tipus almenys una vegada per setmana.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull la freq\u00fc\u00e8ncia de consum d'alcohol autoinformada per l'enquestat. Est\u00e0 recollida en la pregunta P55 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys d'edat) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016. Aquesta informaci\u00f3 no est\u00e0 recollida en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones de 15 i m\u00e9s anys d'edat que contesten que consumeixen begudes alcoh\u00f2liques di\u00e0riament, 4-6 vegades per setmana, 2-3 vegades per setmana o una vegada a la setmana respecte al total de persones residents a la ciutat que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"3.5.3","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-03"}