{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 15 a 19 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 15 a 19 anys","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a los servicios de salud sexual y reproductiva, incluidos los de planificacio\u0301n familiar, informacio\u0301n y educacio\u0301n, y la integracio\u0301n de la salud reproductiva en las estrategias y los programas nacionales","SDG_INDICATOR":"Taxa de fecunditat de les adolescents de 15 a 19 anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Naixements de mares de 15 a 19 anys per cada 1.000 dones en aqueix rang d'edat.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Naixements del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de naixements de mare de 15 a 19 anys d'edat resident a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de dones de 15 a 19 anys d'edat residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a los servicios de salud sexual y reproductiva, incluidos los de planificacio\u0301n familiar, informacio\u0301n y educacio\u0301n, y la integracio\u0301n de la salud reproductiva en las estrategias y los programas nacionales","SDG_INDICATOR":"Tasa de fecundidad de las adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nacimientos de madres de 15 a 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres en ese rango de edad.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia\n a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Estad\u00edstica de Nacimientos del Movimiento Natural de la Poblaci\u00f3n del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Nacimientos en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Nacimientos](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de nacimientos de madre de 15 a 19 a\u00f1os de edad residente en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de mujeres de 15 a 19 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad calculado a mitad del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/bce8030f4f62957f8a69426923f60c3f379c985b","indicator":"3.7.2","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"}