{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"Fortalecer la aplicacio\u0301n del Convenio Marco de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud para el Control del Tabaco en todos los pai\u0301ses, segu\u0301n proceda","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys que s\u00f3n fumadors diaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones de 15 i m\u00e9s anys d'edat que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nLa informaci\u00f3 analitzada en aquest indicador recull la situaci\u00f3 respecte a l'h\u00e0bit tab\u00e0quic de la persona enquestada en el moment de la pregunta. Est\u00e0 recollida en la pregunta P46 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 15 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2016 i P35 del q\u00fcestionari d'adults (poblaci\u00f3 de 16 i m\u00e9s anys) de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones de 15 o m\u00e9s anys d'edat que responen que en el moment de l'entrevista fumen di\u00e0riament respecte al total de persones residents a la ciutat que contesten a la q\u00fcesti\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"Fortalecer la aplicacio\u0301n del Convenio Marco de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud para el Control del Tabaco en todos los pai\u0301ses, segu\u0301n proceda","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que son fumadores diarios","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os de edad que en el momento de la entrevista fuman diariamente.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n La informaci\u00f3n analizada en este indicador recoge la situaci\u00f3n respecto al h\u00e1bito tab\u00e1quico de la persona encuestada en el momento de la pregunta. Est\u00e1 recogida en la pregunta P46 del cuestionario de adultos (poblaci\u00f3n de 15 y m\u00e1s a\u00f1os) de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana 2016 y P35 del cuestionario de adultos (poblaci\u00f3n de 16 y m\u00e1s a\u00f1os) de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana 2010.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas de 15 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que responden que en el momento de la entrevista fuman diariamente respecto al total de personas residentes en la ciudad que contestan a la cuesti\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"}