{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 3","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 3","indicator_number":"3.c.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 3","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 3","indicator_number":"3.c.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Garantizar una vida sana y promover el bienestar de todos a todas las edades","SDG_TARGET":"Aumentar considerablemente la financiacio\u0301n de la salud y la contratacio\u0301n, el perfeccionamiento, la capacitacio\u0301n y la retencio\u0301n del personal sanitario en los pai\u0301ses en desarrollo, especialmente en los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 3  (Garantir una vida sana i promoure el benestar de tots a totes les edats).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).  El Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 3 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"3.c.3","target_id":"3.c","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0c-03"}