{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de escolarizaci\u00f3n en edad infantil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de escolarizaci\u00f3n en edad infantil","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todas las nin\u0303as y todos los nin\u0303os tengan acceso a servicios de atencio\u0301n y desarrollo en la primera infancia y educacio\u0301n preescolar de calidad, a fin de que este\u0301n preparados para la ensen\u0303anza primaria","SDG_INDICATOR":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 de 0 a 5 anys d'edat matriculada en educaci\u00f3 infantil respecte al total de menors de 6 anys empadronats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Equipament Escolar de la Ciutat de Val\u00e8ncia (Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nL'educaci\u00f3 infantil (o educaci\u00f3 preescolar) constitueix l'etapa educativa amb identitat pr\u00f2pia que at\u00e9n xiquetes i xiquets des del naixement fins als sis anys d'edat. T\u00e9 car\u00e0cter voluntari i la seua finalitat \u00e9s la de contribuir al desenvolupament f\u00edsic, afectiu, social i intel\u00b7lectual dels xiquets. S'estructura en dos cicles educatius de tres cursos acad\u00e8mics cadascun: primer cicle (alumnat de 0 a 2 anys d'edat a 1 de gener de l'any t per al curs t-1/t), segon cicle (alumnat de 3 a 5 anys d'edat a 1 de gener de l'any t per al curs t-1/t). L'indicador referit a l'any t es calcula amb la informaci\u00f3 de matr\u00edcula a l'inici del curs t-1/t respecte a la poblaci\u00f3 resident a 1 de gener de l'any t.  La informaci\u00f3 de l'alumnat prov\u00e9 del fitxer de matr\u00edcula provisional a inici de curs en educaci\u00f3 infantil en centres escolars amb direcci\u00f3 a la ciutat de Val\u00e8ncia. No inclou l'alumnat d'educaci\u00f3 espec\u00edfica, ja siga en centres espec\u00edfics com en centres ordinaris. La informaci\u00f3 de la poblaci\u00f3 resident a la ciutat de Val\u00e8ncia amb 0 a 5 anys d'edat s'obt\u00e9 del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. ","DATA_COMP":"Quocient del nombre de xiquets i xiquetes de 0 a 5 anys d'edat matriculats en educaci\u00f3 infantil en centres educatius situats a la ciutat respecte al nombre de xiquets i xiquetes de 0 a 5 anys residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"}