{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones entre 16 i 74 anys que han utilitzat alguna habilitat inform\u00e0tica en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones entre 16 i 74 anys que han utilitzat alguna habilitat inform\u00e0tica en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar considerablemente el nu\u0301mero de jo\u0301venes y adultos que tienen las competencias necesarias, en particular te\u0301cnicas y profesionales, para acceder al empleo, el trabajo decente y el emprendimiento","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de persones entre 16 i 74 anys que han utilitzat alguna habilitat inform\u00e0tica en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 adulta (16-74 anys) que en els \u00faltims 12 mesos ha fet alguna tasca de car\u00e0cter inform\u00e0tic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).  Malgrat que l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars es realitza de manera anual, les preguntes respecte a la compet\u00e8ncies en habilitats inform\u00e0tiques no apareixen per a l'any 2018. De l'any 2014 cap arrere la pregunta es feia en un context diferent.\n \nEn l'enquesta es preguntava per les seg\u00fcents habilitats inform\u00e0tiques: Utilitzar almenys un coneixement inform\u00e0tic. Transferir fitxers entre l'ordinador i altres dispositius. Instal\u00b7lar i configurar programari o aplicacions. Copiar o moure fitxers o carpetes. Crear presentacions o documents que integren text, taules o gr\u00e0fics. Usar fulls de c\u00e0lcul. Programar en un llenguatge de programaci\u00f3.\n \nEs considera que qualsevol persona que va respondre afirmativament a almenys una tasca ha realitzat una habilitat inform\u00e0tica en els \u00faltims 12 mesos.","DATA_COMP":"Quocient entre les persones entre 16 i 74 anys que en els \u00faltims 12 mesos han fet alguna tasca que requerira d'habilitats inform\u00e0tiques i el total de la poblaci\u00f3 entre 16 i 74 anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar considerablemente el nu\u0301mero de jo\u0301venes y adultos que tienen las competencias necesarias, en particular te\u0301cnicas y profesionales, para acceder al empleo, el trabajo decente y el emprendimiento","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n adulta (16-74 a\u00f1os) que en los \u00faltimos 12 meses ha hecho alguna tarea de car\u00e1cter inform\u00e1tico.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares en la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del INE: [Encuesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)\n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo (edad) se consideran las personas de este sexo (edad).  A pesar de que la Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares se realiza de manera anual, las preguntas respecto a la competencias en habilidades inform\u00e1ticas no aparecen para el a\u00f1o 2018. Del a\u00f1o 2014 jefe atr\u00e1s la pregunta se hac\u00eda en un contexto diferente.\n \n En la encuesta se preguntaba por las siguientes habilidades inform\u00e1ticas: Utilizar al menos un conocimiento inform\u00e1tico. Transferir ficheros entre el ordenador y otros dispositivos. Instalar y configurar software o aplicaciones. Copiar o mover ficheros o carpetas. Crear presentaciones o documentos que integran texto, mesas o gr\u00e1ficos. Usar hojas de c\u00e1lculo. Programar en un lenguaje de programaci\u00f3n.\n \n Se considera que cualquier persona que respondi\u00f3 afirmativamente a al menos una tarea ha realizado una habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses.","DATA_COMP":"Cociente entre las personas entre 16 y 74 a\u00f1os que en los \u00faltimos 12 meses han hecho alguna tarea que requiriera de habilidades inform\u00e1ticas y el total de la poblaci\u00f3n entre 16 y 74 a\u00f1os.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"}