{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios secundarios o inferiores","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios secundarios o inferiores","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis secundaris o inferiors","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis secundaris o inferiors","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todos los jo\u0301venes y una proporcio\u0301n considerable de los adultos, tanto hombres como mujeres, este\u0301n alfabetizados y tengan nociones elementales de aritme\u0301tica","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis secundaris o inferiors","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 25 i 64 anys d'edat residents en la ciutat amb titulaci\u00f3 d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nEn el numerador s'han considerat les persones amb 25 o m\u00e9s anys d'edat que tenen registrat en el Padr\u00f3 un nivell d'estudis igual a 1 (No sap llegir ni escriure) o 11 (No sap llegir ni escriure). Igual a 2 (Titulaci\u00f3 Inferior a Graduat Escolar), 21 (Sense Estudis) o 22 (Ensenyament Primari incomplet. Cinc cursos d'EGB o equivalent o Certificat d'Escolaritat o equivalent). Igual a 3 (Graduat Escolar o Equivalent), 31 (Batxiller Elemental. Graduat Escolar. EGB completa. Prim\u00e0ria completa. ESO. Formaci\u00f3 professional b\u00e0sica) o 32 (Formaci\u00f3 Professional de Primer Grau. Formaci\u00f3 professional de Grau Mitj\u00e0. Oficial\u00eda Industrial).  \n\n \n\nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).\nPer al seu c\u00e0lcul s'ha utilitzat la informaci\u00f3 registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones entre 25 i 64 anys d'edat amb nivell d'estudis 1, 2 o 3 entre el total de persones de 25 a 64 anys d'edat residents a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todos los jo\u0301venes y una proporcio\u0301n considerable de los adultos, tanto hombres como mujeres, este\u0301n alfabetizados y tengan nociones elementales de aritme\u0301tica","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios secundarios o inferiores","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad con titulaci\u00f3n de educaci\u00f3n secundaria obligatoria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Habitantes de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nEn el numerador se han considerado las personas con 25 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que tienen registrado en el Padr\u00f3n un nivel de estudios igual a 1 (No sabe leer ni escribir) o 11 (No sabe leer ni escribir). Igual a 2 (Titulaci\u00f3n Inferior a Graduado Escolar), 21 (Sin Estudios) o 22 (Ense\u00f1anza Primaria incompleta. Cinco cursos de EGB o equivalente o Certificado de Escolaridad o equivalente). Igual a 3 (Graduado Escolar o Equivalente), 31 (Bachiller Elemental. Graduado Escolar. EGB completa. Primaria completa. ESO. Formaci\u00f3n profesional b\u00e1sica) o 32 (Formaci\u00f3n Profesional de Primer Grado. Formaci\u00f3n profesional de Grado Medio. Oficial\u00eda Industrial).  \n \nPara las tasas espec\u00edficas por sexo (edad) se consideran las personas de este sexo (edad).\n \nPara su c\u00e1lculo se ha utilizado la informaci\u00f3n registrada en el Padr\u00f3n Municipal de Habitantes de la ciudad de Val\u00e8ncia a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas entre 25 y 64 a\u00f1os de edad con nivel de estudios 1, 2 o 3 entre el total de personas de 25 a 64 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"4.6","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"}