{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios postobligatorios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n entre 25 y 64 a\u00f1os con estudios postobligatorios","indicator_number":"4.6.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","indicator_number":"4.6.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todos los jo\u0301venes y una proporcio\u0301n considerable de los adultos, tanto hombres como mujeres, este\u0301n alfabetizados y tengan nociones elementales de aritme\u0301tica","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 25 i 64 anys d'edat residents en la ciutat amb titulaci\u00f3 d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEn el numerador s'han considerat les persones amb 25 o m\u00e9s anys d'edat que tenen registrat en el Padr\u00f3 un nivell d'estudis igual a 4 (Batxiller, FP de Segon grau o T\u00edtols Equiv. o Superiors), 41 (FP de Segon Grau. Formaci\u00f3 professional de Grau Superior. Mestratge Industrial), 42 (Batxiller Superior. BUP. Batxiller LOGSE), 43 (Altres titulacions mitjanes (Auxiliar de Cl\u00ednica, Secretariat, Programador d'inform\u00e0tica. Auxiliar de vol. Diplomats en Arts i Oficis, etc..)), 44 (Diplomats en Escoles Universit\u00e0ries (Empresarials, Professorat d'EGB, ATS i similars)), 45 (Arquitecte o Enginyer T\u00e8cnic), 46 (Llicenciat Universitari. Arquitecte o Enginyer Superior. Grau universitari), 47 (Titulats d'Estudis Superiors no Universitaris) i 48 (Doctorat i Estudis de postgrau o especialitzaci\u00f3 per a Llicenciats. M\u00e0ster universitari).   Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).  Per al seu c\u00e0lcul s'ha utilitzat la informaci\u00f3 registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones entre 25 i 64 anys d'edat amb nivell d'estudis 4 entre el total de persones de 25 a 64 anys d'edat residents a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todos los jo\u0301venes y una proporcio\u0301n considerable de los adultos, tanto hombres como mujeres, este\u0301n alfabetizados y tengan nociones elementales de aritme\u0301tica","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 entre 25 i 64 anys amb estudis postobligatoris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 25 i 64 anys d'edat residents en la ciutat amb titulaci\u00f3 d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria o inferior. ","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal d'Habitants de Val\u00e8ncia a 1 de Enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEn el numerador s'han considerat les persones amb 25 o m\u00e9s anys d'edat que tenen registrat en el Padr\u00f3 un nivell d'estudis igual a 4 (Batxiller, FP de Segon grau o T\u00edtols Equiv. o Superiors), 41 (FP de Segon Grau. Formaci\u00f3 professional de Grau Superior. Mestratge Industrial), 42 (Batxiller Superior. BUP. Batxiller LOGSE), 43 (Altres titulacions mitjanes (Auxiliar de Cl\u00ednica, Secretariat, Programador d'inform\u00e0tica. Auxiliar de vol. Diplomats en Arts i Oficis, etc..)), 44 (Diplomats en Escoles Universit\u00e0ries (Empresarials, Professorat d'EGB, ATS i similars)), 45 (Arquitecte o Enginyer T\u00e8cnic), 46 (Llicenciat Universitari. Arquitecte o Enginyer Superior. Grau universitari), 47 (Titulats d'Estudis Superiors no Universitaris) i 48 (Doctorat i Estudis de postgrau o especialitzaci\u00f3 per a Llicenciats. M\u00e0ster universitari).   Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).  Per al seu c\u00e0lcul s'ha utilitzat la informaci\u00f3 registrada en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones entre 25 i 64 anys d'edat amb nivell d'estudis 4 entre el total de persones de 25 a 64 anys d'edat residents a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"4.6.2","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-02"}