{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 4","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 4","indicator_number":"4.c.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 4","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 4","indicator_number":"4.c.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar considerablemente la oferta de docentes calificados, incluso mediante la cooperacio\u0301n internacional para la formacio\u0301n de docentes en los pai\u0301ses en desarrollo, especialmente los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 4","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 4 (Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d'aprenentatge durant tota la vida per a tots).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).  El Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"El pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 4 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar una educacio\u0301n inclusiva y equitativa de calidad y promover oportunidades de aprendizaje permanente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar considerablemente la oferta de docentes calificados, incluso mediante la cooperacio\u0301n internacional para la formacio\u0301n de docentes en los pai\u0301ses en desarrollo, especialmente los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 4","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal ejecutado del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el Objetivo de Desarrollo Sostenible ODS 4 (Garantizar una educaci\u00f3n inclusiva, equitativa y de calidad y promover oportunidades de aprendizaje durante toda la vida para todos).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Presupuesto Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia (Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). \n \n El Programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia tiene como objetivo subvencionar la actividad de entidades que desarrollan programas de ayudas humanitarias de emergencia social en caso de cat\u00e1strofe. Este programa figura en el Plan Estrat\u00e9gico de Subvenciones aprobado por la Junta de Gobierno Local, tiene un plazo anual y se financia con fondos municipales.","DATA_COMP":"El presupuesto ejecutado total (en euros) del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia relacionado con el ODS 4 durante el ejercicio de referencia se obtiene como suma de los importes subvencionados asociados a este ODS de las diferentes actuaciones subvencionadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"4.c.3","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-03"}