{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido violencia psicol\u00f3gica emocional a manos de su actual pareja en los \u00faltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido violencia psicol\u00f3gica emocional a manos de su actual pareja en los \u00faltimos 12 meses","indicator_number":"5.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"5.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Eliminar todas las formas de violencia contra todas las mujeres y las nin\u0303as en los a\u0301mbitos pu\u0301blico y privado, incluidas la trata y la explotacio\u0301n sexual y otros tipos de explotacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat: [Macroenquesta Viol\u00e8ncia Contra la Dona](https://violenciagenero.igualdad.gob.es/violenciaencifras/macroencuesta2015/macroencuesta2019/home.htm).\n \nLa mostra per al municipi de Val\u00e8ncia \u00e9s significativament xicoteta: 113 entrevistades.  La mostra v\u00e0lida definitiva amb la qual es treballa \u00e9s de 111 dones entrevistades per a les quals disposem d'informaci\u00f3 respecte al sexe de la parella i aquesta \u00e9s un home. Obtindrem, per tant, el percentatge de dones que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de les seues parelles o exparelles.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones i xiquetes de 16 o m\u00e9s anys que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos i el total de dones amb parella en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Eliminar todas las formas de violencia contra todas las mujeres y las nin\u0303as en los a\u0301mbitos pu\u0301blico y privado, incluidas la trata y la explotacio\u0301n sexual y otros tipos de explotacio\u0301n","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat: [Macroenquesta Viol\u00e8ncia Contra la Dona](https://violenciagenero.igualdad.gob.es/violenciaencifras/macroencuesta2015/macroencuesta2019/home.htm).\n \nLa mostra per al municipi de Val\u00e8ncia \u00e9s significativament xicoteta: 113 entrevistades.  La mostra v\u00e0lida definitiva amb la qual es treballa \u00e9s de 111 dones entrevistades per a les quals disposem d'informaci\u00f3 respecte al sexe de la parella i aquesta \u00e9s un home. Obtindrem, per tant, el percentatge de dones que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de les seues parelles o exparelles.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones i xiquetes de 16 o m\u00e9s anys que han patit viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica emocional a mans de la seua actual parella en els \u00faltims 12 mesos i el total de dones amb parella en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/58dd078e068fb1050d7535e27faa9473c03bbe40","indicator":"5.2.4","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-04"}