{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres profesoras en la UV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres profesoras en la UV","indicator_number":"5.5.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones professores en la UV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones professores en la UV","indicator_number":"5.5.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Asegurar la participacio\u0301n plena y efectiva de las mujeres y la igualdad de oportunidades de liderazgo a todos los niveles decisorios en la vida poli\u0301tica, econo\u0301mica y pu\u0301blica","SDG_INDICATOR":"Dones professores en la UV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones que exerceixen funcions docents en centres pertanyents a la UV situats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Docent Universitari UV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per a l'any X la informaci\u00f3 correspon al personal docent en la UV en el curs X-1/X.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 relativa al personal docent en la UV: [UV](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9). \nS'inclou el professorat em\u00e8rit, professorat amb c\u00e0tedra universit\u00e0ria, professorat amb c\u00e0tedra d'escola universit\u00e0ria, professorat titular d'universitat, professorat titular d'escola universit\u00e0ria, professorat contractat doctor, professorat ajudant doctor, professorat associat i un altre professorat (professorat col\u00b7laborador, ajudant o visitant). No inclou el professorat que imparteix doc\u00e8ncia en el centre universitari d'Ontinyent ni en els centres adscrits a la Universitat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones docents en la UV i el total de docents en la UV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Asegurar la participacio\u0301n plena y efectiva de las mujeres y la igualdad de oportunidades de liderazgo a todos los niveles decisorios en la vida poli\u0301tica, econo\u0301mica y pu\u0301blica","SDG_INDICATOR":"Mujeres profesoras en la UV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de mujeres que ejercen funciones docentes en centros pertenecientes a la UV situados en la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Registro de Personal Docente Universitario UV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Para el a\u00f1o X la informaci\u00f3n corresponde al personal docente en la UV en el curso X-1/X.\n \nDocumentaci\u00f3n relativa al personal docente en la UV: [UV](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=9). \n \nSe incluye el profesorado em\u00e9rito, profesorado con c\u00e1tedra universitaria, profesorado con c\u00e1tedra de escuela universitaria, profesorado titular de universidad, profesorado titular de escuela universitaria, profesorado contratado doctor, profesorado ayudando doctor, profesorado asociado y otro profesorado (profesorado colaborador, ayudando o visitando). No incluye el profesorado que imparte docencia en el centro universitario de Ontinyent ni en los centros adscritos en la Universitat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de mujeres docentes en la UV y el total de docentes en la UV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/6ff3f64d77b86bd30d1badbfc3d73a1a893756f0","indicator":"5.5.4","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-04"}