{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres en lugares municipales de direcci\u00f3n superior","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres en lugares municipales de direcci\u00f3n superior","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones en llocs municipals de direcci\u00f3 superior","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones en llocs municipals de direcci\u00f3 superior","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Asegurar la participacio\u0301n plena y efectiva de las mujeres y la igualdad de oportunidades de liderazgo a todos los niveles decisorios en la vida poli\u0301tica, econo\u0301mica y pu\u0301blica","SDG_INDICATOR":"Dones en llocs municipals de direcci\u00f3 superior","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones en llocs municipals de direcci\u00f3 superior.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 relativa al personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=11).  Aquesta informaci\u00f3 procedeix de la tabulaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer de personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de juliol de cada any. Inclou el personal funcionari de carrera, el personal funcionari d'ocupaci\u00f3, el personal funcionari inter\u00ed, el personal funcionari en pr\u00e0ctiques i el personal laboral. Els llocs de direcci\u00f3 superior inclouen el personal que realitza funcions d'assessoria dels grups municipals, assessoria o direcci\u00f3 del gabinet d'alcaldia, secretaria dels grups municipals, funcionaris amb habilitaci\u00f3 de car\u00e0cter nacional (secretaria, intervenci\u00f3, tresoreria), presid\u00e8ncia i vocals del Jurat Tributari, titularitat de l'\u00f2rgan de suport a la Junta de Govern Local, direccions generals, responsable de l'Advocacia de la Ciutat, titularitat de la Comissaria Principal Cap de la Policia Local i Inspector Cap de Bombers, Prevenci\u00f3 i Intervenci\u00f3 en Emerg\u00e8ncies.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones en llocs de direcci\u00f3 superior entre el nombre total de llocs de direcci\u00f3 superior a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Asegurar la participacio\u0301n plena y efectiva de las mujeres y la igualdad de oportunidades de liderazgo a todos los niveles decisorios en la vida poli\u0301tica, econo\u0301mica y pu\u0301blica","SDG_INDICATOR":"Mujeres en lugares municipales de direcci\u00f3n superior","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de mujeres en lugares municipales de direcci\u00f3n superior.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Registro de Personal Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \nDocumentaci\u00f3n relativa al personal municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=11).  Esta informaci\u00f3n procede de la tabulaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero de personal municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia a 1 de julio de cada a\u00f1o. Incluye el personal funcionario de carrera, el personal funcionario de ocupaci\u00f3n, el personal funcionario interino, el personal funcionario en pr\u00e1cticas y el personal laboral. Los lugares de direcci\u00f3n superior incluyen el personal que realiza funciones de asesor\u00eda de los grupos municipales, asesor\u00eda o direcci\u00f3n del gabinete de alcald\u00eda, secretar\u00eda de los grupos municipales, funcionarios con habilitaci\u00f3n de car\u00e1cter nacional (secretar\u00eda, intervenci\u00f3n, tesorer\u00eda), presidencia y vocales del Jurado Tributario, titularidad del \u00f3rgano de apoyo a la Junta de Gobierno Local, direcciones generales, responsable de la Abogac\u00eda de la Ciudad, titularidad de la Comisar\u00eda Principal Jefe de la Polic\u00eda Local e Inspector Jefe de Bomberos, Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en Emergencias.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de mujeres en lugares de direcci\u00f3n superior entre el n\u00famero total de lugares de direcci\u00f3n superior en el  Ayuntamiento de Val\u00e8ncia a 1 de julio del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/6ff3f64d77b86bd30d1badbfc3d73a1a893756f0","indicator":"5.5.2","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"}