{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas que han utilizado Internet en los \u00faltimos 3 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de personas que han utilizado Internet en los \u00faltimos 3 meses","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Mejorar el uso de la tecnologi\u0301a instrumental, en particular la tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones, para promover el empoderamiento de las mujeres","SDG_INDICATOR":"Persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims 3 mesos ha fet \u00fas d'Internet.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat). L'enquesta recull els resultats per a persones entre 16 i 74 anys.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf).  L'objectiu general de l'enquesta \u00e9s obtindre dades del desenvolupament i evoluci\u00f3 del que s'ha denominat la Societat de la Informaci\u00f3. Per a aix\u00f2 es recull informaci\u00f3 de l'equipament de les llars en tecnologies d'informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 (connexi\u00f3 a internet, telefonia fixa i m\u00f2bil, equipament inform\u00e0tic) i de l'\u00fas i els nous h\u00e0bits de la poblaci\u00f3 espanyola respecte a Internet: activitats realitzades, utilitzaci\u00f3 del comer\u00e7 electr\u00f2nic, capacitats i coneixements inform\u00e0tics, mesures adoptades sobre protecci\u00f3, seguretat i privacitat, relacions amb l'administraci\u00f3 electr\u00f2nica i el teletreball.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones de 16 a 74 anys d'edat que ha utilitzat Internet en els \u00faltims tres mesos entre el total de persones enquestades de 16 a 74 anys d'edat residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Mejorar el uso de la tecnologi\u0301a instrumental, en particular la tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones, para promover el empoderamiento de las mujeres","SDG_INDICATOR":"Persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims 3 mesos ha fet \u00fas d'Internet.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat). L'enquesta recull els resultats per a persones entre 16 i 74 anys.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf).  L'objectiu general de l'enquesta \u00e9s obtindre dades del desenvolupament i evoluci\u00f3 del que s'ha denominat la Societat de la Informaci\u00f3. Per a aix\u00f2 es recull informaci\u00f3 de l'equipament de les llars en tecnologies d'informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 (connexi\u00f3 a internet, telefonia fixa i m\u00f2bil, equipament inform\u00e0tic) i de l'\u00fas i els nous h\u00e0bits de la poblaci\u00f3 espanyola respecte a Internet: activitats realitzades, utilitzaci\u00f3 del comer\u00e7 electr\u00f2nic, capacitats i coneixements inform\u00e0tics, mesures adoptades sobre protecci\u00f3, seguretat i privacitat, relacions amb l'administraci\u00f3 electr\u00f2nica i el teletreball.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones de 16 a 74 anys d'edat que ha utilitzat Internet en els \u00faltims tres mesos entre el total de persones enquestades de 16 a 74 anys d'edat residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"}