{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres muertas por violencia de g\u00e9nero","indicator_number":"5.c.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","indicator_number":"5.c.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Aprobar y fortalecer poli\u0301ticas acertadas y leyes aplicables para promover la igualdad de ge\u0301nero y el empoderamiento de todas las mujeres y las nin\u0303as a todos los niveles","SDG_INDICATOR":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assassinades per motiu de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \nDocumentaci\u00f3 relativa als homicidis per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere registrats pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona: [Viol\u00e8ncia Dona](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Aprobar y fortalecer poli\u0301ticas acertadas y leyes aplicables para promover la igualdad de ge\u0301nero y el empoderamiento de todas las mujeres y las nin\u0303as a todos los niveles","SDG_INDICATOR":"Dones mortes per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de dones que han sigut assassinades per motiu de viol\u00e8ncia de g\u00e8nere en l'\u00faltim any.","UNIT_MEASURE":"Dones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \nDocumentaci\u00f3 relativa als homicidis per viol\u00e8ncia de g\u00e8nere registrats pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona: [Viol\u00e8ncia Dona](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15).","DATA_COMP":"Valor num\u00e8ric directament proporcionat pels Jutjats de Viol\u00e8ncia sobre la Dona.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/58dd078e068fb1050d7535e27faa9473c03bbe40","indicator":"5.c.7","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-07"}