{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de litros de agua dom\u00e9stica por habitante y d\u00eda","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de litros de agua dom\u00e9stica por habitante y d\u00eda","indicator_number":"6.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de litres d'aigua dom\u00e8stica per habitant i dia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de litres d'aigua dom\u00e8stica per habitant i dia","indicator_number":"6.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el acceso universal y equitativo al agua potable a un precio asequible para todos","SDG_INDICATOR":"Consum de litres d'aigua dom\u00e8stica per habitant i dia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum d'aigua d'\u00fas dom\u00e8stic per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"Litres per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Cicle Integral de l'Aigua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.","DATA_COMP":"Quocient entre l'aigua facturada a les persones abonades per a \u00fas dom\u00e8stic al llarg de l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el acceso universal y equitativo al agua potable a un precio asequible para todos","SDG_INDICATOR":"Consumo de litros de agua dom\u00e9stica por habitante y d\u00eda","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consumo de agua de uso dom\u00e9stico por habitante y d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"Litros por habitante y d\u00eda","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Ciclo Integral del agua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.","DATA_COMP":"Cociente entre el agua facturada a las personas abonadas para uso dom\u00e9stico a lo largo del a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia, dividido a su vez entre el n\u00famero de d\u00edas del a\u00f1o de referencia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"6.1.2","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-02"}