{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Caudal diario de las aguas residuales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Caudal diario de las aguas residuales","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cabal diari de les aig\u00fces residuals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cabal diari de les aig\u00fces residuals","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, mejorar la calidad del agua reduciendo la contaminacio\u0301n, eliminando el vertimiento y minimizando la emisio\u0301n de productos qui\u0301micos y materiales peligrosos, reduciendo a la mitad el porcentaje de aguas residuales sin tratar y aumentando considerablemente el reciclado y la reutilizacio\u0301n sin riesgos a nivel mundial","SDG_INDICATOR":"Cabal diari de les aig\u00fces residuals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Cabal diari de les aig\u00fces residuals del municipi.","UNIT_MEASURE":"Litros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Cicle Integral de l'Aigua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per al c\u00e0lcul d'aquest indicador s'han sumat els cabals diaris de les depuradores que depuren aig\u00fces residuals procedents de la ciutat de Val\u00e8ncia. S'han incl\u00f2s les depuradores que donen servei de manera exclusiva a la ciutat (el Palmar, el Saler, Massarojos, Perellonet, Casal d'Esplai i Pinedo 1) i les que tamb\u00e9 donen servei a altres localitats de l'Horta (Pinedo 2, Conca Carraixet, Quart - Ben\u00e0ger). En les depuradores de Pinedo 2 i Conca Carraixet el cabal diari corresponent a la poblaci\u00f3 de Val\u00e8ncia s'ha estimat utilitzant la proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 de la ciutat de Val\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 a la qual dona servei cada depuradora.","DATA_COMP":"Suma dels cabals diaris de les depuradores que tracten aig\u00fces residuals procedents de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, mejorar la calidad del agua reduciendo la contaminacio\u0301n, eliminando el vertimiento y minimizando la emisio\u0301n de productos qui\u0301micos y materiales peligrosos, reduciendo a la mitad el porcentaje de aguas residuales sin tratar y aumentando considerablemente el reciclado y la reutilizacio\u0301n sin riesgos a nivel mundial","SDG_INDICATOR":"Caudal diario de las aguas residuales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Caudal diario de las aguas residuales del municipio.","UNIT_MEASURE":"Litros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Ciclo Integral del agua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Para el c\u00e1lculo de este indicador se han sumado los caudales diarios de las depuradoras que depuran aguas residuales procedentes de la ciudad de Val\u00e8ncia. Se han incluido las depuradoras que dan servicio de manera exclusiva en la ciudad (el Palmar, el Saler, Massarojos, Perellonet, Casal d'Esplai  y Pinedo 1) y las que tambi\u00e9n dan servicio en otras localidades de l'Horta (Pinedo 2, Conca Carraixet, Quart - Ben\u00e0ger). En las depuradoras de Pinedo 2 y Conca Carraixet el caudal diario correspondiendo a la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia se ha estimado utilizando la proporci\u00f3n de poblaci\u00f3n de la ciudad de Val\u00e8ncia respecto a la poblaci\u00f3n a la cual da servicio cada depuradora.","DATA_COMP":"Suma de los caudales diarios de las depuradoras que tratan aguas residuales procedentes de la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"}