{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de playas con calificaci\u00f3n excelente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de playas con calificaci\u00f3n excelente","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de platges amb qualificaci\u00f3 excel\u00b7lent","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de platges amb qualificaci\u00f3 excel\u00b7lent","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2020, proteger y restablecer los ecosistemas relacionados con el agua, incluidos los bosques, las montan\u0303as, los humedales, los ri\u0301os, los acui\u0301feros y los lagos","SDG_INDICATOR":"Percentatge de platges amb qualificaci\u00f3 excel\u00b7lent","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de platges classificades com de qualitat d'aigua excel\u00b7lent.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La valoraci\u00f3 de la qualitat de les aig\u00fces en les zones de bany es realitza a partir dels resultats obtinguts en els diferents an\u00e0lisis microbiol\u00f2gics, f\u00edsic-qu\u00edmics i controls visuals duts a terme durant un per\u00edode d'avaluaci\u00f3, que compr\u00e9n la temporada de bany considerada (de l'1 de juny al 15 de setembre) juntament amb les tres temporades anteriors. Aquesta valoraci\u00f3 est\u00e0 basada en els criteris de qualitat establits en el Reial decret 1341/2007, d'11 d'octubre, sobre la gesti\u00f3 de la qualitat de les aig\u00fces de bany per a aigua costanera i de transici\u00f3.  Les aig\u00fces de bany es classifiquen com de qualitat bona o excel\u00b7lent quan en la s\u00e8rie de dades del per\u00edode d'avaluaci\u00f3 el percentil 95 de la concentraci\u00f3 de Enterococos intestinals \u00e9s inferior a 100 i el percentil 95 de la concentraci\u00f3 d'Escherichia coli \u00e9s inferior a 250, mesurant-se tots dos valors de refer\u00e8ncia en Unitats Formadores de Col\u00f2nies (UFPC) o N\u00famero m\u00e9s probable (NMP) per 100 ml. El percentil 95 es calcula com antilog(m+1,65s), on m \u00e9s la mitjana dels logaritmes en base 10 de les observacions bacterianes i s \u00e9s la seua desviaci\u00f3 t\u00edpica. S'han considerat huit platges de la ciutat de Val\u00e8ncia incloses en el cat\u00e0leg de platges del Ministeri d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Medi ambient: Malva-rosa, el Cabanyal, Pinedo, l'Arbre del Gos, el Saler, Garrofera, la Devesa i el Recat\u00ed.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de platges classificades com a excel\u00b7lents respecte del total de platges de la ciutat en les quals es realitzen mesuraments.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar la disponibilidad y la gestio\u0301n sostenible del agua y el saneamiento para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2020, proteger y restablecer los ecosistemas relacionados con el agua, incluidos los bosques, las montan\u0303as, los humedales, los ri\u0301os, los acui\u0301feros y los lagos","SDG_INDICATOR":"Percentatge de platges amb qualificaci\u00f3 excel\u00b7lent","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de platges classificades com de qualitat d'aigua excel\u00b7lent.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La valoraci\u00f3 de la qualitat de les aig\u00fces en les zones de bany es realitza a partir dels resultats obtinguts en els diferents an\u00e0lisis microbiol\u00f2gics, f\u00edsic-qu\u00edmics i controls visuals duts a terme durant un per\u00edode d'avaluaci\u00f3, que compr\u00e9n la temporada de bany considerada (de l'1 de juny al 15 de setembre) juntament amb les tres temporades anteriors. Aquesta valoraci\u00f3 est\u00e0 basada en els criteris de qualitat establits en el Reial decret 1341/2007, d'11 d'octubre, sobre la gesti\u00f3 de la qualitat de les aig\u00fces de bany per a aigua costanera i de transici\u00f3.  Les aig\u00fces de bany es classifiquen com de qualitat bona o excel\u00b7lent quan en la s\u00e8rie de dades del per\u00edode d'avaluaci\u00f3 el percentil 95 de la concentraci\u00f3 de Enterococos intestinals \u00e9s inferior a 100 i el percentil 95 de la concentraci\u00f3 d'Escherichia coli \u00e9s inferior a 250, mesurant-se tots dos valors de refer\u00e8ncia en Unitats Formadores de Col\u00f2nies (UFPC) o N\u00famero m\u00e9s probable (NMP) per 100 ml. El percentil 95 es calcula com antilog(m+1,65s), on m \u00e9s la mitjana dels logaritmes en base 10 de les observacions bacterianes i s \u00e9s la seua desviaci\u00f3 t\u00edpica. S'han considerat huit platges de la ciutat de Val\u00e8ncia incloses en el cat\u00e0leg de platges del Ministeri d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Medi ambient: Malva-rosa, el Cabanyal, Pinedo, l'Arbre del Gos, el Saler, Garrofera, la Devesa i el Recat\u00ed.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de platges classificades com a excel\u00b7lents respecte del total de platges de la ciutat en les quals es realitzen mesuraments.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/58dd078e068fb1050d7535e27faa9473c03bbe40","indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"}