{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica total por habitante y d\u00eda (kWh)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica total por habitante y d\u00eda (kWh)","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum d'energia el\u00e8ctrica total per habitant i dia (kWh)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum d'energia el\u00e8ctrica total per habitant i dia (kWh)","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantizar el acceso a una energi\u0301a asequible, fiable, sostenible y moderna para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a servicios energe\u0301ticos asequibles, fiables y modernos","SDG_INDICATOR":"Consum d'energia el\u00e8ctrica total per habitant i dia (kWh)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum d'energia el\u00e8ctrica total per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"KWH per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Iberdrola.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\nEnergia el\u00e8ctrica total \u00e9s la suma de l'energia facturada per a \u00fas dom\u00e8stic, comercial, industrial i no classificat.","DATA_COMP":"Quocient entre l'energia el\u00e8ctrica facturada a les persones abonades al llarg de l'any i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantizar el acceso a una energi\u0301a asequible, fiable, sostenible y moderna para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a servicios energe\u0301ticos asequibles, fiables y modernos","SDG_INDICATOR":"Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica total por habitante y d\u00eda (kWh)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica total por habitante y d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"KWH por habitante y d\u00eda","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nIberdrola.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nEnerg\u00eda el\u00e9ctrica total es la suma de la energ\u00eda facturada para uso dom\u00e9stico, comercial, industrial y no clasificado.  NA","DATA_COMP":"Cociente entre la energ\u00eda el\u00e9ctrica facturada a las personas abonadas a lo largo del a\u00f1o y la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia, dividido a su vez entre el n\u00famero de d\u00edas del a\u00f1o de referencia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"}