{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paro registrado en personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paro registrado en personas con discapacidad","indicator_number":"8.5.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Atur registrat en persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Atur registrat en persones amb discapacitat","indicator_number":"8.5.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todas las mujeres y los hombres, incluidos los jo\u0301venes y las personas con discapacidad, asi\u0301 como la igualdad de remuneracio\u0301n por trabajo de igual valor","SDG_INDICATOR":"Atur registrat en persones amb discapacitat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones residents a Val\u00e8ncia amb alguna mena de discapacitat demandants d'ocupaci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Aturats","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nFitxer Mensual Desocupats. Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3. LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).  L'atur  registrat est\u00e0 constitu\u00eft pel total de demandes d'ocupaci\u00f3 en alta registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 existents l'\u00faltim dia de cada mes, excloent les que corresponguen a situacions laborals descrites en l'Ordre Ministerial d'11 de Mar\u00e7 de 1985 (BOE de 14/3/85) per la qual s'estableixen criteris estad\u00edstics per al mesurament de l'atur registrat.","DATA_COMP":"Mitjana anual del nombre de persones amb alguna mena de discapacitat residents a la ciutat demandants d'ocupaci\u00f3 registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 per a l'any de refer\u00e8ncia. La mitjana anual s'ha obtingut a partir de les dades mensuals referides a les persones demandants d'ocupaci\u00f3 en alta l'\u00faltim dia de cada mes de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todas las mujeres y los hombres, incluidos los jo\u0301venes y las personas con discapacidad, asi\u0301 como la igualdad de remuneracio\u0301n por trabajo de igual valor","SDG_INDICATOR":"Paro registrado en personas con discapacidad","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas residentes en Val\u00e8ncia con alg\u00fan tipo de discapacidad demandantes de ocupaci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Fichero Mensual Parados. Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n. LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf). \n \n El paro registrado est\u00e1 constituido por el total de demandas de ocupaci\u00f3n en alta registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n existentes el \u00faltimo d\u00eda de cada mes, excluyendo las que correspondan a situaciones laborales descritas en la Orden Ministerial de 11 de Marzo de 1985 (BOE de 14/3/85) por la cual se establecen criterios estad\u00edsticos para la medici\u00f3n del paro registrado.","DATA_COMP":"Media anual del n\u00famero de personas con alg\u00fan tipo de discapacidad residentes en la ciudad demandantes de ocupaci\u00f3n registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n para el a\u00f1o de referencia. La media anual se ha obtenido a partir de los datos mensuales referidos a las personas demandantes de ocupaci\u00f3n en alta el \u00faltimo d\u00eda de cada mes del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"8.5.3","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-03"}