{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Accidentes laborales con baja por cada 1.000 trabajadores afiliados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Accidentes laborales con baja por cada 1.000 trabajadores afiliados","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Accidents laborals amb baixa per cada 1.000 treballadors afiliats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Accidents laborals amb baixa per cada 1.000 treballadors afiliats","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"Proteger los derechos laborales y promover un entorno de trabajo seguro y sin riesgos para todos los trabajadores, incluidos los trabajadores migrantes, en particular las mujeres migrantes y las personas con empleos precarios","SDG_INDICATOR":"Accidents laborals amb baixa per cada 1.000 treballadors afiliats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre els accidents laborals amb baixa i la poblaci\u00f3 afiliada a la Seguretat Social a la ciutat de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 Estad\u00edstica Ministeri de Treball i Economia Social.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nL'estad\u00edstica d'accidentalitat laboral ofereix dades del nombre d'accidentats i del nombre de dies de duraci\u00f3 de les baixes a conseq\u00fc\u00e8ncia de l'accident. La informaci\u00f3 inclosa en aquest apartat procedeix d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica realitzada pel Ministeri a partir de la informaci\u00f3 recollida en els comunicats d'accidents de treball ocorreguts a treballadors d'empreses situades a la ciutat de Val\u00e8ncia. S'inclouen tant els accidents ocorreguts durant la jornada de treball, com els esdevinguts durant el temps de despla\u00e7ament utilitzat per a anar o tornar del treball (''in itinere'').  Els accidents de treball coberts per aquesta estad\u00edstica s\u00f3n els que han patit els treballadors afiliats a la Seguretat Social amb la conting\u00e8ncia d'accidents de treball espec\u00edficament coberta. No s'inclouen accidents de treball patits per funcionaris mutualistes coberts per MUFACE, ISFAS i MUGEJU, ni als afiliats a la Seguretat Social sense la cobertura espec\u00edfica de la conting\u00e8ncia d'accidents de treball. Tampoc s'inclouen els accidents de treball relacionats amb ocupacions militars.","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'accidents laborals amb baixa total durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre mitj\u00e0 d'afiliacions de treballadors a la Seguretat Social corresponents a l'\u00faltim dia del mes dels dotze mesos de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"Proteger los derechos laborales y promover un entorno de trabajo seguro y sin riesgos para todos los trabajadores, incluidos los trabajadores migrantes, en particular las mujeres migrantes y las personas con empleos precarios","SDG_INDICATOR":"Accidentes laborales con baja por cada 1.000 trabajadores afiliados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre los accidentes laborales con baja y la poblaci\u00f3n afiliada a la Seguridad Social en la ciudad de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n Estad\u00edstica Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa estad\u00edstica de accidentalidad laboral ofrece datos del n\u00famero de accidentados y del n\u00famero de d\u00edas de duraci\u00f3n de las bajas a consecuencia del accidente. La informaci\u00f3n incluida en este apartado procede de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica realizada por el Ministerio a partir de la informaci\u00f3n recogida en los comunicados de accidentes de trabajo ocurridos a trabajadores de empresas situadas en la ciudad de Val\u00e8ncia. Se incluyen tanto los accidentes ocurridos durante la jornada de trabajo, como los acontecidos durante el tiempo de desplazamiento utilizado para ir o volver del trabajo (''in itinere'').  Los accidentes de trabajo cubiertos por esta estad\u00edstica son los que han sufrido los trabajadores afiliados a la Seguridad Social con la contingencia de accidentes de trabajo espec\u00edficamente cubierta. No se incluyen accidentes de trabajo sufridos por funcionarios mutualistas cubiertos por MUFACE, ISFAS y MUGEJU, ni a los afiliados a la Seguridad Social sin la cobertura espec\u00edfica de la contingencia de accidentes de trabajo. Tampoco se incluyen los accidentes de trabajo relacionados con ocupaciones militares.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de accidentes laborales con baja total durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero medio de afiliaciones de trabajadores a la Seguridad Social correspondientes al \u00faltimo d\u00eda del mes de los doce meses del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"8.8","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"}