{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Plazas en apartamentos tur\u00edsticos por cada 1.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Plazas en apartamentos tur\u00edsticos por cada 1.000 habitantes","indicator_number":"8.9.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Places en apartaments tur\u00edstics per cada 1.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Places en apartaments tur\u00edstics per cada 1.000 habitants","indicator_number":"8.9.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, elaborar y poner en pra\u0301ctica poli\u0301ticas encaminadas a promover un turismo sostenible que cree puestos de trabajo y promueva la cultura y los productos locales","SDG_INDICATOR":"Places en apartaments tur\u00edstics per cada 1.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Places en apartaments tur\u00edstics situats a la ciutat de Val\u00e8ncia a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 empadronada a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n                                        \nRegistre General d'Empreses, Establiments i Professions Tur\u00edstiques. Ag\u00e8ncia Valenciana de Turisme.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 est\u00e0 referida a l'oferta d'apartaments tur\u00edstics situats a la ciutat a 31 de desembre de cada any. La informaci\u00f3 associada a l'any t correspon amb la situaci\u00f3 a 31 de desembre de l'any t-1.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de places en apartaments tur\u00edstics situats a la ciutat a 31 de desembre de l'any anterior al de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 empadronada a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, elaborar y poner en pra\u0301ctica poli\u0301ticas encaminadas a promover un turismo sostenible que cree puestos de trabajo y promueva la cultura y los productos locales","SDG_INDICATOR":"Plazas en apartamentos tur\u00edsticos por cada 1.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Plazas en apartamentos tur\u00edsticos situados en la ciudad de Val\u00e8ncia a 31 de diciembre del a\u00f1o anterior al de referencia respecto a la poblaci\u00f3n empadronada en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nRegistro General de Empresas, Establecimientos y Profesiones Tur\u00edsticas. Agencia Valenciana de Turismo.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3n est\u00e1 referida a la oferta de apartamentos tur\u00edsticos situados en la ciudad a 31 de diciembre de cada a\u00f1o. La informaci\u00f3n asociada al a\u00f1o t corresponde con la situaci\u00f3n a 31 de diciembre del a\u00f1o t-1.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de plazas en apartamentos tur\u00edsticos situados en la ciudad a 31 de diciembre del a\u00f1o anterior al de referencia respecto a la poblaci\u00f3n empadronada en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/a188f7e3095de3dcc15f17b882b50029772ca950","indicator":"8.9.4","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-09-04"}