{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"Aumentar el apoyo a la iniciativa de ayuda para el comercio en los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, incluso mediante el Marco Integrado Mejorado para la Asistencia Te\u0301cnica a los Pai\u0301ses Menos Adelantados en Materia de Comercio","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"Aumentar el apoyo a la iniciativa de ayuda para el comercio en los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, incluso mediante el Marco Integrado Mejorado para la Asistencia Te\u0301cnica a los Pai\u0301ses Menos Adelantados en Materia de Comercio","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"}