{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pasajeros que han pasado por el Puerto de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pasajeros que han pasado por el Puerto de Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Passatgers que han passat pel Port de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Passatgers que han passat pel Port de Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Passatgers que han passat pel Port de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de persones viatgeres transportades en el Port de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Passatgers","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadors socials de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n  \nFont Activitat Portu\u00e0ria de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"Suma de persones viatgeres amb origen o destinaci\u00f3 el Port de Val\u00e8ncia, o que es troben en tr\u00e0nsit en creuers tur\u00edstics atracats en el Port de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Pasajeros que han pasado por el Puerto de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas viajeras transportadas en el Puerto de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Pasajeros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Fuente Actividad Portuaria de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"Suma de personas viajeras con origen o destino el Puerto de Val\u00e8ncia, o que se encuentran en tr\u00e1fico en cruceros tur\u00edsticos atracados en el Puerto de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"}