{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mercanc\u00edas transportadas en el Puerto de Val\u00e8ncia (toneladas)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mercanc\u00edas transportadas en el Puerto de Val\u00e8ncia (toneladas)","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mercaderies transportades en el Port de Val\u00e8ncia (tones)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mercaderies transportades en el Port de Val\u00e8ncia (tones)","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Mercaderies transportades en el Port de Val\u00e8ncia (tones)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Quantitat de mercaderies carregades o descarregades amb vaixell en el Port de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n  \nActivitat Portu\u00e0ria de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n\n \n\nS'inclou el total de s\u00f2lids a l'engr\u00f2s, l\u00edquids a l'engr\u00f2s i mercaderia general. Els s\u00f2lids o l\u00edquids a l'engr\u00f2s s\u00f3n els que es transporten sense envasar i la seua mesura de control \u00e9s el seu pes en tones. No s'inclou les dades referides a avituallament i pesca.","DATA_COMP":"Suma entre el total de mercaderies carregades en el Port de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia i el total de mercancias descarregades en el Port de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Mercanc\u00edas transportadas en el Puerto de Val\u00e8ncia (toneladas)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Cantidad de mercanc\u00edas cargadas o descargadas en barco en el Puerto de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Toneladas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nActividad Portuaria de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nSe incluye el total de s\u00f3lidos al por mayor, l\u00edquidos al por mayor y mercanc\u00eda general. Los s\u00f3lidos o l\u00edquidos al por mayor son los que se transportan sin envasar y su medida de control es su peso en toneladas. No se incluye los datos referidos a avituallamiento y pesca.","DATA_COMP":"Suma entre el total de mercanc\u00edas cargadas en el Puerto de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia y el total de mercanc\u00edas descargadas en el Puerto de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"}