{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3n de la facilidad para desplazarse con EMT","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Valoraci\u00f3n de la facilidad para desplazarse con EMT","indicator_number":"9.1.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valoraci\u00f3 de la facilitat per a despla\u00e7ar-se amb EMT","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Valoraci\u00f3 de la facilitat per a despla\u00e7ar-se amb EMT","indicator_number":"9.1.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3 de la facilitat per a despla\u00e7ar-se amb EMT","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3 de 0 a 10 respecte a la facilitat per a despla\u00e7ar-se amb EMT per la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Primera Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Mobilitat. (2017).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 1 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 1](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia1.pdf).\n\n \n\nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Febrer i Mar\u00e7 de 2017. Es va entrevistar un total de 2211 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica de la valoraci\u00f3 de la poblaci\u00f3 respecte a la facilitat per a despla\u00e7ar-se amb EMT.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Desarrollar infraestructuras fiables, sostenibles, resilientes y de calidad, incluidas infraestructuras regionales y transfronterizas, para apoyar el desarrollo econo\u0301mico y el bienestar humano, haciendo especial hincapie\u0301 en el acceso asequible y equitativo para todos","SDG_INDICATOR":"Valoraci\u00f3n de la facilidad para desplazarse con EMT","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Valoraci\u00f3n de 0 a 10 respecto a la facilidad para desplazarse con EMT por la ciudad de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Escala 1-10","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Primera Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Movilidad. (2017).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 1 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 1](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia1.pdf).\n \nLas entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Febrero y Marzo de 2017. Se entrevist\u00f3 un total de 2211 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica de la valoraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n respecto a la facilidad para desplazarse con EMT.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-01-08"}