{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el sector industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el sector industrial","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector industrial","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Promover una industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y, de aqui\u0301 a 2030, aumentar significativamente la contribucio\u0301n de la industria al empleo y al producto interno bruto, de acuerdo con las circunstancias nacionales, y duplicar esa contribucio\u0301n en los pai\u0301ses menos adelantados","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el sector industrial","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en ind\u00fastria.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nLa poblaci\u00f3 ocupada s\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat treballant durant almenys una hora a canvi d'una retribuci\u00f3 per compte d'altri (assalariats) o exercint una activitat per compte propi.  L'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA) \u00e9s una enquesta cont\u00ednua de periodicitat trimestral realitzada per l'INE que t\u00e9 com a finalitat con\u00e9ixer l'activitat econ\u00f2mica quant al component hum\u00e0. Est\u00e0 orientada per a oferir dades de les principals categories poblacionals en relaci\u00f3 al mercat de treball. La informaci\u00f3 utilitzada per al c\u00e0lcul d'aquest indicador es refereix a la ciutat de Val\u00e8ncia i s'obt\u00e9 d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica de les seccions que formen la mostra a la ciutat. Els resultats han d'interpretar-se amb precauci\u00f3 a causa dels errors de mostreig. Les dades estan calculades segons la metodologia 2005 revisades segons la base poblacional 2011.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que treballa en ind\u00fastria, entre el total de la poblaci\u00f3 ocupada resident a la ciutat de Val\u00e8ncia, per a l'any de refer\u00e8ncia. Aquests valors s'han obtingut com a mitjanes aritm\u00e8tiques de les estimacions trimestrals oferides per l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructuras resilientes, promover la industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y fomentar la innovacio\u0301n","SDG_TARGET":"Promover una industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y, de aqui\u0301 a 2030, aumentar significativamente la contribucio\u0301n de la industria al empleo y al producto interno bruto, de acuerdo con las circunstancias nacionales, y duplicar esa contribucio\u0301n en los pai\u0301ses menos adelantados","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el sector industrial","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en industria.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nLa poblaci\u00f3n ocupada son las personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os que durante la semana de referencia han estado trabajando durante al menos una hora a cambio de una retribuci\u00f3n por cuenta ajena (asalariados) o ejerciendo una actividad por cuenta propia.  La Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) es una encuesta continua de periodicidad trimestral realizada por el INE que tiene como finalidad conocer la actividad econ\u00f3mica en cuanto al componente humano. Est\u00e1 orientada para ofrecer datos de las principales categor\u00edas poblacionales en relaci\u00f3n al mercado de trabajo. La informaci\u00f3n utilizada para el c\u00e1lculo de este indicador se refiere a la ciudad de Val\u00e8ncia y se obtiene de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica de las secciones que forman la muestra en la ciudad. Los resultados tienen que interpretarse con precauci\u00f3n a causa de los errores de muestreo. Los datos est\u00e1n calculados seg\u00fan la metodolog\u00eda 2005 revisadas seg\u00fan la base poblacional 2011.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas que trabaja en industria, entre el total de la poblaci\u00f3n ocupada residente en la ciudad de Val\u00e8ncia, para el a\u00f1o de referencia. Estos valores se han obtenido como medias aritm\u00e9ticas de las estimaciones trimestrales ofrecidas por la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"}