{"1-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada), on els ingressos s'han obtingut a partir de registres tributaris.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum.   Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa l'any de refer\u00e8ncia associat a ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 60% de la mediana nacional de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada), donde los ingresos se han obtenido a partir de registros tributarios.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ods/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo.   Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para otras caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas y \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza el a\u00f1o de referencia asociado a ingresos recogidos en fuentes tributarias respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 60% de este valor el umbral de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.2","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"1-2-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mesura de distribuci\u00f3 de la renda que s'obt\u00e9 com el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial.","UNIT_MEASURE":"R\u00e0tio","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"\u00c9s el quocient entre el percentil 80 i el percentil 20 dels ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. El percentil 80 (20) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de les persones residents per unitat de consum \u00e9s el valor que, una vegada ordenats els ingressos de menor a major, deixa per davall el 80% (20%) dels ingressos per unitat de consum. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Medida de distribuci\u00f3n de la renta que se obtiene como el cociente entre el percentil 80 y el percentil 20 de los ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial.","UNIT_MEASURE":"Ratio","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Es el cociente entre el percentil 80 y el percentil 20 de los ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial. El percentil 80 (20) de la distribuci\u00f3n de ingresos de las personas residentes por unidad de consumo es el valor que, una vez ordenados los ingresos de menor a mayor, deja por debajo el 80% (20%) de los ingresos por unidad de consumo. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.5","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-05"},"1-2-6":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"L'\u00edndex de Gini permet mesurar la desigualtat d'ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. Pren valors entre 0 i 100, on 0 es correspon amb la perfecta igualtat (tots tenen els mateixos ingressos) i on el valor 100 es correspon amb la perfecta desigualtat (una persona t\u00e9 tots els ingressos i els altres cap).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de distribuci\u00f3 de renda de les llars de l'INE est\u00e0 disponible per a \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"La Corba de Lorenz representa gr\u00e0ficament el percentatge de renda que acumula un determinat percentatge de poblaci\u00f3. En l'eix horitzontal de la Corba de Lorenz es representa la proporci\u00f3 acumulada de poblaci\u00f3, ordenada de menor a major renda, mentre que l'eix vertical recull el percentatge acumulat de renda. La l\u00ednia diagonal que divideix el gr\u00e0fic en dues parts iguals es denomina recta d'equidistribuci\u00f3 i representa el cas d'una distribuci\u00f3 igualit\u00e0ria. L'\u00edndex de Gini representa l'\u00e0rea de concentraci\u00f3 (superf\u00edcie compresa entre la recta d'equidistribuci\u00f3 i la pr\u00f2pia Corba de Lorenz), en relaci\u00f3 a l'\u00e0rea que queda per davall de la recta d'equidistribuci\u00f3. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"El \u00edndice de Gini permite mesurar la desigualdad de ingresos por unidad de consumo de las personas que residen en un determinado \u00e1mbito territorial. Toma valores entre 0 y 100, donde 0 se corresponde con la perfecta igualdad (todos tienen los mismos ingresos) y donde el valor 100 se corresponde con la perfecta desigualdad (una persona tiene todos los ingresos y los otros jefe).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndice","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de distribuci\u00f3n de renta de los hogares del INE est\u00e1 disponible para \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"La Curva de Lorenz graf\u00eda el porcentaje de renta que acumula un determinado porcentaje de poblaci\u00f3n. En el eje horizontal de la Curva de Lorenz se representa la proporci\u00f3n acumulada de poblaci\u00f3n, ordenada de menor a mayor renta, mientras que el eje vertical compilaci\u00f3n el porcentaje acumulado de renta. La l\u00ednea diagonal que divide el gr\u00e1fico en dos partes iguales se denomina recta de equidistribuci\u00f3n y representa el caso de una distribuci\u00f3n igualitaria. El \u00edndice de Gini representa el \u00e1rea de concentraci\u00f3n (superficie comprendida entre la recta de equidistribuci\u00f3n y la propia Curva de Lorenz), en relaci\u00f3n en el \u00e1rea que queda por debajo de la recta de equidistribuci\u00f3n. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.6","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-06"},"1-2-8":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares monoparentales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares monoparentales","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars monoparentals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars monoparentals","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Llars familiars monoparentals","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades per un \u00fanic adult (de 18 o m\u00e9s anys d'edat) i almenys un menor de 18 anys empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Hogares familiares monoparentales","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de hojas familiares formadas por un \u00fanico adulto (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de hogares","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de hojas familiares formadas por un \u00fanico adulto (de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad) y al menos un menor de 18 a\u00f1os empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.8","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-08"},"1-2-12":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que viuen en seccions censals declarades vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les seccions definides com a vulnerables (per a un tema o en l'\u00edndex global) s\u00f3n aquelles que la seua puntuacio\u00b4 en aqueix tema o en l'indicador global es situ\u00b4a per davall (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3 formada per totes les puntuacions finals de les seccions en aqueix tema o en l'\u00edndex global.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic i el total de la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que viven en secciones censales declaradas vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Elaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Las secciones definidas como vulnerables (para un tema o en el \u00edndice global) son aquellas que la suya puntuaci\u00f3 en ese tema o en el indicador global se sit\u00faa por debajo (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3n formada por todas las puntuaciones finales de las secciones en ese tema o en el \u00edndice global.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico y el total de la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.12","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-12"},"1-2-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb manca material severa (manca almenys de quatre conceptes d'una llista de nou).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).","DATA_COMP":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en llars que manquen almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes.\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con carencia material severa (carencia al menos de cuatro conceptos de una lista de nuevo).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).","DATA_COMP":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en hogares que carecen al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana en el a\u00f1o. \n\n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pez al menos cada dos d\u00edas.\n\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos.\n\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal en los \u00faltimos 12 meses.\n\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.4","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-04"},"1-2-10":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 80 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 80 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas de 80 a\u00f1os o m\u00e1s que residen en una hoja familiar formada por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 80 o m\u00e1s a\u00f1os residentes en hogares familiares unipersonales empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.10","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-10"},"1-a-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-03"},"1-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"1-2-11":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat.","UNIT_MEASURE":"Nombre de llars","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de fulles familiars formades \u00fanicament per persones de 65 o m\u00e9s anys d'edat empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de hojas familiares formadas \u00fanicamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de hogares","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de hojas familiares formadas \u00fanicamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os de edad empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.11","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-11"},"1-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 60% de la mediana auton\u00f2mica d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 60% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 60% de la mediana auton\u00f3mica de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o de referencia respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 60% de este valor el umbral de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.1","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"1-a-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3n de las transferencias municipales de Ayuda Oficial al Desarrollo para los ODS 1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n El indicador incluye el presupuesto destinado a Cooperaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el desarrollo y Acciones Humanitarias.","DATA_COMP":"Suma de las transferencias municipales a trav\u00e9s de convenios con entidades no gubernamentales, mediante ejecuci\u00f3n directa o mediante convocatorias de Ayuda al Desarrollo convocadas por el Ayuntamiento. Cada una de las acciones puede afectar m\u00e1s de uno ODS. Para los convenios que afectan m\u00e1s de uno ODS se ha repartido la cantidad total de manera proporcional entre los ODS a los cuales implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.4","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-04"},"1-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que estan en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa, que pateixen privaci\u00f3 material severa o que viuen en llars amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3. Encara que una persona complisca dues o tres condicions, es comptabilitza una sola vegada.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat. El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.  Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista. L'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum segons l'escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mitjana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents en totes les llars de la Comunitat Valenciana, sent el 60% d'aquest valor el llindar auton\u00f2mic de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.  Una persona viu en una llar amb una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. Per a aix\u00f2 es calcula el nombre de mesos en qu\u00e8 els membres de la llar han estat treballant durant l'any de refer\u00e8ncia (els mesos amb treball a jornada completa compte com 1, els mesos a jornada parcial com 0,5 i els mesos sense treball com 0), i d'altra banda el total de mesos en qu\u00e8 te\u00f2ricament eixos mateixos membres podrien haver treballat. A continuaci\u00f3 es calcula el r\u00e0tio, establint que la llar t\u00e9 una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si el seu valor \u00e9s inferior al 20%. Aquesta condici\u00f3 nom\u00e9s s'aplica a la poblaci\u00f3 de 0 a 59 anys d'edat.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista.\nUna persona pateix privaci\u00f3 material severa si la llar en la qual viu manca almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes (de 650 euros).\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal (hipoteca o lloguer, rebuts de gas, comunitat...) en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.\nUna persona viu en una llar amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3 si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que est\u00e1n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza, que sufren privaci\u00f3n material severa o que viven en hogares con baja intensidad de ocupaci\u00f3n. Aunque una persona cumpla dos o tres condiciones, se contabiliza una sola vez.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.  Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista. El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo seg\u00fan la escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes en todos los hogares de la Comunidad Valenciana, siendo el 60% de este valor el umbral auton\u00f3mico de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa. \n Una persona vive en un hogar con una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. Para lo cual se calcula el n\u00famero de meses en que los miembros del hogar han estado trabajando durante el a\u00f1o de referencia (los meses con trabajo a jornada completa cuenta como 1, los meses a jornada parcial como 0,5 y los meses sin trabajo como 0), y por otro lado el total de meses en que te\u00f3ricamente esos mismos miembros podr\u00edan haber trabajado. A continuaci\u00f3n se calcula el ratio, estableciendo que el hogar tiene una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si su valor es inferior al 20%. Esta condici\u00f3n solo se aplica en la poblaci\u00f3n de 0 a 59 a\u00f1os de edad.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista.\n\n Una persona sufre privaci\u00f3n material severa si el hogar en la cual vive carencia al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana en el a\u00f1o. \n\n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pez al menos cada dos d\u00edas.\n\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos (de 650 euros).\n\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal (hipoteca o alquiler, recibidos de gas, comunidad...) en los \u00faltimos 12 meses.\n\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.\n\n Una persona vive en un hogar con baja intensidad de ocupaci\u00f3n si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-03"},"1-2-9":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones de 65 anys o m\u00e9s que resideixen en una fulla familiar formada per una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"Nombre de persones","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Nombre de persones de 65 o m\u00e9s anys residents en llars familiars unipersonals empadronades a la ciutat a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s que residen en una hoja familiar formada por una \u00fanica persona.","UNIT_MEASURE":"N\u00famero de personas","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"\nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"N\u00famero de personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os residentes en hogares familiares unipersonales empadronadas en la ciudad a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.9","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"},"1-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Garantizar una movilizacio\u0301n significativa de recursos procedentes de diversas fuentes, incluso mediante la mejora de la cooperacio\u0301n para el desarrollo, a fin de proporcionar medios suficientes y previsibles a los pai\u0301ses en desarrollo, en particular los pai\u0301ses menos adelantados, para que implementen programas y poli\u0301ticas encaminados a poner fin a la pobreza en todas sus dimensiones","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"1-2-7":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"ca":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 40% de la mediana nacional d'ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nLes dades de renda percebuda que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any de refer\u00e8ncia i s'obtenen a partir de l'enlla\u00e7 d'informaci\u00f3 de l'INE amb dades tribut\u00e0ries, fonamentalment de la AEAT i de les Hisendes Forals. La poblaci\u00f3 utilitzada per als c\u00e0lculs est\u00e0 referida a 1 de gener de l'any seg\u00fcent al de refer\u00e8ncia.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen. A continuaci\u00f3 s'adjudica aquest valor a cadascun dels membres que componen la llar. Els conceptes tributaris inclosos en la renda neta de la llar es descriuen en el document metodol\u00f2gic de l'operaci\u00f3 estad\u00edstica. La informaci\u00f3 de l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE est\u00e0 disponible per a altres caracter\u00edstiques demogr\u00e0fiques i \u00e0mbits territorials menors (barris i seccions).","DATA_COMP":"Quocient de la poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa alta l'any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident.\nL'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents, sent el 40% d'aquest valor el llindar de pobresa considerat en aquest indicador.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con ingresos por unidad de consumo por debajo del 40% de la mediana nacional de ingresos por unidad de consumo (escala OCDE modificada).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n Los datos de renta percibida que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o de referencia y se obtienen a partir del enlace de informaci\u00f3n de la INE con datos tributarios, fundamentalmente de la AEAT y de las Haciendas Forales. La poblaci\u00f3n utilizada para los c\u00e1lculos est\u00e1 referida a 1 de enero del a\u00f1o siguiente al de referencia. \n El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os. Por ejemplo, un hogar formado por dos adultos y dos ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os estar\u00eda formada por 2,1 unidades de consumo. Los ingresos por unidad de consumo del hogar se obtienen dividiendo los ingresos totales del hogar entre el n\u00famero de unidades de consumo que la componen. A continuaci\u00f3n se adjudica este valor a cada uno de los miembros que componen el hogar.\n Los conceptos tributarios incluidos en la renta neta del hogar se describen en el documento metodol\u00f3gico de la operaci\u00f3n estad\u00edstica.\n La informaci\u00f3n del Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE est\u00e1 disponible para otras caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas y \u00e1mbitos territoriales menores (barrios y secciones).","DATA_COMP":"Cociente de la poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza alta el a\u00f1o de referencia respecto a la poblaci\u00f3n residente.\n\n El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes, siendo el 40% de este valor el umbral de pobreza considerado en este indicador.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7466d3ba5dbed6d256395e46a74b2108507f7d5","indicator":"1.2.7","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-07"},"17-11-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participacio\u0301n de los pai\u0301ses en desarrollo y los pai\u0301ses menos adelantados en las exportaciones mundiales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participacio\u0301n de los pai\u0301ses en desarrollo y los pai\u0301ses menos adelantados en las exportaciones mundiales","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"},"11-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que tiene fa\u0301cil acceso al transporte pu\u0301blico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que tiene fa\u0301cil acceso al transporte pu\u0301blico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"11.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"},"11-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con el Marco de Senda\u0301i para la Reduccio\u0301n del Riesgo de Desastres 2015\u20102030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con el Marco de Senda\u0301i para la Reduccio\u0301n del Riesgo de Desastres 2015\u20102030","indicator_number":"11.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.1","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"11-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de gastos per ca\u0301pita destinados a la preservacio\u0301n, proteccio\u0301n y conservacio\u0301n de todo el patrimonio cultural y natural, desglosado por fuente de financiacio\u0301n (pu\u0301blica y privada), tipo de patrimonio (cultural y natural) y nivel de gobierno (nacional, regional y local/municipal)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de gastos per ca\u0301pita destinados a la preservacio\u0301n, proteccio\u0301n y conservacio\u0301n de todo el patrimonio cultural y natural, desglosado por fuente de financiacio\u0301n (pu\u0301blica y privada), tipo de patrimonio (cultural y natural) y nivel de gobierno (nacional, regional y local/municipal)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"},"7-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n cuya fuente primaria de energi\u0301a son los combustibles y tecnologi\u0301as limpios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n cuya fuente primaria de energi\u0301a son los combustibles y tecnologi\u0301as limpios","indicator_number":"7.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-02"},"10-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que declara haberse sentido personalmente discriminada o acosada en los u\u0301ltimos 12 meses por motivos de discriminacio\u0301n prohibidos por el derecho internacional de los derechos humanos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que declara haberse sentido personalmente discriminada o acosada en los u\u0301ltimos 12 meses por motivos de discriminacio\u0301n prohibidos por el derecho internacional de los derechos humanos","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"},"8-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Compromisos y desembolsos en relacio\u0301n con la iniciativa Ayuda para el Comercio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Compromisos y desembolsos en relacio\u0301n con la iniciativa Ayuda para el Comercio","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"11-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Relacio\u0301n entre la tasa de consumo de tierras y la tasa de crecimiento de la poblacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Relacio\u0301n entre la tasa de consumo de tierras y la tasa de crecimiento de la poblacio\u0301n","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"},"13-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cantidades proporcionadas y movilizadas en do\u0301lares de los Estados Unidos al an\u0303o en relacio\u0301n con el objetivo actual mantenido de movilizacio\u0301n colectiva de 100.000 millones de do\u0301lares de aqui\u0301 a 2025","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cantidades proporcionadas y movilizadas en do\u0301lares de los Estados Unidos al an\u0303o en relacio\u0301n con el objetivo actual mantenido de movilizacio\u0301n colectiva de 100.000 millones de do\u0301lares de aqui\u0301 a 2025","indicator_number":"13.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"14-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) I\u0301ndice de eutrofizacio\u0301n costera; y b) densidad de detritos pla\u0301sticos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) I\u0301ndice de eutrofizacio\u0301n costera; y b) densidad de detritos pla\u0301sticos","indicator_number":"14.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-01-01"},"4-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de docentes con las calificaciones mi\u0301nimas requeridas, por nivel educativo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de docentes con las calificaciones mi\u0301nimas requeridas, por nivel educativo","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"17-19-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses que a) han realizado al menos un censo de poblacio\u0301n y vivienda en los u\u0301ltimos diez an\u0303os; y b) han registrado el 100% de los nacimientos y el 80% de las defunciones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses que a) han realizado al menos un censo de poblacio\u0301n y vivienda en los u\u0301ltimos diez an\u0303os; y b) han registrado el 100% de los nacimientos y el 80% de las defunciones","indicator_number":"17.19.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-02"},"16-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente satisfecha con su u\u0301ltima experiencia de los servicios pu\u0301blicos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente satisfecha con su u\u0301ltima experiencia de los servicios pu\u0301blicos","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"3-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad neonatal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad neonatal","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.2","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"5-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres y nin\u0303as a partir de 15 an\u0303os de edad que han sufrido violencia sexual a manos de personas que no eran su pareja en los u\u0301ltimos12 meses, desglosada por edad y lugar del hecho","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres y nin\u0303as a partir de 15 an\u0303os de edad que han sufrido violencia sexual a manos de personas que no eran su pareja en los u\u0301ltimos12 meses, desglosada por edad y lugar del hecho","indicator_number":"5.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-02"},"17-18-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con un plan estadi\u0301stico nacional plenamente financiado y en proceso de aplicacio\u0301n, desglosado por fuente de financiacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con un plan estadi\u0301stico nacional plenamente financiado y en proceso de aplicacio\u0301n, desglosado por fuente de financiacio\u0301n","indicator_number":"17.18.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"17-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de ingresos del gobierno en proporcio\u0301n al PIB, desglosado por fuente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de ingresos del gobierno en proporcio\u0301n al PIB, desglosado por fuente","indicator_number":"17.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.1","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"12-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de partes en los acuerdos ambientales multilaterales internacionales sobre desechos peligrosos y otros productos qui\u0301micos que cumplen sus compromisos y obligaciones de transmitir informacio\u0301n como se exige en cada uno de esos acuerdos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de partes en los acuerdos ambientales multilaterales internacionales sobre desechos peligrosos y otros productos qui\u0301micos que cumplen sus compromisos y obligaciones de transmitir informacio\u0301n como se exige en cada uno de esos acuerdos","indicator_number":"12.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.1","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-01"},"12-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Aplicacio\u0301n de instrumentos normalizados de contabilidad para hacer un seguimiento de los aspectos econo\u0301micos y ambientales de la sostenibilidad del turismo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Aplicacio\u0301n de instrumentos normalizados de contabilidad para hacer un seguimiento de los aspectos econo\u0301micos y ambientales de la sostenibilidad del turismo","indicator_number":"12.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.b.1","target_id":"12.b","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"9-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido por la industria de tecnologi\u0301a mediana y alta en el valor an\u0303adido total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido por la industria de tecnologi\u0301a mediana y alta en el valor an\u0303adido total","indicator_number":"9.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"5-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres y nin\u0303as a partir de 15 an\u0303os de edad que han sufrido violencia fi\u0301sica, sexual o psicolo\u0301gica a manos de su actual o anterior pareja en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por forma de violencia y edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres y nin\u0303as a partir de 15 an\u0303os de edad que han sufrido violencia fi\u0301sica, sexual o psicolo\u0301gica a manos de su actual o anterior pareja en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por forma de violencia y edad","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"},"3-3-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de personas que requieren intervenciones contra enfermedades tropicales desatendidas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de personas que requieren intervenciones contra enfermedades tropicales desatendidas","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-05"},"3-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tra\u0301fico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tra\u0301fico","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.6.1","target_id":"3.6","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"3-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad por suicidio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad por suicidio","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.2","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"15-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Asistencia oficial para el desarrollo destinada concretamente a la conservacio\u0301n y el uso sostenible de la biodiversidad y b) ingresos generados y financiacio\u0301n movilizada mediante instrumentos econo\u0301micos pertinentes para la biodiversidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Asistencia oficial para el desarrollo destinada concretamente a la conservacio\u0301n y el uso sostenible de la biodiversidad y b) ingresos generados y financiacio\u0301n movilizada mediante instrumentos econo\u0301micos pertinentes para la biodiversidad","indicator_number":"15.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"2-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de recursos gene\u0301ticos vegetales y animales para la alimentacio\u0301n y la agricultura preservados en instalaciones de conservacio\u0301n a medio y largo plazo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de recursos gene\u0301ticos vegetales y animales para la alimentacio\u0301n y la agricultura preservados en instalaciones de conservacio\u0301n a medio y largo plazo","indicator_number":"2.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-01"},"8-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ingreso medio por hora de las personas empleadas, desglosado por sexo, edad, ocupacio\u0301n y personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ingreso medio por hora de las personas empleadas, desglosado por sexo, edad, ocupacio\u0301n y personas con discapacidad","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.1","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"4-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"},"9-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de investigadores (en equivalente a tiempo completo) por cada millo\u0301n de habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de investigadores (en equivalente a tiempo completo) por cada millo\u0301n de habitantes","indicator_number":"9.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.2","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"3-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la tuberculosis por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la tuberculosis por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"10-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Costo de las remesas en proporcio\u0301n a las sumas remitidas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Costo de las remesas en proporcio\u0301n a las sumas remitidas","indicator_number":"10.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.c.1","target_id":"10.c","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0c-01"},"11-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Niveles medios anuales de parti\u0301culas finas en suspensio\u0301n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados segu\u0301n la poblacio\u0301n)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Niveles medios anuales de parti\u0301culas finas en suspensio\u0301n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados segu\u0301n la poblacio\u0301n)","indicator_number":"11.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"},"4-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os, nin\u0303as y adolescentes que, a) en los cursos segundo y tercero, b) al final de la ensen\u0303anza primaria y c) al final de la ensen\u0303anza secundaria inferior, han alcanzado al menos un nivel mi\u0301nimo de competencia en i) lectura y ii) matema\u0301ticas, desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os, nin\u0303as y adolescentes que, a) en los cursos segundo y tercero, b) al final de la ensen\u0303anza primaria y c) al final de la ensen\u0303anza secundaria inferior, han alcanzado al menos un nivel mi\u0301nimo de competencia en i) lectura y ii) matema\u0301ticas, desglosada por sexo","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"14-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que aplican enfoques basados en los ecosistemas para gestionar las zonas marinas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que aplican enfoques basados en los ecosistemas para gestionar las zonas marinas","indicator_number":"14.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-02-01"},"5-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de nin\u0303as y mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os que han sufrido mutilacio\u0301n o ablacio\u0301n genital femenina, desglosada por edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de nin\u0303as y mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os que han sufrido mutilacio\u0301n o ablacio\u0301n genital femenina, desglosada por edad","indicator_number":"5.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-02"},"5-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres en cargos directivos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres en cargos directivos","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.2","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"15-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de especi\u0301menes de flora y fauna silvestre comercializados procedentes de la caza furtiva o el tra\u0301fico ili\u0301cito","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de especi\u0301menes de flora y fauna silvestre comercializados procedentes de la caza furtiva o el tra\u0301fico ili\u0301cito","indicator_number":"15.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-07-01"},"6-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que utiliza: a) servicios de saneamiento gestionados sin riesgos y b) instalaciones para el lavado de manos con agua y jabo\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que utiliza: a) servicios de saneamiento gestionados sin riesgos y b) instalaciones para el lavado de manos con agua y jabo\u0301n","indicator_number":"6.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-02-01"},"8-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de adultos (a partir de 15 an\u0303os de edad) que tienen una cuenta en un banco u otra institucio\u0301n financiera o un proveedor de servicios de dinero mo\u0301vil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de adultos (a partir de 15 an\u0303os de edad) que tienen una cuenta en un banco u otra institucio\u0301n financiera o un proveedor de servicios de dinero mo\u0301vil","indicator_number":"8.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"9-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor an\u0303adido del sector manufacturo en proporcio\u0301n al PIB y per ca\u0301pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor an\u0303adido del sector manufacturo en proporcio\u0301n al PIB y per ca\u0301pita","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.1","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"16-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que ha sufrido a) violencia fi\u0301sica, b) violencia psicolo\u0301gica y c) violencia sexual en los u\u0301ltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que ha sufrido a) violencia fi\u0301sica, b) violencia psicolo\u0301gica y c) violencia sexual en los u\u0301ltimos 12 meses","indicator_number":"16.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-03"},"9-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de apoyo internacional oficial (asistencia oficial para el desarrollo ma\u0301s otras corrientes oficiales de recursos) destinado a la infraestructura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de apoyo internacional oficial (asistencia oficial para el desarrollo ma\u0301s otras corrientes oficiales de recursos) destinado a la infraestructura","indicator_number":"9.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"2-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de corrientes oficiales de recursos (asistencia oficial para el desarrollo ma\u0301s otras corrientes oficiales) destinado al sector agri\u0301cola","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de corrientes oficiales de recursos (asistencia oficial para el desarrollo ma\u0301s otras corrientes oficiales) destinado al sector agri\u0301cola","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"3-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total neto de asistencia oficial para el desarrollo destinado a los sectores de la investigacio\u0301n me\u0301dica y la atencio\u0301n sanitaria ba\u0301sica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total neto de asistencia oficial para el desarrollo destinado a los sectores de la investigacio\u0301n me\u0301dica y la atencio\u0301n sanitaria ba\u0301sica","indicator_number":"3.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.2","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"8-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada","indicator_number":"8.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.2.1","target_id":"8.2","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"3-d-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de infecciones del torrente sangui\u0301neo debidas a determinados organismos resistentes a los antimicrobianos seleccionados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de infecciones del torrente sangui\u0301neo debidas a determinados organismos resistentes a los antimicrobianos seleccionados","indicator_number":"3.d.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.2","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-02"},"3-9-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida al agua insalubre, el saneamiento deficiente y la falta de higiene (exposicio\u0301n a servicios insalubres de agua, saneamiento e higiene para todos (WASH))","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida al agua insalubre, el saneamiento deficiente y la falta de higiene (exposicio\u0301n a servicios insalubres de agua, saneamiento e higiene para todos (WASH))","indicator_number":"3.9.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.2","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-02"},"17-18-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses cuya legislacio\u0301n nacional sobre estadi\u0301sticas cumple los Principios Fundamentales de las Estadi\u0301sticas Oficiales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses cuya legislacio\u0301n nacional sobre estadi\u0301sticas cumple los Principios Fundamentales de las Estadi\u0301sticas Oficiales","indicator_number":"17.18.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"17-16-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que informan de sus progresos en los marcos de mu\u0301ltiples interesados para el seguimiento de la eficacia de las actividades de desarrollo que apoyan el logro de los Objetivos de Desarrollo Sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que informan de sus progresos en los marcos de mu\u0301ltiples interesados para el seguimiento de la eficacia de las actividades de desarrollo que apoyan el logro de los Objetivos de Desarrollo Sostenible","indicator_number":"17.16.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-16-01"},"8-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Existencia de una estrategia nacional organizada y en marcha para el empleo de los jo\u0301venes, como estrategia independiente o como parte de una estrategia nacional de empleo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Existencia de una estrategia nacional organizada y en marcha para el empleo de los jo\u0301venes, como estrategia independiente o como parte de una estrategia nacional de empleo","indicator_number":"8.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"12-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Capacidad instalada de generacio\u0301n de energi\u0301a renovable en los pai\u0301ses en desarrollo (expresada en vatios per ca\u0301pita)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Capacidad instalada de generacio\u0301n de energi\u0301a renovable en los pai\u0301ses en desarrollo (expresada en vatios per ca\u0301pita)","indicator_number":"12.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.a.1","target_id":"12.a","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"8-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo material interno en te\u0301rminos absolutos, consumo material interno per ca\u0301pita y consumo material interno por PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo material interno en te\u0301rminos absolutos, consumo material interno per ca\u0301pita y consumo material interno por PIB","indicator_number":"8.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-02"},"2-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicador de anomali\u0301as en los precios de los alimentos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicador de anomali\u0301as en los precios de los alimentos","indicator_number":"2.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.c.1","target_id":"2.c","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"6-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cambio en la extensio\u0301n de los ecosistemas relacionados con el agua con el paso del tiempo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cambio en la extensio\u0301n de los ecosistemas relacionados con el agua con el paso del tiempo","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"},"15-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de especi\u0301menes de flora y fauna silvestre comercializados procedentes de la caza furtiva o el tra\u0301fico ili\u0301cito","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de especi\u0301menes de flora y fauna silvestre comercializados procedentes de la caza furtiva o el tra\u0301fico ili\u0301cito","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"14-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de poblaciones de peces cuyos niveles son biolo\u0301gicamente sostenibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de poblaciones de peces cuyos niveles son biolo\u0301gicamente sostenibles","indicator_number":"14.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-04-01"},"8-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Nu\u0301mero de sucursales de bancos comerciales por cada 100.000 adultos y b) nu\u0301mero de cajeros automa\u0301ticos por cada 100.000 adultos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Nu\u0301mero de sucursales de bancos comerciales por cada 100.000 adultos y b) nu\u0301mero de cajeros automa\u0301ticos por cada 100.000 adultos","indicator_number":"8.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"11-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con poli\u0301ticas urbanas nacionales o planes de desarrollo regionales que a) responden a la dina\u0301mica de la poblacio\u0301n, b) garantizan un desarrollo territorial equilibrado y c) aumentan el margen fiscal local","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con poli\u0301ticas urbanas nacionales o planes de desarrollo regionales que a) responden a la dina\u0301mica de la poblacio\u0301n, b) garantizan un desarrollo territorial equilibrado y c) aumentan el margen fiscal local","indicator_number":"11.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.a.1","target_id":"11.a","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"15-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superficie forestal en proporcio\u0301n a la superficie total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superficie forestal en proporcio\u0301n a la superficie total","indicator_number":"15.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"14-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado de aplicacio\u0301n de un marco juri\u0301dico, reglamentario, normativo o institucional que reconozca y proteja los derechos de acceso para la pesca en pequen\u0303a escala","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado de aplicacio\u0301n de un marco juri\u0301dico, reglamentario, normativo o institucional que reconozca y proteja los derechos de acceso para la pesca en pequen\u0303a escala","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"3-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres en edad de procrear (entre 15 y 49 an\u0303os) que cubren sus necesidades de planificacio\u0301n familiar con me\u0301todos modernos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres en edad de procrear (entre 15 y 49 an\u0303os) que cubren sus necesidades de planificacio\u0301n familiar con me\u0301todos modernos","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.1","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"5-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 20 y 24 an\u0303os que estaban casadas o manteni\u0301an una unio\u0301n estable antes de cumplir los 15 an\u0303os y antes de cumplir los 18 an\u0303os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 20 y 24 an\u0303os que estaban casadas o manteni\u0301an una unio\u0301n estable antes de cumplir los 15 an\u0303os y antes de cumplir los 18 an\u0303os","indicator_number":"5.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.1","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"},"16-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de negocios que han tenido al menos un contacto con un funcionario pu\u0301blico y que han pagado un soborno a un funcionario pu\u0301blico, o a los que un funcionario pu\u0301blico les ha pedido un soborno, durante los u\u0301ltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de negocios que han tenido al menos un contacto con un funcionario pu\u0301blico y que han pagado un soborno a un funcionario pu\u0301blico, o a los que un funcionario pu\u0301blico les ha pedido un soborno, durante los u\u0301ltimos 12 meses","indicator_number":"16.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-02"},"16-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres y hombres jo\u0301venes de entre 18 y 29 an\u0303os que sufrieron violencia sexual antes de cumplir los 18 an\u0303os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres y hombres jo\u0301venes de entre 18 y 29 an\u0303os que sufrieron violencia sexual antes de cumplir los 18 an\u0303os","indicator_number":"16.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-03"},"12-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Desechos peligrosos generados per ca\u0301pita y b) proporcio\u0301n de desechos peligrosos tratados, desglosados por tipo de tratamiento","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Desechos peligrosos generados per ca\u0301pita y b) proporcio\u0301n de desechos peligrosos tratados, desglosados por tipo de tratamiento","indicator_number":"12.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.2","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-02"},"17-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en do\u0301lares de la asistencia financiera y te\u0301cnica (incluso mediante la cooperacio\u0301n Norte-Sur, Sur\u2010Sur y triangular) prometida a los pai\u0301ses en desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en do\u0301lares de la asistencia financiera y te\u0301cnica (incluso mediante la cooperacio\u0301n Norte-Sur, Sur\u2010Sur y triangular) prometida a los pai\u0301ses en desarrollo","indicator_number":"17.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-09-01"},"2-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia del retraso del crecimiento (estatura para la edad, desviacio\u0301n ti\u0301pica < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud (OMS)) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia del retraso del crecimiento (estatura para la edad, desviacio\u0301n ti\u0301pica < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud (OMS)) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-01"},"13-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de gobiernos locales que adoptan y aplican estrategias locales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con las estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de gobiernos locales que adoptan y aplican estrategias locales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con las estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres","indicator_number":"13.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-03"},"4-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"I\u0301ndices de paridad (entre mujeres y hombres, zonas rurales y urbanas, quintiles de riqueza superior e inferior y grupos como los discapacitados, los pueblos indi\u0301genas y los afectados por los conflictos, a medida que se disponga de datos) para todos los indicadores educativos de esta lista que puedan desglosarse","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"I\u0301ndices de paridad (entre mujeres y hombres, zonas rurales y urbanas, quintiles de riqueza superior e inferior y grupos como los discapacitados, los pueblos indi\u0301genas y los afectados por los conflictos, a medida que se disponga de datos) para todos los indicadores educativos de esta lista que puedan desglosarse","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.5.1","target_id":"4.5","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"17-12-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Promedio ponderado de los aranceles que enfrentan los pai\u0301ses en desarrollo, los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrolloPromedio de los aranceles que enfrentan los pai\u0301ses en desarrollo, los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Promedio ponderado de los aranceles que enfrentan los pai\u0301ses en desarrollo, los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrolloPromedio de los aranceles que enfrentan los pai\u0301ses en desarrollo, los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","indicator_number":"17.12.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-12-01"},"15-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de lugares importantes para la biodiversidad terrestre y del agua dulce incluidos en zonas protegidas, desglosada por tipo de ecosistema","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de lugares importantes para la biodiversidad terrestre y del agua dulce incluidos en zonas protegidas, desglosada por tipo de ecosistema","indicator_number":"15.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-02"},"15-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avances hacia la gestio\u0301n forestal sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avances hacia la gestio\u0301n forestal sostenible","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"2-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia de la subalimentacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia de la subalimentacio\u0301n","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"},"3-9-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","indicator_number":"3.9.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.3","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"4-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de escuelas que ofrecen servicios ba\u0301sicos, desglosada por tipo de servicio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de escuelas que ofrecen servicios ba\u0301sicos, desglosada por tipo de servicio","indicator_number":"4.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"5-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de escan\u0303os ocupados por mujeres en a) los parlamentos nacionales y b) los gobiernos locales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de escan\u0303os ocupados por mujeres en a) los parlamentos nacionales y b) los gobiernos locales","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"3-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de partos atendidos por personal sanitario especializado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de partos atendidos por personal sanitario especializado","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"15-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses que han aprobado la legislacio\u0301n nacional pertinente y han destinado recursos suficientes para la prevencio\u0301n o el control de las especies exo\u0301ticas invasoras","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses que han aprobado la legislacio\u0301n nacional pertinente y han destinado recursos suficientes para la prevencio\u0301n o el control de las especies exo\u0301ticas invasoras","indicator_number":"15.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"2-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la superficie agri\u0301cola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la superficie agri\u0301cola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","indicator_number":"2.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.4.1","target_id":"2.4","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-04-01"},"3-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de alcohol per ca\u0301pita (a partir de los 15 an\u0303os de edad) durante un an\u0303o civil en litros de alcohol puro","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de alcohol per ca\u0301pita (a partir de los 15 an\u0303os de edad) durante un an\u0303o civil en litros de alcohol puro","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"12-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa nacional de reciclado, en toneladas de material reciclado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa nacional de reciclado, en toneladas de material reciclado","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.5.1","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"},"13-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses con contribuciones determinadas a nivel nacional, estrategias a largo plazo y planes y estrategias nacionales de adaptacio\u0301n y estrategias indicadas en comunicaciones sobre la adaptacio\u0301n y comunicaciones nacionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses con contribuciones determinadas a nivel nacional, estrategias a largo plazo y planes y estrategias nacionales de adaptacio\u0301n y estrategias indicadas en comunicaciones sobre la adaptacio\u0301n y comunicaciones nacionales","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"},"2-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Subsidios a la exportacio\u0301n de productos agropecuarios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Subsidios a la exportacio\u0301n de productos agropecuarios","indicator_number":"2.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.b.1","target_id":"2.b","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"17-19-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en do\u0301lares de todos los recursos proporcionados para fortalecer la capacidad estadi\u0301stica de los pai\u0301ses en desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en do\u0301lares de todos los recursos proporcionados para fortalecer la capacidad estadi\u0301stica de los pai\u0301ses en desarrollo","indicator_number":"17.19.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-01"},"11-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de gobiernos locales que adoptan y aplican estrategias locales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con las estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de gobiernos locales que adoptan y aplican estrategias locales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con las estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres","indicator_number":"11.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.2","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"4-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os de 24 a 59 meses cuyo desarrollo es adecuado en cuanto a la salud, el aprendizaje y el bienestar psicosocial, desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os de 24 a 59 meses cuyo desarrollo es adecuado en cuanto a la salud, el aprendizaje y el bienestar psicosocial, desglosada por sexo","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"},"13-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con el Marco de Senda\u0301i para la Reduccio\u0301n del Riesgo de Desastres 2015\u20102030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican estrategias nacionales de reduccio\u0301n del riesgo de desastres en consonancia con el Marco de Senda\u0301i para la Reduccio\u0301n del Riesgo de Desastres 2015\u20102030","indicator_number":"13.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-02"},"10-7-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n integrada por refugiados, desglosada por pai\u0301s de origen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n integrada por refugiados, desglosada por pai\u0301s de origen","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.4","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"},"15-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"I\u0301ndice de la Lista Roja","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"I\u0301ndice de la Lista Roja","indicator_number":"15.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-05-01"},"3-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de nuevas infecciones por el VIH por cada 1.000 habitantes no infectados, desglosado por sexo, edad y poblaciones clave","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de nuevas infecciones por el VIH por cada 1.000 habitantes no infectados, desglosado por sexo, edad y poblaciones clave","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"8-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"PIB generado directamente por el turismo en proporcio\u0301n al PIB total y a la tasa de crecimiento","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"PIB generado directamente por el turismo en proporcio\u0301n al PIB total y a la tasa de crecimiento","indicator_number":"8.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.9.1","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"16-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de armas incautadas, encontradas o entregadas cuyo origen o contexto ili\u0301citos han sido determinados o establecidos por una autoridad competente, de conformidad con los instrumentos internacionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de armas incautadas, encontradas o entregadas cuyo origen o contexto ili\u0301citos han sido determinados o establecidos por una autoridad competente, de conformidad con los instrumentos internacionales","indicator_number":"16.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-02"},"3-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura de los servicios de salud esenciales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura de los servicios de salud esenciales","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.1","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"3-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"15-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han establecido metas nacionales de conformidad con la segunda Meta de Aichi del Plan Estrate\u0301gico para la Diversidad Biolo\u0301gica 2011-2020 o metas similares en sus estrategias y planes de accio\u0301n nacionales en materia de diversidad biolo\u0301gica y han informado de sus progresos en el logro de estas metas; y b) integracio\u0301n de la biodiversidad en los sistemas nacionales de contabilidad y presentacio\u0301n de informes, definidos como implementacio\u0301n del Sistema de Contabilidad Ambiental y Econo\u0301mica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han establecido metas nacionales de conformidad con la segunda Meta de Aichi del Plan Estrate\u0301gico para la Diversidad Biolo\u0301gica 2011-2020 o metas similares en sus estrategias y planes de accio\u0301n nacionales en materia de diversidad biolo\u0301gica y han informado de sus progresos en el logro de estas metas; y b) integracio\u0301n de la biodiversidad en los sistemas nacionales de contabilidad y presentacio\u0301n de informes, definidos como implementacio\u0301n del Sistema de Contabilidad Ambiental y Econo\u0301mica","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"},"11-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pe\u0301rdidas econo\u0301micas directas en relacio\u0301n con el PIB mundial, dan\u0303os en la infraestructura esencial y nu\u0301mero de interrupciones de los servicios ba\u0301sicos atribuidos a desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pe\u0301rdidas econo\u0301micas directas en relacio\u0301n con el PIB mundial, dan\u0303os en la infraestructura esencial y nu\u0301mero de interrupciones de los servicios ba\u0301sicos atribuidos a desastres","indicator_number":"11.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.2","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-02"},"5-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os que toman sus propias decisiones informadas sobre las relaciones sexuales, el uso de anticonceptivos y la atencio\u0301n de la salud reproductiva","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os que toman sus propias decisiones informadas sobre las relaciones sexuales, el uso de anticonceptivos y la atencio\u0301n de la salud reproductiva","indicator_number":"5.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-01"},"8-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de empleo informal con respecto al empleo total, desglosada por sector y sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de empleo informal con respecto al empleo total, desglosada por sector y sexo","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"},"15-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de tierras degradadas en comparacio\u0301n con la superficie total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de tierras degradadas en comparacio\u0301n con la superficie total","indicator_number":"15.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-01"},"3-b-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de centros de salud que disponen de un conjunto ba\u0301sico de medicamentos esenciales asequibles de manera sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de centros de salud que disponen de un conjunto ba\u0301sico de medicamentos esenciales asequibles de manera sostenible","indicator_number":"3.b.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.3","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"9-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido total del sector industrial correspondiente a las pequen\u0303as industrias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido total del sector industrial correspondiente a las pequen\u0303as industrias","indicator_number":"9.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.1","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"8-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de crecimiento anual del PIB real per ca\u0301pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de crecimiento anual del PIB real per ca\u0301pita","indicator_number":"8.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.1.1","target_id":"8.1","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"14-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado de aplicacio\u0301n de instrumentos internacionales cuyo objetivo es combatir la pesca ilegal, no declarada y no reglamentada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado de aplicacio\u0301n de instrumentos internacionales cuyo objetivo es combatir la pesca ilegal, no declarada y no reglamentada","indicator_number":"14.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-06-01"},"12-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"},"2-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia de la inseguridad alimentaria moderada o grave entre la poblacio\u0301n, segu\u0301n la escala de experiencia de inseguridad alimentaria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia de la inseguridad alimentaria moderada o grave entre la poblacio\u0301n, segu\u0301n la escala de experiencia de inseguridad alimentaria","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"},"14-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del presupuesto total de investigacio\u0301n asignada a la investigacio\u0301n en el campo de la tecnologi\u0301a marina","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del presupuesto total de investigacio\u0301n asignada a la investigacio\u0301n en el campo de la tecnologi\u0301a marina","indicator_number":"14.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"17-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de los fondos destinados a los pai\u0301ses en desarrollo a fin de promover el desarrollo, la transferencia y la difusio\u0301n de tecnologi\u0301as ecolo\u0301gicamente racionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de los fondos destinados a los pai\u0301ses en desarrollo a fin de promover el desarrollo, la transferencia y la difusio\u0301n de tecnologi\u0301as ecolo\u0301gicamente racionales","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"},"10-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de li\u0301neas arancelarias que se aplican a las importaciones de los pai\u0301ses menos adelantados y los pai\u0301ses en desarrollo con arancel cero","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de li\u0301neas arancelarias que se aplican a las importaciones de los pai\u0301ses menos adelantados y los pai\u0301ses en desarrollo con arancel cero","indicator_number":"10.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.a.1","target_id":"10.a","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0a-01"},"3-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n inmunizada con todas las vacunas incluidas en cada programa nacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n inmunizada con todas las vacunas incluidas en cada programa nacional","indicator_number":"3.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.1","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"3-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a la contaminacio\u0301n de los hogares y del aire ambiente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a la contaminacio\u0301n de los hogares y del aire ambiente","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-01"},"14-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Acidez media del mar (pH) medida en un conjunto convenido de estaciones de muestreo representativas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Acidez media del mar (pH) medida en un conjunto convenido de estaciones de muestreo representativas","indicator_number":"14.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-03-01"},"16-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Existencia de instituciones nacionales independientes de derechos humanos, en cumplimiento de los Principios de Pari\u0301s","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Existencia de instituciones nacionales independientes de derechos humanos, en cumplimiento de los Principios de Pari\u0301s","indicator_number":"16.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"2-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen de produccio\u0301n por unidad de trabajo desglosado por taman\u0303o y tipo de explotacio\u0301n (agropecuaria/ganadera/forestal)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen de produccio\u0301n por unidad de trabajo desglosado por taman\u0303o y tipo de explotacio\u0301n (agropecuaria/ganadera/forestal)","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-01"},"8-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Lesiones ocupacionales mortales y no mortales por cada 100.000 trabajadores, desglosadas por sexo y estatus migratorio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Lesiones ocupacionales mortales y no mortales por cada 100.000 trabajadores, desglosadas por sexo y estatus migratorio","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"},"5-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de tiempo dedicado al trabajo dome\u0301stico y asistencial no remunerado, desglosada por sexo, edad y ubicacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de tiempo dedicado al trabajo dome\u0301stico y asistencial no remunerado, desglosada por sexo, edad y ubicacio\u0301n","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.4.1","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"17-17-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Suma en do\u0301lares de los Estados Unidos prometida a las alianzas pu\u0301blico-privadas centradas en la infraestructura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Suma en do\u0301lares de los Estados Unidos prometida a las alianzas pu\u0301blico-privadas centradas en la infraestructura","indicator_number":"17.17.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-17-01"},"10-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han aplicado poli\u0301ticas migratorias bien gestionadas que facilitan la migracio\u0301n y la movilidad ordenadas, seguras, regulares y responsables de las personas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han aplicado poli\u0301ticas migratorias bien gestionadas que facilitan la migracio\u0301n y la movilidad ordenadas, seguras, regulares y responsables de las personas","indicator_number":"10.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.2","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-02"},"5-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que poseen un tele\u0301fono mo\u0301vil, desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que poseen un tele\u0301fono mo\u0301vil, desglosada por sexo","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"12-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que elaboran, adoptan o aplican instrumentos de poli\u0301tica destinados a apoyar la transicio\u0301n hacia modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que elaboran, adoptan o aplican instrumentos de poli\u0301tica destinados a apoyar la transicio\u0301n hacia modalidades de consumo y produccio\u0301n sostenibles","indicator_number":"12.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.1.1","target_id":"12.1","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-01-01"},"2-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de razas y variedades locales consideradas en riesgo de extincio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de razas y variedades locales consideradas en riesgo de extincio\u0301n","indicator_number":"2.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.2","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-02"},"12-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de empresas que publican informes sobre sostenibilidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de empresas que publican informes sobre sostenibilidad","indicator_number":"12.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.6.1","target_id":"12.6","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-06-01"},"12-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo material interno en te\u0301rminos absolutos, consumo material interno per ca\u0301pita y consumo material interno por PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo material interno en te\u0301rminos absolutos, consumo material interno per ca\u0301pita y consumo material interno por PIB","indicator_number":"12.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.2","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-02"},"17-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican sistemas de promocio\u0301n de las inversiones en favor de los pai\u0301ses en desarrollo, entre ellos los pai\u0301ses menos adelantados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican sistemas de promocio\u0301n de las inversiones en favor de los pai\u0301ses en desarrollo, entre ellos los pai\u0301ses menos adelantados","indicator_number":"17.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-05-01"},"17-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Asistencia oficial para el desarrollo neta, total y para los pai\u0301ses menos adelantados en proporcio\u0301n al ingreso nacional bruto (INB) de los donantes del Comite\u0301 de Asistencia para el Desarrollo de la Organizacio\u0301n de Cooperacio\u0301n y Desarrollo Econo\u0301micos (OCDE)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Asistencia oficial para el desarrollo neta, total y para los pai\u0301ses menos adelantados en proporcio\u0301n al ingreso nacional bruto (INB) de los donantes del Comite\u0301 de Asistencia para el Desarrollo de la Organizacio\u0301n de Cooperacio\u0301n y Desarrollo Econo\u0301micos (OCDE)","indicator_number":"17.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-02-01"},"15-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han adoptado marcos legislativos, administrativos y normativos para asegurar una distribucio\u0301n justa y equitativa de los beneficios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que han adoptado marcos legislativos, administrativos y normativos para asegurar una distribucio\u0301n justa y equitativa de los beneficios","indicator_number":"15.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-06-01"},"4-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes y adultos con competencias en tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia te\u0301cnica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes y adultos con competencias en tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia te\u0301cnica","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"13-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","indicator_number":"13.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.1","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"16-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de vi\u0301ctimas de la trata de personas por cada 100.000 habitantes, desglosado por sexo, edad y tipo de explotacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de vi\u0301ctimas de la trata de personas por cada 100.000 habitantes, desglosado por sexo, edad y tipo de explotacio\u0301n","indicator_number":"16.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"7-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de energi\u0301a renovable en el consumo final total de energi\u0301a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de energi\u0301a renovable en el consumo final total de energi\u0301a","indicator_number":"7.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"9-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de las pequen\u0303as industrias que han obtenido un pre\u0301stamo o una li\u0301nea de cre\u0301dito","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de las pequen\u0303as industrias que han obtenido un pre\u0301stamo o una li\u0301nea de cre\u0301dito","indicator_number":"9.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-02"},"4-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n en un grupo de edad determinado que ha alcanzado al menos un nivel fijo de competencia funcional en a) alfabetizacio\u0301n y b) nociones elementales de aritme\u0301tica, desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n en un grupo de edad determinado que ha alcanzado al menos un nivel fijo de competencia funcional en a) alfabetizacio\u0301n y b) nociones elementales de aritme\u0301tica, desglosada por sexo","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"2-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia de la anemia en las mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os, desglosada por embarazo (porcentaje)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia de la anemia en las mujeres de entre 15 y 49 an\u0303os, desglosada por embarazo (porcentaje)","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"},"8-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes (entre 15 y 24 an\u0303os) que no cursan estudios, no esta\u0301n empleados ni reciben capacitacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes (entre 15 y 24 an\u0303os) que no cursan estudios, no esta\u0301n empleados ni reciben capacitacio\u0301n","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.6.1","target_id":"8.6","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"7-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Corrientes financieras internacionales hacia los pai\u0301ses en desarrollo para apoyar la investigacio\u0301n y el desarrollo de energi\u0301as limpias y la produccio\u0301n de energi\u0301a renovable, incluidos los sistemas hi\u0301bridos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Corrientes financieras internacionales hacia los pai\u0301ses en desarrollo para apoyar la investigacio\u0301n y el desarrollo de energi\u0301as limpias y la produccio\u0301n de energi\u0301a renovable, incluidos los sistemas hi\u0301bridos","indicator_number":"7.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"3-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con grandes gastos sanitarios por hogar como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con grandes gastos sanitarios por hogar como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.2","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"8-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Huella material en te\u0301rminos absolutos, huella material per ca\u0301pita y huella material por PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Huella material en te\u0301rminos absolutos, huella material per ca\u0301pita y huella material por PIB","indicator_number":"8.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-01"},"16-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os de entre 1 y 17 an\u0303os que han sufrido algu\u0301n castigo fi\u0301sico o agresio\u0301n psicolo\u0301gica a manos de sus cuidadores en el u\u0301ltimo mes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os de entre 1 y 17 an\u0303os que han sufrido algu\u0301n castigo fi\u0301sico o agresio\u0301n psicolo\u0301gica a manos de sus cuidadores en el u\u0301ltimo mes","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"},"11-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que han sido vi\u0301ctimas de acoso fi\u0301sico o sexual en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo, edad, grado de discapacidad y lugar del hecho","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que han sido vi\u0301ctimas de acoso fi\u0301sico o sexual en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo, edad, grado de discapacidad y lugar del hecho","indicator_number":"11.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-02"},"3-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura de los tratamientos(farmacolo\u0301gicos y psicosociales y servicios de rehabilitacio\u0301n y postratamiento) de trastornos por abuso de sustancias adictivas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura de los tratamientos(farmacolo\u0301gicos y psicosociales y servicios de rehabilitacio\u0301n y postratamiento) de trastornos por abuso de sustancias adictivas","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"17-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que utilizan Internet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que utilizan Internet","indicator_number":"17.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.8.1","target_id":"17.8","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"5-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses con sistemas para el seguimiento de la igualdad de ge\u0301nero y el empoderamiento de las mujeres y la asignacio\u0301n de fondos pu\u0301blicos para ese fin","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses con sistemas para el seguimiento de la igualdad de ge\u0301nero y el empoderamiento de las mujeres y la asignacio\u0301n de fondos pu\u0301blicos para ese fin","indicator_number":"5.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"7-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Capacidad instalada de generacio\u0301n de energi\u0301a renovable en los pai\u0301ses en desarrollo (expresada en vatios per ca\u0301pita)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Capacidad instalada de generacio\u0301n de energi\u0301a renovable en los pai\u0301ses en desarrollo (expresada en vatios per ca\u0301pita)","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"6-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de masas de agua de buena calidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de masas de agua de buena calidad","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"},"16-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se ha visto implicada en alguna controversia en los dos u\u0301ltimos an\u0303os y ha accedido a algu\u0301n mecanismo oficial u oficioso de solucio\u0301n de controversias, desglosada por tipo de mecanismo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se ha visto implicada en alguna controversia en los dos u\u0301ltimos an\u0303os y ha accedido a algu\u0301n mecanismo oficial u oficioso de solucio\u0301n de controversias, desglosada por tipo de mecanismo","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.3","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"},"10-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Corrientes totales de recursos para el desarrollo, desglosadas por pai\u0301s receptor y pai\u0301s donante y por tipo de corriente (por ejemplo, asistencia oficial para el desarrollo, inversio\u0301n extranjera directa y otras corrientes)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Corrientes totales de recursos para el desarrollo, desglosadas por pai\u0301s receptor y pai\u0301s donante y por tipo de corriente (por ejemplo, asistencia oficial para el desarrollo, inversio\u0301n extranjera directa y otras corrientes)","indicator_number":"10.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.b.1","target_id":"10.b","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0b-01"},"16-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os cuyo nacimiento se ha registrado ante una autoridad civil, desglosada por edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os cuyo nacimiento se ha registrado ante una autoridad civil, desglosada por edad","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"4-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de participacio\u0301n de los jo\u0301venes y adultos en la ensen\u0303anza y formacio\u0301n acade\u0301mica y no acade\u0301mica en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de participacio\u0301n de los jo\u0301venes y adultos en la ensen\u0303anza y formacio\u0301n acade\u0301mica y no acade\u0301mica en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"9-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gastos en investigacio\u0301n y desarrollo en proporcio\u0301n al PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gastos en investigacio\u0301n y desarrollo en proporcio\u0301n al PIB","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.1","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"8-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de desempleo, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de desempleo, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.2","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"10-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Costo de la contratacio\u0301n sufragado por el empleado en proporcio\u0301n a los ingresos mensuales percibidos en el pai\u0301s de destino","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Costo de la contratacio\u0301n sufragado por el empleado en proporcio\u0301n a los ingresos mensuales percibidos en el pai\u0301s de destino","indicator_number":"10.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.1","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-01"},"16-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de vi\u0301ctimas de homicidios intencionales por cada 100.000 habitantes, desglosado por sexo y edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de vi\u0301ctimas de homicidios intencionales por cada 100.000 habitantes, desglosado por sexo y edad","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"},"17-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Promedio arancelario mundial ponderado","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Promedio arancelario mundial ponderado","indicator_number":"17.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-10-01"},"16-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporciones de plazas en las instituciones nacionales y locales, entre ellas: a) las asambleas legislativas, b) la administracio\u0301n pu\u0301blica y c) el poder judicial, en comparacio\u0301n con la distribucio\u0301n nacional, desglosadas por sexo, edad, personas con discapacidad y grupos de poblacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporciones de plazas en las instituciones nacionales y locales, entre ellas: a) las asambleas legislativas, b) la administracio\u0301n pu\u0301blica y c) el poder judicial, en comparacio\u0301n con la distribucio\u0301n nacional, desglosadas por sexo, edad, personas con discapacidad y grupos de poblacio\u0301n","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"11-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de residuos so\u0301lidos municipales recogidos y administrados en instalaciones controladas con respecto al total de residuos municipales generados, desglosada por ciudad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de residuos so\u0301lidos municipales recogidos y administrados en instalaciones controladas con respecto al total de residuos municipales generados, desglosada por ciudad","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.1","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"},"10-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"10.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.2.1","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-02-01"},"8-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivel de cumplimiento nacional de los derechos laborales (libertad de asociacio\u0301n y negociacio\u0301n colectiva) con arreglo a las fuentes textuales de la Organizacio\u0301n Internacional del Trabajo (OIT) y la legislacio\u0301n interna, desglosado por sexo y estatus migratorio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivel de cumplimiento nacional de los derechos laborales (libertad de asociacio\u0301n y negociacio\u0301n colectiva) con arreglo a las fuentes textuales de la Organizacio\u0301n Internacional del Trabajo (OIT) y la legislacio\u0301n interna, desglosado por sexo y estatus migratorio","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"},"14-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura de las zonas protegidas en relacio\u0301n con las zonas marinas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura de las zonas protegidas en relacio\u0301n con las zonas marinas","indicator_number":"14.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-05-01"},"6-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivel de estre\u0301s hi\u0301drico: extraccio\u0301n de agua dulce en proporcio\u0301n a los recursos de agua dulce disponibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivel de estre\u0301s hi\u0301drico: extraccio\u0301n de agua dulce en proporcio\u0301n a los recursos de agua dulce disponibles","indicator_number":"6.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-02"},"2-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"I\u0301ndice de orientacio\u0301n agri\u0301cola para el gasto pu\u0301blico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"I\u0301ndice de orientacio\u0301n agri\u0301cola para el gasto pu\u0301blico","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"17-13-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tablero macroecono\u0301mico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tablero macroecono\u0301mico","indicator_number":"17.13.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"14-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que, mediante marcos juri\u0301dicos, normativos e institucionales, avanzan en la ratificacio\u0301n, la aceptacio\u0301n y la implementacio\u0301n de los instrumentos relacionados con los oce\u0301anos que aplican el derecho internacional reflejado en la Convencio\u0301n de las Naciones Unidas sobre el Derecho del Mar para la conservacio\u0301n y el uso sostenible de los oce\u0301anos y sus recursos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que, mediante marcos juri\u0301dicos, normativos e institucionales, avanzan en la ratificacio\u0301n, la aceptacio\u0301n y la implementacio\u0301n de los instrumentos relacionados con los oce\u0301anos que aplican el derecho internacional reflejado en la Convencio\u0301n de las Naciones Unidas sobre el Derecho del Mar para la conservacio\u0301n y el uso sostenible de los oce\u0301anos y sus recursos","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"3-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad materna","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad materna","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.1","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"3-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"2-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalencia de la malnutricio\u0301n (peso para la estatura, desviacio\u0301n ti\u0301pica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, desglosada por tipo (emaciacio\u0301n y sobrepeso)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalencia de la malnutricio\u0301n (peso para la estatura, desviacio\u0301n ti\u0301pica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, desglosada por tipo (emaciacio\u0301n y sobrepeso)","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.2","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"7-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que tiene acceso a la electricidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que tiene acceso a la electricidad","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"},"6-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de dependencias administrativas locales que han establecido poli\u0301ticas y procedimientos operacionales para la participacio\u0301n de las comunidades locales en la gestio\u0301n del agua y el saneamiento","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de dependencias administrativas locales que han establecido poli\u0301ticas y procedimientos operacionales para la participacio\u0301n de las comunidades locales en la gestio\u0301n del agua y el saneamiento","indicator_number":"6.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"10-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de miembros y derechos de voto de los pai\u0301ses en desarrollo en organizaciones internacionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de miembros y derechos de voto de los pai\u0301ses en desarrollo en organizaciones internacionales","indicator_number":"10.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.6.1","target_id":"10.6","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-06-01"},"2-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Media de ingresos de los productores de alimentos en pequen\u0303a escala, desglosada por sexo y condicio\u0301n indi\u0301gena","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Media de ingresos de los productores de alimentos en pequen\u0303a escala, desglosada por sexo y condicio\u0301n indi\u0301gena","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-02"},"11-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","indicator_number":"11.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.1","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-01"},"10-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasas de crecimiento per ca\u0301pita de los gastos o ingresos de los hogares del 40% ma\u0301s pobre de la poblacio\u0301n y la poblacio\u0301n total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasas de crecimiento per ca\u0301pita de los gastos o ingresos de los hogares del 40% ma\u0301s pobre de la poblacio\u0301n y la poblacio\u0301n total","indicator_number":"10.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.1.1","target_id":"10.1","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-01-01"},"12-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado de aplicacio\u0301n de poli\u0301ticas y planes de accio\u0301n sostenibles en materia de adquisiciones pu\u0301blicas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado de aplicacio\u0301n de poli\u0301ticas y planes de accio\u0301n sostenibles en materia de adquisiciones pu\u0301blicas","indicator_number":"12.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.7.1","target_id":"12.7","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-07-01"},"16-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor total de las corrientes financieras ili\u0301citas entrantes y salientes (en do\u0301lares corrientes de los Estados Unidos)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor total de las corrientes financieras ili\u0301citas entrantes y salientes (en do\u0301lares corrientes de los Estados Unidos)","indicator_number":"16.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-01"},"10-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Efecto redistributivo de la poli\u0301tica fiscal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Efecto redistributivo de la poli\u0301tica fiscal","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.2","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-02"},"6-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que utiliza servicios de suministro de agua potable gestionados sin riesgos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que utiliza servicios de suministro de agua potable gestionados sin riesgos","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"3-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la malaria por cada 1.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la malaria por cada 1.000 habitantes","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"3-d-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Capacidad prevista en el Reglamento Sanitario Internacional (RSI) y preparacio\u0301n para emergencias de salud","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Capacidad prevista en el Reglamento Sanitario Internacional (RSI) y preparacio\u0301n para emergencias de salud","indicator_number":"3.d.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.1","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"17-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversio\u0301n extranjera directa, asistencia oficial para el desarrollo y cooperacio\u0301n Sur-Sur como proporcio\u0301n del ingreso nacional bruto","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversio\u0301n extranjera directa, asistencia oficial para el desarrollo y cooperacio\u0301n Sur-Sur como proporcio\u0301n del ingreso nacional bruto","indicator_number":"17.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"17-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen de remesas (en do\u0301lares de los Estados Unidos) en proporcio\u0301n al PIB total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen de remesas (en do\u0301lares de los Estados Unidos) en proporcio\u0301n al PIB total","indicator_number":"17.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"9-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Empleo del sector manufacturero en proporcio\u0301n al empleo total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Empleo del sector manufacturero en proporcio\u0301n al empleo total","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.2","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"16-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que han tenido al menos un contacto con un funcionario pu\u0301blico y que han pagado un soborno a un funcionario pu\u0301blico, o a las que un funcionario pu\u0301blico les ha pedido un soborno, durante los u\u0301ltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que han tenido al menos un contacto con un funcionario pu\u0301blico y que han pagado un soborno a un funcionario pu\u0301blico, o a las que un funcionario pu\u0301blico les ha pedido un soborno, durante los u\u0301ltimos 12 meses","indicator_number":"16.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-01"},"15-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"I\u0301ndice de cobertura verde de las montan\u0303as","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"I\u0301ndice de cobertura verde de las montan\u0303as","indicator_number":"15.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-02"},"16-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que considera que la adopcio\u0301n de decisiones es inclusiva y responde a sus necesidades, desglosada por sexo, edad, discapacidad y grupo de poblacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que considera que la adopcio\u0301n de decisiones es inclusiva y responde a sus necesidades, desglosada por sexo, edad, discapacidad y grupo de poblacio\u0301n","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"},"13-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses menos adelantados y pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo con contribuciones determinadas a nivel nacional, estrategias a largo plazo y planes, estrategias nacionales de adaptacio\u0301n y estrategias indicadas en comunicaciones sobre la adaptacio\u0301n y comunicaciones nacionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses menos adelantados y pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo con contribuciones determinadas a nivel nacional, estrategias a largo plazo y planes, estrategias nacionales de adaptacio\u0301n y estrategias indicadas en comunicaciones sobre la adaptacio\u0301n y comunicaciones nacionales","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"13-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado en que i) la educacio\u0301n para la ciudadani\u0301a mundial y ii) la educacio\u0301n para el desarrollo sostenible se incorporan en a) las poli\u0301ticas nacionales de educacio\u0301n, b) los planes de estudio, \nc) la formacio\u0301n del profesorado y d) la evaluacio\u0301n de los estudiantes","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"},"16-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que declara haberse sentido personalmente discriminada o acosada en los u\u0301ltimos 12 meses por motivos de discriminacio\u0301n prohibidos por el derecho internacional de los derechos humanos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que declara haberse sentido personalmente discriminada o acosada en los u\u0301ltimos 12 meses por motivos de discriminacio\u0301n prohibidos por el derecho internacional de los derechos humanos","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"9-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen de transporte de pasajeros y carga, desglosado por medio de transporte","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen de transporte de pasajeros y carga, desglosado por medio de transporte","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"},"11-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n media de la superficie edificada de las ciudades que se dedica a espacios abiertos para uso pu\u0301blico de todos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n media de la superficie edificada de las ciudades que se dedica a espacios abiertos para uso pu\u0301blico de todos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"11.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.1","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-01"},"3-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de fecundidad de las adolescentes (entre 10 y 14 an\u0303os y entre 15 y 19 an\u0303os) por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de fecundidad de las adolescentes (entre 10 y 14 an\u0303os y entre 15 y 19 an\u0303os) por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.2","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"17-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del presupuesto nacional financiado por impuestos internos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del presupuesto nacional financiado por impuestos internos","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"17-18-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicador de capacidad estadi\u0301stica para el seguimiento de los Objetivos de Desarrollo Sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicador de capacidad estadi\u0301stica para el seguimiento de los Objetivos de Desarrollo Sostenible","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"},"12-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) I\u0301ndice de pe\u0301rdidas de alimentos y b) i\u0301ndice de desperdicio de alimentos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) I\u0301ndice de pe\u0301rdidas de alimentos y b) i\u0301ndice de desperdicio de alimentos","indicator_number":"12.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.3.1","target_id":"12.3","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-03-01"},"5-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses cuyo ordenamiento juri\u0301dico (incluido el derecho consuetudinario) garantiza la igualdad de derechos de la mujer a la propiedad o el control de las tierras","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de pai\u0301ses cuyo ordenamiento juri\u0301dico (incluido el derecho consuetudinario) garantiza la igualdad de derechos de la mujer a la propiedad o el control de las tierras","indicator_number":"5.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"6-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cambio en el uso eficiente de los recursos hi\u0301dricos con el paso del tiempo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cambio en el uso eficiente de los recursos hi\u0301dricos con el paso del tiempo","indicator_number":"6.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-01"},"16-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gastos primarios del gobierno en proporcio\u0301n al presupuesto aprobado originalmente, desglosados por sector (o por co\u0301digos presupuestarios o elementos similares)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gastos primarios del gobierno en proporcio\u0301n al presupuesto aprobado originalmente, desglosados por sector (o por co\u0301digos presupuestarios o elementos similares)","indicator_number":"16.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"11-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","indicator_number":"11.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.1.1","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-01"},"8-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n y nu\u0301mero de nin\u0303os de entre 5 y 17 an\u0303os que realizan trabajo infantil, desglosados por sexo y edad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n y nu\u0301mero de nin\u0303os de entre 5 y 17 an\u0303os que realizan trabajo infantil, desglosados por sexo y edad","indicator_number":"8.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-07-01"},"6-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado de gestio\u0301n integrada de los recursos hi\u0301dricos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado de gestio\u0301n integrada de los recursos hi\u0301dricos","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"},"15-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Lugares importantes para la biodiversidad de las montan\u0303as incluidos en zonas protegidas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Lugares importantes para la biodiversidad de las montan\u0303as incluidos en zonas protegidas","indicator_number":"15.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-01"},"17-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Servicio de la deuda en proporcio\u0301n a las exportaciones de bienes y servicios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Servicio de la deuda en proporcio\u0301n a las exportaciones de bienes y servicios","indicator_number":"17.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-04-01"},"17-15-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grado de utilizacio\u0301n de los marcos de resultados y las herramientas de planificacio\u0301n de los propios pai\u0301ses por los proveedores de cooperacio\u0301n para el desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grado de utilizacio\u0301n de los marcos de resultados y las herramientas de planificacio\u0301n de los propios pai\u0301ses por los proveedores de cooperacio\u0301n para el desarrollo","indicator_number":"17.15.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-15-01"},"3-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares, el ca\u0301ncer, la diabetes o las enfermedades respiratorias cro\u0301nicas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares, el ca\u0301ncer, la diabetes o las enfermedades respiratorias cro\u0301nicas","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.1","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"16-1-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.4","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"12-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Huella material en te\u0301rminos absolutos, huella material per ca\u0301pita y huella material por PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Huella material en te\u0301rminos absolutos, huella material per ca\u0301pita y huella material por PIB","indicator_number":"12.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.1","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-01"},"4-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen de la asistencia oficial para el desarrollo destinada a becas, desglosado por sector y tipo de estudio","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen de la asistencia oficial para el desarrollo destinada a becas, desglosado por sector y tipo de estudio","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"10-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicadores de solidez financiera","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicadores de solidez financiera","indicator_number":"10.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.5.1","target_id":"10.5","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-05-01"},"16-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican garanti\u0301as constitucionales, legales o normativas para el acceso pu\u0301blico a la informacio\u0301n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que adoptan y aplican garanti\u0301as constitucionales, legales o normativas para el acceso pu\u0301blico a la informacio\u0301n","indicator_number":"16.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-02"},"17-14-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con mecanismos para mejorar la coherencia de las poli\u0301ticas de desarrollo sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses que cuentan con mecanismos para mejorar la coherencia de las poli\u0301ticas de desarrollo sostenible","indicator_number":"17.14.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-14-01"},"11-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de ciudades que cuentan con una estructura de participacio\u0301n directa de la sociedad civil en la planificacio\u0301n y la gestio\u0301n urbanas y funcionan con regularidad y democra\u0301ticamente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de ciudades que cuentan con una estructura de participacio\u0301n directa de la sociedad civil en la planificacio\u0301n y la gestio\u0301n urbanas y funcionan con regularidad y democra\u0301ticamente","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"},"14-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del PIB correspondiente a la pesca sostenible en los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo, en los pai\u0301ses menos adelantados y en todos los pai\u0301ses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del PIB correspondiente a la pesca sostenible en los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo, en los pai\u0301ses menos adelantados y en todos los pai\u0301ses","indicator_number":"14.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-07-01"},"16-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de casos verificados de asesinato, secuestro, desaparicio\u0301n forzada, detencio\u0301n arbitraria y tortura de periodistas, miembros asociados de los medios de comunicacio\u0301n, sindicalistas y defensores de los derechos humanos, en los u\u0301ltimos 12 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de casos verificados de asesinato, secuestro, desaparicio\u0301n forzada, detencio\u0301n arbitraria y tortura de periodistas, miembros asociados de los medios de comunicacio\u0301n, sindicalistas y defensores de los derechos humanos, en los u\u0301ltimos 12 meses","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"},"3-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densidad y distribucio\u0301n del personal sanitario","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densidad y distribucio\u0301n del personal sanitario","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.c.1","target_id":"3.c","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"4-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de participacio\u0301n en el aprendizaje organizado (un an\u0303o antes de la edad oficial de ingreso en la ensen\u0303anza primaria), desglosada por sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de participacio\u0301n en el aprendizaje organizado (un an\u0303o antes de la edad oficial de ingreso en la ensen\u0303anza primaria), desglosada por sexo","indicator_number":"4.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"9-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emisiones de CO2 por unidad de valor an\u0303adido","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emisiones de CO2 por unidad de valor an\u0303adido","indicator_number":"9.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.4.1","target_id":"9.4","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"5-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Determinar si existen o no marcos juri\u0301dicos para promover, hacer cumplir y supervisar la igualdad y la no discriminacio\u0301n por razo\u0301n de sexo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Determinar si existen o no marcos juri\u0301dicos para promover, hacer cumplir y supervisar la igualdad y la no discriminacio\u0301n por razo\u0301n de sexo","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"10-7-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de personas que murieron o desaparecieron en el proceso de migracio\u0301n hacia un destino internacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de personas que murieron o desaparecieron en el proceso de migracio\u0301n hacia un destino internacional","indicator_number":"10.7.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.3","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-03"},"15-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Asistencia oficial para el desarrollo destinada concretamente a la conservacio\u0301n y el uso sostenible de la biodiversidad y b) ingresos generados y financiacio\u0301n movilizada mediante instrumentos econo\u0301micos pertinentes para la biodiversidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Asistencia oficial para el desarrollo destinada concretamente a la conservacio\u0301n y el uso sostenible de la biodiversidad y b) ingresos generados y financiacio\u0301n movilizada mediante instrumentos econo\u0301micos pertinentes para la biodiversidad","indicator_number":"15.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"16-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Muertes relacionadas con conflictos por cada 100.000 habitantes, desglosadas por sexo, edad y causa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Muertes relacionadas con conflictos por cada 100.000 habitantes, desglosadas por sexo, edad y causa","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"},"6-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen de la asistencia oficial para el desarrollo destinada al agua y el saneamiento que forma parte de un plan de gastos coordinados por el gobierno","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen de la asistencia oficial para el desarrollo destinada al agua y el saneamiento que forma parte de un plan de gastos coordinados por el gobierno","indicator_number":"6.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"5-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses con leyes y reglamentos que garantizan a los hombres y las mujeres a partir de los 15 an\u0303os de edad un acceso pleno e igualitario a los servicios de salud sexual y reproductiva y a la informacio\u0301n y educacio\u0301n al respecto","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de pai\u0301ses con leyes y reglamentos que garantizan a los hombres y las mujeres a partir de los 15 an\u0303os de edad un acceso pleno e igualitario a los servicios de salud sexual y reproductiva y a la informacio\u0301n y educacio\u0301n al respecto","indicator_number":"5.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-02"},"9-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con cobertura de red mo\u0301vil, desglosada por tecnologi\u0301a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con cobertura de red mo\u0301vil, desglosada por tecnologi\u0301a","indicator_number":"9.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"4-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"I\u0301ndice de finalizacio\u0301n (ensen\u0303anza primaria, primer ciclo de ensen\u0303anza secundaria y segundo ciclo de ensen\u0303anza secundaria)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"I\u0301ndice de finalizacio\u0301n (ensen\u0303anza primaria, primer ciclo de ensen\u0303anza secundaria y segundo ciclo de ensen\u0303anza secundaria)","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.2","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"7-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Intensidad energe\u0301tica medida en funcio\u0301n de la energi\u0301a primaria y el PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Intensidad energe\u0301tica medida en funcio\u0301n de la energi\u0301a primaria y el PIB","indicator_number":"7.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"5-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Proporcio\u0301n del total de la poblacio\u0301n agri\u0301cola con derechos de propiedad o derechos seguros sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por sexo; y b) proporcio\u0301n de mujeres entre los propietarios o los titulares de derechos sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por tipo de tenencia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Proporcio\u0301n del total de la poblacio\u0301n agri\u0301cola con derechos de propiedad o derechos seguros sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por sexo; y b) proporcio\u0301n de mujeres entre los propietarios o los titulares de derechos sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por tipo de tenencia","indicator_number":"5.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.1","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-01"},"3-3-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incidencia de la hepatitis B por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incidencia de la hepatitis B por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"17-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nu\u0301mero de abonados a Internet de banda ancha fija por cada 100 habitantes, desglosado por velocidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nu\u0301mero de abonados a Internet de banda ancha fija por cada 100 habitantes, desglosado por velocidad","indicator_number":"17.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"6-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de los flujos de aguas residuales dome\u0301sticas e industriales tratados de manera adecuada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de los flujos de aguas residuales dome\u0301sticas e industriales tratados de manera adecuada","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"},"13-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emisiones totales de gases de efecto invernadero por an\u0303o","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emisiones totales de gases de efecto invernadero por an\u0303o","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.2","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"16-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de vi\u0301ctimas de violencia en los u\u0301ltimos 12 meses que han notificado su victimizacio\u0301n a las autoridades competentes u otros mecanismos de resolucio\u0301n de conflictos reconocidos oficialmente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de vi\u0301ctimas de violencia en los u\u0301ltimos 12 meses que han notificado su victimizacio\u0301n a las autoridades competentes u otros mecanismos de resolucio\u0301n de conflictos reconocidos oficialmente","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"},"16-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblacio\u0301n reclusa total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblacio\u0301n reclusa total","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"10-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n del PIB generada por el trabajo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n del PIB generada por el trabajo","indicator_number":"10.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.1","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-01"},"12-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cantidad de subsidios a los combustibles fo\u0301siles por unidad de PIB (produccio\u0301n y consumo)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cantidad de subsidios a los combustibles fo\u0301siles por unidad de PIB (produccio\u0301n y consumo)","indicator_number":"12.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.c.1","target_id":"12.c","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"9-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n rural que vive a menos de 2 km de una carretera transitable todo el an\u0303o","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n rural que vive a menos de 2 km de una carretera transitable todo el an\u0303o","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"},"6-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de la superficie de cuencas transfronterizas sujetas a arreglos operacionales para la cooperacio\u0301n en materia de aguas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la superficie de cuencas transfronterizas sujetas a arreglos operacionales para la cooperacio\u0301n en materia de aguas","indicator_number":"6.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-02"},"16-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcio\u0301n de miembros y derechos de voto de los pai\u0301ses en desarrollo en organizaciones internacionales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcio\u0301n de miembros y derechos de voto de los pai\u0301ses en desarrollo en organizaciones internacionales","indicator_number":"16.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-08-01"},"1-1-1":{"SDG_GOAL":"Meta 1: Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Objetivo 1.1: De aqu\u00ed a 2030, erradicar para todas las personas y en todo el mundo la pobreza extrema (actualmente se considera que sufren pobreza extrema las personas que viven con menos de 1,25 d\u00f3lares de los Estados Unidos al d\u00eda)","SDG_INDICATOR":"Indicador 1.1.1: Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que vive por debajo del umbral de pobreza internacional por sexo, edad, situaci\u00f3n laboral y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica (urbana/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definici\u00f3n:\nEl indicador \"proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n por debajo del umbral de pobreza internacional\" se define como el porcentaje de la poblaci\u00f3n que vive con menos de 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011. La l\u00ednea de pobreza internacional se fija actualmente en 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011.\n\n## Conceptos:\nAl evaluar la pobreza en un pa\u00eds determinado y la mejor manera de reducirla, naturalmente uno se enfoca en una l\u00ednea de pobreza que se considera apropiada para ese pa\u00eds. Pero, \u00bfc\u00f3mo hablamos de manera significativa sobre \"la pobreza global\"? Las l\u00edneas de pobreza entre pa\u00edses var\u00edan en t\u00e9rminos de su poder adquisitivo y tienen un fuerte gradiente econ\u00f3mico, de modo que los pa\u00edses m\u00e1s ricos tienden a adoptar niveles de vida m\u00e1s altos al definir la pobreza. Pero para medir consistentemente la pobreza absoluta global en t\u00e9rminos de consumo, necesitamos tratar a dos personas con el mismo poder adquisitivo sobre los productos b\u00e1sicos de la misma manera - ambos son pobres o no lo son - incluso si viven en pa\u00edses diferentes.\n\nDesde el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, el Banco Mundial se ha propuesto aplicar un est\u00e1ndar com\u00fan para medir la pobreza extrema, anclado en lo que significa la pobreza en los pa\u00edses m\u00e1s pobres del mundo. El bienestar de las personas que viven en diferentes pa\u00edses se puede medir en una escala com\u00fan ajustando las diferencias en el poder adquisitivo de las monedas. Para el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, se eligi\u00f3 el est\u00e1ndar de 1 d\u00f3lar al d\u00eda, medido a precios internacionales de 1985 y ajustado a la moneda local mediante PPA, porque era t\u00edpico de las l\u00edneas de pobreza de los pa\u00edses de bajos ingresos en ese momento. A medida que evolucionan las diferencias en el costo de vida en todo el mundo, la l\u00ednea de pobreza internacional debe actualizarse peri\u00f3dicamente utilizando nuevos datos de precios de PPA para reflejar estos cambios. El \u00faltimo cambio fue en octubre de 2015, cuando el Banco Mundial adopt\u00f3 $ 1,90 como l\u00ednea de pobreza internacional utilizando la PPA de 2011. Antes de eso, la actualizaci\u00f3n de 2008 estableci\u00f3 la l\u00ednea de pobreza internacional en $ 1,25 utilizando la PPA de 2005. Las medidas de pobreza basadas en l\u00edneas de pobreza internacionales intentan mantener constante el valor real de la l\u00ednea de pobreza en todos los pa\u00edses, como se hace al hacer comparaciones en el tiempo. Las primeras ediciones de los Indicadores de desarrollo mundial (WDI) del Banco Mundial' utilizaban las PPA de las Penn World Tables para convertir los valores en moneda local al poder adquisitivo equivalente medido en d\u00f3lares estadounidenses. En ediciones posteriores se utilizaron estimaciones de la PPA de consumo de 1993, 2005 y 2011 elaboradas por el Programa de Comparaci\u00f3n Internacional (PCI) del Banco Mundial'.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/90d2c63e9019e30754929b86807f94b562e0dfa0","indicator":"1.1.1","target_id":"1.1","sdg_goal":"1","reporting_status":"notstarted","data_non_statistical":true,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-01-01","indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive por debajo del umbral internacional de pobreza, desglosada por sexo, edad, situacio\u0301n laboral y ubicacio\u0301n geogra\u0301fica (urbana o rural)","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive por debajo del umbral internacional de pobreza, desglosada por sexo, edad, situacio\u0301n laboral y ubicacio\u0301n geogra\u0301fica (urbana o rural)"}}