{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Erradicar la pobresa a tot el m\u00f3n en totes les seues formes","SDG_TARGET":"Reduir com a m\u00ednim a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones, nens i nenes de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions d\u2019acord amb les definicions de cada estat.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que viven en secciones censales declaradas vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Las secciones definidas como vulnerables (para un tema o en el \u00edndice global) son aquellas cuya puntuacio\u00b4n en ese tema o en el indicador global se situ\u00b4a por debajo (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3n formada por todas las puntuaciones finales de las secciones en ese tema o en el \u00edndice global.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf)\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Cast.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico y el total de la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Erradicar la pobresa a tot el m\u00f3n en totes les seues formes","SDG_TARGET":"Reduir com a m\u00ednim a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones, nens i nenes de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions d\u2019acord amb les definicions de cada estat.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que viuen en seccions censals declarades vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Les seccions definides com a vulnerables (per a un tema o en l'\u00edndex global) s\u00f3n aquelles que la seua puntuacio\u00b4 en aqueix tema o en l'indicador global es situ\u00b4a per davall (o igual) al percentil 10% (p0,1) de la distribuci\u00f3 formada per totes les puntuacions finals de les seccions en aqueix tema o en l'\u00edndex global.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf).\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2022/Padron2022Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic i el total de la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-12"}