{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Erradicar la pobresa a tot el m\u00f3n en totes les seues formes","SDG_TARGET":"Reduir com a m\u00ednim a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones, nens i nenes de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions d\u2019acord amb les definicions de cada estat.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas que est\u00e1n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza, que sufren privaci\u00f3n material severa o que viven en hogares con baja intensidad de ocupaci\u00f3n. Aunque una persona cumpla dos o tres condiciones, se contabiliza una sola vez.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Condiciones de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre Indicadores de Pobreza y Condiciones de Vida a nivel subregional: [Pobreza y Condiciones de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_cas.htm).\n \n Los ingresos que se utilizan en el c\u00e1lculo de este indicador corresponden al a\u00f1o anterior al de la encuesta y son directamente informados por el encuestado. El n\u00famero de unidades de consumo de un hogar se calcula utilizando la escala OCDE modificada, que asigna un peso de 1 a la primera persona de 14 o m\u00e1s a\u00f1os, un peso de 0,5 al resto de personas de 14 o m\u00e1s a\u00f1os y un peso de 0,3 a las personas de menos de 14 a\u00f1os.\n Como la media de los ingresos en la Comunidad Valenciana es inferior a la de Espa\u00f1a, los porcentajes de pobreza con umbral auton\u00f3mico son sensiblemente inferiores a los que se tienen utilizando el umbral nacional.  Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista. El ingreso de cada una de las personas que residen en un determinado hogar se calcula como el ingreso del total del hogar a la cual pertenecen entre su n\u00famero de unidades de consumo seg\u00fan la escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3n se obtiene la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3n de ingresos de todas las personas residentes en todos los hogares de la Comunidad Valenciana, siendo el 60% de este valor el umbral auton\u00f3mico de pobreza considerado para mesurar la pobreza relativa. \n Una persona vive en un hogar con una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. Para lo cual se calcula el n\u00famero de meses en que los miembros del hogar han estado trabajando durante el a\u00f1o de referencia (los meses con trabajo a jornada completa cuenta como 1, los meses a jornada parcial como 0,5 y los meses sin trabajo como 0), y por otro lado el total de meses en que te\u00f3ricamente esos mismos miembros podr\u00edan haber trabajado. A continuaci\u00f3n se calcula el ratio, estableciendo que el hogar tiene una intensidad de ocupaci\u00f3n baja si su valor es inferior al 20%. Esta condici\u00f3n solo se aplica en la poblaci\u00f3n de 0 a 59 a\u00f1os de edad.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e1 en riesgo de pobreza relativa si vive con unos ingresos por unidad de consumo por debajo del umbral auton\u00f3mico de pobreza el a\u00f1o anterior a la entrevista.\n\n Una persona sufre privaci\u00f3n material severa si el hogar en la cual vive carencia al menos de cuatro conceptos de los nueve siguientes:\n\n 1) No puede permitirse ir de vacaciones al menos una semana en el a\u00f1o. \n\n 2) No puede permitirse una comida de carne, pollo o pez al menos cada dos d\u00edas.\n\n 3) No puede permitirse mantener la vivienda con una temperatura adecuada.\n\n 4) No tiene capacidad para afrontar gastos imprevistos (de 650 euros).\n\n 5) Ha tenido retrasos en el pago de gastos relacionados con la vivienda principal (hipoteca o alquiler, recibidos de gas, comunidad...) en los \u00faltimos 12 meses.\n\n 6) No puede permitirse disponer de un autom\u00f3vil.\n\n 7) No puede permitirse disponer de tel\u00e9fono.\n\n 8) No puede permitirse disponer de un televisor.\n\n 9) No puede permitirse disponer de una lavadora.\n\n Una persona vive en un hogar con baja intensidad de ocupaci\u00f3n si sus miembros en edad de trabajar lo hicieron menos del 20% de su potencial total de trabajo el a\u00f1o anterior al de la entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Erradicar la pobresa a tot el m\u00f3n en totes les seues formes","SDG_TARGET":"Reduir com a m\u00ednim a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones, nens i nenes de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions d\u2019acord amb les definicions de cada estat.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones que estan en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa, que pateixen privaci\u00f3 material severa o que viuen en llars amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3. Encara que una persona complisca dues o tres condicions, es comptabilitza una sola vegada.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Condicions de Vida (ECV) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre Indicadors de Pobresa i Condicions de Vida a nivell subregional: [Pobresa i Condicions de Vida](https://pegv.gva.es/auto/produccion/web/ECV/Metodologia/Metodologia_val.htm).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat. El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Com la mitjana dels ingressos a la Comunitat Valenciana \u00e9s inferior a la d'Espanya, els percentatges de pobresa amb llindar auton\u00f2mic s\u00f3n sensiblement inferiors als que es tenen utilitzant el llindar nacional.  Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista. L'ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l'ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d'unitats de consum segons l'escala OCDE modificada. A continuaci\u00f3 s'obt\u00e9 la mitjana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d'ingressos de totes les persones residents en totes les llars de la Comunitat Valenciana, sent el 60% d'aquest valor el llindar auton\u00f2mic de pobresa considerat per a mesurar la pobresa relativa.  Una persona viu en una llar amb una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. Per a aix\u00f2 es calcula el nombre de mesos en qu\u00e8 els membres de la llar han estat treballant durant l'any de refer\u00e8ncia (els mesos amb treball a jornada completa compte com 1, els mesos a jornada parcial com 0,5 i els mesos sense treball com 0), i d'altra banda el total de mesos en qu\u00e8 te\u00f2ricament eixos mateixos membres podrien haver treballat. A continuaci\u00f3 es calcula el r\u00e0tio, establint que la llar t\u00e9 una intensitat d'ocupaci\u00f3 baixa si el seu valor \u00e9s inferior al 20%. Aquesta condici\u00f3 nom\u00e9s s'aplica a la poblaci\u00f3 de 0 a 59 anys d'edat.","DATA_COMP":"Una persona estar\u00e0 en risc de pobresa relativa si viu amb uns ingressos per unitat de consum per davall del llindar auton\u00f2mic de pobresa l'any anterior a l'entrevista.\nUna persona pateix privaci\u00f3 material severa si la llar en la qual viu manca almenys de quatre conceptes dels nou seg\u00fcents:\n1) No pot permetre's anar de vacances almenys una setmana a l'any. \n2) No pot permetre's un menjar de carn, pollastre o peix almenys cada dos dies.\n3) No pot permetre's mantindre l'habitatge amb una temperatura adequada.\n4) No t\u00e9 capacitat per a afrontar despeses imprevistes (de 650 euros).\n5) Ha tingut retards en el pagament de despeses relacionades amb l'habitatge principal (hipoteca o lloguer, rebuts de gas, comunitat...) en els \u00faltims 12 mesos.\n6) No pot permetre's disposar d'un autom\u00f2bil.\n7) No pot permetre's disposar de tel\u00e8fon.\n8) No pot permetre's disposar d'un televisor.\n9) No pot permetre's disposar d'una llavadora.\nUna persona viu en una llar amb baixa intensitat d'ocupaci\u00f3 si els seus membres en edat de treballar ho van fer menys del 20% del seu potencial total de treball l'any anterior al de l'entrevista. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1e34dbfe608c27f6ae25ed4f5da49ac569b145d6","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/f3ad270ce415c5dafb62ff42785c4b196e7d263d","indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-03"}