{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 coberta per sistemes o nivells m\u00ednims de protecci\u00f3 social, desglossada per sexe, distingint entre els nens, els aturats, els ancians, les persones amb discapacitat, les dones embarassades, els nounats, les v\u00edctimes d'accidents de treball, els pobres i els vulnerables","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 coberta per sistemes o nivells m\u00ednims de protecci\u00f3 social, desglossada per sexe, distingint entre els nens, els aturats, els ancians, les persones amb discapacitat, les dones embarassades, els nounats, les v\u00edctimes d'accidents de treball, els pobres i els vulnerables","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"}