{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de Gini","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de Gini","indicator_number":"10.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de Gini","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndice de Gini","indicator_number":"10.1.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Reduir les desigualtats dins els pa\u00efsos i entre els pa\u00efsos","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir progressivament i mantenir el creixement dels ingressos del 40% m\u00e9s pobre de la poblaci\u00f3 a una taxa superior a la mitjana nacional.","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de Gini","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"L'\u00edndex de Gini permet mesurar la desigualtat d'ingressos per unitat de consum de les persones que resideixen en un determinat \u00e0mbit territorial. Pren valors entre 0 i 100, on 0 es correspon amb la perfecta igualtat (tots tenen els mateixos ingressos) i on el valor 100 es correspon amb la perfecta desigualtat (una persona t\u00e9 tots els ingressos i els altres cap).","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0506-Rentas en IRPF a la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. \n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nEls ingressos que s'utilitzen en el c\u00e0lcul d'aquest indicador corresponen a l'any anterior al de l'enquesta i s\u00f3n directament informats per l'enquestat.  El nombre d'unitats de consum d'una llar es calcula utilitzant l'escala OCDE modificada, que assigna un pes d'1 a la primera persona de 14 o m\u00e9s anys, un pes de 0,5 a la resta de persones de 14 o m\u00e9s anys i un pes de 0,3 a les persones de menys de 14 anys. Per exemple, una llar formada per dos adults i dos xiquets menors de 14 anys estaria formada per 2,1 unitats de consum. Els ingressos per unitat de consum de la llar s'obtenen dividint els ingressos totals de la llar entre el nombre d'unitats de consum que la componen.","DATA_COMP":"La corba de Lorenz representa gr\u00e0ficament el percentatge de renda que acumula un determinat percentatge de poblaci\u00f3. En l'eix horitzontal de la corba de Lorenz es representa la proporci\u00f3 acumulada de poblaci\u00f3, ordenada de menor a major renda, mentre que l'eix vertical recull el percentatge acumulat de renda. La l\u00ednia diagonal que divideix el gr\u00e0fic en dues parts iguals, es denomina recta d'equidistribuci\u00f3 i representa el cas d'una distribuci\u00f3 igualit\u00e0ria. L'\u00edndex de Gini representa l'\u00e0rea de concentraci\u00f3 (superf\u00edcie compresa entre la recta d'equidistribuci\u00f3 i la pr\u00f2pia corba de Lorenz), en relaci\u00f3 a l'\u00e0rea que queda per davall de la recta d'equidistribuci\u00f3. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/daaf59b01164642e486ce616ad632888763ab542","indicator":"10.1.4","target_id":"10.1","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-01-04"}