{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de Depend\u00e8ncia Demogr\u00e0fica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de Depend\u00e8ncia Demogr\u00e0fica","indicator_number":"10.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de Dependencia Demogr\u00e1fica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndice de Dependencia Demogr\u00e1fica","indicator_number":"10.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Reduir les desigualtats dins els pa\u00efsos i entre els pa\u00efsos","SDG_TARGET":"Per a 2030, potenciar i promoure la inclusi\u00f3 social, econ\u00f2mica i pol\u00edtica de totes les persones, independentment de l\u2019edat, sexe, discapacitat, ra\u00e7a, \u00e8tnia, origen, religi\u00f3, situaci\u00f3 econ\u00f2mica o altra condici\u00f3.","SDG_INDICATOR":"\u00cdndice de Dependencia Demogr\u00e1fica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n existente entre la poblaci\u00f3n dependiente y la activa, de la cual depende aquella.","UNIT_MEASURE":"\u00cdndice","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0506-Rentas en IRPF en la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Atlas de Distribuci\u00f3n de Renta de los Hogares del INE: [Atlas Renta](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \n A medida que la tasa se incrementa, aumenta la carga que supone para la parte productiva de la poblaci\u00f3n mantener a la parte econ\u00f3micamente dependiente: por un lado los ni\u00f1os y por otro los ancianos.","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n menor de 15 a\u00f1os y mayor de 65 a\u00f1os y el resto de la poblaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Reduir les desigualtats dins els pa\u00efsos i entre els pa\u00efsos","SDG_TARGET":"Per a 2030, potenciar i promoure la inclusi\u00f3 social, econ\u00f2mica i pol\u00edtica de totes les persones, independentment de l\u2019edat, sexe, discapacitat, ra\u00e7a, \u00e8tnia, origen, religi\u00f3, situaci\u00f3 econ\u00f2mica o altra condici\u00f3.","SDG_INDICATOR":"\u00cdndex de Depend\u00e8ncia Demogr\u00e0fica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 existent entre la poblaci\u00f3 dependent i l'activa, de la qual dep\u00e9n aquella.","UNIT_MEASURE":"\u00cdndex","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0506-Rendes en IRPF a la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nAtles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les Llars de l'INE: [Atles Renda](https://www.ine.es/experimental/atlas/exp_atlas_proyecto.pdf).\n \nA mesura que la taxa s'incrementa, augmenta la c\u00e0rrega que suposa per a la part productiva de la poblaci\u00f3 mantindre a la part econ\u00f2micament dependent: d'una banda els xiquets i per un altre els ancians.","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 menor de 15 anys i major de 65 anys i la resta de la poblaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d744b5321cb447b2a793b7df4a65152275c58d31","indicator":"10.2.4","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-02-04"}