{"indicator":"10.4.1","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-04-01","indicator_name":"Proporci\u00f3 del PIB generada pel treball, que compr\u00e8n els salaris i les transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social","graph_title":"Proporci\u00f3 del PIB generada pel treball, que compr\u00e8n els salaris i les transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social"}