{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de sobrec\u00e0rrega preu de l'habitatge","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Taxa de sobrec\u00e0rrega preu de l'habitatge","indicator_number":"11.1.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de sobrecarga precio de la vivienda","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Tasa de sobrecarga precio de la vivienda","indicator_number":"11.1.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s de totes les persones a habitatges i a serveis b\u00e0sics adequats, segurs i assequibles, i millorar els barris marginals.","SDG_INDICATOR":"Tasa de sobrecarga precio de la vivienda","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Diferencia entre la variaci\u00f3n anual del precio de la vivienda libre y la variaci\u00f3n anual del IPC general.","UNIT_MEASURE":"Tasa","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1504-Censo de inmuebles de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Catastro de Bienes e Inmuebles.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nEl precio de la vivienda libre se calcula anualmente como la media de los precios de los cuatro trimestres. El IPC general se calcula anualmente como la media de los \u00edndices mensuales. Documentaci\u00f3n relativa al Censo de Bienes e Inmuebles: [Bienes e Inmuebles](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Diferencia entre la variaci\u00f3n anual del precio de la vivienda libre y la variaci\u00f3n anual del IPC general.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s de totes les persones a habitatges i a serveis b\u00e0sics adequats, segurs i assequibles, i millorar els barris marginals.","SDG_INDICATOR":"Taxa de sobrec\u00e0rrega preu de l'habitatge","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Difer\u00e8ncia entre la variaci\u00f3 anual del preu de l'habitatge lliure i la variaci\u00f3 anual de l'IPC general.","UNIT_MEASURE":"Taxa","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1504-Censo de inmuebles de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Cadastre de B\u00e9ns i Immobles.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nEl preu de l'habitatge lliure es calcula anualment com la mitjana dels preus dels quatre trimestres. L'IPC general es calcula anualment com la mitjana dels \u00edndexs mensuals.\nDocumentaci\u00f3 relativa  al Cens de B\u00e9ns i Immobles: [B\u00e9ns i Immobles](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Difer\u00e8ncia entre la variaci\u00f3 anual del preu de l'habitatge lliure i la variaci\u00f3 anual de l'IPC general.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"11.1.7","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-07"}