{"indicator":"11.1.1","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-01-01","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats"}