{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Parades de MetroVal\u00e8ncia per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Parades de MetroVal\u00e8ncia per cada 100.000 habitants","indicator_number":"11.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paradas de MetroVal\u00e8ncia por cada 100.000 habitantes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paradas de MetroVal\u00e8ncia por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"11.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s a sistemes de transport segurs, assequibles, accessi\u00adbles i sostenibles per a totes les persones, i millorar la seguretat vi\u00e0ria, en particular mitjan\u00ad\u00e7ant l\u2019ampliaci\u00f3 del transport p\u00fablic, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les persones en situaci\u00f3 vulnerable, dones, nenes, nens, persones amb discapacitat i persones grans.","SDG_INDICATOR":"Paradas de MetroVal\u00e8ncia por cada 100.000 habitantes","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre las paradas de MetroVal\u00e8ncia y la poblaci\u00f3n empadronada en el municipio el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews y del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Los datos de MetroVal\u00e8ncia incluyen los referidos en las estaciones de metro que se encuentran en el t\u00e9rmino municipal de la ciudad de Val\u00e8ncia, as\u00ed como el n\u00famero de viajeros con origen en estas estaciones, que son: Val\u00e8ncia Sur, San Isidro, Safranar (antes de 2011 Hospital), Patraix, Joaqu\u00edn Sorolla-Jes\u00fas, Pl. Espa\u00f1a, \u00c0ngel Guimer\u00e0, Turia, Campanario-La Fe, Beniferri, Benim\u00e0met, Los Carolinas/Feria, Machado, Benimaclet, Facultades, Alameda, Col\u00f3n, X\u00e0tiva, Avda. del Cid, Nueve de octubre, Bail\u00e9n, Arag\u00f3n, Amistad, Ayora y Mar\u00edtimo-Serreria. Para los viajeros con origen la estaci\u00f3n de Mar\u00edtimo-Serreria del a\u00f1o 2015 y anteriores, en los cuales \u00fanicamente se dispone de la suma total de los viajeros de la parada de metro y tranv\u00eda, el dato se estima considerando el 85% del total (obtenido a partir de la proporci\u00f3n de los a\u00f1os 2016 y 2017).  La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de paradas de autob\u00fas dividido por la poblaci\u00f3n a 1 de enero del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s a sistemes de transport segurs, assequibles, accessi\u00adbles i sostenibles per a totes les persones, i millorar la seguretat vi\u00e0ria, en particular mitjan\u00ad\u00e7ant l\u2019ampliaci\u00f3 del transport p\u00fablic, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les persones en situaci\u00f3 vulnerable, dones, nenes, nens, persones amb discapacitat i persones grans.","SDG_INDICATOR":"Parades de MetroVal\u00e8ncia per cada 100.000 habitants","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre les parades de MetroVal\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 empadronada en el municipi l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nLes dades de MetroVal\u00e8ncia inclouen els referits a les estacions de metro que es troben en el terme municipal de la ciutat de Val\u00e8ncia, aix\u00ed com el nombre de viatgers amb origen en aquestes estacions, que s\u00f3n: Val\u00e8ncia Sud, Sant Isidre, Safranar (abans de 2011 Hospital), Patraix, Joaqu\u00edn Sorolla-Jes\u00fas, Pl. Espanya, \u00c0ngel Guimer\u00e0, T\u00faria, Campanar-La Fe, Beniferri, Benim\u00e0met, Els Carolines/Fira, Machado, Benimaclet, Facultats, Albereda, Col\u00f3n, X\u00e0tiva, Av. del Cid, Nou d'Octubre, Bail\u00e8n, Arag\u00f3, Amistat, Ayora i Mar\u00edtim-Serreria. Per als viatgers amb origen l'estaci\u00f3 de Mar\u00edtim-Serreria de l'any 2015 i anteriors, en els quals \u00fanicament es disposa de la suma total dels viatgers de la parada de metro i tramvia, la dada s'estima considerant el 85% del total (obtingut a partir de la proporci\u00f3 dels anys 2016 i 2017).  La poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de parades d'autob\u00fas dividit per la poblaci\u00f3 a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"11.2.7","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-02-07"}