{"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-02-01","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 f\u00e0cil acc\u00e9s al transport p\u00fablic, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 f\u00e0cil acc\u00e9s al transport p\u00fablic, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat"}