{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"V\u00edctimes mortals en accidents de circulaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"V\u00edctimes mortals en accidents de circulaci\u00f3","indicator_number":"11.2.13","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"V\u00edctimas mortales en accidentes de circulaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"V\u00edctimas mortales en accidentes de circulaci\u00f3n","indicator_number":"11.2.13","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s a sistemes de transport segurs, assequibles, accessi\u00adbles i sostenibles per a totes les persones, i millorar la seguretat vi\u00e0ria, en particular mitjan\u00ad\u00e7ant l\u2019ampliaci\u00f3 del transport p\u00fablic, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les persones en situaci\u00f3 vulnerable, dones, nenes, nens, persones amb discapacitat i persones grans.","SDG_INDICATOR":"V\u00edctimas mortales en accidentes de circulaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de v\u00edctimas mortales en accidentes de circulaci\u00f3n en el municipio de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"V\u00edctimas mortales","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Polic\u00eda Local. Ayuntamiento de Valencia","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n relativa a Accidentes de Circulaci\u00f3n: [Accidentes Circulaci\u00f3n](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=3).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguen inclusius, segurs, resilients i sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s a sistemes de transport segurs, assequibles, accessi\u00adbles i sostenibles per a totes les persones, i millorar la seguretat vi\u00e0ria, en particular mitjan\u00ad\u00e7ant l\u2019ampliaci\u00f3 del transport p\u00fablic, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les persones en situaci\u00f3 vulnerable, dones, nenes, nens, persones amb discapacitat i persones grans.","SDG_INDICATOR":"V\u00edctimes mortals en accidents de circulaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de v\u00edctimes mortals en accidents de circulaci\u00f3 en el municipi de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"V\u00edctimes mortals","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Policia Local. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa a Accidents de Circulaci\u00f3: [Accidents Circulaci\u00f3](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=3).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-13"}