{"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03-01","indicator_name":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3","graph_title":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3"}