{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines en suspensi\u00f3 (per exemple, PM2.5 i PM10) a les ciutats (ponderats segons la poblaci\u00f3)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines en suspensi\u00f3 (per exemple, PM2.5 i PM10) a les ciutats (ponderats segons la poblaci\u00f3)","indicator_number":"11.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"}