{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que han estat v\u00edctimes d'assetjament f\u00edsic o sexual en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe, edat, grau de discapacitat i lloc del fet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que han estat v\u00edctimes d'assetjament f\u00edsic o sexual en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe, edat, grau de discapacitat i lloc del fet","indicator_number":"11.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-02"}