{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de residus tractats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de residus tractats","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir modalitats de consum i producci\u00f3 sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, disminuir de manera substancial la generaci\u00f3 de residus mitjan\u00e7ant pol\u00edtiques de prevenci\u00f3, reducci\u00f3, reciclatge i reutilitzaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de residuos tratados","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre los residuos s\u00f3lidos tratados y el total de residuos s\u00f3lidos el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nConseller\u00eda de Agricultura.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n relativa al Tratado de Residuos: [Residuos](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=12).","DATA_COMP":"Cociente entre las toneladas de residuos s\u00f3lidos tratadas el a\u00f1o de referencia y el total de toneladas de residuos s\u00f3lidos registradas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir modalitats de consum i producci\u00f3 sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, disminuir de manera substancial la generaci\u00f3 de residus mitjan\u00e7ant pol\u00edtiques de prevenci\u00f3, reducci\u00f3, reciclatge i reutilitzaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de residus tractats","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre els residus s\u00f2lids tractats i el total de residus s\u00f2lids l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Valencia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nConselleria d'Agricultura.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 relativa al Tractat de Residus: [Residus](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=12).","DATA_COMP":"Quocient entre les tones de residus s\u00f2lids tractades l'any de refer\u00e8ncia i el total de tones de residus s\u00f2lids registrades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aa1a8d299004a829bc88e74f45e0c3771287a84","indicator":"12.5.1","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"}