{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Recollida anual de pl\u00e0stic per habitant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Recollida anual de pl\u00e0stic per habitant","indicator_number":"12.5.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Recogida anual de pl\u00e1stico por habitante","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Recogida anual de pl\u00e1stico por habitante","indicator_number":"12.5.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir modalitats de consum i producci\u00f3 sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, disminuir de manera substancial la generaci\u00f3 de residus mitjan\u00e7ant pol\u00edtiques de prevenci\u00f3, reducci\u00f3, reciclatge i reutilitzaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Recogida anual de pl\u00e1stico por habitante","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Cociente entre la cantidad de pl\u00e1stico recogida durante el a\u00f1o de referencia entre la poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o.","UNIT_MEASURE":"Kilogramos por habitante","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews y del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n No se incluyen los datos de los residuos depositados en el Ecoparque de Vara de Quart. La poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o de referencia se obtiene como semisuma de las poblaciones correspondientes a 1 de enero del a\u00f1o de referencia y 1 de enero del a\u00f1o siguiente. Los datos de poblaci\u00f3n provienen de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del fichero del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir modalitats de consum i producci\u00f3 sostenibles","SDG_TARGET":"Per a 2030, disminuir de manera substancial la generaci\u00f3 de residus mitjan\u00e7ant pol\u00edtiques de prevenci\u00f3, reducci\u00f3, reciclatge i reutilitzaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Recollida anual de pl\u00e0stic per habitant","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Quocient entre la quantitat de pl\u00e0stic recollida durant l'any de refer\u00e8ncia entre la poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any.","UNIT_MEASURE":"Quilograms per habitant","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews i del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nNo s'inclouen les dades dels residus depositats en l'Ecoparc de Vara de Quart. La poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a semisuma de les poblacions corresponents a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia i 1 de gener de l'any seg\u00fcent.  Les dades de poblaci\u00f3 provenen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"12.5.7","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-07"}