{"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-08-01","indicator_name":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l'educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s'incorporen en a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_title":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l'educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s'incorporen en a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants"}