{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o la posada en marxa d'una pol\u00edtica, estrat\u00e8gia o pla integrat que augmenti la seva capacitat per a adaptar-se als efectes adversos del canvi clim\u00e0tic i que promouen la resili\u00e8ncia al clima i un desenvolupament amb baixes emissions de gasos d'efecte d'hivernacle sense comprometre per aix\u00f2 la producci\u00f3 d'aliments (per exemple, un pla nacional d'adaptaci\u00f3, una contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, una comunicaci\u00f3 nacional o un informe biennal d'actualitzaci\u00f3)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o la posada en marxa d'una pol\u00edtica, estrat\u00e8gia o pla integrat que augmenti la seva capacitat per a adaptar-se als efectes adversos del canvi clim\u00e0tic i que promouen la resili\u00e8ncia al clima i un desenvolupament amb baixes emissions de gasos d'efecte d'hivernacle sense comprometre per aix\u00f2 la producci\u00f3 d'aliments (per exemple, un pla nacional d'adaptaci\u00f3, una contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, una comunicaci\u00f3 nacional o un informe biennal d'actualitzaci\u00f3)","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"}