{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 que considera que l'afecta el calfament global","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 que considera que l'afecta el calfament global","indicator_number":"13.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n que considera que le afecta el calentamiento global","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n que considera que le afecta el calentamiento global","indicator_number":"13.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Adoptar mesures urgents per a combatre el canvi clim\u00e0tic i els efectes que se'n deriven","SDG_TARGET":"Millorar l\u2019educaci\u00f3, la conscienciaci\u00f3 i la capacitat humana i institucional en relaci\u00f3 amb la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l\u2019adaptaci\u00f3 a aquest, la reducci\u00f3 dels efectes i l\u2019alerta primerenca.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n que considera que le afecta el calentamiento global","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje que considera que le afecta el calentamiento global hoy en d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Tercera Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Espacios Verdes, Medio Ambiente y Limpieza de la Ciudad. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 3 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 3](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia3.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre diciembre de 2017 y febrero de 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que considera que le afecta el calentamiento global y el total de la poblaci\u00f3n encuestada.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Adoptar mesures urgents per a combatre el canvi clim\u00e0tic i els efectes que se'n deriven","SDG_TARGET":"Millorar l\u2019educaci\u00f3, la conscienciaci\u00f3 i la capacitat humana i institucional en relaci\u00f3 amb la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l\u2019adaptaci\u00f3 a aquest, la reducci\u00f3 dels efectes i l\u2019alerta primerenca.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 que considera que l'afecta el calfament global","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge que considera que li afecta el calfament global hui dia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Tercera Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Espais Verds, Medi Ambient i Neteja de la Ciutat. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 3 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 3](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia3.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre desembre de 2017 i febrer de 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que considera que li afecta el calfament global i el total de la poblaci\u00f3 enquestada.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/84362ed25f7a91a6a4e8fa9fdbddbb4668f84079","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1c3479308b95c8026f707475f0ede435a2913bff","indicator":"13.3.2","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-03-02"}