{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i petits Estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat, i quantitat de suport, en particular financer, tecnol\u00f2gic i de creaci\u00f3 de capacitat, per als mecanismes de desenvolupament de la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic, inclosos els centrats en les dones, els joves i les comunitats locals i marginades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i petits Estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat, i quantitat de suport, en particular financer, tecnol\u00f2gic i de creaci\u00f3 de capacitat, per als mecanismes de desenvolupament de la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic, inclosos els centrats en les dones, els joves i les comunitats locals i marginades","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"}