{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge precipitaci\u00f3 total anual respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge precipitaci\u00f3 total anual respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","indicator_number":"15.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje precipitaci\u00f3n total anual respecto a la media del periodo 1981-2010","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje precipitaci\u00f3n total anual respecto a la media del periodo 1981-2010","indicator_number":"15.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje precipitaci\u00f3n total anual respecto a la media del periodo 1981-2010","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje que representa la precipitaci\u00f3n total anual registrada respecto al valor total anual medio registrado a lo largo del periodo 1981-2010 en la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica de Viveros.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se considera precipitaci\u00f3n cualquier agregado de part\u00edculas acuosas, l\u00edquidas o s\u00f3lidas, cristalizadas o amorfas, que caen desde una nube y consiguen el suelo. La precipitaci\u00f3n ca\u00edda en un determinado lugar se mide en l/m\u00b2 (cantidad de agua recogida en una superficie de un metro cuadrado), que es equivalente a mil\u00edmetros (altura que conseguir\u00eda la capa de agua si no se filtrara ni evaporara). Las medidas se han obtenido considerando d\u00edas civiles (de 0 a 24 h.). Los datos se han obtenido de la estaci\u00f3n autom\u00e1tica situada en los Jardines Municipales de Viveros de la ciudad de Val\u00e8ncia (39\u00b0 28' 50'' N, 00\u00b0 21' 59'' O). Aunque el periodo normal de referencia para los datos climatol\u00f3gicos del decenio de 2010 es el correspondiente al periodo 1981-2010, la Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial ( OMM) ha introducido el periodo 1961-90 como periodo de referencia para la vigilancia y la evaluaci\u00f3n de la variabilidad del clima y el cambio clim\u00e1tico a largo plazo. Un porcentaje mayor de 100 indicar\u00e1 que en ese a\u00f1o se ha registrado una precipitaci\u00f3n total mayor que la observada en el periodo de referencia, mientras que un valor menor de 100 indicar\u00e1 lo contrario. Por ejemplo, si para un a\u00f1o este \u00edndice toma un valor igual al 75%, querr\u00e1 decir que ese a\u00f1o la precipitaci\u00f3n total ha sido un 75% de la media del periodo de comparaci\u00f3n.","DATA_COMP":"Cociente de la precipitaci\u00f3n total anual registrada respecto al valor total anual medio registrado a lo largo del periodo 1981-2010 en la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica de Viveros. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Percentatge precipitaci\u00f3 total anual respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge que representa la precipitaci\u00f3 total anual registrada respecte al valor total anual mitj\u00e0 registrat al llarg del per\u00edode 1981-2010 en l'estaci\u00f3 meteorol\u00f2gica de Vivers.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Ag\u00e8ncia Estatal de Meteorologia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es considera precipitaci\u00f3 qualsevol agregat de part\u00edcules aquoses, l\u00edquides o s\u00f2lides, cristal\u00b7litzades o amorfes, que cauen des d'un n\u00favol i aconsegueixen el s\u00f2l. La precipitaci\u00f3 caiguda en un determinat lloc es mesura en l/m\u00b2 (quantitat d'aigua recollida en una superf\u00edcie d'un metre quadrat), que \u00e9s equivalent a mil\u00b7l\u00edmetres (altura que aconseguiria la capa d'aigua si no es filtrara ni evaporara). Les mesures s'han obtingut considerant dies civils (de 0 a 24 h.). Les dades s'han obtingut de l'estaci\u00f3 autom\u00e0tica situada als Jardins Municipals de Vivers de la ciutat de Val\u00e8ncia (39\u00b0 28' 50'' N, 00\u00b0 21' 59'' O).\nEncara que el per\u00edode normal de refer\u00e8ncia per a les dades climatol\u00f2giques del decenni de 2010 \u00e9s el corresponent al per\u00edode 1981-2010, l'Organitzaci\u00f3 Meteorol\u00f2gica Mundial ( OMM) ha introdu\u00eft el per\u00edode 1961-90 com a per\u00edode de refer\u00e8ncia per a la vigil\u00e0ncia i l'avaluaci\u00f3 de la variabilitat del clima i el canvi clim\u00e0tic a llarg termini.\nUn percentatge major de 100 indicar\u00e0 que en aqueix any s'ha registrat una precipitaci\u00f3 total major que l'observada en el per\u00edode de refer\u00e8ncia, mentre que un valor menor de 100 indicar\u00e0 el contrari. Per exemple, si per a un any aquest \u00edndex pren un valor igual al 75%, voldr\u00e0 dir que aqueix any la precipitaci\u00f3 total ha sigut un 75% de la mitjana del per\u00edode de comparaci\u00f3.","DATA_COMP":"Quocient de la precipitaci\u00f3 total anual registrada respecte al valor total anual mitj\u00e0 registrat al llarg del per\u00edode 1981-2010 en l'estaci\u00f3 meteorol\u00f2gica de Vivers. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"15.3","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-03-03"}