{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de superf\u00edcie amb el risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Percentatge de superf\u00edcie amb el risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent","indicator_number":"15.3.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de superficie con riesgo de inundaci\u00f3n frecuente","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Porcentaje de superficie con riesgo de inundaci\u00f3n frecuente","indicator_number":"15.3.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de superficie con riesgo de inundaci\u00f3n frecuente","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de superficie clasificada con riesgo de inundaci\u00f3n frecuente seg\u00fan el Plan de Acci\u00f3n Territorial sobre Prevenci\u00f3n del riesgo de Inundaci\u00f3n en la Comunidad Valenciana (PATRICOVA).","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nPlan de Acci\u00f3n Territorial sobre Prevenci\u00f3n del Riesgo de Inundaci\u00f3n en la Comunidad Valenciana (PATRICOVA) de 2015.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Se consideran zonas de riesgo de inundaci\u00f3n frecuente aquellas en las cuales la probabilidad que en un a\u00f1o cualquiera se sufra, al menos, una inundaci\u00f3n es superior a 0\u201904 (o lo que es equivalente, con un periodo de retorno inferior a 25 a\u00f1os). \n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el PATRICOVA: (https://politicaterritorial.gva.es/documents/20551069/162377494/01+Mem\u00f2ria/ 9938fc0e- 3ba8-4829-8524- 5d3afa3542eb).","DATA_COMP":"Superficie clasificada como de riesgo de inundaci\u00f3n frecuente (periodo de retorno inferior a 25 a\u00f1os) entre la superficie total del municipio.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de superf\u00edcie amb el risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de superf\u00edcie classificada amb el risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent segons el Pla d'Acci\u00f3 Territorial sobre Prevenci\u00f3 del risc d'Inundaci\u00f3 a la Comunitat Valenciana (PATRICOVA).","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pla d'Acci\u00f3 Territorial sobre Prevenci\u00f3 del Risc d'Inundaci\u00f3 a la Comunitat Valenciana (PATRICOVA) de 2015.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Es consideren zones de risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent aquelles en les quals la probabilitat que en un any qualsevol es patisca, almenys, una inundaci\u00f3 \u00e9s superior a 0\u201904 (o el que \u00e9s equivalent, amb un per\u00edode de retorn inferior a 25 anys). \n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el  PATRICOVA: (https://politicaterritorial.gva.es/documents/20551069/162377494/01+Mem\u00f2ria/ 9938fc0e- 3ba8-4829-8524- 5d3afa3542eb).","DATA_COMP":"Superf\u00edcie classificada com de risc d'inundaci\u00f3 freq\u00fcent (per\u00edode de retorn inferior a 25 anys) entre la superf\u00edcie total del municipi.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"15.3.7","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-07"}