{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Diferencia temperatura respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Diferencia temperatura respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","indicator_number":"15.3.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Diferencia temperatura respecto a la media del periodo 1981-2010","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Diferencia temperatura respecto a la media del periodo 1981-2010","indicator_number":"15.3.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Diferencia temperatura respecto a la media del periodo 1981-2010","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Diferencia entre la temperatura media anual registrada y el valor medio del periodo 1981-2010 en la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica de Viveros.","UNIT_MEASURE":"Grados cent\u00edgrados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Temperatura le\u00edda en un term\u00f3metro expuesto al aire y protegido de la radiaci\u00f3n solar. Los datos se han obtenido de la estaci\u00f3n manual situada en los Jardines Municipales de Viveros de la ciudad de Val\u00e8ncia (39\u00b0 28' 50'' N, 00\u00b0 21' 59'' O). Aunque el periodo normal de referencia para los datos climatol\u00f3gicos del decenio de 2010 es el correspondiente al periodo 1981-2010, la Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial ( OMM) ha introducido el periodo 1961-90 como periodo de referencia para la vigilancia y la evaluaci\u00f3n de la variabilidad del clima y el cambio clim\u00e1tico a largo plazo.","DATA_COMP":"Temperatura media anual del a\u00f1o menos la media de las temperaturas medias anuales registradas a lo largo del periodo 1981-2010 en la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica de Viveros. La temperatura media anual se calcula como media aritm\u00e9tica de las temperaturas medias mensuales observadas durante el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat","SDG_TARGET":"Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.","SDG_INDICATOR":"Diferencia temperatura respecte a la mitjana del per\u00edode 1981-2010","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Difer\u00e8ncia entre la temperatura mitjana anual registrada i el valor mitj\u00e0 del per\u00edode 1981-2010 en l'estaci\u00f3 meteorol\u00f2gica de Vivers.","UNIT_MEASURE":"Graus cent\u00edgrads","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Ag\u00e8ncia Estatal de Meteorologia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Temperatura llegida en un term\u00f2metre exposat a l'aire i protegit de la radiaci\u00f3 solar. Les dades s'han obtingut de l'estaci\u00f3 manual situada als Jardins Municipals de Vivers de la ciutat de Val\u00e8ncia (39\u00b0 28' 50'' N, 00\u00b0 21' 59'' O).\nEncara que el per\u00edode normal de refer\u00e8ncia per a les dades climatol\u00f2giques del decenni de 2010 \u00e9s el corresponent al per\u00edode 1981-2010, l'Organitzaci\u00f3 Meteorol\u00f2gica Mundial ( OMM) ha introdu\u00eft el per\u00edode 1961-90 com a per\u00edode de refer\u00e8ncia per a la vigil\u00e0ncia i l'avaluaci\u00f3 de la variabilitat del clima i el canvi clim\u00e0tic a llarg termini.","DATA_COMP":"Temperatura mitjana anual de l'any menys la mitjana de les temperatures mitjanes anuals registrades al llarg del per\u00edode 1981-2010 en l'estaci\u00f3 meteorol\u00f2gica de Vivers. La temperatura mitjana anual es calcula com a mitjana aritm\u00e8tica de les temperatures mitjanes mensuals observades durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/c6492064449d5f19b28d62bc64db0f344acdd2c7","indicator":"15.3.4","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-04"}