{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avan\u00e7os en l'assoliment de les metes nacionals establertes de conformitat amb la segona Meta de Aichi per a la Diversitat Biol\u00f2gica del Pla Estrat\u00e8gic per a la Diversitat Biol\u00f2gica 2011\u20102020","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avan\u00e7os en l'assoliment de les metes nacionals establertes de conformitat amb la segona Meta de Aichi per a la Diversitat Biol\u00f2gica del Pla Estrat\u00e8gic per a la Diversitat Biol\u00f2gica 2011\u20102020","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"}