{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"}