{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de criminalitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de criminalitat","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de criminalidad","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de criminalidad","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Reduir considerablement totes les formes de viol\u00e8ncia i les taxes de mortalitat con\u00adnexes a tot el m\u00f3n.","SDG_INDICATOR":"Tasa de criminalidad","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Infracciones penales en la ciudad conocidas por las diferentes Fuerzas y Cuerpos de Seguridad (Guardia Civil, Cuerpo Nacional de Polic\u00eda, Polic\u00eda Auton\u00f3mica o Polic\u00eda Local de Val\u00e8ncia), ya sea por medio de denuncia interpuesta o por actuaci\u00f3n policial realizada.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Balance Trimestral de Criminalidad del SEC (Sistema Estad\u00edstico de Criminalidad) del Ministerio del Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Balance Trimestral de Criminalidad: [Balance Criminalidad](https://estadisticasdecriminalidad.ses.mir.es/publico/portalestadistico/dam/jcr:b36b25ac-491b-49a6-be33-9cdcb168f0c9/01_Metodolog%C3%ADA_Balances_criminalidad.pdf).\n \nLos datos de criminalidad del \u00faltimo a\u00f1o son provisionales, est\u00e1n pendientes de consolidar. La poblaci\u00f3n a mitad del a\u00f1o t se ha calculado como semisuma de las poblaciones a 1 de enero del a\u00f1o t y del a\u00f1o t+1.  NA","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero total de infracciones penales conocidas en la ciudad durante el a\u00f1o de referencia entre la poblaci\u00f3n calculada a mitad del a\u00f1o.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Reduir considerablement totes les formes de viol\u00e8ncia i les taxes de mortalitat con\u00adnexes a tot el m\u00f3n.","SDG_INDICATOR":"Taxa de criminalitat","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Infraccions penals a la ciutat conegudes per les diferents Forces i Cossos de Seguretat (Gu\u00e0rdia Civil, Cos Nacional de Policia, Policia Auton\u00f2mica o Policia Local de Val\u00e8ncia), ja siga per mitj\u00e0 de den\u00fancia interposada o per actuaci\u00f3 policial realitzada.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Balan\u00e7 Trimestral de Criminalitat del SEC (Sistema Estad\u00edstic de Criminalitat) del Ministeri de l'Interior.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Balan\u00e7 Trimestral de Criminalitat: [Balan\u00e7 Criminalitat](https://estadisticasdecriminalidad.ses.mir.es/publico/portalestadistico/dam/jcr:b36b25ac-491b-49a6-be33-9cdcb168f0c9/01_Metodolog%C3%ADA_Balances_criminalitat.pdf).\n\n \n\nLes dades de criminalitat de l'\u00faltim any s\u00f3n provisionals, estan pendents de consolidar. La poblaci\u00f3 a meitat de l'any t s'ha calculat com a semisuma de les poblacions a 1 de gener de l'any t i de l'any t+1.","DATA_COMP":"Quocient del nombre total d'infraccions penals conegudes a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia entre la poblaci\u00f3 calculada a meitat de l'any.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"}