{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de casos verificats d'assassinat, segrest, desaparici\u00f3 for\u00e7ada, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortura de periodistes, membres associats dels mitjans de comunicaci\u00f3, sindicalistes i defensors dels drets humans, en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de casos verificats d'assassinat, segrest, desaparici\u00f3 for\u00e7ada, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortura de periodistes, membres associats dels mitjans de comunicaci\u00f3, sindicalistes i defensors dels drets humans, en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"}