{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que han sofert algun c\u00e0stig f\u00edsic o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica a les mans dels seus cuidadors en l'\u00faltim mes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que han sofert algun c\u00e0stig f\u00edsic o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica a les mans dels seus cuidadors en l'\u00faltim mes","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"}