{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","indicator_number":"16.7.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","indicator_number":"16.7.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Garantir l\u2019adopci\u00f3 de decisions inclusives, participatives i representatives que responguin a les necessitats a tots els nivells.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n adulta que considera que los pol\u00edticos/as se preocupan por la gente","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que est\u00e1 en desacuerdo o muy en desacuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupan mucho de la gente como ellos respecto al total de poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que ha contestado a esa cuesti\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nCuarta Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Situaci\u00f3n Pol\u00edtica. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 4 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 4](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia4.pdf).\n \nA todos los encuestados se los pide que valoren su grado de acuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupen mucho de la gente como ellos, midiendo el grado de acuerdo como 1. Muy de acuerdo, 2. De acuerdo, 3. Ni de acuerdo ni en desacuerdo, 4. En desacuerdo, 5. Muy en desacuerdo. A partir de las respuestas obtenidas en los encuestados que valoran al grado de acuerdo, y teniendo en cuenta los factores de elevaci\u00f3n asociados a los individuos encuestados, se estima el porcentaje de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que est\u00e1n en desacuerdo o muy en desacuerdo con esta afirmaci\u00f3n.\n \nLas entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Febrero y Marzo de 2018, public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de mayo. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden intervalo Febrero/Marzo 2017 - Febrero/Marzo 2018. Se entrevist\u00f3 un total de 2301 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas de 18 o m\u00e1s a\u00f1os que contestan que est\u00e1n en desacuerdo o muy en desacuerdo con la afirmaci\u00f3n que los/as pol\u00edticos/as no se preocupan mucho de la gente como ellos respecto al total de poblaci\u00f3n de 18 o m\u00e1s a\u00f1os de edad que ofrece su grado de acuerdo con esa afirmaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Garantir l\u2019adopci\u00f3 de decisions inclusives, participatives i representatives que responguin a les necessitats a tots els nivells.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 adulta que considera que els pol\u00edtics/as es preocupen per la gent","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat que est\u00e0 en desacord o molt en desacord amb l'afirmaci\u00f3 que els/as pol\u00edtics/as no es preocupen molt de la gent com ells respecte al total de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat que ha contestat a aqueixa q\u00fcesti\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Quarta Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Situaci\u00f3 Pol\u00edtica. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 4 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 4](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia4.pdf).\n\n \n\nA tots els enquestats se'ls demana que valoren el seu grau d'acord amb l'afirmaci\u00f3 que els/les pol\u00edtics/ques no es preocupen molt de la gent com ells, mesurant el grau d'acord com 1. Molt d'acord, 2. D'acord, 3. Ni d'acord ni en desacord, 4. En desacord, 5. Molt en desacord. A partir de les respostes obtingudes en els enquestats que valoren al grau d'acord, i tenint en compte els factors d'elevaci\u00f3 associats als individus enquestats, s'estima el percentatge de persones de 18 o m\u00e9s anys d'edat que estan en desacord o molt en desacord amb aquesta afirmaci\u00f3.\nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Febrer i Mar\u00e7 de 2018, publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de maig. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Febrer/Mar\u00e7 2017 - Febrer/Mar\u00e7 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones de 18 o m\u00e9s anys que contesten que estan en desacord o molt en desacord amb l'afirmaci\u00f3 que els/as pol\u00edtics/as no es preocupen molt de la gent com ells respecte al total de poblaci\u00f3 de 18 o m\u00e9s anys d'edat que ofereix el seu grau d'acord amb aqueixa afirmaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","target_number":"16.7","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-07-04"}