{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcions de places (desglossades per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en les institucions p\u00fabliques (assemblees legislatives nacionals i locals, administraci\u00f3 p\u00fablica, poder judicial), en comparaci\u00f3 amb la distribuci\u00f3 nacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcions de places (desglossades per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en les institucions p\u00fabliques (assemblees legislatives nacionals i locals, administraci\u00f3 p\u00fablica, poder judicial), en comparaci\u00f3 amb la distribuci\u00f3 nacional","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"}