{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 16","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 16","indicator_number":"16.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 16","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 16","indicator_number":"16.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Enfortir les institucions nacionals pertinents, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la cooperaci\u00f3 internacional, amb vista a realitzar formaci\u00f3 a tots els nivells, en particular als pa\u00efsos en desenvolupament, per tal de prevenir la viol\u00e8ncia i combatre el terrorisme i la delinq\u00fc\u00e8ncia.","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS 16","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal ejecutado del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el Objetivo de Desarrollo Sostenible ODS 16 (Promover sociedades pac\u00edficas e inclusivas).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Presupuesto Municipal del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia (Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htmes/index.htm). \n \n El Programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia tiene como objetivo subvencionar la actividad de entidades que desarrollan programas de ayudas humanitarias de emergencia social en caso de cat\u00e1strofe. Este programa figura en el Plan Estrat\u00e9gico de Subvenciones aprobado por la Junta de Gobierno Local, tiene un plazo anual y se financia con fondos municipales.","DATA_COMP":"\n\nEl presupuesto ejecutado total (en euros) del programa de Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia relacionado con el ODS 16 durante el ejercicio de referencia se obtiene como suma de los importes subvencionados asociados a este ODS de las diferentes actuaciones subvencionadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells","SDG_TARGET":"Enfortir les institucions nacionals pertinents, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la cooperaci\u00f3 internacional, amb vista a realitzar formaci\u00f3 a tots els nivells, en particular als pa\u00efsos en desenvolupament, per tal de prevenir la viol\u00e8ncia i combatre el terrorisme i la delinq\u00fc\u00e8ncia.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 16","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 16 (Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htmes/index.htm).  El Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 16 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"16.a.3","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0a-03"}