{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament ODS 2","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo ODS 2","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Enfortir els mitjans per a implementar i revitalitzar l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible","SDG_TARGET":"Enfortir la mobilitzaci\u00f3 de recursos interns, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de suport internacional als pa\u00efsos en desenvolupament, a fi de millorar la capacitat nacional per a recaptar ingressos fiscals i d\u2019altra \u00edndole.","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3n de las transferencias municipales de Ayuda Oficial al Desarrollo para los ODS 2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n El indicador incluye el presupuesto destinado a Cooperaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el desarrollo y Acciones Humanitarias.","DATA_COMP":"Suma de las transferencias municipales a trav\u00e9s de convenios con entidades no gubernamentales, mediante ejecuci\u00f3n directa o mediante convocatorias de Ayuda al Desarrollo convocadas por el Ayuntamiento. Cada una de las acciones puede afectar m\u00e1s de un ODS. Para los convenios que afectan m\u00e1s de un ODS se ha repartido la cantidad total de manera proporcional entre los ODS a los cuales implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Enfortir els mitjans per a implementar i revitalitzar l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible","SDG_TARGET":"Enfortir la mobilitzaci\u00f3 de recursos interns, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de suport internacional als pa\u00efsos en desenvolupament, a fi de millorar la capacitat nacional per a recaptar ingressos fiscals i d\u2019altra \u00edndole.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 2.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d2c042deb348510a5a25cdae40a0f65700d5bb1b","indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"}