{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"}