{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a ODS5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a ODS5","indicator_number":"17.1.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a ODS5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a ODS5","indicator_number":"17.1.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Enfortir els mitjans per a implementar i revitalitzar l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible","SDG_TARGET":"Enfortir la mobilitzaci\u00f3 de recursos interns, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de suport internacional als pa\u00efsos en desenvolupament, a fi de millorar la capacitat nacional per a recaptar ingressos fiscals i d\u2019altra \u00edndole.","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a ODS5","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal de Ayuda Oficial al Desarrollo relacionado con el Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS) n\u00famero 5.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n. Presupuesto Municipal.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n El indicador incluye las subvenciones asociadas al Programa de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo, al programa de Educaci\u00f3n para el Desarrollo y la Ciudadan\u00eda Global, al programa de Acciones Humanitarias y de Emergencias, as\u00ed como todos aquellos convenios del Servicio de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo y Migraci\u00f3n las actuaciones de los cuales est\u00e9n relacionadas con los objetivos de desarrollo sostenible.","DATA_COMP":"El presupuesto ejecutado total (en euros) de Ayuda Oficial al Desarrollo del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia relacionado con el ODS 5 durante el ejercicio de referencia se obtiene como suma de los importes subvencionados asociados a este ODS de las diferentes actuaciones subvencionadas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Enfortir els mitjans per a implementar i revitalitzar l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible","SDG_TARGET":"Enfortir la mobilitzaci\u00f3 de recursos interns, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de suport internacional als pa\u00efsos en desenvolupament, a fi de millorar la capacitat nacional per a recaptar ingressos fiscals i d\u2019altra \u00edndole.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a ODS5","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible (ODS) n\u00famero 5.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3. Pressupost Municipal.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/). L'indicador inclou les subvencions associades al Programa de Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament, al programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i la Ciutadania Global, al programa d'Accions Humanit\u00e0ries i d'Emerg\u00e8ncies, aix\u00ed com tots aquells convenis del Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3 les actuacions dels quals estiguen relacionades amb els objectius de desenvolupament sostenible.","DATA_COMP":"El pressupost executat total (en euros) d'Ajuda Oficial al Desenvolupament de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 5 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d71b92e98f0f4c7018eca37c10c7d2ea34ce55ab","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/adb36c067433a47ec37af23aed186120a9a7d78f","indicator":"17.1.5","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-05"}