{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total dels fons aprovats per als pa\u00efsos en desenvolupament a fi de promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia i la difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total dels fons aprovats per als pa\u00efsos en desenvolupament a fi de promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia i la difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"}