{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Posar fi a la fam i assegurar l'acc\u00e9s de totes les persones, en particular de les persones pobres i en situacions vulnerables, inclosos els lactants, a una alimentaci\u00f3 sana, nutritiva i suficient durant tot l'any.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de la despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de la despesa anual total de les persones residents a la ciutat que \u00e9s destinada a despeses classificades com d'aliments i begudes no alcoh\u00f2liques.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"\n9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Pressupostos Familiars (EPF) de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Pressupostos Familiars de l'INE: [Enquesta Pressupostos Familiars](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \nAt\u00e9s que la EPF no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. En qualsevol cas, les estimacions facilitades per l'INE per a la ciutat \u00fanicament s'ofereixen per als 12 grans grups de despesa (en comptes dels 95 codis de despesa per a la comunitat o els 268 codis de despesa per al total nacional), sense desglossar per cap variable de classificaci\u00f3, la qual cosa redueix l'impacte de l'anteriorment exposat.\n   Des del 2016 s'utilitza la nova classificaci\u00f3 europea de consum, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta alguns canvis en els criteris respecte als conceptes que s'inclouen en cada parcel\u00b7la de despesa respecte a la classificaci\u00f3 anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e0 estructurada en els seg\u00fcents dotze grans grups: 1. Aliments i begudes no alcoh\u00f2liques; 2. Begudes alcoh\u00f2liques i tabac; 3. Vestit i cal\u00e7at; 4. Habitatge, aigua, electricitat, gas i altres combustibles; 5. Mobles, articles de la llar i articles per al manteniment corrent de la llar; 6. Sanitat; 7. Transport; 8. Comunicacions; 9. Oci i cultura; 10. Ensenyament; 11. Restaurants i hotels; 12. Altres b\u00e9ns i serveis.","DATA_COMP":"Quocient de la despesa total anual de les persones residents a la ciutat destinada a aliments o begudes no alcoh\u00f2liques entre la despesa total anual total de les persones residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gasto anual de las personas destinado a alimentaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gasto anual de las personas destinado a alimentaci\u00f3n","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Posar fi a la fam i assegurar l'acc\u00e9s de totes les persones, en particular de les persones pobres i en situacions vulnerables, inclosos els lactants, a una alimentaci\u00f3 sana, nutritiva i suficient durant tot l'any.","SDG_INDICATOR":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de la despesa anual total de les persones residents a la ciutat que \u00e9s destinada a despeses classificades com d'aliments i begudes no alcoh\u00f2liques.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Pressupostos Familiars (EPF) de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Pressupostos Familiars de l'INE: [Enquesta Pressupostos Familiars](https://www.ine.es/metodologia/t25/t2530p458.pdf).\n \nAt\u00e9s que la EPF no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d'error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis i hauran de ser tractades amb cautela. En qualsevol cas, les estimacions facilitades per l'INE per a la ciutat \u00fanicament s'ofereixen per als 12 grans grups de despesa (en comptes dels 95 codis de despesa per a la comunitat o els 268 codis de despesa per al total nacional), sense desglossar per cap variable de classificaci\u00f3, la qual cosa redueix l'impacte de l'anteriorment exposat.  Des del 2016 s'utilitza la nova classificaci\u00f3 europea de consum, denominada ECOICOP (European Classification of Individual Consumption by Purpose), que presenta alguns canvis en els criteris respecte als conceptes que s'inclouen en cada parcel\u00b7la de despesa respecte a la classificaci\u00f3 anterior (COICOP/HBS). La ECOICOP est\u00e0 estructurada en els seg\u00fcents dotze grans grups: 1. Aliments i begudes no alcoh\u00f2liques; 2. Begudes alcoh\u00f2liques i tabac; 3. Vestit i cal\u00e7at; 4. Habitatge, aigua, electricitat, gas i altres combustibles; 5. Mobles, articles de la llar i articles per al manteniment corrent de la llar; 6. Sanitat; 7. Transport; 8. Comunicacions; 9. Oci i cultura; 10. Ensenyament; 11. Restaurants i hotels; 12. Altres b\u00e9ns i serveis.","DATA_COMP":"Quocient de la despesa total anual de les persones residents en llars privades en habitatges familiars principals de la ciutat de Val\u00e8ncia destinada a aliments o begudes no alcoh\u00f2liques entre la despesa total anual total durant l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/74aa5de7f93808ea20be4faeedc4f7c422d3f350","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/605a001b1921226858ee8d5085a801e9bceb8e2d","indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-01","indicator_name":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","graph_title":"Despesa anual de les persones destinada a alimentaci\u00f3","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}