{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb pes insuficient","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con pes insuficiente","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con pes insuficiente","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.2.2","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-02","progress_status":"target_achieved"}