{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Posar fi a totes les formes de malnutrici\u00f3, fins i tot aconseguint, a tot tardar el 2025, les fites convingudes internacionalment sobre el retard del creixement i l'emaciaci\u00f3 dels menors de 5 anys, i abordar les necessitats de nutrici\u00f3 de les adolescents, dones embarassades i lactants, aix\u00ed com les persones grans.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os con obesidad o sobrepeso","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas de 5 a 14 a\u00f1os de edad con obesidad o sobrepeso respecto a la poblaci\u00f3n de 5 a 14 a\u00f1os de edad residente en la ciudad de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana (Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aunque las tablas de referencia ofrecen datos seg\u00fan meses cumplidos, en el fichero de microdatos de la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana \u00fanicamente disponemos de informaci\u00f3n de los a\u00f1os cumplidos de la persona encuestada. Por eso consideraremos que una persona encuestada de edad x tiene obesidad o sobrepeso si su IMC es mayor o igual a la mediana m\u00e1s dos desviaciones t\u00edpicas, datos que aparecen en las tablas de referencia de las personas con 12x+6 meses cumplidos del mismo sexo. Por ejemplo, diremos que las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os presentan obesidad o sobrepeso si su IMC es mayor o igual a 19,009 kg/m\u00b2.  Por el hecho que la muestra en la ciudad de Val\u00e8ncia es reducida (173 personas encuestadas de 5 a 14 a\u00f1os en la Encuesta de Salud de la Comunidad Valenciana de 2016), las estimaciones obtenidas tienen que tomarse con cautela.  Una modificaci\u00f3n de este indicador aparece en el Panel ODS del INE (proporci\u00f3n de menores de 2 a 4 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente) o del IVE (proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente).","DATA_COMP":"Se considera que una persona muestra obesidad o sobrepeso si su \u00edndice de masa corporal (IMC) es mayor o igual a la media m\u00e1s dos desviaciones t\u00edpicas de los patrones de IMC de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) para su sexo y edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Posar fi a totes les formes de malnutrici\u00f3, fins i tot aconseguint, a tot tardar el 2025, les fites convingudes internacionalment sobre el retard del creixement i l'emaciaci\u00f3 dels menors de 5 anys, i abordar les necessitats de nutrici\u00f3 de les adolescents, dones embarassades i lactants, aix\u00ed com les persones grans.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys amb obesitat o sobrep\u00e9s","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones de 5 a 14 anys d'edat amb obesitat o sobrep\u00e9s respecte a la poblaci\u00f3 de 5 a 14 anys d'edat resident a la ciutat de Val\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana (Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Encara que les taules de refer\u00e8ncia ofereixen dades segons mesos complits, en el fitxer de microdades de l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana \u00fanicament disposem d'informaci\u00f3 dels anys complits de la persona enquestada. Per aix\u00f2 considerarem que una persona enquestada d'edat x t\u00e9 obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a la mediana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques, dades que apareixen en les taules de refer\u00e8ncia de les persones amb 12x+6 mesos complits del mateix sexe. Per exemple, direm que les xiquetes de 5 anys presenten obesitat o sobrep\u00e9s si el seu IMC \u00e9s major o igual a 19,009 kg/m\u00b2.  Pel fet que la mostra a la ciutat de Val\u00e8ncia \u00e9s redu\u00efda (173 persones enquestades de 5 a 14 anys en l'Enquesta de Salut de la Comunitat Valenciana de 2016), les estimacions obtingudes han de prendre's amb cautela. \nUna modificaci\u00f3 d'aquest indicador apareix en el Panell ODS de l'INE (proporci\u00f3 de menors de 2 a 4 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient) o de l'IVE (proporci\u00f3 de menors entre 2 i 17 anys amb obesitat, sobrep\u00e9s o pes insuficient).","DATA_COMP":"Es considera que una persona mostra obesitat o sobrep\u00e9s si el seu \u00edndex de massa corporal (IMC) \u00e9s major o igual a la mitjana m\u00e9s dues desviacions t\u00edpiques dels patrons d'IMC de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) per al seu sexe i edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"}