{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a del retard del creixement (al\u00e7ada per a l'edat, desviaci\u00f3 t\u00edpica < -2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS)) entre els nens menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a del retard del creixement (al\u00e7ada per a l'edat, desviaci\u00f3 t\u00edpica < -2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS)) entre els nens menors de 5 anys","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-01"}