{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el sector primario (agricultura, ganader\u00eda, silvicultura y pesca) respecto a la poblaci\u00f3n ocupada de la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) de la Generalitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa: [Encuesta Poblaci\u00f3n Activa](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).\n \n Dado que la EPA no est\u00e1 dise\u00f1ada para ofrecer estimaciones a nivel municipal, las estimaciones ofrecidas tendr\u00e1n un mayor nivel de error que el asociado a \u00e1mbitos territoriales m\u00e1s amplios y tendr\u00e1n que ser tratadas con cautela. La rama de actividad asociada a la poblaci\u00f3n ocupada se clasifica seg\u00fan la Clasificaci\u00f3n Nacional de Actividades Econ\u00f3micas de 2009 (CNAE-2009).","DATA_COMP":"Media de los porcentajes trimestrales de poblaci\u00f3n ocupada en el sector primario respecto al total de poblaci\u00f3n ocupada para el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n ocupada en la agricultura","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-02","indicator_name":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","graph_title":"Poblaci\u00f3 ocupada en l'agricultura","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}