{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de superficie agraria utilizada (SAU) destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ods/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/), aunque con una referencia territorial provincial. En todos los casos se estima la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola a partir de la Encuesta de Superficies y Rendimientos de Cultivo del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, y la superficie destinada a producci\u00f3n agr\u00edcola productiva y sostenible a partir de la Estad\u00edstica de la Producci\u00f3n Ecol\u00f3gica del Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n. El \u00e1mbito territorial inferior de estos datos es el provincial, por lo cual no se dispone de datos para el municipio de Val\u00e8ncia. Por eso se ha decidido utilizar como fuente alternativa la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE: [Explotaci\u00f3n Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \n La superficie agraria utilizada (SAU) es el conjunto de la superficie de tierras labradas y tierras para pastos permanentes. Las tierras labradas comprenden los cultivos herb\u00e1ceos, los barbechos, los huertos familiares y las tierras dedicadas a cultivos le\u00f1osos.\n   En esta operaci\u00f3n \u00fanicamente se incluyen las explotaciones agr\u00edcolas con al menos 1 hect\u00e1rea de superficie agr\u00edcola utilizada o con cierta importancia econ\u00f3mica.\n Para calificar la producci\u00f3n como ecol\u00f3gica se requiere la identificaci\u00f3n y separaci\u00f3n de las parcelas y productos usados o producidos ecol\u00f3gicamente de los que no lo son, y estar registrada ante la autoridad-organismo de control correspondiente en cada comunidad aut\u00f3noma y someterse a sus controles. En esta encuesta se investiga tanto la superficie en la cual se aplican m\u00e9todos de producci\u00f3n ecol\u00f3gica (superficie cualificada), como la superficie que se encuentra en periodo de conversi\u00f3n.","DATA_COMP":"Cociente de la superficie agraria utilizada destinada a producci\u00f3n ecol\u00f3gica entre la superficie agraria utilizada total.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de agricultura ecol\u00f3gica","indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.3","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","indicator_sort_order":"02-03-03","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","graph_title":"Proporci\u00f3 d'agricultura ecol\u00f2gica","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.3.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}