{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Unidades de trabajo destinadas a la producci\u00f3n agr\u00edcola de las explotaciones de la ciudad.","UNIT_MEASURE":"Unidades de trabajo/a\u00f1o","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica de la Encuesta sobre la Estructura de las Explotaciones Agr\u00edcolas de la INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).\n \n En la documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se muestra la tabla de equivalencias entre unidades de trabajo-a\u00f1o, jornadas, horas de trabajo o porcentaje de trabajo realizado por una persona. Hay que tener en cuenta el reducido tama\u00f1o muestral de explotaciones de la ciudad (32 explotaciones), lo cual dar\u00e1 lugar a estimaciones con poca precisi\u00f3n que tendremos que tomar con cautela.","DATA_COMP":"Los datos de trabajo en la explotaci\u00f3n se expresan en n\u00famero de unidades de trabajo-a\u00f1o (UTA) que equivale al trabajo que realiza una persona a tiempo completo a lo largo del a\u00f1o. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Unidades de trabajo-a\u00f1o en explotaciones agr\u00edcolas","indicator_number":"2.3.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"2.3.4","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","indicator_sort_order":"02-03-04","indicator_name":"Unitats de treball-any en explotacions agr\u00edcoles","graph_title":"Unitats de treball-any en explotacions agr\u00edcoles","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.3.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}