{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie destinada a terres cultivades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie destinada a terres cultivades","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superficie destinada en tierras cultivadas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superficie destinada en tierras cultivadas","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Superficie destinada en tierras cultivadas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de superficie destinada a tierras de cultivo respecto a la superficie total del municipio.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre Superficies de Cultivos y Aprovechamientos por T\u00e9rminos Municipales (Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Esta informaci\u00f3n forma parte de la Estad\u00edstica de Superficies y Rendimientos de Cultivos por T\u00e9rminos Municipales que realiza el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente, que se realiza con periodicidad anual desde el a\u00f1o 1990 en colaboraci\u00f3n con los Servicios Estad\u00edsticos de las Comunidades Aut\u00f3nomas. Se basa en una investigaci\u00f3n en campo, en la cual se toma informaci\u00f3n directamente a pie de parcela en una muestra georeferenciada del territorio nacional, realizada en los meses de mayo a agosto.","DATA_COMP":"Las tierras cultivadas incluyen las tierras con cultivos herb\u00e1ceos, le\u00f1osos o en barbecho, ya sean de secano o de regad\u00edo. No incluye el terreno forestal, los pastos y pastoreos, las superficies no agr\u00edcolas, la superficie de r\u00edos y lagos o el terreno improductivo.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Superf\u00edcie destinada a terres cultivades","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de superf\u00edcie destinada a terres de cultiu respecte a la superf\u00edcie total del municipi.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Superf\u00edcies de Cultius i Aprofitaments per Termes Municipals (Ministeri d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Medi Ambient).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Aquesta informaci\u00f3 forma part de l'Estad\u00edstica de Superf\u00edcies i Rendiments de Cultius per Termes Municipals que realitza el Ministeri d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Medi Ambient, que es realitza amb periodicitat anual des de l'any 1990 en col\u00b7laboraci\u00f3 amb els Serveis Estad\u00edstics de les Comunitats Aut\u00f2nomes. Es basa en una investigaci\u00f3 en camp, en la qual es pren informaci\u00f3 directament a peu de parcel\u00b7la en una mostra georeferenciada del territori nacional, realitzada en els mesos de maig a agost.","DATA_COMP":"Les terres cultivades inclouen les terres amb cultius herbacis, llenyosos o en guaret, ja siguen de sec\u00e0 o de regadiu. No inclou el terreny forestal, les pastures i pasturatges, les superf\u00edcies no agr\u00edcoles, la superf\u00edcie de rius i llacs o el terreny improductiu.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-01"}