{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3 est\u00e0ndard total, que s'obt\u00e9 com la suma dels valors obtinguts per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicant les produccions est\u00e0ndard per unitat pel nombre d'unitats corresponents. ","UNIT_MEASURE":"Milers d'euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica  Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).  Els resultats que s'ofereixen procedeixen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer de microdades de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles, seleccionant les explotacions agr\u00edcoles situades a la ciutat. At\u00e9s que l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d\u2019error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis, i hauran de ser tractades amb cautela a causa de la redu\u00efda grand\u00e0ria mostral d'explotacions de la ciutat (32 explotacions).  La metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 pot consultar-se en https://bit.ly/30miytu. En la documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica es mostra una taula d'equival\u00e8ncies entre unitats de treball-any, jornades, hores de treball o percentatge de treball realitzat per una persona.  El per\u00edode de refer\u00e8ncia \u00e9s l'any agr\u00edcola 2016, \u00e9s a dir, la campanya agr\u00edcola compresa entre l'1 d'octubre de 2015 i el 30 de setembre de 2016.","DATA_COMP":"S'ent\u00e9n per producci\u00f3 est\u00e0ndard el valor de la producci\u00f3 corresponent a la situaci\u00f3 mitjana d'una determinada regi\u00f3 per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. S'ent\u00e9n per producci\u00f3 la suma del valor dels productes, que s'obtenen multiplicant la producci\u00f3 per unitat pel preu d'eixida de l'explotaci\u00f3, sense incloure l'IVA, els impostos sobre els productes i els pagaments directes. Les produccions est\u00e0ndard es determinen utilitzant dades b\u00e0siques mitjanes calculades al llarg d'un per\u00edode de refer\u00e8ncia de cinc anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Producci\u00f3n de las explotaciones agr\u00edcolas","indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.","SDG_INDICATOR":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Producci\u00f3 est\u00e0ndard total, que s'obt\u00e9 com la suma dels valors obtinguts per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola multiplicant les produccions est\u00e0ndard per unitat pel nombre d'unitats corresponents. ","UNIT_MEASURE":"Milers d'euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica  Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles de l'INE: [Estructura Agr\u00edcola](https://www.ine.es/daco/daco42/agricultura/meto_2016.pdf).  Els resultats que s'ofereixen procedeixen de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer de microdades de l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles, seleccionant les explotacions agr\u00edcoles situades a la ciutat. At\u00e9s que l'Enquesta sobre l'Estructura de les Explotacions Agr\u00edcoles no est\u00e0 dissenyada per a oferir estimacions a nivell municipal, les estimacions oferides tindran un major nivell d\u2019error que l'associat a \u00e0mbits territorials m\u00e9s amplis, i hauran de ser tractades amb cautela a causa de la redu\u00efda grand\u00e0ria mostral d'explotacions de la ciutat (32 explotacions).  La metodologia associada a aquesta operaci\u00f3 pot consultar-se en https://bit.ly/30miytu. En la documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica es mostra una taula d'equival\u00e8ncies entre unitats de treball-any, jornades, hores de treball o percentatge de treball realitzat per una persona.  El per\u00edode de refer\u00e8ncia \u00e9s l'any agr\u00edcola 2016, \u00e9s a dir, la campanya agr\u00edcola compresa entre l'1 d'octubre de 2015 i el 30 de setembre de 2016.","DATA_COMP":"S'ent\u00e9n per producci\u00f3 est\u00e0ndard el valor de la producci\u00f3 corresponent a la situaci\u00f3 mitjana d'una determinada regi\u00f3 per a cada caracter\u00edstica agr\u00edcola. S'ent\u00e9n per producci\u00f3 la suma del valor dels productes, que s'obtenen multiplicant la producci\u00f3 per unitat pel preu d'eixida de l'explotaci\u00f3, sense incloure l'IVA, els impostos sobre els productes i els pagaments directes. Les produccions est\u00e0ndard es determinen utilitzant dades b\u00e0siques mitjanes calculades al llarg d'un per\u00edode de refer\u00e8ncia de cinc anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/b7c5d79aaa825702b48f177cc95a46e35d0055c0","indicator":"2.3.5","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","indicator_sort_order":"02-03-05","indicator_name":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","graph_title":"Producci\u00f3 de les explotacions agr\u00edcoles","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.3.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}