{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura preservats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 i llarg termini","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura preservats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 i llarg termini","indicator_number":"2.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-01"}