{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex d'orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a la despesa p\u00fablica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex d'orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a la despesa p\u00fablica","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-01"}