{"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Augmentar, fins i tot mitjan\u00e7ant una major cooperaci\u00f3 internacional, les inversions en infraestructura rural, investigaci\u00f3 i serveis d'extensi\u00f3 agr\u00edcola, desenvolupament tecnol\u00f2gic i bancs de gens de plantes i bestiar per tal de millorar la capacitat de producci\u00f3 agropecu\u00e0ria en els pa\u00efsos en desenvolupament, particularment en els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 2 (Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3 i promoure l'agricultura sostenible). ","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'Ajuda Oficial al Desenvolupament inclou les subvencions associades al Programa de Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament, al programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i la Ciutadania Global, al programa d'Accions Humanit\u00e0ries i d'Emerg\u00e8ncies, aix\u00ed com tots aquells convenis del Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3 les actuacions dels quals estiguen relacionades amb els objectius de desenvolupament sostenible.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) d'Ajuda Oficial al Desenvolupament de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 2 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal de Ayuda Oficial al Desarrollo relacionado con el ODS 2","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal de Ayuda Oficial al Desarrollo relacionado con el ODS 2","indicator_number":"2.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible","SDG_TARGET":"Augmentar, fins i tot mitjan\u00e7ant una major cooperaci\u00f3 internacional, les inversions en infraestructura rural, investigaci\u00f3 i serveis d'extensi\u00f3 agr\u00edcola, desenvolupament tecnol\u00f2gic i bancs de gens de plantes i bestiar per tal de millorar la capacitat de producci\u00f3 agropecu\u00e0ria en els pa\u00efsos en desenvolupament, particularment en els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 2","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 2 (Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3 i promoure l'agricultura sostenible). ","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'Ajuda Oficial al Desenvolupament inclou les subvencions associades al Programa de Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament, al programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i la Ciutadania Global, al programa d'Accions Humanit\u00e0ries i d'Emerg\u00e8ncies, aix\u00ed com tots aquells convenis del Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3 les actuacions dels quals estiguen relacionades amb els objectius de desenvolupament sostenible.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) d'Ajuda Oficial al Desenvolupament de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 2 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"2.a.4","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","indicator_sort_order":"02-0a-04","indicator_name":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 2","graph_title":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 2","composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[],"indicator_number":"2.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","sort":"","standalone":false,"tags":[]}