{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Per a 2030, posar fi a les morts evitables de nounats i dels menors de 5 anys, aconse\u00adguint que tots els pa\u00efsos intentin reduir la mortalitat neonatal almenys fins a 12 per cada 1.000 nascuts vius, i la mortalitat dels menors de 5 anys almenys fins a 25 per cada 1.000 nascuts vius.","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions de menors de 5 anys per cada 1.000 naixements.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Defuncions del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Defuncions a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Defuncions](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les defuncions i naixements d'aquest sexe.  La informaci\u00f3 per districte prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer d'altes i baixes en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Els naixements corresponen a altes per naixement registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. Les defuncions corresponen a baixes per defunci\u00f3 registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. El registre de naixements i defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 4% en el cas dels naixements i del 7% per a les defuncions. Per al cas de les defuncions de menors d'1 anys, el subregistre s'eleva al 20%. Aquestes estimacions s'han obtingut per al per\u00edode 2010-20.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de menors de 5 anys residents a la ciutat entre el nombre de naixements de mares residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Per a 2030, posar fi a les morts evitables de nounats i dels menors de 5 anys, aconse\u00adguint que tots els pa\u00efsos intentin reduir la mortalitat neonatal almenys fins a 12 per cada 1.000 nascuts vius, i la mortalitat dels menors de 5 anys almenys fins a 25 per cada 1.000 nascuts vius.","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat de menors de 5 anys","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions de menors de 5 anys per cada 1.000 naixements.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Parts del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica de Defuncions del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Defuncions a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Defuncions](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Naixements a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Naixements](https://www.ine.es/metodologia/t20/t2030301.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les defuncions i naixements d'aquest sexe.  La informaci\u00f3 per districte prov\u00e9 de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del fitxer d'altes i baixes en el Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Els naixements corresponen a altes per naixement registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. Les defuncions corresponen a baixes per defunci\u00f3 registrades en el Padr\u00f3 Municipal durant l'any de refer\u00e8ncia. El registre de naixements i defuncions del Padr\u00f3 Municipal presenta un subregistre respecte de les dades del Moviment Natural de la Poblaci\u00f3 d'aproximadament el 4% en el cas dels naixements i del 7% per a les defuncions. Per al cas de les defuncions de menors d'1 anys, el subregistre s'eleva al 20%. Aquestes estimacions s'han obtingut per al per\u00edode 2010-20.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de menors de 5 anys residents a la ciutat entre el nombre de naixements de mares residents a la ciutat durant l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"}