{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a trastorns mentals derivats de l'ab\u00fas d'alcohol i drogues","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a trastorns mentals derivats de l'ab\u00fas d'alcohol i drogues","indicator_number":"3.5.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a trastornos mentales derivados del abuso de alcohol y drogas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a trastornos mentales derivados del abuso de alcohol y drogas","indicator_number":"3.5.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Enfortir la prevenci\u00f3 i el tractament de l\u2019ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives, inclosos l\u2019\u00fas indegut d\u2019estupefaents i el consum nociu d\u2019alcohol.","SDG_INDICATOR":"Tasa de mortalidad atribuida a trastornos mentales derivados del abuso de alcohol y drogas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defunciones atribuidas a trastornos mentales derivados del abuso de alcohol y drogas por cada 100.000 habitantes.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia\n a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mortalidad seg\u00fan Causa en Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalidad](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de defunciones de residentes en la ciudad a causa de causas relacionadas con trastornos mentales derivados del abuso de alcohol y drogas (c\u00f3digos F00-F10 de la CIE-10) durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de residentes en la ciudad calculado a mitad del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Enfortir la prevenci\u00f3 i el tractament de l\u2019ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives, inclosos l\u2019\u00fas indegut d\u2019estupefaents i el consum nociu d\u2019alcohol.","SDG_INDICATOR":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a trastorns mentals derivats de l'ab\u00fas d'alcohol i drogues","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Defuncions atribu\u00efdes a trastorns mentals derivats de l'ab\u00fas d'alcohol i drogues per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0741-Estad\u00edstica de mortalidad seg\u00fan causa para los distritos municipales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mortalitat segons Causa a Val\u00e8ncia: [Estad\u00edstica Mortalitat](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/Metodologia_MortalidadSegunCausa.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de defuncions de residents a la ciutat a causa de causes relacionades amb trastorns mentals derivats de l'ab\u00fas d'alcohol i drogues (codis F00-F10 de la CIE-10) durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0c747f6324e49ea9defcfcb04e858559e742461a","indicator":"3.5.4","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-04"}