{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de persones en tractament per consum d'alcohol","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de persones en tractament per consum d'alcohol","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de alcohol","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de alcohol","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Enfortir la prevenci\u00f3 i el tractament de l\u2019ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives, inclosos l\u2019\u00fas indegut d\u2019estupefaents i el consum nociu d\u2019alcohol.","SDG_INDICATOR":"Tasa de personas en tratamiento por consumo de alcohol","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Personas en tratamiento por consumo de alcohol residentes en la ciudad por cada 100.000 habitantes.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia\n a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Red P\u00fablica de Atenci\u00f3n a las Adiccions en la Comunidad Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm), que ofrece esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. \n \n En la p\u00e1gina web de la Direcci\u00f3n General de Asistencia Sanitaria de la Conseller\u00eda de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica se ofrece informaci\u00f3n de adiccions para la Comunidad Valenciana (http://www.san.gva.es/web/dgas/indicadores).\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo se consideran las personas en tratamiento y residentes de este sexo.","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de personas en tratamiento por consumo de alcohol residentes durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de residentes en la ciudad calculado a mitad del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats","SDG_TARGET":"Enfortir la prevenci\u00f3 i el tractament de l\u2019ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives, inclosos l\u2019\u00fas indegut d\u2019estupefaents i el consum nociu d\u2019alcohol.","SDG_INDICATOR":"Taxa de persones en tractament per consum d'alcohol","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Persones en tractament per consum d'alcohol residents a la ciutat per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Xarxa P\u00fablica d'Atenci\u00f3  a les   Adiccions en la Comunitat Valenciana.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm), que ofereix aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.  En la p\u00e0gina web de la Direcci\u00f3 General d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria de la Conselleria de Sanitat Universal i Salut P\u00fablica s'ofereix informaci\u00f3 d'adiccions per a la Comunitat Valenciana (http://www.san.gva.es/web/dgas/indicadores). Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones en tractament i residents d'aquest sexe.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones en tractament per consum d'alcohol residents durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre de residents a la ciutat calculat a meitat de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/1f7e4d9f8746b63355599da21da1de7c8e72e734","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/bce8030f4f62957f8a69426923f60c3f379c985b","indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"}