{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de promoci\u00f3 en l'educaci\u00f3 secund\u00e0ria postobligat\u00f2ria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de promoci\u00f3 en l'educaci\u00f3 secund\u00e0ria postobligat\u00f2ria","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de promoci\u00f3n en la educaci\u00f3n secundaria postobligatoria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de promoci\u00f3n en la educaci\u00f3n secundaria postobligatoria","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens acabin els cicles de l\u2019ensenyament primari i secundari, que ha de ser gratu\u00eft, equitatiu i de qualitat i ha de produir resultats escolars pertinents i efica\u00e7os.","SDG_INDICATOR":"Tasa de promoci\u00f3n en la educaci\u00f3n secundaria postobligatoria","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje del alumnado evaluado en el \u00faltimo curso de Bachillerato o Ciclos Formativos de Grado Medio que promociona al haber superado esta evaluaci\u00f3n.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Equipaci\u00f3n Escolar de la Ciudad de Val\u00e8ncia (Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \n La educaci\u00f3n secundaria postobligatoria incluye la educaci\u00f3n de bachillerato y los ciclos formativos de Grado Medio.\n La educaci\u00f3n de bachillerato tiene como finalidad la formaci\u00f3n Eneroal del alumnado, as\u00ed como su orientaci\u00f3n y preparaci\u00f3n para conseguir una madurez intelectual y humana que los permita integrarse en la vida activa o continuar estudios superiores, tanto universitarios como de formaci\u00f3n profesional espec\u00edfica de grado superior. En los estudios de bachillerato puede acceder el alumnado que est\u00e9 en posesi\u00f3n del t\u00edtulo de Graduado en Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria.\n Los ciclos formativos de Grado Medio (CFGM) son estudios profesionales m\u00e1s pr\u00f3ximos a la realidad del mercado de trabajo y que conducen en el t\u00edtulo de T\u00e9cnico Mediano.\n \n Este indicador expresa el porcentaje de alumnos que promocionan respecto al total de alumnos que es evaluado en segundo curso de bachiller o segundo curso de CFGM. La promoci\u00f3n de estos cursos est\u00e1 regulada por la legislaci\u00f3n educativa aplicable en cada curso acad\u00e9mico.  Para el a\u00f1o t, esta informaci\u00f3n proviene de los resultados de evaluaci\u00f3n del curso t-1/t obtenida de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica de los datos a cierre de curso de los centros que imparten segundo de Bachiller y/o segundo de CFGM situados en la ciudad de Val\u00e8ncia. Esta informaci\u00f3n no incluye los centros con sistemas educativos extranjeros. \n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo se consideran las personas de este sexo.","DATA_COMP":"Cociente del alumnado que promociona en segundo de bachillerato o segundo de CFGM entre el alumnado total evaluado.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens acabin els cicles de l\u2019ensenyament primari i secundari, que ha de ser gratu\u00eft, equitatiu i de qualitat i ha de produir resultats escolars pertinents i efica\u00e7os.","SDG_INDICATOR":"Taxa de promoci\u00f3 en l'educaci\u00f3 secund\u00e0ria postobligat\u00f2ria","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de l'alumnat avaluat en l'\u00faltim curs de Batxillerat o Cicles Formatius de Grau Mitj\u00e0 que promociona en haver superat aquesta avaluaci\u00f3.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Equipament Escolar de la Ciutat de Val\u00e8ncia (Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nL'educaci\u00f3 secund\u00e0ria postobligat\u00f2ria inclou l'educaci\u00f3 de batxillerat i els cicles formatius de grau mitj\u00e0. L'educaci\u00f3 de batxillerat t\u00e9 com a finalitat la formaci\u00f3 general de l'alumnat, aix\u00ed com la seua orientaci\u00f3 i preparaci\u00f3 per a aconseguir una maduresa intel\u00b7lectual i humana que els permeta integrar-se en la vida activa o continuar estudis superiors, tant universitaris com de formaci\u00f3 professional espec\u00edfica de grau superior. Als estudis del batxillerat pot accedir l'alumnat que estiga en possessi\u00f3 del t\u00edtol de Graduat en Educaci\u00f3 Secund\u00e0ria Obligat\u00f2ria. Els cicles formatius de grau mitj\u00e0 (CFGM) s\u00f3n estudis professionals m\u00e9s pr\u00f2xims a la realitat del mercat de treball i que condueixen al t\u00edtol de T\u00e8cnic Mitj\u00e0.\n \nAquest indicador expressa el percentatge d'alumnes que promocionen respecte al total d'alumnes que \u00e9s avaluat en segon curs de batxiller o segon curs de CFGM. La promoci\u00f3 d'aquests cursos est\u00e0 regulada per la legislaci\u00f3 educativa aplicable en cada curs acad\u00e8mic.  Per a l'any t, aquesta informaci\u00f3 prov\u00e9 dels resultats d'avaluaci\u00f3 del curs t-1/t obtinguda de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica de les dades a tancament de curs dels centres que imparteixen segon de Batxiller i/o segon de CFGM situats a la ciutat de Val\u00e8ncia. Aquesta informaci\u00f3 no inclou els centres amb sistemes educatius estrangers.  Per a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.","DATA_COMP":"Quocient de l'alumnat que promociona en segon de batxillerat o segon de CFGM entre l'alumnat total avaluat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"4.1.2","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"}