{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de escolarizaci\u00f3n en edad infantil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de escolarizaci\u00f3n en edad infantil","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens tinguin acc\u00e9s a serveis d\u2019atenci\u00f3 i desenvolupament en la primera infantesa, i a un ensenyament preescolar de qualitat, a fi que estiguin preparats per a l\u2019ensenyament primari.","SDG_INDICATOR":"Tasa de escolarizaci\u00f3n en edad infantil","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de ni\u00f1os menores de 6 a\u00f1os matriculados en educaci\u00f3n infantil respecto al total de empadronados menores de 6 a\u00f1os.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La educaci\u00f3n infantil (o educaci\u00f3n preescolar) constituye la etapa educativa con identidad propia que atiende ni\u00f1as y ni\u00f1os desde el nacimiento hasta los seis a\u00f1os de edad. Tiene car\u00e1cter voluntario y su finalidad es la de contribuir al desarrollo f\u00edsico, afectivo, social e intelectual de los ni\u00f1os. Se estructura en dos ciclos educativos de tres cursos acad\u00e9micos cada uno: primer ciclo (alumnado de 0 a 2 a\u00f1os de edad a 1 de enero del a\u00f1o t para el curso t-1/t), segundo ciclo (alumnado de 3 a 5 a\u00f1os de edad a 1 de enero del a\u00f1o t para el curso t-1/t). El indicador referido en el a\u00f1o t se calcula con la informaci\u00f3n de matr\u00edcula al inicio del curso t-1/t respecto a la poblaci\u00f3n residente a 1 de enero del a\u00f1o t.  La informaci\u00f3n del alumnado proviene del fichero de matr\u00edcula provisional a inicio de curso en educaci\u00f3n infantil en centros escolares con direcci\u00f3n en la ciudad de Val\u00e8ncia. No incluye el alumnado de educaci\u00f3n espec\u00edfica, ya sea en centros espec\u00edficos como en centros ordinarios.\n La informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n residente en la ciudad de Val\u00e8ncia con 0 a 5 a\u00f1os de edad se obtiene del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia. ","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de ni\u00f1os y ni\u00f1as matriculados en educaci\u00f3n infantil en centros de la ciudad entre los ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 5 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens tinguin acc\u00e9s a serveis d\u2019atenci\u00f3 i desenvolupament en la primera infantesa, i a un ensenyament preescolar de qualitat, a fi que estiguin preparats per a l\u2019ensenyament primari.","SDG_INDICATOR":"Taxa d'escolaritzaci\u00f3 en edat infantil","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de xiquets menors de 6 anys matriculats en educaci\u00f3 infantil respecte al total d'empadronats menors de 6 anys.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nL'educaci\u00f3 infantil (o educaci\u00f3 preescolar) constitueix l'etapa educativa amb identitat pr\u00f2pia que at\u00e9n xiquetes i xiquets des del naixement fins als sis anys d'edat. T\u00e9 car\u00e0cter voluntari i la seua finalitat \u00e9s la de contribuir al desenvolupament f\u00edsic, afectiu, social i intel\u00b7lectual dels xiquets. S'estructura en dos cicles educatius de tres cursos acad\u00e8mics cadascun: primer cicle (alumnat de 0 a 2 anys d'edat a 1 de gener de l'any t per al curs t-1/t), segon cicle (alumnat de 3 a 5 anys d'edat a 1 de gener de l'any t per al curs t-1/t). L'indicador referit a l'any t es calcula amb la informaci\u00f3 de matr\u00edcula a l'inici del curs t-1/t respecte a la poblaci\u00f3 resident a 1 de gener de l'any t.  La informaci\u00f3 de l'alumnat prov\u00e9 del fitxer de matr\u00edcula provisional a inici de curs en educaci\u00f3 infantil en centres escolars amb direcci\u00f3 a la ciutat de Val\u00e8ncia. No inclou l'alumnat d'educaci\u00f3 espec\u00edfica, ja siga en centres espec\u00edfics com en centres ordinaris. La informaci\u00f3 de la poblaci\u00f3 resident a la ciutat de Val\u00e8ncia amb 0 a 5 anys d'edat s'obt\u00e9 del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. ","DATA_COMP":"Quocient del nombre de xiquets i xiquetes matriculats en educaci\u00f3 infantil en centres de la ciutat entre els xiquets i xiquetes de 0 a 5 anys d'edat residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"}