{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de personas que en el \u00faltimo a\u00f1o han realizado alg\u00fan curso, taller o actividad formativa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de personas que en el \u00faltimo a\u00f1o han realizado alg\u00fan curso, taller o actividad formativa","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat per a tots els homes i dones a una formaci\u00f3 t\u00e8cnica, professional i superior de qualitat, incl\u00f2s l\u2019ensenyament universitari.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de personas que en el \u00faltimo a\u00f1o han realizado alg\u00fan curso, taller o actividad formativa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que en el \u00faltimo a\u00f1o ha participado en cursos, talleres o actividades con car\u00e1cter formativo.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n S\u00e9ptima Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 7 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \n Para las tasas espec\u00edficas por sexo se consideran las personas de este sexo.\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Diciembre de 2018 y Gener de 2019 public\u00e1ndose el Bar\u00f3metro el mes de febrero. Aunque los resultados se publican para el a\u00f1o 2018, las respuestas comprenden el intervalo Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Se entrevist\u00f3 un total de 1737 personas entre 18-64 a\u00f1os empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.  El dise\u00f1o del bar\u00f3metro, previo a la pregunta sobre este indicador, preguntaba si el entrevistado se encontraba estudiando actualmente. Esto comportaba que este pudiera considerar que la realizaci\u00f3n de un curso, taller o actividad era independiente, contestando que no.\n \n De este modo, se ha ponderado c\u00f3mo que S\u00cd QUE est\u00e1n realizando actividades formativas a todos aquellos entrevistados que afirmaron encontrarse estudiando en el momento de la entrevista.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que en los \u00faltimos doce meses ha realizado cursos, talleres o actividades formativas respecto al total de la poblaci\u00f3n empadronada en este rango de edad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat per a tots els homes i dones a una formaci\u00f3 t\u00e8cnica, professional i superior de qualitat, incl\u00f2s l\u2019ensenyament universitari.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de persones que en l'\u00faltim any han realitzat algun curs, taller o activitat formativa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones entre 18 i 64 anys que en l'\u00faltim any ha participat en cursos, tallers o activitats amb car\u00e0cter formatiu.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Setena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Educaci\u00f3 i Formaci\u00f3. (2019).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 7 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 7](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia7.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe es consideren les persones d'aquest sexe.\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Desembre de 2018 i Gener de 2019 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de febrer. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Desembre2017/Gener2018 - Desembre2018/Gener2019. Es va entrevistar un total de 1737 persones entre 18-64 anys empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.  El disseny del bar\u00f2metre, previ a la pregunta sobre aquest indicador, preguntava si l'entrevistat es trobava estudiant actualment. Aix\u00f2 comportava que aquest poguera considerar que la realitzaci\u00f3 d'un curs, taller o activitat era independent, contestant que no.\n \nD'aquesta manera, s'ha ponderat com que S\u00cd QUE estan realitzant activitats formatives a tots aquells entrevistats que van afirmar trobar-se estudiant en el moment de l'entrevista.","DATA_COMP":"Quocient entre el n\u00famero de persones entre 18 i 64 anys que en els \u00faltims dotze mesos ha realitzat cursos, tallers o activitats formatives respecte al total de la poblaci\u00f3 empadronada en aquest rang d'edat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0d2ff0849d55e5b1fdaa77146d4726db88e49080","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/2aec5ec670c1112610ff536cbf5a2fc158224d66","indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01","progress_status":"target_achieved"}