{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de dones entre els estudiants universitaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de dones entre els estudiants universitaris","indicator_number":"4.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de mujeres entre los estudiantes universitarios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de mujeres entre los estudiantes universitarios","indicator_number":"4.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat per a tots els homes i dones a una formaci\u00f3 t\u00e8cnica, professional i superior de qualitat, incl\u00f2s l\u2019ensenyament universitari.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de mujeres entre los estudiantes universitarios","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de mujeres matriculadas en estudios universitarios respecto al total de los matriculados.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Matriculaci\u00f3n Universitaria (Universidades p\u00fablicas y privadas en la ciudad).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. \n \n Documentaci\u00f3n relativa al alumnado en las universidades valencianas: [Universidades](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9).\n \n Para el a\u00f1o t, esta informaci\u00f3n proviene de la matriculaci\u00f3n en centros universitarios para el curso t-1/t.  La informaci\u00f3n procede de las universidades p\u00fablicas y privadas de la ciudad. En concreto incluye informaci\u00f3n de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (no incluye el alumnado de la Escuela Polit\u00e8cnica Superior de Alcoy ni de la Escuela Polit\u00e8cnica Superior de Gandia), de la Universitat de Val\u00e8ncia (no incluye el alumnado de los centros adscritos ni el centro de Ontinyent), de la Universidad Nacional a Distancia (no incluye el alumnado de la sede de Alzira , la extensi\u00f3n de Gandia, el aula de X\u00e0tiva , la extensi\u00f3n de Ontinyent y el aula de Sagunto ), de la Universidad Cardenal Herrera \u2013 CEU (incluye el alumnado de los centros situados en la ciudad), de la Facultad de Teolog\u00eda San Vicente Ferrer, de la Universidad Europea de Val\u00e8ncia, de Florida Universitaria, de la Universidad Cat\u00f3lica de Val\u00e8ncia San Vicente M\u00e1rtir (no incluye el alumnado de los centros de Alzira y X\u00e0tiva), de la Escuela Universitaria de Enfermer\u00eda La Fe, de la Escuela Universitaria de Enfermer\u00eda Nuestra Se\u00f1ora del Sagrado Coro, de la Universidad Internacional Valenciana y del Centro Universitario EDEM. ","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de mujeres matriculadas en estudios universitarios entre el total de personas matriculadas en estudios universitarios en las universidades p\u00fablicas y privadas de la ciudad de Val\u00e8ncia. Dentro de los estudios universitarios se incluyen los estudios de grado, m\u00e1steres, programas de doctorado, posgrados oficiales, diplomas de posgrado (de especializaci\u00f3n o experto universitarios) o diplomas de extensi\u00f3n universitaria.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat per a tots els homes i dones a una formaci\u00f3 t\u00e8cnica, professional i superior de qualitat, incl\u00f2s l\u2019ensenyament universitari.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de dones entre els estudiants universitaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones matriculades en estudis universitaris respecte al total dels matriculats.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Matriculaci\u00f3 Universit\u00e0ria (Universitats p\u00fabliques i privades a la ciutat).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part  del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.                                            \n \nDocumentaci\u00f3 relativa a l'alumnat en les universitats valencianes: [Universitats](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9). Per a l'any t, aquesta informaci\u00f3 prov\u00e9 de la matriculaci\u00f3 en centres universitaris per al curs t-1/t.  La informaci\u00f3 procedeix de les universitats p\u00fabliques i privades de la ciutat. En concret inclou informaci\u00f3 de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (no inclou l'alumnat de l'Escola Polit\u00e8cnica Superior d'Alcoi ni de l'Escola Polit\u00e8cnica Superior de Gandia), de la Universitat de Val\u00e8ncia (no inclou l'alumnat dels centres adscrits ni el centre d'Ontinyent), de la Universitat Nacional a Dist\u00e0ncia (no inclou l'alumnat de la seu d'Alzira , l'extensi\u00f3 de Gandia, l'aula de X\u00e0tiva , l'extensi\u00f3 d'Ontinyent i l'aula de Sagunt ), de la Universitat Cardenal Herrera \u2013 CEU (inclou l'alumnat dels centres situats a la ciutat), de la Facultat de Teologia Sant Vicent Ferrer, de la Universitat Europea de Val\u00e8ncia, de Florida Universit\u00e0ria, de la Universitat Cat\u00f2lica de Val\u00e8ncia Sant Vicent M\u00e0rtir (no inclou l'alumnat dels centres d'Alzira  i X\u00e0tiva), de l'Escola  Universit\u00e0ria d'Infermeria  La Fe, de l'Escola  Universit\u00e0ria d'Infermeria La nostra Senyora del Sagrat Cor, de la Universitat Internacional Valenciana i del Centre Universitari EDEM. ","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones matriculades en estudis universitaris entre el total de persones matriculades en estudis universitaris en les universitats p\u00fabliques i privades de la ciutat de Val\u00e8ncia. Dins dels estudis universitaris s'inclouen els estudis de grau, m\u00e0sters, programes de doctorat, postgraus oficials, diplomes de postgrau (d'especialitzaci\u00f3 o expert universitaris) o diplomes d'extensi\u00f3 universit\u00e0ria.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"4.3.2","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-02"}