{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb compet\u00e8ncies en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), desglossada per tipus de compet\u00e8ncia t\u00e8cnica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb compet\u00e8ncies en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), desglossada per tipus de compet\u00e8ncia t\u00e8cnica","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"}