{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella","indicator_number":"5.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido en los 12 meses anteriores violencia sexual fuera del \u00e1mbito de la pareja","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido en los 12 meses anteriores violencia sexual fuera del \u00e1mbito de la pareja","indicator_number":"5.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Eliminar totes les formes de viol\u00e8ncia contra totes les dones i nenes en els \u00e0mbits p\u00fablic i privat, inclosos el tr\u00e0fic i l\u2019explotaci\u00f3 sexual, aix\u00ed com altres tipus d\u2019explotaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido en los 12 meses anteriores violencia sexual fuera del \u00e1mbito de la pareja","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido en los 12 meses anteriores violencia sexual fuera del \u00e1mbito de la pareja.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica macroencuesta de Violencia Contra la Mujer del Ministerio de Igualdad.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la macroencuesta de Violencia Contra la Mujer del Ministerio de Igualdad: [macroencuesta Violencia Contra la Mujer](https://violenciagenero.igualdad.gob.es/violenciaencifras/macroencuesta2015/macroencuesta2019/home.htm).\n \n La muestra para el municipio de Val\u00e8ncia es significativamente peque\u00f1a: 113 entrevistadas.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de mujeres y ni\u00f1as de 16 o m\u00e1s a\u00f1os que han sufrido violencia sexual fuera del \u00e1mbito de la pareja en los \u00faltimos 12 meses y el total de mujeres empadronadas en el municipio de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Eliminar totes les formes de viol\u00e8ncia contra totes les dones i nenes en els \u00e0mbits p\u00fablic i privat, inclosos el tr\u00e0fic i l\u2019explotaci\u00f3 sexual, aix\u00ed com altres tipus d\u2019explotaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones i xiquetes de 16 anys o m\u00e9s que han patit en els 12 mesos anteriors viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/)\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la Macroenquesta de Viol\u00e8ncia Contra la Dona del Ministeri d'Igualtat: [Macroenquesta Viol\u00e8ncia Contra la Dona](https://violenciagenero.igualdad.gob.es/violenciaencifras/macroencuesta2015/macroencuesta2019/home.htm).\n \nLa mostra per al municipi de Val\u00e8ncia \u00e9s significativament xicoteta: 113 entrevistades.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones i xiquetes de 16 o m\u00e9s anys que han patit viol\u00e8ncia sexual fora de l'\u00e0mbit de la parella en els \u00faltims 12 mesos i el total de dones empadronades en el municipi de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/58dd078e068fb1050d7535e27faa9473c03bbe40","indicator":"5.2.7","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-07"}