{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a la realitzaci\u00f3 de les tasques dom\u00e8stiques i de la llar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a la realitzaci\u00f3 de les tasques dom\u00e8stiques i de la llar","indicator_number":"5.4.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tiempo que dedica la poblaci\u00f3n a la realizaci\u00f3n de las tareas dom\u00e9sticas y del hogar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tiempo que dedica la poblaci\u00f3n a la realizaci\u00f3n de las tareas dom\u00e9sticas y del hogar","indicator_number":"5.4.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Recon\u00e8ixer i valorar les cures no remunerades i el treball dom\u00e8stic no remunerat, mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de serveis p\u00fablics, la provisi\u00f3 d\u2019infraestructures i la formulaci\u00f3 de pol\u00edtiques de protecci\u00f3 social, aix\u00ed com mitjan\u00e7ant la promoci\u00f3 de la responsabilitat compartida a la llar i la fam\u00edlia, segons escaigui a cada pa\u00eds.","SDG_INDICATOR":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a les realitzaci\u00f3 de les tasques dom\u00e8stiques i de la llar","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Temps (en minuts) que la poblaci\u00f3 dedica, al llarg d'un dia, a les tasques dom\u00e8stiques de la llar, entenent tasques de neteja, manteniment de la llar, cuina, etc., no incloent les tasques de cura de menors, persones dependents o les dedicades al temps lliure.","UNIT_MEASURE":"Minuts","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Cinquena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Drets Socials. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 5 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Juny i Juliol de 2018 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de setembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Juny/Juliol 2017 - Juny/Juliol 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del temps total dedicat a tasques dom\u00e8stiques de la llar entre el total de persones enquestades que responen a la pregunta.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Recon\u00e8ixer i valorar les cures no remunerades i el treball dom\u00e8stic no remunerat, mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de serveis p\u00fablics, la provisi\u00f3 d\u2019infraestructures i la formulaci\u00f3 de pol\u00edtiques de protecci\u00f3 social, aix\u00ed com mitjan\u00e7ant la promoci\u00f3 de la responsabilitat compartida a la llar i la fam\u00edlia, segons escaigui a cada pa\u00eds.","SDG_INDICATOR":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a les realitzaci\u00f3 de les tasques dom\u00e8stiques i de la llar","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Temps (en minuts) que la poblaci\u00f3 dedica, al llarg d'un dia, a les tasques dom\u00e8stiques de la llar, entenent tasques de neteja, manteniment de la llar, cuina, etc., no incloent les tasques de cura de menors, persones dependents o les dedicades al temps lliure.","UNIT_MEASURE":"Minuts","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Cinquena Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Conviv\u00e8ncia i Drets Socials. (2018).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 5 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 5](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia5.pdf).\n \nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Juny i Juliol de 2018 publicant-se el Bar\u00f2metre el mes de setembre. Encara que els resultats es publiquen per a l'any 2018, les respostes comprenen l'interval Juny/Juliol 2017 - Juny/Juliol 2018. Es va entrevistar un total de 2301 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient del temps total dedicat a tasques dom\u00e8stiques de la llar entre el total de persones enquestades que responen a la pregunta.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-14","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/58dd078e068fb1050d7535e27faa9473c03bbe40","indicator":"5.4.3","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-03"}