{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a l'atenci\u00f3 i cura dels fills convivents","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Temps que dedica la poblaci\u00f3 a l'atenci\u00f3 i cura dels fills convivents","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tiempo que dedica la poblaci\u00f3n a la atenci\u00f3n y cura de los hijos convivientes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tiempo que dedica la poblaci\u00f3n a la atenci\u00f3n y cura de los hijos convivientes","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"5.4.1","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"}