{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres regidoras al Ayuntamiento de Val\u00e8ncia","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Vetllar per la participaci\u00f3 plena i efectiva de les dones, i per la igualtat d\u2019oportunitats de lideratge en tots els \u00e0mbits de presa de decisions en la vida pol\u00edtica, econ\u00f2mica i p\u00fablica.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia respecte al total de regidors.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Base de Dades d'Alcaldes i Regidors. Ministeri de Pol\u00edtica Territorial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=11).\n \nLa informaci\u00f3 de l'any 2019 correspon a la legislatura 2019-2023. La informaci\u00f3 de l'any 2015 correspon a la legislatura 2015-2019. La informaci\u00f3 de l'any 2011 correspon a la legislatura 2011-2015.  El Ple de l'Ajuntament \u00e9s l'\u00f2rgan de m\u00e0xima representaci\u00f3 pol\u00edtica de la ciutadania en el govern municipal. Assumeix de manera directa la representaci\u00f3 dels ciutadans i ciutadanes i, en el seu nom, decideix sobre les q\u00fcestions m\u00e9s importants i transcendents per a la ciutat i controla i fiscalitza l'actuaci\u00f3 dels altres \u00f2rgans de govern. Est\u00e0 format per l'alcalde o alcaldessa i per 32 regidors i regidores.","DATA_COMP":"Quocient del nombre de dones regidores entre el total de regidors (33) que formen part del Ple de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia constitu\u00eft despr\u00e9s de les eleccions municipals que se celebren cada quatre anys.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Vetllar per la participaci\u00f3 plena i efectiva de les dones, i per la igualtat d\u2019oportunitats de lideratge en tots els \u00e0mbits de presa de decisions en la vida pol\u00edtica, econ\u00f2mica i p\u00fablica.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de regidores dones","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones regidores a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia respecte al total de regidors.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia: [Personal Municipal](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=11).\n \nLa informaci\u00f3 de l'any 2019 correspon a la legislatura 2019-2023. La informaci\u00f3 de l'any 2015 correspon a la legislatura 2015-2019. La informaci\u00f3 de l'any 2011 correspon a la legislatura 2011-2015.  \n ","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones regidores de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia i el total de regidors a l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"}