{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dones professores en la UV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dones professores en la UV","indicator_number":"5.5.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mujeres profesoras en la UV","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mujeres profesoras en la UV","indicator_number":"5.5.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Vetllar per la participaci\u00f3 plena i efectiva de les dones, i per la igualtat d\u2019oportunitats de lideratge en tots els \u00e0mbits de presa de decisions en la vida pol\u00edtica, econ\u00f2mica i p\u00fablica.","SDG_INDICATOR":"Dones professores en la UV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones que exerceixen funcions docents en centres pertanyents a la UV situats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Docent Universitari UV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per a l'any X la informaci\u00f3 correspon al personal docent en la UV en el curs X-1/X.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal docent en la UV: [UV](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9).  S'inclou el professorat em\u00e8rit, professorat amb c\u00e0tedra universit\u00e0ria, professorat amb c\u00e0tedra d'escola universit\u00e0ria, professorat titular d'universitat, professorat titular d'escola universit\u00e0ria, professorat contractat doctor, professorat ajudant doctor, professorat associat i un altre professorat (professorat col\u00b7laborador, ajudant o visitant). No inclou el professorat que imparteix doc\u00e8ncia en el centre universitari d'Ontinyent ni en els centres adscrits a la Universitat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones docents en la UV i el total de docents en la UV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Vetllar per la participaci\u00f3 plena i efectiva de les dones, i per la igualtat d\u2019oportunitats de lideratge en tots els \u00e0mbits de presa de decisions en la vida pol\u00edtica, econ\u00f2mica i p\u00fablica.","SDG_INDICATOR":"Dones professores en la UV","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de dones que exerceixen funcions docents en centres pertanyents a la UV situats a la ciutat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Registre de Personal Docent Universitari UV.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Per a l'any X la informaci\u00f3 correspon al personal docent en la UV en el curs X-1/X.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al personal docent en la UV: [UV](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=9).  S'inclou el professorat em\u00e8rit, professorat amb c\u00e0tedra universit\u00e0ria, professorat amb c\u00e0tedra d'escola universit\u00e0ria, professorat titular d'universitat, professorat titular d'escola universit\u00e0ria, professorat contractat doctor, professorat ajudant doctor, professorat associat i un altre professorat (professorat col\u00b7laborador, ajudant o visitant). No inclou el professorat que imparteix doc\u00e8ncia en el centre universitari d'Ontinyent ni en els centres adscrits a la Universitat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones docents en la UV i el total de docents en la UV. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/44c106e499d1d578140bb6c3818e63d0f737ba0e","indicator":"5.5.4","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-04"}