{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 5","indicator_number":"5.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acci\u00f3n Humanitaria y de Emergencia relacionado con el ODS5","indicator_number":"5.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Emprendre reformes que atorguin a les dones el dret als recursos econ\u00f2mics en condicions d\u2019igualtat, aix\u00ed com l\u2019acc\u00e9s a la propietat i al control de les terres i altres b\u00e9ns, els serveis financers, l\u2019her\u00e8ncia i els recursos na\u00adturals, de conformitat amb les lleis nacionals.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 5","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 5 (Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).  El Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 5 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Emprendre reformes que atorguin a les dones el dret als recursos econ\u00f2mics en condicions d\u2019igualtat, aix\u00ed com l\u2019acc\u00e9s a la propietat i al control de les terres i altres b\u00e9ns, els serveis financers, l\u2019her\u00e8ncia i els recursos na\u00adturals, de conformitat amb les lleis nacionals.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'ODS 5","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal executat del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 5 (Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).  El Programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia t\u00e9 com a objectiu subvencionar l'activitat d'entitats que desenvolupen programes d'ajudes humanit\u00e0ries d'emerg\u00e8ncia social en cas de cat\u00e0strofe. Aquest programa figura en el Pla Estrat\u00e8gic de Subvencions aprovat per la Junta de Govern Local, t\u00e9 un termini anual i es finan\u00e7a amb fons municipals.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) del programa d'Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria i d'Emerg\u00e8ncia de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 5 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"5.a.3","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-03"}