{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 5","indicator_number":"5.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal de Ayuda Oficial al Desarrollo relacionado con el ODS 5","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal de Ayuda Oficial al Desarrollo relacionado con el ODS 5","indicator_number":"5.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Emprendre reformes que atorguin a les dones el dret als recursos econ\u00f2mics en condicions d\u2019igualtat, aix\u00ed com l\u2019acc\u00e9s a la propietat i al control de les terres i altres b\u00e9ns, els serveis financers, l\u2019her\u00e8ncia i els recursos na\u00adturals, de conformitat amb les lleis nacionals.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'ODS 5","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal d'Ajuda Oficial al Desenvolupament relacionat amb l'Objectiu de Desenvolupament Sostenible ODS 5 (Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes).","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Pressupost Municipal de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia (Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'Ajuda Oficial al Desenvolupament inclou les subvencions associades al Programa de Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament, al programa d'Educaci\u00f3 per al Desenvolupament i la Ciutadania Global, al programa d'Accions Humanit\u00e0ries i d'Emerg\u00e8ncies, aix\u00ed com tots aquells convenis del Servei de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament i Migraci\u00f3 les actuacions dels quals estiguen relacionades amb els objectius de desenvolupament sostenible.","DATA_COMP":"\n\nEl pressupost executat total (en euros) d'Ajuda Oficial al Desenvolupament de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia relacionat amb l\u2019ODS 5 durant l'exercici de refer\u00e8ncia s'obt\u00e9 com a suma dels imports subvencionats associats a aquest ODS de les diferents actuacions subvencionades.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Emprendre reformes que atorguin a les dones el dret als recursos econ\u00f2mics en condicions d\u2019igualtat, aix\u00ed com l\u2019acc\u00e9s a la propietat i al control de les terres i altres b\u00e9ns, els serveis financers, l\u2019her\u00e8ncia i els recursos na\u00adturals, de conformitat amb les lleis nacionals.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 5.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2022-04-21","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7ecb3453c645e95c824969972527a087d57cbfca","indicator":"5.a.4","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-04"}