{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Personas que han utilizado Internet en los \u00faltimos 3 meses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Personas que han utilizado Internet en los \u00faltimos 3 meses","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Millorar l\u2019\u00fas de la tecnologia instrumental, en particular les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, per tal de promoure l\u2019apoderament de les dones.","SDG_INDICATOR":"Personas que han utilizado Internet en los \u00faltimos 3 meses","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de personas que en los \u00faltimos 3 meses ha hecho uso de Internet.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores.\n \nPara las tasas espec\u00edficas por sexo (edad) se consideran las personas de este sexo (edad). La encuesta recoge los resultados para personas entre 16 y 74 a\u00f1os.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del INE: [Encuesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf).  El objetivo general de la encuesta es obtener datos del desarrollo y evoluci\u00f3n de lo que se ha denominado la Sociedad de la Informaci\u00f3n. Para lo cual se recoge informaci\u00f3n de la equipaci\u00f3n de los hogares en tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n (conexi\u00f3n a internet, telefon\u00eda fija y m\u00f3vil, equipaci\u00f3n inform\u00e1tica) y del uso y los nuevos h\u00e1bitos de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola respecto a Internet: actividades realizadas, utilizaci\u00f3n del comercio electr\u00f3nico, capacidades y conocimientos inform\u00e1ticos, medidas adoptadas sobre protecci\u00f3n, seguridad y privacidad, relaciones con la administraci\u00f3n electr\u00f3nica y el teletrabajo.","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de personas de 16 a 74 a\u00f1os de edad que ha utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses entre el total de personas encuestadas de 16 a 74 a\u00f1os de edad residentes en la ciudad.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Millorar l\u2019\u00fas de la tecnologia instrumental, en particular les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, per tal de promoure l\u2019apoderament de les dones.","SDG_INDICATOR":"Persones que han utilitzat Internet en els \u00faltims 3 mesos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de persones que en els \u00faltims 3 mesos ha fet \u00fas d'Internet.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors.\n\n \n\nPer a les taxes espec\u00edfiques per sexe (edat) es consideren les persones d'aquest sexe (edat). L'enquesta recull els resultats per a persones entre 16 i 74 anys.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf).  L'objectiu general de l'enquesta \u00e9s obtindre dades del desenvolupament i evoluci\u00f3 del que s'ha denominat la Societat de la Informaci\u00f3. Per a aix\u00f2 es recull informaci\u00f3 de l'equipament de les llars en tecnologies d'informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 (connexi\u00f3 a internet, telefonia fixa i m\u00f2bil, equipament inform\u00e0tic) i de l'\u00fas i els nous h\u00e0bits de la poblaci\u00f3 espanyola respecte a Internet: activitats realitzades, utilitzaci\u00f3 del comer\u00e7 electr\u00f2nic, capacitats i coneixements inform\u00e0tics, mesures adoptades sobre protecci\u00f3, seguretat i privacitat, relacions amb l'administraci\u00f3 electr\u00f2nica i el teletreball.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de persones de 16 a 74 anys d'edat que ha utilitzat Internet en els \u00faltims tres mesos entre el total de persones enquestades de 16 a 74 anys d'edat residents a la ciutat.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2022-10-24","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2022-10-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/6ff3f64d77b86bd30d1badbfc3d73a1a893756f0","indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"}