{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","indicator_number":"5.c.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres v\u00edctimas de Violencia Dom\u00e9stica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres v\u00edctimas de Violencia Dom\u00e9stica","indicator_number":"5.c.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Adoptar i enfortir pol\u00edtiques encertades i lleis aplicables per a promoure la igualtat entre els g\u00e8neres i l\u2019apo\u00adderament de dones i nenes a tots els nivells.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica respecte del total de v\u00edctimes registrades.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15). La viol\u00e8ncia dom\u00e8stica o intrafamiliar \u00e9s la que es produeix entre membres del nucli familiar amb pr\u00e8via conviv\u00e8ncia. S\u00f3n v\u00edctimes qui han patit directament o indirectament les conseq\u00fc\u00e8ncies psicol\u00f2giques, f\u00edsiques, econ\u00f2miques i socials d'un fet delictiu.  A la ciutat de Val\u00e8ncia se situen 21 Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3, que entenen d'assumptes judicials del partit judicial de Val\u00e8ncia, format \u00fanicament pel municipi.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones v\u00edctimes per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica respecte del total de v\u00edctimes registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i empoderar a totes les dones i xiquetes","SDG_TARGET":"Adoptar i enfortir pol\u00edtiques encertades i lleis aplicables per a promoure la igualtat entre els g\u00e8neres i l\u2019apo\u00adderament de dones i nenes a tots els nivells.","SDG_INDICATOR":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 de dones v\u00edctimes registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica respecte del total de v\u00edctimes registrades.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.                                                                                                                          Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Estad\u00edstica Judicial. Consell General del Poder Judicial.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa al nombre de dones v\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica: [Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=15). La viol\u00e8ncia dom\u00e8stica o intrafamiliar \u00e9s la que es produeix entre membres del nucli familiar amb pr\u00e8via conviv\u00e8ncia. S\u00f3n v\u00edctimes qui han patit directament o indirectament les conseq\u00fc\u00e8ncies psicol\u00f2giques, f\u00edsiques, econ\u00f2miques i socials d'un fet delictiu.  A la ciutat de Val\u00e8ncia se situen 21 Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3, que entenen d'assumptes judicials del partit judicial de Val\u00e8ncia, format \u00fanicament pel municipi.","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de dones v\u00edctimes per Viol\u00e8ncia Dom\u00e8stica respecte del total de v\u00edctimes registrades en l'estad\u00edstica judicial de den\u00fancies en Jutjats de Primera Inst\u00e0ncia i Instrucci\u00f3 de Val\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2022-04-21","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2022-04-21: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/0e6b7dd7fc85995cd2589ac40bdb58b7b253c613","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/685fb1dfe2e752ec221161f9c1c53b39bee7312b","indicator":"5.c.5","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-05"}