{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir la disponibilitat i una gesti\u00f3 sostenible de l'aigua i de les condicions de sanejament per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir l\u2019acc\u00e9s universal i equitatiu a l\u2019aigua potable, a un preu asse\u00adquible per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Consumo de litros de agua por habitante y d\u00eda","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consumo de agua por habitante y d\u00eda.","UNIT_MEASURE":"Litros por habitante y d\u00eda","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nCiclo Integral del agua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa informaci\u00f3n de este indicador incluye de manera conjunta el agua de uso dom\u00e9stico, industrial y municipal.\n \nDocumentaci\u00f3n relativa al consumo de agua: [Agua](https://www.valencia.es/cas/estadistica/anuario-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"Cociente entre el agua facturada a las personas abonadas a lo largo del a\u00f1o de referencia y la poblaci\u00f3n a 1 de julio del a\u00f1o de referencia, dividido a su vez entre el n\u00famero de d\u00edas del a\u00f1o de referencia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir la disponibilitat i una gesti\u00f3 sostenible de l'aigua i de les condicions de sanejament per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir l\u2019acc\u00e9s universal i equitatiu a l\u2019aigua potable, a un preu asse\u00adquible per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Consum de litres d'aigua per habitant i dia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Consum d'aigua per habitant i dia.","UNIT_MEASURE":"Litres per habitant i dia","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Cicle Integral de l'Aigua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nLa informaci\u00f3 d'aquest indicador inclou de manera conjunta l'aigua d'\u00fas dom\u00e8stic, industrial i municipal.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 relativa al consum d'aigua: [Aigua](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"Quocient entre l'aigua facturada a les persones abonades al llarg de l'any de refer\u00e8ncia i la poblaci\u00f3 a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia, dividit al seu torn entre el nombre de dies de l'any de refer\u00e8ncia (365, o 366).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2023-11-10","target_number":"6.1","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"}