{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Subst\u00e0ncies s\u00f2lides eliminades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Subst\u00e0ncies s\u00f2lides eliminades","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sustancias s\u00f3lidas eliminadas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sustancias s\u00f3lidas eliminadas","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir la disponibilitat i una gesti\u00f3 sostenible de l'aigua i de les condicions de sanejament per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, millorar la qualitat de l\u2019aigua mitjan\u00e7ant la reducci\u00f3 de la contaminaci\u00f3, l\u2019eliminaci\u00f3 dels abocaments i la reducci\u00f3 al m\u00ednim de la desc\u00e0rrega de materials i productes qu\u00edmics perillosos, la reducci\u00f3 a la meitat del percentatge d\u2019aig\u00fces residuals sense tractar, i un augment substancial a escala mundial del reciclat i de la reutilitzaci\u00f3 en condicions de seguretat.","SDG_INDICATOR":"Sustancias s\u00f3lidas eliminadas","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de aguas residuales que reciben tratamiento primario.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Ciclo Integral del agua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Tratamiento primario es el proceso utilizado para eliminar las sustancias s\u00f3lidas de las aguas residuales.","DATA_COMP":"Cociente de la divisi\u00f3n del volumen de aguas residuales que son objeto de tratamiento primario entre el volumen total de aguas residuales producidas en la ciudad el a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir la disponibilitat i una gesti\u00f3 sostenible de l'aigua i de les condicions de sanejament per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, millorar la qualitat de l\u2019aigua mitjan\u00e7ant la reducci\u00f3 de la contaminaci\u00f3, l\u2019eliminaci\u00f3 dels abocaments i la reducci\u00f3 al m\u00ednim de la desc\u00e0rrega de materials i productes qu\u00edmics perillosos, la reducci\u00f3 a la meitat del percentatge d\u2019aig\u00fces residuals sense tractar, i un augment substancial a escala mundial del reciclat i de la reutilitzaci\u00f3 en condicions de seguretat.","SDG_INDICATOR":"Subst\u00e0ncies s\u00f2lides eliminades","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge d'aig\u00fces residuals que reben tractament primari.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Cicle Integral de l'Aigua.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nTractament primari \u00e9s el proc\u00e9s utilitzat per a eliminar les subst\u00e0ncies s\u00f2lides de les aig\u00fces residuals.","DATA_COMP":"Quocient de la divisi\u00f3 del volum d'aig\u00fces residuals que s\u00f3n objecte de tractament primari entre el volum total d'aig\u00fces residuals produ\u00efdes a la ciutat l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-14","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-14: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/9d1e58cfc5047e476f68f92e0b952effb07dcb12","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d7b034f70e195d7e8236371b935a4110de2dd1a1","indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"}