{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Punts d'enllumenat p\u00fablic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Punts d'enllumenat p\u00fablic","indicator_number":"7.1.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Puntos de alumbrado p\u00fablico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Puntos de alumbrado p\u00fablico","indicator_number":"7.1.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Garantir l\u2019acc\u00e9s a una energia assequible, segura, sostenible i moderna per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, garantir l\u2019acc\u00e9s universal a serveis d\u2019energia assequibles, confiables i moderns.","SDG_INDICATOR":"Puntos de alumbrado p\u00fablico","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Total de puntos de alumbrado p\u00fablico en el municipio.","UNIT_MEASURE":"Puntos de alumbrado","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3n recoge puntos de alumbrado p\u00fablico viarios y en jardines, pasos inferiores o monumentos. Se presentan de manera conjunta puntos de alumbrado de vapor de sodio, vapor de mercurio, luces led o hal\u00f3genos met\u00e1licos.\n \n Documentaci\u00f3n relativa a los puntos de alumbrado p\u00fablico: [Alumbrado P\u00fablico](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Garantir l\u2019acc\u00e9s a una energia assequible, segura, sostenible i moderna per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, garantir l\u2019acc\u00e9s universal a serveis d\u2019energia assequibles, confiables i moderns.","SDG_INDICATOR":"Punts d'enllumenat p\u00fablic","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Total de punts d'enllumenat p\u00fablic en el municipi.","UNIT_MEASURE":"Punts d'enllumenat","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9906-Anuario estad\u00edstico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"La informaci\u00f3 recull punts d'enllumenat p\u00fablic viaris i en jardins, passos inferiors o monuments. Es presenten de manera conjunta punts d'enllumenat de vapor de sodi, vapor de mercuri, llums led o hal\u00f2gens met\u00e0l\u00b7lics.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa als punts d'enllumenat p\u00fablic: [Enllumenat P\u00fablic](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=8).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-28","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5ddadd0a7ca61fad39221a1e09d7f757e3547212","indicator":"7.1.5","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-05"}