{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de nous habitatges","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de nous habitatges","indicator_number":"7.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de nuevas viviendas","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de nuevas viviendas","indicator_number":"7.1.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Garantir l\u2019acc\u00e9s a una energia assequible, segura, sostenible i moderna per a totes les persones","SDG_TARGET":"Per a 2030, garantir l\u2019acc\u00e9s universal a serveis d\u2019energia assequibles, confiables i moderns.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de nous habitatges","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge d'habitatges constru\u00efts de 1980 en avant.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1504-Censo de inmuebles de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews. En el cas de la propietat horitzontal, es defineix habitatge com l'agregat de totes les unitats constructives amb destinaci\u00f3 habitatge que pertanyen a un mateix c\u00e0rrec fiscal, eliminant aquells agregats la superf\u00edcie dels quals siga menor de 24 o major de 700 metres quadrats. En el cas de la propietat vertical, es defineix habitatge com l'agregat de les unitats constructives d'un c\u00e0rrec fiscal que comparteixen la mateixa planta i porta, eliminant aquells agregats la superf\u00edcie dels quals siga menor de 24 metres quadrats. Les dades provenen de la tabulaci\u00f3 del fitxer del Cadastre de B\u00e9ns i Immobles de naturalesa urbana de la ciutat de Val\u00e8ncia a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia. L'any 2017 es va produir un canvi en els criteris de consideraci\u00f3 d'habitatge.\n \nDocumentaci\u00f3 relativa a b\u00e9ns i immobles: [B\u00e9ns i Immobles](https://www.valencia.es/val/estadistica/anuari-estadistica?capitulo=4).","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'habitatges constru\u00efts de 1980 en avant entre el nombre total d'habitatges a la ciutat de Val\u00e8ncia registrats en el Cadastre de B\u00e9ns i Immobles.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"7.1.4","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-04"}