{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 afiliada en r\u00e8gim aut\u00f2nom","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 afiliada en r\u00e8gim aut\u00f2nom","indicator_number":"8.3.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n afiliada en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n afiliada en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","indicator_number":"8.3.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Promoure pol\u00edtiques orientades al desenvolupament que donin suport a les activitats productives, la creaci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 digna, l\u2019emprenedoria, la creativitat i la innovaci\u00f3, i encoratjar la regularitzaci\u00f3 i el creixement de les microempreses i les petites i mitjanes empreses, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019acc\u00e9s a serveis financers.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n afiliada en r\u00e9gimen aut\u00f3nomo","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas afiliadas al r\u00e9g\u00edmen aut\u00f3nomo.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Los trabajadores afiliados son trabajadores en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad laboral, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de ocupaci\u00f3n, desocupaci\u00f3n parcial, ...). Tiene que indicarse que el n\u00famero de trabajadores afiliados no se corresponde necesariamente con el de trabajadores, sino con el de situaciones que generan obligaci\u00f3n de cotizar, por lo cual una misma persona se contabiliza tantas veces como situaciones de cotizaci\u00f3n tenga, ya sea para tener varias actividades en un mismo r\u00e9gimen o en varios.\n El \u00e1mbito territorial de referencia del trabajador afiliado es el domicilio de la cuenta de cotizaci\u00f3n para los trabajadores por cuenta ajena y el de persona f\u00edsica para el resto.\n La informaci\u00f3n procede de la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Fichero de Afiliaci\u00f3n de los Trabajadores a la Seguridad Social, la gesti\u00f3n del cual corresponde a la Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social y en el Instituto Social de la Marina.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de trabajadores afiliados al r\u00e9gimen de aut\u00f3nomos entre el total de trabajadores afiliados a la Seguridad Social el \u00faltimo d\u00eda del mes de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Promoure pol\u00edtiques orientades al desenvolupament que donin suport a les activitats productives, la creaci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 digna, l\u2019emprenedoria, la creativitat i la innovaci\u00f3, i encoratjar la regularitzaci\u00f3 i el creixement de les microempreses i les petites i mitjanes empreses, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019acc\u00e9s a serveis financers.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 afiliada en r\u00e8gim aut\u00f2nom","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones afiliades al r\u00e9g\u00edmen aut\u00f2nom.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Els treballadors afiliats s\u00f3n treballadors en alta laboral i situacions assimilades (incapacitat laboral, suspensi\u00f3 per regulaci\u00f3 d'ocupaci\u00f3, desocupaci\u00f3 parcial, ...). Ha d'indicar-se que el nombre de treballadors afiliats no es correspon necess\u00e0riament amb el de treballadors, sin\u00f3 amb el de situacions que generen obligaci\u00f3 de cotitzar, per la qual cosa una mateixa persona es comptabilitza tantes vegades com situacions de cotitzaci\u00f3 tinga, ja siga per tindre diverses activitats en un mateix r\u00e8gim o en varis. L'\u00e0mbit territorial de refer\u00e8ncia del treballador afiliat \u00e9s el domicili del compte de cotitzaci\u00f3 per als treballadors per compte d'altri i el de persona f\u00edsica per a la resta. La informaci\u00f3 procedeix de l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Fitxer d'Afiliaci\u00f3 dels Treballadors a la Seguretat Social, la gesti\u00f3 del qual correspon a la Tresoreria General de la Seguretat Social i a l'Institut Social de la Marina.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de treballadors afiliats al r\u00e8gim d'aut\u00f2noms entre el total de treballadors afiliats a la Seguretat Social l'\u00faltim dia del mes de desembre de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.3.2","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-02"}