{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb contracte laboral temporal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb contracte laboral temporal","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con contrato laboral temporal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con contrato laboral temporal","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Promoure pol\u00edtiques orientades al desenvolupament que donin suport a les activitats productives, la creaci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 digna, l\u2019emprenedoria, la creativitat i la innovaci\u00f3, i encoratjar la regularitzaci\u00f3 i el creixement de les microempreses i les petites i mitjanes empreses, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019acc\u00e9s a serveis financers.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con contrato laboral temporal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de personas con contrato laboral temporal.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre el total de personas ocupadas con contrato laboral temporal y el total de personas ocupadas con contrato laboral el \u00faltimo d\u00eda del mes de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Promoure pol\u00edtiques orientades al desenvolupament que donin suport a les activitats productives, la creaci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 digna, l\u2019emprenedoria, la creativitat i la innovaci\u00f3, i encoratjar la regularitzaci\u00f3 i el creixement de les microempreses i les petites i mitjanes empreses, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019acc\u00e9s a serveis financers.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb contracte laboral temporal","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones amb contracte laboral temporal.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre el total de persones ocupades amb contracte laboral temporal i el total de persones ocupades amb contracte laboral l'\u00faltim dia del mes de desembre de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/a188f7e3095de3dcc15f17b882b50029772ca950","indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"}