{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de desocupaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de desocupaci\u00f3","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de desocupaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de desocupaci\u00f3n","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i garantir un treball digne per a tots els homes i dones, inclosos el jovent i les persones amb discapacitat, aix\u00ed com la igualtat de remuneraci\u00f3 per treball d\u2019igual valor.","SDG_INDICATOR":"Tasa de desocupaci\u00f3n","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n parada en el municipio respecto a la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de actividad.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nLa poblaci\u00f3n parada son las personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os que durante la semana de referencia han estado sin trabajo, disponibles para trabajar y buscando activamente trabajo.\n \nLa Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa (EPA) es una encuesta continua de periodicidad trimestral realizada por el INE que tiene como finalidad conocer la actividad econ\u00f3mica en cuanto al componente humano. Est\u00e1 orientada para ofrecer datos de las principales categor\u00edas poblacionales en relaci\u00f3n al mercado de trabajo. La informaci\u00f3n utilizada para el c\u00e1lculo de este indicador se refiere a la ciudad de Val\u00e8ncia y se obtiene de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica de las secciones que forman la muestra en la ciudad. Los datos est\u00e1n calculados seg\u00fan la metodolog\u00eda 2005 revisados seg\u00fan la base poblacional 2011.   Para la elaboracio\u00b4n de este indicador, se ha asumido que la tasa de actividad para un grupo de edad y sexo es la misma en todos los distritos, y por tanto el n\u00famero de activos en un distrito depender\u00e1 bajo esto de la estructura de la poblacio\u00b4n en ese distrito. Esta tesis ha sido corroborada a partir de los datos del censo de 2001, donde observamos que para un grupo de edad y sexo la tasa de actividad se mantiene estable entre los distritos que forman la ciudad.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Media aritm\u00e9tica de la tasa de paro de la poblaci\u00f3n parada residente en la ciudad de Val\u00e8ncia para los cuatro trimestres del a\u00f1o de referencia. Para cada trimestre la tasa de paro se ha calculado como el cociente de la poblaci\u00f3n de 16 o m\u00e1s a\u00f1os que se encuentra en situaci\u00f3n de desocupaci\u00f3n entre la poblaci\u00f3n activa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i garantir un treball digne per a tots els homes i dones, inclosos el jovent i les persones amb discapacitat, aix\u00ed com la igualtat de remuneraci\u00f3 per treball d\u2019igual valor.","SDG_INDICATOR":"Taxa de desocupaci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 parada en el municipi respecte a la poblaci\u00f3 en situaci\u00f3 d'activitat.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n\n \n\nLa poblaci\u00f3 parada s\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, disponibles per a treballar i buscant activament treball.\n\n \n\nL'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA) \u00e9s una enquesta cont\u00ednua de periodicitat trimestral realitzada per l'INE que t\u00e9 com a finalitat con\u00e9ixer l'activitat econ\u00f2mica quant al component hum\u00e0. Est\u00e0 orientada per a oferir dades de les principals categories poblacionals en relaci\u00f3 al mercat de treball. La informaci\u00f3 utilitzada per al c\u00e0lcul d'aquest indicador es refereix a la ciutat de Val\u00e8ncia i s'obt\u00e9 d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica de les seccions que formen la mostra a la ciutat. Les dades estan calculades segons la metodologia 2005 revisades segons la base poblacional 2011.  \nPer a la elaboracio\u00b4 d'aquest indicador, s'ha assumit que la taxa d'activitat per a un grup d'edat i sexe \u00e9s la mateixa en tots els districtes, i per tant el nombre d'actius en un districte dependr\u00e0 sota\u00b4 aix\u00f2 de l'estructura de la poblacio\u00b4 en aqueix districte. Aquesta tesi ha sigut corroborada a partir de les dades del cens de 2001, on observem que per a un grup d'edat i sexe la taxa d'activitat es mant\u00e9 estable entre els districtes que formen la ciutat.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Mitjana aritm\u00e8tica de la taxa d'atur de la poblaci\u00f3 parada resident a la ciutat de Val\u00e8ncia per als quatre trimestres de l'any de refer\u00e8ncia. Per a cada trimestre la taxa d'atur s'ha calculat com el quocient de la poblaci\u00f3 de 16 o m\u00e9s anys que es troba en situaci\u00f3 de desocupaci\u00f3 entre la poblaci\u00f3 activa.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-04-22","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-04-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/7955a614d17abdeaf8ece818238f2dd3a7d0fdb0","indicator":"8.5.1","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"}