{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","indicator_number":"8.5.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n desempleada parada de larga duraci\u00f3n","indicator_number":"8.5.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2030, aconseguir l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i garantir un treball digne per a tots els homes i dones, inclosos el jovent i les persones amb discapacitat, aix\u00ed com la igualtat de remuneraci\u00f3 per treball d\u2019igual valor.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 desocupada parada de llarga duraci\u00f3","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de persones desocupades de llarga duraci\u00f3 entre el total de desocupats.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nEs considera com a aturats de llarga duraci\u00f3 els demandants d'ocupaci\u00f3 que fa m\u00e9s de 12 mesos que van deixar el seu \u00faltim treball. L'atur registrat est\u00e0 constitu\u00eft per les demandes d'ocupaci\u00f3 pendents l'\u00faltim dia del mes, d'acord amb el contingut de l'Ordre Ministerial d'11 de Mar\u00e7 de 1985 (BOE de 14/3/85) per la qual s'estableixen criteris estad\u00edstics per al mesurament de l'atur registrat.   Per a la elaboracio\u00b4 d'aquest indicador, s'ha assumit que la taxa d'activitat per a un grup d'edat i sexe \u00e9s la mateixa en tots els districtes, i per tant el nombre d'actius en un districte dependr\u00e0 sota\u00b4 aix\u00f2 de l'estructura de la poblacio\u00b4 en aqueix districte. Aquesta tesi ha sigut corroborada a partir de les dades del cens de 2001, on observem que per a un grup d'edat i sexe la taxa d'activitat es mant\u00e9 estable entre els districtes que formen la ciutat.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2020.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'aturats registrats de llarga duraci\u00f3 entre el total de poblaci\u00f3 parada resident a la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. Aquests valors s'han obtingut com a mitjanes aritm\u00e8tiques dels valors mensuals associats a l'\u00faltim dia del mes per a l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.5.6","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-06"}