{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Atur registrat en poblaci\u00f3 jove amb baix nivell d'estudis","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Atur registrat en poblaci\u00f3 jove amb baix nivell d'estudis","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Paro registrado en poblaci\u00f3n joven con bajo nivel de estudios","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Paro registrado en poblaci\u00f3n joven con bajo nivel de estudios","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2020, reduir substancialment la proporci\u00f3 de joves sense ocupaci\u00f3 i que no cursen estudis ni reben formaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Paro registrado en poblaci\u00f3n joven con bajo nivel de estudios","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Media mensual del n\u00famero de personas de 16 a 34 a\u00f1os de edad demandantes de ocupaci\u00f3n en alta el \u00faltimo d\u00eda de cada mes registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n durante el a\u00f1o de referencia con bajo nivel formativo.","UNIT_MEASURE":"Parados","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3n estad\u00edstica Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) y del Panel ODS del Portal Estad\u00edstico de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofrecen esta informaci\u00f3n para \u00e1mbitos territoriales superiores. Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nSe considera bajo nivel de estudios no haber conseguido la titulaci\u00f3n de graduado en ESO o equivalente.\n \nDocumentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Estad\u00edstica de Mercado Laboral: [Mercado Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).  Bajo nivel formativo incluye las personas sin estudios, con estudios primarios incompletos, con estudios primarios completos, o con programas para la formaci\u00f3n e inserci\u00f3n laboral de m\u00e1s de 300 horas que no precisan de una titulaci\u00f3n acad\u00e9mica de educaci\u00f3n secundaria para su realizaci\u00f3n para los meses del a\u00f1o de referencia.","DATA_COMP":"Se calcula como la media del n\u00famero de personas de 16 a 34 a\u00f1os de edad demandantes de ocupaci\u00f3n en alta el \u00faltimo d\u00eda de cada mes registradas por el Servicio Valenciano de Ocupaci\u00f3n y Formaci\u00f3n con bajo nivel formativo para los meses del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Per a 2020, reduir substancialment la proporci\u00f3 de joves sense ocupaci\u00f3 i que no cursen estudis ni reben formaci\u00f3.","SDG_INDICATOR":"Atur registrat en poblaci\u00f3 jove amb baix nivell d'estudis","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Mitjana mensual del nombre de persones de 16 a 34 anys d'edat demandants d'ocupaci\u00f3 en alta l'\u00faltim dia de cada mes registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 durant l'any de refer\u00e8ncia amb baix nivell formatiu.","UNIT_MEASURE":"Aturats","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 LABORA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/va/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n\n \n\nEs considera baix nivell d'estudis no haver aconseguit la titulaci\u00f3 de graduat en ESO o equivalent.\n\n \n\nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Estad\u00edstica de Mercat Laboral: [Mercat Laboral](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/MercadoLaboral/MercadoLaboral2021.pdf).  Baix nivell formatiu inclou les persones sense estudis, amb estudis primaris incomplets, amb estudis primaris complets, o amb programes per a la formaci\u00f3 i inserci\u00f3 laboral de m\u00e9s de 300 hores que no precisen d'una titulaci\u00f3 acad\u00e8mica d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria per a la seua realitzaci\u00f3 per als mesos de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Es calcula com la mitjana del nombre de persones de 16 a 34 anys d'edat demandants d'ocupaci\u00f3 en alta l'\u00faltim dia de cada mes registrades pel Servei Valenci\u00e0 d'Ocupaci\u00f3 i Formaci\u00f3 amb baix nivell formatiu per als mesos de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}