{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'accidents laborals amb baixa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'accidents laborals amb baixa","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"N\u00famero de accidentes laborales con baja","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"N\u00famero de accidentes laborales con baja","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Protegir els drets laborals i promoure un entorn de treball segur i protegit per a totes les persones treballa\u00addores, incloses les migrants, en particular les dones migrants i les persones amb ocupacions prec\u00e0ries.","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de accidentes laborales con baja","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de accidentes laborales con baja declarados en centros de trabajo en la ciudad de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia. ","UNIT_MEASURE":"Accidentes","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022. \n \n Explotaci\u00f3n Estad\u00edstica Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La estad\u00edstica de accidentalidad laboral ofrece datos del n\u00famero de accidentados y del n\u00famero de d\u00edas de duraci\u00f3n de las bajas a consecuencia del accidente. La informaci\u00f3n incluida en este apartado procede de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica realizada por el Ministerio a partir de la informaci\u00f3n recogida en los comunicados de accidentes de trabajo ocurridos a trabajadores de empresas situadas en la ciudad de Val\u00e8ncia. Se incluyen tanto los accidentes ocurridos durante la jornada de trabajo, como los acontecidos durante el tiempo de desplazamiento utilizado para ir o volver del trabajo (''in itinere'').  Los accidentes de trabajo cubiertos por esta estad\u00edstica son los que han sufrido los trabajadores afiliados a la Seguridad Social con la contingencia de accidentes de trabajo espec\u00edficamente cubierta. No se incluyen accidentes de trabajo sufridos por funcionarios mutualistas cubiertos por MUFACE, ISFAS y MUGEJU, ni a los afiliados a la Seguridad Social sin la cobertura espec\u00edfica de la contingencia de accidentes de trabajo. Tampoco se incluyen los accidentes de trabajo relacionados con ocupaciones militares.","DATA_COMP":"Accidentes de trabajo que han causado la baja del trabajador accidentado notificados mediante el correspondiente parte de accidente de trabajo, que contiene informaci\u00f3n relativa a caracter\u00edsticas personales y profesionales del trabajador accidentado, datos del centro de trabajo y de la empresa a la cual pertenece el trabajador accidentado as\u00ed como los datos relativos al centro de trabajo en el cual ha ocurrido el accidente cuando este centro es diferente de aquel al cual est\u00e1 afiliado el trabajador (empresas usuarias de ETT, contratos, etc.), as\u00ed mismo recoge las circunstancias en que ocurri\u00f3 el accidente. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Protegir els drets laborals i promoure un entorn de treball segur i protegit per a totes les persones treballa\u00addores, incloses les migrants, en particular les dones migrants i les persones amb ocupacions prec\u00e0ries.","SDG_INDICATOR":"Nombre d'accidents laborals amb baixa","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre d'accidents laborals amb baixa declarats en centres de treball a la ciutat de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia. ","UNIT_MEASURE":"Accidents","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.  Explotaci\u00f3 Estad\u00edstica Ministeri de Treball i Economia Social.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nL'estad\u00edstica d'accidentalitat laboral ofereix dades del nombre d'accidentats i del nombre de dies de duraci\u00f3 de les baixes a conseq\u00fc\u00e8ncia de l'accident. La informaci\u00f3 inclosa en aquest apartat procedeix d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica realitzada pel Ministeri a partir de la informaci\u00f3 recollida en els comunicats d'accidents de treball ocorreguts a treballadors d'empreses situades a la ciutat de Val\u00e8ncia. S'inclouen tant els accidents ocorreguts durant la jornada de treball, com els esdevinguts durant el temps de despla\u00e7ament utilitzat per a anar o tornar del treball (''in itinere'').  Els accidents de treball coberts per aquesta estad\u00edstica s\u00f3n els que han patit els treballadors afiliats a la Seguretat Social amb la conting\u00e8ncia d'accidents de treball espec\u00edficament coberta. No s'inclouen accidents de treball patits per funcionaris mutualistes coberts per MUFACE, ISFAS i MUGEJU, ni als afiliats a la Seguretat Social sense la cobertura espec\u00edfica de la conting\u00e8ncia d'accidents de treball. Tampoc s'inclouen els accidents de treball relacionats amb ocupacions militars.","DATA_COMP":"Accidents de treball que han causat la baixa del treballador accidentat notificats mitjan\u00e7ant el corresponent comunicat d'accident de treball, que cont\u00e9 informaci\u00f3 relativa a caracter\u00edstiques personals i professionals del treballador accidentat, dades del centre de treball i de l'empresa a la qual pertany el treballador accidentat aix\u00ed com les dades relatives al centre de treball en el qual ha ocorregut l'accident quan aquest centre \u00e9s diferent d'aquell al qual est\u00e0 afiliat el treballador (empreses usu\u00e0ries de ETT, contractes, etc.), aix\u00ed mateix recull les circumst\u00e0ncies en qu\u00e8 va oc\u00f3rrer l'accident. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/a188f7e3095de3dcc15f17b882b50029772ca950","indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"}