{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Accidents laborals per cada 1.000 treballadors actius","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Accidents laborals per cada 1.000 treballadors actius","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Accidentes laborales por cada 1.000 trabajadores activos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Accidentes laborales por cada 1.000 trabajadores activos","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Protegir els drets laborals i promoure un entorn de treball segur i protegit per a totes les persones treballa\u00addores, incloses les migrants, en particular les dones migrants i les persones amb ocupacions prec\u00e0ries.","SDG_INDICATOR":"Accidentes laborales por cada 1.000 trabajadores activos","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3n entre los accidentes laborales con baja y la poblaci\u00f3n afiliada a la Seguridad Social en la ciudad de Val\u00e8ncia el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadoras sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) y del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n La estad\u00edstica de accidentalidad laboral ofrece datos del n\u00famero de accidentados y del n\u00famero de d\u00edas de duraci\u00f3n de las bajas a consecuencia del accidente. La informaci\u00f3n incluida en este apartado procede de una explotaci\u00f3n espec\u00edfica realizada por el Ministerio a partir de la informaci\u00f3n recogida en los comunicados de accidentes de trabajo ocurridos a trabajadores de empresas situadas en la ciudad de Val\u00e8ncia. Se incluyen tanto los accidentes ocurridos durante la jornada de trabajo, como los acontecidos durante el tiempo de desplazamiento utilizado para ir o volver del trabajo (''in itinere'').","DATA_COMP":"Cociente del n\u00famero de accidentes laborales con baja total durante el a\u00f1o de referencia entre el n\u00famero de afiliaciones de trabajadores a la Seguridad Social contabilizadas a 31 de diciembre del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Protegir els drets laborals i promoure un entorn de treball segur i protegit per a totes les persones treballa\u00addores, incloses les migrants, en particular les dones migrants i les persones amb ocupacions prec\u00e0ries.","SDG_INDICATOR":"Accidents laborals per cada 1.000 treballadors actius","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Relaci\u00f3 entre els accidents laborals amb baixa i la poblaci\u00f3 afiliada a la Seguretat Social a la ciutat de Val\u00e8ncia l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Tant per 1.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/) i del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nL'estad\u00edstica d'accidentalitat laboral ofereix dades del nombre d'accidentats i del nombre de dies de duraci\u00f3 de les baixes a conseq\u00fc\u00e8ncia de l'accident. La informaci\u00f3 inclosa en aquest apartat procedeix d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica realitzada pel Ministeri a partir de la informaci\u00f3 recollida en els comunicats d'accidents de treball ocorreguts a treballadors d'empreses situades a la ciutat de Val\u00e8ncia. S'inclouen tant els accidents ocorreguts durant la jornada de treball, com els esdevinguts durant el temps de despla\u00e7ament utilitzat per a anar o tornar del treball (''in itinere'').","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'accidents laborals amb baixa total durant l'any de refer\u00e8ncia entre el nombre d'afiliacions de treballadors a la Seguretat Social comptabilitzades a 31 de desembre de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"}