{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","indicator_number":"8.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Paises en Desarrollo","indicator_number":"8.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Augmentar el suport a la iniciativa d\u2019ajut per al comer\u00e7 als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, tamb\u00e9 en el context del Marc integrat millorat d\u2019assist\u00e8ncia t\u00e8cnica relacionada amb el comer\u00e7 per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Paises en Desenvolupament","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Estimaci\u00f3 de les transfer\u00e8ncies municipals d'Ajuda Oficial al Desenvolupament per als ODS 8.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). L'indicador inclou el pressupost destinat a Cooperaci\u00f3, Educaci\u00f3 per al desenvolupament i Accions Humanit\u00e0ries.","DATA_COMP":"Suma de les transfer\u00e8ncies municipals a trav\u00e9s de convenis amb entitats no governamentals, mitjan\u00e7ant execuci\u00f3 directa o mitjan\u00e7ant convocat\u00f2ries d'Ajuda al Desenvolupament convocades per l'Ajuntament. Cadascuna de les accions pot afectar m\u00e9s d'un ODS. Per als convenis que afecten m\u00e9s d'un ODS s'ha repartit la quantitat total de manera proporcional entre els ODS als quals implica.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.a.4","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-04"}