{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Augmentar el suport a la iniciativa d\u2019ajut per al comer\u00e7 als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, tamb\u00e9 en el context del Marc integrat millorat d\u2019assist\u00e8ncia t\u00e8cnica relacionada amb el comer\u00e7 per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS8.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Servicio de Cooperaci\u00f3n Municipal. Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom","SDG_TARGET":"Augmentar el suport a la iniciativa d\u2019ajut per al comer\u00e7 als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, tamb\u00e9 en el context del Marc integrat millorat d\u2019assist\u00e8ncia t\u00e8cnica relacionada amb el comer\u00e7 per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS8.","UNIT_MEASURE":"Euros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Servei de Cooperaci\u00f3 Municipal. Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"}