{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb una parada de MetroValencia a menys de 10 min","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb una parada de MetroValencia a menys de 10 min","indicator_number":"9.1.11","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con una parada de MetroValencia a menos de 10 min","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con una parada de MetroValencia a menos de 10 min","indicator_number":"9.1.11","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n con una parada de MetroValencia a menos de 10 min","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Porcentaje de poblaci\u00f3n con una parada de MetroValencia a menos de 10 minutos.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Elaboraci\u00f3n propia Oficina de Estad\u00edstica Ayuntamiento de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n La informaci\u00f3n respecto a la distancia a paradas de MetroValencia en metros procede de la publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables de la Oficina de Estad\u00edstica del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia. Para realizar la conversi\u00f3n de metros a minutos se considera el indicador est\u00e1ndar que apunta que una persona recorre en 1 hora 4.5 kil\u00f3metros (75 metros en un minuto).\n \n El fichero de paradas de metros georreferenciadas es de elaboraci\u00f3n propia.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Publicaci\u00f3n de Areas Vulnerables: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n con una parada de MetroValencia a menos de 10 minutos y el total de la poblaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 amb una parada de MetroValencia a menys de 10 min","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 amb una parada de MetroValencia a menys de 10 minuts.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"9907-Dades estad\u00edstiques de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nElaboraci\u00f3 pr\u00f2pia Oficina d'Estad\u00edstica Ajuntament de Val\u00e8ncia.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nLa informaci\u00f3 respecte a la dist\u00e0ncia a parades de MetroValencia en metres procedeix de la publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables de l'Oficina d'Estad\u00edstica de l'Ajuntament de Val\u00e8ncia. Per a realitzar la conversi\u00f3 de metres a minuts es considera l'indicador est\u00e0ndard que apunta que una persona recorre en 1 hora 4.5 quil\u00f2metres (75 metres en un minut).\n \nEl fitxer de parades de metres georreferenciadas \u00e9s d'elaboraci\u00f3 pr\u00f2pia.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la Publicaci\u00f3 de Areas Vulnerables: [Areas Vulnerables](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/ArVul2019-Metodologia.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 amb una parada de MetroValencia a menys de 10 minuts i el total de la poblaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d744b5321cb447b2a793b7df4a65152275c58d31","indicator":"9.1.11","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-11"}