{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 que utilitza MetroValencia com a principal mitj\u00e0 per a despla\u00e7ar-se","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3 que utilitza MetroValencia com a principal mitj\u00e0 per a despla\u00e7ar-se","indicator_number":"9.1.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n que utiliza MetroValencia como principal medio para desplazarse","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Poblaci\u00f3n que utiliza MetroValencia como principal medio para desplazarse","indicator_number":"9.1.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3n que utiliza MetroValencia como principal medio para desplazarse","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Entre los diferentes medios de transporte, porcentaje de poblaci\u00f3n que elige MetroValencia como su medio habitual para desplazarse.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Primera Ola Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: Movilidad. (2017).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS definido en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la 1 Ola del Bar\u00f3metro de Opini\u00f3n Ciudadana: [Bar\u00f3metro Ola 1](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia1.pdf).\n \n Las entrevistas que se recogieron para la informaci\u00f3n del Bar\u00f3metro se realizaron entre Febrero y Marzo de 2017. Se entrevist\u00f3 un total de 2211 personas empadronadas en la ciudad de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Cociente entre la poblaci\u00f3n que elige MetroValencia como medio principal para desplazarse por la ciudad y el total de la poblaci\u00f3n.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 que utilitza MetroValencia com a principal mitj\u00e0 per a despla\u00e7ar-se","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Entre els diferents mitjans de transport, percentatge de poblaci\u00f3 que tria MetroValencia com el seu mitj\u00e0 habitual per a despla\u00e7ar-se.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"Primera Ona Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: Mobilitat. (2017).","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre la 1 Ona del Bar\u00f2metre d'Opini\u00f3 Ciutadana: [Bar\u00f2metre Ona 1](https://www.valencia.es/estadistica/Barometro/Metodologia1.pdf).\n \nLes entrevistes que es van recollir per a la informaci\u00f3 del Bar\u00f2metre es van realitzar entre Febrer i Mar\u00e7 de 2017. Es va entrevistar un total de 2211 persones empadronades a la ciutat de Val\u00e8ncia.","DATA_COMP":"Quocient entre la poblaci\u00f3 que tria MetroValencia com mig principal per a despla\u00e7ar-se per la ciutat i el total de la poblaci\u00f3.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2022-05-05","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2022-05-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/d744b5321cb447b2a793b7df4a65152275c58d31","indicator":"9.1.5","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-05"}