{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Passatgers que han passat per l'Aeroport de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Passatgers que han passat per l'Aeroport de Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.1.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pasajeros que han pasado por el Aeropuerto de Val\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pasajeros que han pasado por el Aeropuerto de Val\u00e8ncia","indicator_number":"9.1.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Pasajeros que han pasado por el Aeropuerto de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"N\u00famero de personas que llegan (desembarcadas o en tr\u00e1fico) o salen en avi\u00f3n del Aeropuerto de Val\u00e8ncia durante el a\u00f1o de referencia.","UNIT_MEASURE":"Pasajeros","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nAENA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\n \nLos pasajeros en tr\u00e1fico (que llegan al aeropuerto y contin\u00faan su viaje en un vuelo con el mismo n\u00famero de vuelo que en el cual llegaron) se consideran como llegadas al aeropuerto. El n\u00famero total de pasajeros incluye por lo tanto la suma de las llegadas m\u00e1s las salidas del Aeropuerto de Val\u00e8ncia, por lo cual incluye pasajeros embarcados, desembarcados o en tr\u00e1fico. El Aeropuerto de Val\u00e8ncia (C\u00f3digo IATA: VLC, c\u00f3digo OACI: LEVC) est\u00e1 situado a ocho kil\u00f3metros en el oeste de la capital.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.","SDG_INDICATOR":"Passatgers que han passat per l'Aeroport de Val\u00e8ncia","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Nombre de persones que arriben (desembarcades o en tr\u00e0nsit) o ixen amb avi\u00f3 de l'Aeroport de Val\u00e8ncia durant l'any de refer\u00e8ncia.","UNIT_MEASURE":"Passatgers","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n  \nAENA.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm).\nEls passatgers en tr\u00e0nsit (que arriben a l'aeroport i continuen el seu viatge en un vol amb el mateix n\u00famero de vol que en el qual van arribar) es consideren com a arribades a l'aeroport. El nombre total de passatgers inclou per tant la suma de les arribades m\u00e9s les eixides de l'Aeroport de Val\u00e8ncia, per la qual cosa inclou passatgers embarcats, desembarcats o en tr\u00e0nsit. L'Aeroport de Val\u00e8ncia (Codi IATA: VLC, codi OACI: LEVC) est\u00e0 situat a huit quil\u00f2metres a l'oest de la capital.","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2023-04-28","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-01-04"}