{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Temps mitj\u00e0 a la parada de MetroValencia m\u00e9s pr\u00f2xima","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Temps mitj\u00e0 a la parada de MetroValencia m\u00e9s pr\u00f2xima","indicator_number":"9.1.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tiempo mediano a la parada de MetroValencia m\u00e1s pr\u00f3xima","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tiempo mediano a la parada de MetroValencia m\u00e1s pr\u00f3xima","indicator_number":"9.1.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"9.1.9","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-09"}