{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge d'empreses en el Sector Industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge d'empreses en el Sector Industrial","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de empresas en el Sector Industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de empresas en el Sector Industrial","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Promoure una industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i, a tot tardar el 2030, augmentar de manera significativa la contribuci\u00f3 de la ind\u00fastria a l\u2019ocupaci\u00f3 i al producte interior brut, d\u2019acord amb les circumst\u00e0ncies nacionals, i duplicar aquesta contribuci\u00f3 als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Percentatge d'empreses en el Sector Industrial","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge d'empreses industrials registrades en el DIRCE.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Censo de actividades econo\u00b4micas de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS definit en European Handbook for SDG Voluntary Local Reviews.\n \nEl DIRCE \u00e9s un registre que inclou les empreses actives a 1 de gener de cada any. L'empresa correspon a una unitat organitzativa de producci\u00f3 de b\u00e9ns i serveis, que gaudeix d'una certa autonomia de decisi\u00f3, principalment a l'hora d'emprar els recursos corrents de qu\u00e8 disposa, i que exerceix una o m\u00e9s activitats en un o diversos llocs. Les empreses es comptabilitzen en el municipi on se situa la seua seu.  El DIRCE cobreix totes les activitats econ\u00f2miques excepte la producci\u00f3 agr\u00e0ria i pesquera, els serveis administratius de l'Administraci\u00f3 Central, Aut\u00f2noma i Local (inclosa Seguretat Social), les activitats de les comunitats de propietaris i el servei dom\u00e8stic.  L'activitat econ\u00f2mica principal de l'empresa \u00e9s aquella que genera major valor afegit. L'activitat industrial correspon a les seccions B, C, D i E del CNAE-09, que inclou la ind\u00fastria extractiva i manufacturera; subministrament d'energia el\u00e8ctrica, gas, vapor i aire condicionat; subministrament d'aigua, activitats de sanejament, gesti\u00f3 de residus i descontaminaci\u00f3.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Cens d'Activitats Econ\u00f2miques de la ciutat de Val\u00e8ncia: [Activitats Econ\u00f2miques](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre d'empreses l'activitat principal de les quals \u00e9s la ind\u00fastria entre el nombre d'empreses registrades en el Directori Central d'Empreses de l'INE a 1 de gener de l'any de refer\u00e8ncia. ","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"9.2.1","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"}