{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el Sector Industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el Sector Industrial","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el Sector Industrial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n ocupada en el Sector Industrial","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Promoure una industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i, a tot tardar el 2030, augmentar de manera significativa la contribuci\u00f3 de la ind\u00fastria a l\u2019ocupaci\u00f3 i al producte interior brut, d\u2019acord amb les circumst\u00e0ncies nacionals, i duplicar aquesta contribuci\u00f3 als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.","SDG_INDICATOR":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en el Sector Industrial","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Percentatge de poblaci\u00f3 ocupada en ind\u00fastria.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"0505-Indicadores sociales de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \nExplotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm) i del Panell ODS del Portal Estad\u00edstic de la Generalitat Valenciana (http://pegv.gva.es/es/ods), que ofereixen aquesta informaci\u00f3 per a \u00e0mbits territorials superiors. Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).\n \nLa poblaci\u00f3 ocupada s\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat treballant durant almenys una hora a canvi d'una retribuci\u00f3 per compte d'altri (assalariats) o exercint una activitat per compte propi.\n \nL'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA) \u00e9s una enquesta cont\u00ednua de periodicitat trimestral realitzada per l'INE que t\u00e9 com a finalitat con\u00e9ixer l'activitat econ\u00f2mica quant al component hum\u00e0. Est\u00e0 orientada per a oferir dades de les principals categories poblacionals en relaci\u00f3 al mercat de treball. La informaci\u00f3 utilitzada per al c\u00e0lcul d'aquest indicador es refereix a la ciutat de Val\u00e8ncia i s'obt\u00e9 d'una explotaci\u00f3 espec\u00edfica de les seccions que formen la mostra a la ciutat. Els resultats han d'interpretar-se amb precauci\u00f3 a causa dels errors de mostreig. Les dades estan calculades segons la metodologia 2005 revisades segons la base poblacional 2011.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa de l'INE: [EPA](https://www.ine.es/inebaseDYN/epa30308/docs/resumetepa21.pdf).","DATA_COMP":"Quocient del nombre de persones que treballa en ind\u00fastria, entre el total de la poblaci\u00f3 ocupada resident a la ciutat de Val\u00e8ncia, per a l'any de refer\u00e8ncia. Aquests valors s'han obtingut com a mitjanes aritm\u00e8tiques de les estimacions trimestrals oferides per l'Enquesta de Poblaci\u00f3 Activa (EPA).","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-15","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/695139411269f707d79bd86a5000593752efec52","indicator":"9.2.2","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"}