{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de patents per 100.000 habitants ","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de patents per 100.000 habitants ","indicator_number":"9.5.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de patentes por 100.000 habitantes ","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tasa de patentes por 100.000 habitantes ","indicator_number":"9.5.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Augmentar la investigaci\u00f3 cient\u00edfica i millorar la capacitat tecnol\u00f2gica dels sectors industrials de tots els pa\u00efsos, en particular els pa\u00efsos en desenvolupament, entre d\u2019altres maneres fomentant la innovaci\u00f3 i augmentant substancialment, d\u2019aqu\u00ed al 2030, el nombre de persones que treballen en el camp de la investigaci\u00f3 i el desenvolupa\u00adment per cada mili\u00f3 d\u2019habitants, aix\u00ed com la despesa en investigaci\u00f3 i desenvolupament dels sectors p\u00fablic i privat.","SDG_INDICATOR":"Tasa de patentes por 100.000 habitantes ","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Patentes solicitadas por cada 100.000 habitantes.","UNIT_MEASURE":"Tanto por 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Censo de actividades econ\u00f3micas de la ciudad de Val\u00e8ncia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n 0211-Caracter\u00edsticas de la poblaci\u00f3n de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3n municipal de Val\u00e8ncia a 1 de enero de cada a\u00f1o. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS de la Red Espa\u00f1ola para el Desarrollo Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n En las solicitudes de propiedad industrial, se han tenido en cuenta aquellas en las cuales el municipio de residencia del primero solicitando es la ciudad de Val\u00e8ncia. Tambi\u00e9n se incluyen las presentadas o participadas por las Universidades p\u00fablicas.  Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre el Censo de Actividades Econ\u00f3micas de la ciudad de Val\u00e8ncia: [Actividades Econ\u00f3micas](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).\n \n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la explotaci\u00f3n estad\u00edstica del Padr\u00f3n Municipal de Habitantes: [Padr\u00f3n Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de solicitudes de patentes y marcas registradas en la Oficina Espa\u00f1ola de Patentes y Marcas, y el n\u00famero de habitantes a 1 de julio del a\u00f1o de referencia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Augmentar la investigaci\u00f3 cient\u00edfica i millorar la capacitat tecnol\u00f2gica dels sectors industrials de tots els pa\u00efsos, en particular els pa\u00efsos en desenvolupament, entre d\u2019altres maneres fomentant la innovaci\u00f3 i augmentant substancialment, d\u2019aqu\u00ed al 2030, el nombre de persones que treballen en el camp de la investigaci\u00f3 i el desenvolupa\u00adment per cada mili\u00f3 d\u2019habitants, aix\u00ed com la despesa en investigaci\u00f3 i desenvolupament dels sectors p\u00fablic i privat.","SDG_INDICATOR":"Taxa de patents per 100.000 habitants ","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Patents sol\u00b7licitades per cada 100.000 habitants.","UNIT_MEASURE":"Tant per 100.000","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"2103-Cens d'activitats econ\u00f2miques de la ciutat de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n0211-Caracter\u00edstiques de la poblaci\u00f3 de Val\u00e8ncia. Padr\u00f3 municipal de Val\u00e8ncia a 1 de gener de cada any. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nEn les sol\u00b7licituds de propietat industrial, s'han tingut en compte aquelles en les quals el municipi de resid\u00e8ncia del primer sol\u00b7licitant \u00e9s la ciutat de Val\u00e8ncia. Tamb\u00e9 s'inclouen les presentades o participades per les Universitats p\u00fabliques.  Documentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre el Cens d'Activitats Econ\u00f2miques de la ciutat de Val\u00e8ncia: [Activitats Econ\u00f2miques](https://www.valencia.es/estadistica/CatPub/files/CensoActEconomicas/Boletin_IAE_2021.pdf).\n \n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'explotaci\u00f3 estad\u00edstica del Padr\u00f3 Municipal d'Habitants: [Padr\u00f3 Municipal](https://www.valencia.es/estadistica/Padron/2020/Padron2020Val.pdf).","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre de sol\u00b7licituds de patents i marques registrades en l'Oficina Espanyola de Patents i Marques, i el nombre d'habitants a 1 de juliol de l'any de refer\u00e8ncia.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"9.5.4","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-04"}