{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge d'habitatges amb alguna mena de tel\u00e8fon","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge d'habitatges amb alguna mena de tel\u00e8fon","indicator_number":"9.c.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de viviendas con alg\u00fan tipo de tel\u00e9fono","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de viviendas con alg\u00fan tipo de tel\u00e9fono","indicator_number":"9.c.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Augmentar de forma significativa l\u2019acc\u00e9s a les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 i esfor\u00e7ar-se a proporcionar acc\u00e9s universal i assequible a Internet als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats a tot tardar el 2020.","SDG_INDICATOR":"Porcentaje de viviendas con alg\u00fan tipo de tel\u00e9fono","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3n de viviendas que disponen de alg\u00fan tipo de tel\u00e9fono.","UNIT_MEASURE":"Porcentaje","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Valencia. Plan Valenciano de Estad\u00edstica 2019-2022.\n \n Explotaci\u00f3n estad\u00edstica Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del Instituto Nacional de Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Este indicador forma parte del Panel ODS del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tambi\u00e9n forma parte del Panel ODS del grupo IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \n Indicador de la equipaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n, como en este caso alg\u00fan tipo de tel\u00e9fono, en las viviendas familiares principales de la ciudad habitados por personas mayores de 15 a\u00f1os.\n \n Documentaci\u00f3n metodol\u00f3gica sobre la Encuesta sobre Equipaci\u00f3n y Uso de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en los Hogares del INE: [Encuesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)","DATA_COMP":"Cociente entre el n\u00famero de viviendas que disponen de tel\u00e9fono y n\u00famero total de viviendas.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"SDG_GOAL":"Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3","SDG_TARGET":"Augmentar de forma significativa l\u2019acc\u00e9s a les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 i esfor\u00e7ar-se a proporcionar acc\u00e9s universal i assequible a Internet als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats a tot tardar el 2020.","SDG_INDICATOR":"Percentatge d'habitatges amb alguna mena de tel\u00e8fon","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"Proporci\u00f3 d'habitatges que disposen d'alguna mena de tel\u00e8fon.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"1103-Encuesta de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones en los hogares, en la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d'Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica.","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica (https://www.ine.es/dyngs/ODS/es/index.htm). Tamb\u00e9 forma part del Panell ODS del grup IDENCITY (https://www.idencityconsulting.com/indiceods/).\n \nIndicador de l'equipament de tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, com en aquest cas algun tipus de tel\u00e8fon, en els habitatges familiars principals de la ciutat habitats per persones majors de 15 anys.\n \nDocumentaci\u00f3 metodol\u00f2gica sobre l'Enquesta sobre Equipament i \u00das de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 en les Llars de l'INE: [Enquesta TIC](https://www.ine.es/metodologia/t25/t25304506620.pdf)","DATA_COMP":"Quocient entre el nombre d'habitatges que disposen de tel\u00e8fon i nombre total d'habitatges.","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-12-15","national_data_updated_date":"2021-12-29","national_metadata_update_url_text":"2021-12-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/5c1c4597523097c2376aa8297ee6943cff1cf9a5","national_data_update_url_text":"2021-12-29: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/737b8751f41e17b6dabec03fe9247f78b6a2f19a","indicator":"9.c.3","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0c-03"}