{"1-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.2","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"1-2-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"R\u00e0tio P80/P20 en desigualtat d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ratio P80/P20 en desigualdad de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.5","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.5","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-05"},"1-2-6":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de Gini d'ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndice de Gini de ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.6","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.6","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-06"},"1-2-8":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars monoparentals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars monoparentals","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares monoparentales","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares monoparentales","indicator_number":"1.2.8","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.8","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-08"},"1-2-12":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Percentatge de poblaci\u00f3 que viu en seccions censals vulnerables a nivell socioecon\u00f2mic","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Porcentaje de poblaci\u00f3n que vive en secciones censales vulnerables a nivel socioecon\u00f3mico","indicator_number":"1.2.12","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.12","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-12"},"1-2-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 amb manca material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n con carencia material severa","indicator_number":"1.2.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.4","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-04"},"1-2-10":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 80 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 80 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.10","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.10","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-10"},"1-a-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Accions Humanit\u00e0ries ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Acciones Humanitarias ODS1","indicator_number":"1.a.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-03"},"1-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Cooperaci\u00f3 ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Cooperaci\u00f3n ODS1","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"1-2-11":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llars familiars formades exclusivament per persones de 65 o m\u00e9s anys","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hogares familiares formados exclusivamente por personas de 65 o m\u00e1s a\u00f1os","indicator_number":"1.2.11","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.11","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-11"},"1-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa relativa considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza relativa considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.1","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"1-a-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Ajuda a Pa\u00efsos en Desenvolupament","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Ayuda a Pa\u00edses en Desarrollo","indicator_number":"1.a.4","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.a.4","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-04"},"1-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en risc de pobresa i/o exclusi\u00f3 social considerant el llindar auton\u00f2mic de pobresa: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza y/o exclusi\u00f3n social considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza: indicador AROPE","indicator_number":"1.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-03"},"1-2-9":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 de 65 o m\u00e9s anys que viuen solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.9","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"},"1-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Pressupost municipal destinat a Educaci\u00f3 per al desenvolupament ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Presupuesto municipal destinado a Educaci\u00f3n para el desarrollo ODS1","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"1-2-7":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa segons ingressos recollits en fonts tribut\u00e0ries","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Val\u00e8ncia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"es":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n en niveles de pobreza alta considerando el umbral nacional de pobreza seg\u00fan ingresos recogidos en fuentes tributarias","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[]},"indicator":"1.2.7","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-07"},"17-11-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"},"11-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 f\u00e0cil acc\u00e9s al transport p\u00fablic, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 f\u00e0cil acc\u00e9s al transport p\u00fablic, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"11.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"},"11-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","indicator_number":"11.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.1","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"11-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de despeses (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita destinades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, desglossat per tipus de patrimoni (cultural, natural, mixt i reconegut pel Centre del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local o municipal), tipus de despeses (despeses de funcionament o inversions) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, finan\u00e7ament procedent del sector privat sense fins de lucre i patrocini)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de despeses (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita destinades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, desglossat per tipus de patrimoni (cultural, natural, mixt i reconegut pel Centre del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local o municipal), tipus de despeses (despeses de funcionament o inversions) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, finan\u00e7ament procedent del sector privat sense fins de lucre i patrocini)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"},"7-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 la font prim\u00e0ria de la qual d'energia s\u00f3n els combustibles i tecnologies nets","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 la font prim\u00e0ria de la qual d'energia s\u00f3n els combustibles i tecnologies nets","indicator_number":"7.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-02"},"10-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"},"8-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Compromisos i desemborsaments en relaci\u00f3 amb la iniciativa Ajuda per al Comer\u00e7","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Compromisos i desemborsaments en relaci\u00f3 amb la iniciativa Ajuda per al Comer\u00e7","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"11-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"},"13-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Suma anual, en d\u00f2lars dels Estats Units, mobilitzada entre 2020 i 2025 com a part del comprom\u00eds d'arribar a 100.000 milions de d\u00f2lars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Suma anual, en d\u00f2lars dels Estats Units, mobilitzada entre 2020 i 2025 com a part del comprom\u00eds d'arribar a 100.000 milions de d\u00f2lars","indicator_number":"13.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"14-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex d'eutrofitzaci\u00f3 costanera i densitat de detritus pl\u00e0stics flotants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex d'eutrofitzaci\u00f3 costanera i densitat de detritus pl\u00e0stics flotants","indicator_number":"14.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-01-01"},"4-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del professorat d'educaci\u00f3 a) preescolar, b) prim\u00e0ria, c) secund\u00e0ria inferior i d) secund\u00e0ria superior que ha rebut almenys la m\u00ednima formaci\u00f3 docent organitzada pr\u00e8via a l'ocupaci\u00f3 o en l'ocupaci\u00f3 (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) exigida per a impartir ensenyament a cada nivell en un pa\u00eds determinat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del professorat d'educaci\u00f3 a) preescolar, b) prim\u00e0ria, c) secund\u00e0ria inferior i d) secund\u00e0ria superior que ha rebut almenys la m\u00ednima formaci\u00f3 docent organitzada pr\u00e8via a l'ocupaci\u00f3 o en l'ocupaci\u00f3 (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) exigida per a impartir ensenyament a cada nivell en un pa\u00eds determinat","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"17-19-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que a) han realitzat almenys un cens de poblaci\u00f3 i habitatge en els \u00faltims deu anys; i b) han registrat el 100% dels naixements i el 80% de les defuncions","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que a) han realitzat almenys un cens de poblaci\u00f3 i habitatge en els \u00faltims deu anys; i b) han registrat el 100% dels naixements i el 80% de les defuncions","indicator_number":"17.19.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-02"},"16-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent satisfeta amb la seva \u00faltima experi\u00e8ncia dels serveis p\u00fablics","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent satisfeta amb la seva \u00faltima experi\u00e8ncia dels serveis p\u00fablics","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"3-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat neonatal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat neonatal","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.2","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"5-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia sexual a les mans de persones que no eren la seva parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per edat i lloc del fet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia sexual a les mans de persones que no eren la seva parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per edat i lloc del fet","indicator_number":"5.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-02"},"17-18-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que compten amb un pla estad\u00edstic nacional plenament finan\u00e7at i en proc\u00e9s d'aplicaci\u00f3, desglossat per font de finan\u00e7ament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que compten amb un pla estad\u00edstic nacional plenament finan\u00e7at i en proc\u00e9s d'aplicaci\u00f3, desglossat per font de finan\u00e7ament","indicator_number":"17.18.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"17-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total d'ingressos del govern en proporci\u00f3 al PIB, desglossat per font.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total d'ingressos del govern en proporci\u00f3 al PIB, desglossat per font.","indicator_number":"17.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.1","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"12-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de parts en els acords ambientals multilaterals internacionals sobre deixalles perilloses i altres productes qu\u00edmics que compleixen els seus compromisos i obligacions de transmetre informaci\u00f3 com s'exigeix en cadascun d'aquests acords","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de parts en els acords ambientals multilaterals internacionals sobre deixalles perilloses i altres productes qu\u00edmics que compleixen els seus compromisos i obligacions de transmetre informaci\u00f3 com s'exigeix en cadascun d'aquests acords","indicator_number":"12.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.1","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-01"},"12-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'estrat\u00e8gies o pol\u00edtiques de turisme sostenible i de plans d'acci\u00f3 aplicats que inclouen instruments de seguiment i avaluaci\u00f3 convinguts","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'estrat\u00e8gies o pol\u00edtiques de turisme sostenible i de plans d'acci\u00f3 aplicats que inclouen instruments de seguiment i avaluaci\u00f3 convinguts","indicator_number":"12.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.b.1","target_id":"12.b","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"9-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del valor afegit per la ind\u00fastria de tecnologia mitjana i alta en el valor afegit total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del valor afegit per la ind\u00fastria de tecnologia mitjana i alta en el valor afegit total","indicator_number":"9.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"5-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica a les mans del seu actual o anterior parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per forma de viol\u00e8ncia i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica a les mans del seu actual o anterior parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per forma de viol\u00e8ncia i edat","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"},"3-3-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de persones que requereixen intervencions contra malalties tropicals desateses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de persones que requereixen intervencions contra malalties tropicals desateses","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-05"},"3-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accidents de tr\u00e0nsit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per lesions degudes a accidents de tr\u00e0nsit","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.6.1","target_id":"3.6","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"3-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per su\u00efcidi","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per su\u00efcidi","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.2","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"15-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes","indicator_number":"15.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"2-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura preservats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 i llarg termini","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura preservats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 i llarg termini","indicator_number":"2.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-01"},"8-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ingr\u00e9s mitj\u00e0 per hora d'empleades i empleats, desglossat per ocupaci\u00f3, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ingr\u00e9s mitj\u00e0 per hora d'empleades i empleats, desglossat per ocupaci\u00f3, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.1","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"4-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, inclosa la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s'incorporen en tots els nivells de a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, inclosa la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s'incorporen en tots els nivells de a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"},"9-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'investigadors (en equivalent a temps complet) per cada mili\u00f3 d'habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'investigadors (en equivalent a temps complet) per cada mili\u00f3 d'habitants","indicator_number":"9.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.2","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"3-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la tuberculosi per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la tuberculosi per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"10-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cost de les remeses en proporci\u00f3 a les sumes remeses","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cost de les remeses en proporci\u00f3 a les sumes remeses","indicator_number":"10.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.c.1","target_id":"10.c","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0c-01"},"11-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines en suspensi\u00f3 (per exemple, PM2.5 i PM10) a les ciutats (ponderats segons la poblaci\u00f3)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines en suspensi\u00f3 (per exemple, PM2.5 i PM10) a les ciutats (ponderats segons la poblaci\u00f3)","indicator_number":"11.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"},"4-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens, nenes i adolescents que, a) en els cursos segon i tercer, b) al final de l'ensenyament primari i c) al final de l'ensenyament secundari inferior, han aconseguit almenys un nivell m\u00ednim de compet\u00e8ncia en i) lectura i ii) matem\u00e0tiques, desglossada per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens, nenes i adolescents que, a) en els cursos segon i tercer, b) al final de l'ensenyament primari i c) al final de l'ensenyament secundari inferior, han aconseguit almenys un nivell m\u00ednim de compet\u00e8ncia en i) lectura i ii) matem\u00e0tiques, desglossada per sexe","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"14-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de zones econ\u00f2miques exclusives nacionals gestionades mitjan\u00e7ant enfocaments basats en els ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de zones econ\u00f2miques exclusives nacionals gestionades mitjan\u00e7ant enfocaments basats en els ecosistemes","indicator_number":"14.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-02-01"},"5-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nenes i dones d'entre 15 i 49 anys que han sofert mutilaci\u00f3 o ablaci\u00f3 genital femenina, desglossada per edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nenes i dones d'entre 15 i 49 anys que han sofert mutilaci\u00f3 o ablaci\u00f3 genital femenina, desglossada per edat","indicator_number":"5.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-02"},"5-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones en c\u00e0rrecs directius","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones en c\u00e0rrecs directius","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.2","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"15-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","indicator_number":"15.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-07-01"},"6-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza: a) serveis de sanejament gestionats sense riscos i b) instal\u00b7lacions per a la rentada de mans amb aigua i sab\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza: a) serveis de sanejament gestionats sense riscos i b) instal\u00b7lacions per a la rentada de mans amb aigua i sab\u00f3","indicator_number":"6.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-02-01"},"8-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'adults (a partir de 15 anys d'edat) que tenen un compte en un banc o una altra instituci\u00f3 financera o un prove\u00efdor de serveis de diners m\u00f2bils","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'adults (a partir de 15 anys d'edat) que tenen un compte en un banc o una altra instituci\u00f3 financera o un prove\u00efdor de serveis de diners m\u00f2bils","indicator_number":"8.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"9-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor afegit del sector manufacturo en proporci\u00f3 al PIB i per c\u00e0pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor afegit del sector manufacturo en proporci\u00f3 al PIB i per c\u00e0pita","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.1","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"16-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha sofert a) viol\u00e8ncia f\u00edsica, b) viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica i c) viol\u00e8ncia sexual en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha sofert a) viol\u00e8ncia f\u00edsica, b) viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica i c) viol\u00e8ncia sexual en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"16.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-03"},"9-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de suport internacional oficial (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials de recursos) destinat a la infraestructura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de suport internacional oficial (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials de recursos) destinat a la infraestructura","indicator_number":"9.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"2-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total de corrents oficials de recursos (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials) destinat al sector agr\u00edcola","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total de corrents oficials de recursos (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials) destinat al sector agr\u00edcola","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"3-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total net d'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinat als sectors de la recerca m\u00e8dica i l'atenci\u00f3 sanit\u00e0ria b\u00e0sica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total net d'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinat als sectors de la recerca m\u00e8dica i l'atenci\u00f3 sanit\u00e0ria b\u00e0sica","indicator_number":"3.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.2","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"8-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de creixement anual del PIB real per persona ocupada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de creixement anual del PIB real per persona ocupada","indicator_number":"8.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.2.1","target_id":"8.2","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"3-d-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-d-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-d-2-title","indicator_number":"3.d.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.2","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-02"},"3-9-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a l'aigua insalubre, el sanejament deficient i la falta d'higiene (exposici\u00f3 a serveis insalubres d'aigua, sanejament i higiene per a tots (WASH))","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a l'aigua insalubre, el sanejament deficient i la falta d'higiene (exposici\u00f3 a serveis insalubres d'aigua, sanejament i higiene per a tots (WASH))","indicator_number":"3.9.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.2","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-02"},"17-18-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos la legislaci\u00f3 nacional dels quals sobre estad\u00edstiques compleix els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos la legislaci\u00f3 nacional dels quals sobre estad\u00edstiques compleix els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials","indicator_number":"17.18.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"17-16-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que informen dels seus progressos en els marcs de m\u00faltiples interessats per al seguiment de l'efic\u00e0cia de les activitats de desenvolupament que donen suport a l'assoliment dels Objectius de Desenvolupament Sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que informen dels seus progressos en els marcs de m\u00faltiples interessats per al seguiment de l'efic\u00e0cia de les activitats de desenvolupament que donen suport a l'assoliment dels Objectius de Desenvolupament Sostenible","indicator_number":"17.16.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-16-01"},"8-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Exist\u00e8ncia d'una estrat\u00e8gia nacional organitzada i en marxa per a l'\u00fas dels joves, com a estrat\u00e8gia independent o com a part d'una estrat\u00e8gia nacional d'ocupaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Exist\u00e8ncia d'una estrat\u00e8gia nacional organitzada i en marxa per a l'\u00fas dels joves, com a estrat\u00e8gia independent o com a part d'una estrat\u00e8gia nacional d'ocupaci\u00f3","indicator_number":"8.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"12-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantitat de suport en mat\u00e8ria de recerca i desenvolupament prestat als pa\u00efsos en desenvolupament per al consum i la producci\u00f3 sostenibles i les tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantitat de suport en mat\u00e8ria de recerca i desenvolupament prestat als pa\u00efsos en desenvolupament per al consum i la producci\u00f3 sostenibles i les tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","indicator_number":"12.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.a.1","target_id":"12.a","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"8-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB","indicator_number":"8.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-02"},"2-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicador d'anomalies en els preus dels aliments","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicador d'anomalies en els preus dels aliments","indicator_number":"2.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.c.1","target_id":"2.c","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"6-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Canvi en l'extensi\u00f3 dels ecosistemes relacionats amb l'aigua amb el pas del temps","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Canvi en l'extensi\u00f3 dels ecosistemes relacionats amb l'aigua amb el pas del temps","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"},"15-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"14-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblacions de peixos els nivells dels quals s\u00f3n biol\u00f2gicament sostenibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblacions de peixos els nivells dels quals s\u00f3n biol\u00f2gicament sostenibles","indicator_number":"14.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-04-01"},"8-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Nombre de sucursals de bancs comercials per cada 100.000 adults i b) nombre de caixers autom\u00e0tics per cada 100.000 adults","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Nombre de sucursals de bancs comercials per cada 100.000 adults i b) nombre de caixers autom\u00e0tics per cada 100.000 adults","indicator_number":"8.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"11-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 resident en ciutats que apliquen plans de desenvolupament urb\u00e0 i regional que tenen en compte les previsions demogr\u00e0fiques i les necessitats de recursos, desglossada per grand\u00e0ria de ciutat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 resident en ciutats que apliquen plans de desenvolupament urb\u00e0 i regional que tenen en compte les previsions demogr\u00e0fiques i les necessitats de recursos, desglossada per grand\u00e0ria de ciutat","indicator_number":"11.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.a.1","target_id":"11.a","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"15-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie forestal en proporci\u00f3 a la superf\u00edcie total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie forestal en proporci\u00f3 a la superf\u00edcie total","indicator_number":"15.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"14-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 d'un marc jur\u00eddic, reglamentari, normatiu o institucional que reconegui i protegeixi els drets d'acc\u00e9s per a la pesca en petita escala","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 d'un marc jur\u00eddic, reglamentari, normatiu o institucional que reconegui i protegeixi els drets d'acc\u00e9s per a la pesca en petita escala","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"3-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones en edat de procrear (entre 15 i 49 anys) que cobreixen les seves necessitats de planificaci\u00f3 familiar amb m\u00e8todes moderns","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones en edat de procrear (entre 15 i 49 anys) que cobreixen les seves necessitats de planificaci\u00f3 familiar amb m\u00e8todes moderns","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.1","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"5-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones d'entre 20 i 24 anys que estaven casades o mantenien una uni\u00f3 estable abans de complir els 15 anys i abans de complir els 18 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones d'entre 20 i 24 anys que estaven casades o mantenien una uni\u00f3 estable abans de complir els 15 anys i abans de complir els 18 anys","indicator_number":"5.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.1","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"},"16-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de negocis que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o als quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de negocis que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o als quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"16.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-02"},"16-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i homes joves d'entre 18 i 29 anys que van sofrir viol\u00e8ncia sexual abans de complir els 18 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i homes joves d'entre 18 i 29 anys que van sofrir viol\u00e8ncia sexual abans de complir els 18 anys","indicator_number":"16.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-03"},"12-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Deixalles perilloses generades per c\u00e0pita i proporci\u00f3 de deixalles perilloses tractades, desglossats per tipus de tractament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Deixalles perilloses generades per c\u00e0pita i proporci\u00f3 de deixalles perilloses tractades, desglossats per tipus de tractament","indicator_number":"12.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.2","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-02"},"17-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en d\u00f2lars de l'assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica (fins i tot mitjan\u00e7ant la cooperaci\u00f3 Nord-Sud, Sud\u2010Sud i triangular) promesa als pa\u00efsos en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en d\u00f2lars de l'assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica (fins i tot mitjan\u00e7ant la cooperaci\u00f3 Nord-Sud, Sud\u2010Sud i triangular) promesa als pa\u00efsos en desenvolupament","indicator_number":"17.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-09-01"},"2-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a del retard del creixement (al\u00e7ada per a l'edat, desviaci\u00f3 t\u00edpica < -2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS)) entre els nens menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a del retard del creixement (al\u00e7ada per a l'edat, desviaci\u00f3 t\u00edpica < -2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS)) entre els nens menors de 5 anys","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-01"},"13-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","indicator_number":"13.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-03"},"4-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndexs de paritat (entre dones i homes, zones rurals i urbanes, quintils de riquesa superior i inferior i grups com els discapacitats, els pobles ind\u00edgenes i els afectats pels conflictes, a mesura que es disposi de dades) per a tots els indicadors educatius d'aquesta llista que puguin desglossar-se","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndexs de paritat (entre dones i homes, zones rurals i urbanes, quintils de riquesa superior i inferior i grups com els discapacitats, els pobles ind\u00edgenes i els afectats pels conflictes, a mesura que es disposi de dades) per a tots els indicadors educatius d'aquesta llista que puguin desglossar-se","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.5.1","target_id":"4.5","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"17-12-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mitjana dels aranzels que enfronten els pa\u00efsos en desenvolupament, els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els petits Estats insulars en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mitjana dels aranzels que enfronten els pa\u00efsos en desenvolupament, els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els petits Estats insulars en desenvolupament","indicator_number":"17.12.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-12-01"},"15-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de llocs importants per a la biodiversitat terrestre i de l'aigua dol\u00e7a inclosos en zones protegides, desglossada per tipus d'ecosistema","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de llocs importants per a la biodiversitat terrestre i de l'aigua dol\u00e7a inclosos en zones protegides, desglossada per tipus d'ecosistema","indicator_number":"15.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-02"},"15-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avan\u00e7os cap a la gesti\u00f3 forestal sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avan\u00e7os cap a la gesti\u00f3 forestal sostenible","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"2-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de la subalimentaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de la subalimentaci\u00f3","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"},"3-9-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a intoxicacions involunt\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a intoxicacions involunt\u00e0ries","indicator_number":"3.9.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.3","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"4-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'escoles amb acc\u00e9s a a) electricitat, b) Internet amb finalitats pedag\u00f2gics, c) computadores amb finalitats pedag\u00f2gics, d) infraestructura i materials adaptats als estudiants amb discapacitat, e) subministrament b\u00e0sic d'aigua potable, f) instal\u00b7lacions de sanejament b\u00e0siques separades per sexe i g) instal\u00b7lacions b\u00e0siques per a la rentada de mans (segons les definicions dels indicadors WASH)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'escoles amb acc\u00e9s a a) electricitat, b) Internet amb finalitats pedag\u00f2gics, c) computadores amb finalitats pedag\u00f2gics, d) infraestructura i materials adaptats als estudiants amb discapacitat, e) subministrament b\u00e0sic d'aigua potable, f) instal\u00b7lacions de sanejament b\u00e0siques separades per sexe i g) instal\u00b7lacions b\u00e0siques per a la rentada de mans (segons les definicions dels indicadors WASH)","indicator_number":"4.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"5-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'escons ocupats per dones en a) els parlaments nacionals i b) els governs locals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'escons ocupats per dones en a) els parlaments nacionals i b) els governs locals","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"3-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"15-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que han aprovat la legislaci\u00f3 nacional pertinent i han destinat recursos suficients per a la prevenci\u00f3 o el control de les esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que han aprovat la legislaci\u00f3 nacional pertinent i han destinat recursos suficients per a la prevenci\u00f3 o el control de les esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores","indicator_number":"15.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"2-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie agr\u00edcola en qu\u00e8 es practica una agricultura productiva i sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie agr\u00edcola en qu\u00e8 es practica una agricultura productiva i sostenible","indicator_number":"2.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.4.1","target_id":"2.4","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-04-01"},"3-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum nociu d'alcohol, definit segons el context nacional com el consum d'alcohol per c\u00e0pita (a partir dels 15 anys d'edat) durant un any civil en litres d'alcohol pur","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum nociu d'alcohol, definit segons el context nacional com el consum d'alcohol per c\u00e0pita (a partir dels 15 anys d'edat) durant un any civil en litres d'alcohol pur","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"12-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa nacional de reciclatge, en tones de material reciclat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa nacional de reciclatge, en tones de material reciclat","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.5.1","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"},"13-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o la posada en marxa d'una pol\u00edtica, estrat\u00e8gia o pla integrat que augmenti la seva capacitat per a adaptar-se als efectes adversos del canvi clim\u00e0tic i que promouen la resili\u00e8ncia al clima i un desenvolupament amb baixes emissions de gasos d'efecte d'hivernacle sense comprometre per aix\u00f2 la producci\u00f3 d'aliments (per exemple, un pla nacional d'adaptaci\u00f3, una contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, una comunicaci\u00f3 nacional o un informe biennal d'actualitzaci\u00f3)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o la posada en marxa d'una pol\u00edtica, estrat\u00e8gia o pla integrat que augmenti la seva capacitat per a adaptar-se als efectes adversos del canvi clim\u00e0tic i que promouen la resili\u00e8ncia al clima i un desenvolupament amb baixes emissions de gasos d'efecte d'hivernacle sense comprometre per aix\u00f2 la producci\u00f3 d'aliments (per exemple, un pla nacional d'adaptaci\u00f3, una contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, una comunicaci\u00f3 nacional o un informe biennal d'actualitzaci\u00f3)","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"},"2-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Subsidis a l'exportaci\u00f3 de productes agropecuaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Subsidis a l'exportaci\u00f3 de productes agropecuaris","indicator_number":"2.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.b.1","target_id":"2.b","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"17-19-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en d\u00f2lars de tots els recursos proporcionats per a enfortir la capacitat estad\u00edstica dels pa\u00efsos en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en d\u00f2lars de tots els recursos proporcionats per a enfortir la capacitat estad\u00edstica dels pa\u00efsos en desenvolupament","indicator_number":"17.19.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-01"},"11-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","indicator_number":"11.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.2","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"4-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el desenvolupament dels quals \u00e9s adequat quant a la salut, l'aprenentatge i el benestar psicosocial, desglossada per sexe.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el desenvolupament dels quals \u00e9s adequat quant a la salut, l'aprenentatge i el benestar psicosocial, desglossada per sexe.","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"},"13-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","indicator_number":"13.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-02"},"10-7-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-7-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-7-4-title","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.4","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"},"15-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de la Llista Vermella","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de la Llista Vermella","indicator_number":"15.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-05-01"},"3-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de noves infeccions pel VIH per cada 1.000 habitants no infectats, desglossat per sexe, edat i poblacions clau","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de noves infeccions pel VIH per cada 1.000 habitants no infectats, desglossat per sexe, edat i poblacions clau","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"8-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"PIB generat directament pel turisme en proporci\u00f3 al PIB total i a la taxa de creixement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"PIB generat directament pel turisme en proporci\u00f3 al PIB total i a la taxa de creixement","indicator_number":"8.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.9.1","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"16-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'armes confiscades, trobades o lliurades l'origen o el context de les quals il\u00b7l\u00edcits han estat determinats o establerts per una autoritat competent, de conformitat amb els instruments internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'armes confiscades, trobades o lliurades l'origen o el context de les quals il\u00b7l\u00edcits han estat determinats o establerts per una autoritat competent, de conformitat amb els instruments internacionals","indicator_number":"16.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-02"},"3-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura dels serveis de salut essencials (definida com la cobertura mitjana dels serveis essencials entre la poblaci\u00f3 general i els m\u00e9s desfavorits, calculada a partir d'intervencions tra\u00e7adores com les relacionades amb la salut reproductiva, materna, neonatal i infantil, les malalties infeccioses, les malalties no transmissibles i la capacitat dels serveis i l'acc\u00e9s a ells)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura dels serveis de salut essencials (definida com la cobertura mitjana dels serveis essencials entre la poblaci\u00f3 general i els m\u00e9s desfavorits, calculada a partir d'intervencions tra\u00e7adores com les relacionades amb la salut reproductiva, materna, neonatal i infantil, les malalties infeccioses, les malalties no transmissibles i la capacitat dels serveis i l'acc\u00e9s a ells)","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.1","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"3-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat de nens menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat de nens menors de 5 anys","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"15-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avan\u00e7os en l'assoliment de les metes nacionals establertes de conformitat amb la segona Meta de Aichi per a la Diversitat Biol\u00f2gica del Pla Estrat\u00e8gic per a la Diversitat Biol\u00f2gica 2011\u20102020","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avan\u00e7os en l'assoliment de les metes nacionals establertes de conformitat amb la segona Meta de Aichi per a la Diversitat Biol\u00f2gica del Pla Estrat\u00e8gic per a la Diversitat Biol\u00f2gica 2011\u20102020","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"},"11-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"P\u00e8rdues econ\u00f2miques directes en relaci\u00f3 amb el PIB mundial, danys en la infraestructura essencial i nombre d'interrupcions dels serveis b\u00e0sics atribu\u00efts a desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"P\u00e8rdues econ\u00f2miques directes en relaci\u00f3 amb el PIB mundial, danys en la infraestructura essencial i nombre d'interrupcions dels serveis b\u00e0sics atribu\u00efts a desastres","indicator_number":"11.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.2","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-02"},"5-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones d'entre 15 i 49 anys que prenen les seves pr\u00f2pies decisions informades sobre les relacions sexuals, l'\u00fas d'anticonceptius i l'atenci\u00f3 de la salut reproductiva","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones d'entre 15 i 49 anys que prenen les seves pr\u00f2pies decisions informades sobre les relacions sexuals, l'\u00fas d'anticonceptius i l'atenci\u00f3 de la salut reproductiva","indicator_number":"5.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-01"},"8-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'ocupaci\u00f3 informal en el sector no agr\u00edcola, desglossada per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'ocupaci\u00f3 informal en el sector no agr\u00edcola, desglossada per sexe","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"},"15-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de terres degradades en comparaci\u00f3 amb la superf\u00edcie total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de terres degradades en comparaci\u00f3 amb la superf\u00edcie total","indicator_number":"15.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-01"},"3-b-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de centres de salut que disposen d'un conjunt b\u00e0sic de medicaments essencials assequibles de manera sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de centres de salut que disposen d'un conjunt b\u00e0sic de medicaments essencials assequibles de manera sostenible","indicator_number":"3.b.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.3","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"9-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del valor afegit total del sector industrial corresponent a les petites ind\u00fastries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del valor afegit total del sector industrial corresponent a les petites ind\u00fastries","indicator_number":"9.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.1","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"8-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de creixement anual del PIB real per c\u00e0pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de creixement anual del PIB real per c\u00e0pita","indicator_number":"8.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.1.1","target_id":"8.1","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"14-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 dels instruments internacionals l'objectiu dels quals \u00e9s combatre la pesca il\u00b7legal, no declarada i no reglamentada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 dels instruments internacionals l'objectiu dels quals \u00e9s combatre la pesca il\u00b7legal, no declarada i no reglamentada","indicator_number":"14.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-06-01"},"12-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l'educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s'incorporen en a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l'educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s'incorporen en a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"},"2-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de la inseguretat aliment\u00e0ria moderada o greu entre la poblaci\u00f3, segons l'escala d'experi\u00e8ncia d'inseguretat aliment\u00e0ria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de la inseguretat aliment\u00e0ria moderada o greu entre la poblaci\u00f3, segons l'escala d'experi\u00e8ncia d'inseguretat aliment\u00e0ria","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"},"14-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del pressupost total de recerca assignada a la recerca en el camp de la tecnologia marina","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del pressupost total de recerca assignada a la recerca en el camp de la tecnologia marina","indicator_number":"14.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"17-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total dels fons aprovats per als pa\u00efsos en desenvolupament a fi de promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia i la difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total dels fons aprovats per als pa\u00efsos en desenvolupament a fi de promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia i la difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"},"10-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de l\u00ednies aranzel\u00e0ries que s'apliquen a les importacions dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els pa\u00efsos en desenvolupament amb aranzel zero","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de l\u00ednies aranzel\u00e0ries que s'apliquen a les importacions dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els pa\u00efsos en desenvolupament amb aranzel zero","indicator_number":"10.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.a.1","target_id":"10.a","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0a-01"},"3-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 immunitzada amb totes les vacunes incloses en cada programa nacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 immunitzada amb totes les vacunes incloses en cada programa nacional","indicator_number":"3.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.1","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"3-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a la contaminaci\u00f3 de les llars i de l'aire ambient","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a la contaminaci\u00f3 de les llars i de l'aire ambient","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-01"},"14-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Acidesa mitjana de la mar (pH) mesura en un conjunt convingut d'estacions de mostreig representatives","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Acidesa mitjana de la mar (pH) mesura en un conjunt convingut d'estacions de mostreig representatives","indicator_number":"14.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-03-01"},"16-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Exist\u00e8ncia d'institucions nacionals independents de drets humans, en compliment dels Principis de Par\u00eds","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Exist\u00e8ncia d'institucions nacionals independents de drets humans, en compliment dels Principis de Par\u00eds","indicator_number":"16.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"2-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de producci\u00f3 per unitat de treball desglossat per grand\u00e0ria i tipus d'explotaci\u00f3 (agropecu\u00e0ria/ramadera/forestal)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de producci\u00f3 per unitat de treball desglossat per grand\u00e0ria i tipus d'explotaci\u00f3 (agropecu\u00e0ria/ramadera/forestal)","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-01"},"8-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxes de freq\u00fc\u00e8ncia de les lesions ocupacionals mortals i no mortals, desglossades per sexe i estatus migratori","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxes de freq\u00fc\u00e8ncia de les lesions ocupacionals mortals i no mortals, desglossades per sexe i estatus migratori","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"},"5-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de temps dedicat al treball dom\u00e8stic i assistencial no remunerat, desglossada per sexe, edat i ubicaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de temps dedicat al treball dom\u00e8stic i assistencial no remunerat, desglossada per sexe, edat i ubicaci\u00f3","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.4.1","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"17-17-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Suma en d\u00f2lars dels Estats Units promesa a les: a) aliances p\u00fablic-privades i b) aliances amb la societat civil","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Suma en d\u00f2lars dels Estats Units promesa a les: a) aliances p\u00fablic-privades i b) aliances amb la societat civil","indicator_number":"17.17.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-17-01"},"10-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han aplicat pol\u00edtiques migrat\u00f2ries ben gestionades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han aplicat pol\u00edtiques migrat\u00f2ries ben gestionades","indicator_number":"10.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.2","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-02"},"5-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que posseeixen un tel\u00e8fon m\u00f2bil, desglossada per sexe.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que posseeixen un tel\u00e8fon m\u00f2bil, desglossada per sexe.","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"12-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que inclouen com a prioritat o fita en les pol\u00edtiques nacionals plans d'acci\u00f3 nacionals sobre el consum i la producci\u00f3 sostenibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que inclouen com a prioritat o fita en les pol\u00edtiques nacionals plans d'acci\u00f3 nacionals sobre el consum i la producci\u00f3 sostenibles","indicator_number":"12.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.1.1","target_id":"12.1","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-01-01"},"2-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de races i varietats locals considerades en risc d'extinci\u00f3, sense risc o amb un nivell de risc desconegut","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de races i varietats locals considerades en risc d'extinci\u00f3, sense risc o amb un nivell de risc desconegut","indicator_number":"2.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.2","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-02"},"12-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'empreses que publiquen informes sobre sostenibilitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'empreses que publiquen informes sobre sostenibilitat","indicator_number":"12.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.6.1","target_id":"12.6","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-06-01"},"12-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB","indicator_number":"12.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.2","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-02"},"17-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen sistemes de promoci\u00f3 de les inversions en favor dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen sistemes de promoci\u00f3 de les inversions en favor dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats","indicator_number":"17.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-05-01"},"17-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament neta, total i per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en proporci\u00f3 a l'ingr\u00e9s nacional brut (INB) dels donants del Comit\u00e8 d'Assist\u00e8ncia per al Desenvolupament de l'Organitzaci\u00f3 de Cooperaci\u00f3 i Desenvolupament Econ\u00f2mics (OCDE)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament neta, total i per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en proporci\u00f3 a l'ingr\u00e9s nacional brut (INB) dels donants del Comit\u00e8 d'Assist\u00e8ncia per al Desenvolupament de l'Organitzaci\u00f3 de Cooperaci\u00f3 i Desenvolupament Econ\u00f2mics (OCDE)","indicator_number":"17.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-02-01"},"15-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han adoptat marcs legislatius, administratius i normatius per a assegurar una distribuci\u00f3 justa i equitativa dels beneficis","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han adoptat marcs legislatius, administratius i normatius per a assegurar una distribuci\u00f3 justa i equitativa dels beneficis","indicator_number":"15.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-06-01"},"4-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb compet\u00e8ncies en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), desglossada per tipus de compet\u00e8ncia t\u00e8cnica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb compet\u00e8ncies en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), desglossada per tipus de compet\u00e8ncia t\u00e8cnica","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"13-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones","indicator_number":"13.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.1","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"16-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de v\u00edctimes del tr\u00e0fic de persones per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe, edat i tipus d'explotaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de v\u00edctimes del tr\u00e0fic de persones per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe, edat i tipus d'explotaci\u00f3","indicator_number":"16.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"7-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'energia renovable en el consum final total d'energia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'energia renovable en el consum final total d'energia","indicator_number":"7.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"9-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de les petites ind\u00fastries que han obtingut un pr\u00e9stec o una l\u00ednia de cr\u00e8dit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de les petites ind\u00fastries que han obtingut un pr\u00e9stec o una l\u00ednia de cr\u00e8dit","indicator_number":"9.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-02"},"4-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 en un grup d'edat determinat que ha aconseguit almenys un nivell fix de compet\u00e8ncia funcional en a) alfabetitzaci\u00f3 i b) nocions elementals d'aritm\u00e8tica, desglossada per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 en un grup d'edat determinat que ha aconseguit almenys un nivell fix de compet\u00e8ncia funcional en a) alfabetitzaci\u00f3 i b) nocions elementals d'aritm\u00e8tica, desglossada per sexe","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"2-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.2-2-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.2-2-3-title","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"},"8-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de joves (entre 15 i 24 anys) que no cursen estudis, no estan ocupats ni reben capacitaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de joves (entre 15 i 24 anys) que no cursen estudis, no estan ocupats ni reben capacitaci\u00f3","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.6.1","target_id":"8.6","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"7-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Corrents financers internacionals cap als pa\u00efsos en desenvolupament per a donar suport a la recerca i el desenvolupament d'energies netes i la producci\u00f3 d'energia renovable, inclosos els sistemes h\u00edbrids","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Corrents financers internacionals cap als pa\u00efsos en desenvolupament per a donar suport a la recerca i el desenvolupament d'energies netes i la producci\u00f3 d'energia renovable, inclosos els sistemes h\u00edbrids","indicator_number":"7.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"3-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb grans despeses sanit\u00e0ries per llar com a percentatge del total de despeses o ingressos de les llars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb grans despeses sanit\u00e0ries per llar com a percentatge del total de despeses o ingressos de les llars","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.2","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"8-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Empremta material en termes absoluts, Empremta material per c\u00e0pita i Empremta material per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Empremta material en termes absoluts, Empremta material per c\u00e0pita i Empremta material per PIB","indicator_number":"8.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-01"},"16-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que han sofert algun c\u00e0stig f\u00edsic o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica a les mans dels seus cuidadors en l'\u00faltim mes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que han sofert algun c\u00e0stig f\u00edsic o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica a les mans dels seus cuidadors en l'\u00faltim mes","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"},"11-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que han estat v\u00edctimes d'assetjament f\u00edsic o sexual en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe, edat, grau de discapacitat i lloc del fet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que han estat v\u00edctimes d'assetjament f\u00edsic o sexual en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe, edat, grau de discapacitat i lloc del fet","indicator_number":"11.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-02"},"3-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura dels tractaments(farmacol\u00f2gics i psicosocials i serveis de rehabilitaci\u00f3 i posttractament) de trastorns per ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura dels tractaments(farmacol\u00f2gics i psicosocials i serveis de rehabilitaci\u00f3 i posttractament) de trastorns per ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"17-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que utilitzen Internet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que utilitzen Internet","indicator_number":"17.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.8.1","target_id":"17.8","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"5-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos amb sistemes per al seguiment de la igualtat de g\u00e8nere i l'apoderament de les dones i l'assignaci\u00f3 de fons p\u00fablics per a aquest fi","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos amb sistemes per al seguiment de la igualtat de g\u00e8nere i l'apoderament de les dones i l'assignaci\u00f3 de fons p\u00fablics per a aquest fi","indicator_number":"5.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"7-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversions en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica en proporci\u00f3 al PIB i a la quantia de la inversi\u00f3 estrangera directa en transfer\u00e8ncies financeres destinades a infraestructura i tecnologia per a serveis de desenvolupament sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversions en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica en proporci\u00f3 al PIB i a la quantia de la inversi\u00f3 estrangera directa en transfer\u00e8ncies financeres destinades a infraestructura i tecnologia per a serveis de desenvolupament sostenible","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"6-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de masses d'aigua de bona qualitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de masses d'aigua de bona qualitat","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"},"16-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-3-title","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.3","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"},"10-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Corrents totals de recursos per al desenvolupament, desglossades per pa\u00eds receptor i pa\u00eds donant i per tipus de corrent (per exemple, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament, inversi\u00f3 estrangera directa i altres corrents)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Corrents totals de recursos per al desenvolupament, desglossades per pa\u00eds receptor i pa\u00eds donant i per tipus de corrent (per exemple, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament, inversi\u00f3 estrangera directa i altres corrents)","indicator_number":"10.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.b.1","target_id":"10.b","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0b-01"},"16-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el naixement dels quals s'ha registrat davant una autoritat civil, desglossada per edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el naixement dels quals s'ha registrat davant una autoritat civil, desglossada per edat","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"4-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de participaci\u00f3 dels joves i adults en l'ensenyament i formaci\u00f3 acad\u00e8mica i no acad\u00e8mica en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de participaci\u00f3 dels joves i adults en l'ensenyament i formaci\u00f3 acad\u00e8mica i no acad\u00e8mica en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"9-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses en recerca i desenvolupament en proporci\u00f3 al PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses en recerca i desenvolupament en proporci\u00f3 al PIB","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.1","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"8-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de desocupaci\u00f3, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de desocupaci\u00f3, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.2","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"10-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cost de la contractaci\u00f3 sufragat per l'empleat en proporci\u00f3 als ingressos anuals percebuts al pa\u00eds de destinaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cost de la contractaci\u00f3 sufragat per l'empleat en proporci\u00f3 als ingressos anuals percebuts al pa\u00eds de destinaci\u00f3","indicator_number":"10.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.1","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-01"},"16-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de v\u00edctimes d'homicidis intencionals per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de v\u00edctimes d'homicidis intencionals per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe i edat","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"},"17-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mitjana aranzel\u00e0ria mundial ponderada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mitjana aranzel\u00e0ria mundial ponderada","indicator_number":"17.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-10-01"},"16-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcions de places (desglossades per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en les institucions p\u00fabliques (assemblees legislatives nacionals i locals, administraci\u00f3 p\u00fablica, poder judicial), en comparaci\u00f3 amb la distribuci\u00f3 nacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcions de places (desglossades per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en les institucions p\u00fabliques (assemblees legislatives nacionals i locals, administraci\u00f3 p\u00fablica, poder judicial), en comparaci\u00f3 amb la distribuci\u00f3 nacional","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"11-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de deixalles s\u00f2lides urbanes recollides peri\u00f2dicament i amb una desc\u00e0rrega final adequada respecte del total de deixalles s\u00f2lides urbanes generades, desglossada per ciutat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de deixalles s\u00f2lides urbanes recollides peri\u00f2dicament i amb una desc\u00e0rrega final adequada respecte del total de deixalles s\u00f2lides urbanes generades, desglossada per ciutat","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.1","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"},"10-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que viuen per sota del 50% de la mitjana dels ingressos, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que viuen per sota del 50% de la mitjana dels ingressos, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"10.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.2.1","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-02-01"},"8-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivell de compliment nacional dels drets laborals (llibertat d'associaci\u00f3 i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva) conformement a les fonts textuals de l'Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT) i la legislaci\u00f3 interna, desglossat per sexe i estatus migratori","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivell de compliment nacional dels drets laborals (llibertat d'associaci\u00f3 i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva) conformement a les fonts textuals de l'Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT) i la legislaci\u00f3 interna, desglossat per sexe i estatus migratori","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"},"14-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura de les zones protegides en relaci\u00f3 amb les zones marines","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura de les zones protegides en relaci\u00f3 amb les zones marines","indicator_number":"14.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-05-01"},"6-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivell d'estr\u00e8s h\u00eddric: extracci\u00f3 d'aigua dol\u00e7a en proporci\u00f3 als recursos d'aigua dol\u00e7a disponibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivell d'estr\u00e8s h\u00eddric: extracci\u00f3 d'aigua dol\u00e7a en proporci\u00f3 als recursos d'aigua dol\u00e7a disponibles","indicator_number":"6.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-02"},"2-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex d'orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a la despesa p\u00fablica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex d'orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a la despesa p\u00fablica","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"17-13-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tauler macroecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tauler macroecon\u00f2mic","indicator_number":"17.13.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"14-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que, mitjan\u00e7ant marcs jur\u00eddicos, normatius i institucionals, avancen en la ratificaci\u00f3, l'acceptaci\u00f3 i la implementaci\u00f3 dels instruments relacionats amb els oceans que apliquen el dret internacional reflectit en la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret de la Mar per a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible dels oceans i els seus recursos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que, mitjan\u00e7ant marcs jur\u00eddicos, normatius i institucionals, avancen en la ratificaci\u00f3, l'acceptaci\u00f3 i la implementaci\u00f3 dels instruments relacionats amb els oceans que apliquen el dret internacional reflectit en la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret de la Mar per a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible dels oceans i els seus recursos","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"3-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat materna","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat materna","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.1","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"3-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a del consum actual de tabac a partir dels 15 anys d'edat (edats ajustades)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a del consum actual de tabac a partir dels 15 anys d'edat (edats ajustades)","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"2-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de la malnutrici\u00f3 (pes per a l'al\u00e7ada, desviaci\u00f3 t\u00edpica >+2 o <-2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'OMS) entre els nens menors de 5 anys, desglossada per tipus (emaciaci\u00f3 i sobrep\u00e8s)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de la malnutrici\u00f3 (pes per a l'al\u00e7ada, desviaci\u00f3 t\u00edpica >+2 o <-2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'OMS) entre els nens menors de 5 anys, desglossada per tipus (emaciaci\u00f3 i sobrep\u00e8s)","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.2","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"7-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 acc\u00e9s a l'electricitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 acc\u00e9s a l'electricitat","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"},"6-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de depend\u00e8ncies administratives locals que han establert pol\u00edtiques i procediments operacionals per a la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de depend\u00e8ncies administratives locals que han establert pol\u00edtiques i procediments operacionals per a la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament","indicator_number":"6.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"10-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","indicator_number":"10.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.6.1","target_id":"10.6","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-06-01"},"2-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mitjana d'ingressos dels productors d'aliments en petita escala, desglossada per sexe i condici\u00f3 ind\u00edgena","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mitjana d'ingressos dels productors d'aliments en petita escala, desglossada per sexe i condici\u00f3 ind\u00edgena","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-02"},"11-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones","indicator_number":"11.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.1","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-01"},"10-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxes de creixement per c\u00e0pita de les despeses o ingressos de les llars del 40% m\u00e9s pobre de la poblaci\u00f3 i la poblaci\u00f3 total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxes de creixement per c\u00e0pita de les despeses o ingressos de les llars del 40% m\u00e9s pobre de la poblaci\u00f3 i la poblaci\u00f3 total","indicator_number":"10.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.1.1","target_id":"10.1","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-01-01"},"12-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que apliquen pol\u00edtiques i plans d'acci\u00f3 sostenibles en mat\u00e8ria d'adquisicions p\u00fabliques","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que apliquen pol\u00edtiques i plans d'acci\u00f3 sostenibles en mat\u00e8ria d'adquisicions p\u00fabliques","indicator_number":"12.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.7.1","target_id":"12.7","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-07-01"},"16-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor total dels corrents financers il\u00b7l\u00edcits entrants i sortints (en d\u00f2lars corrents dels Estats Units)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor total dels corrents financers il\u00b7l\u00edcits entrants i sortints (en d\u00f2lars corrents dels Estats Units)","indicator_number":"16.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-01"},"10-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-4-2-title","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.2","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-02"},"6-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza serveis de subministrament d'aigua potable gestionats sense riscos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza serveis de subministrament d'aigua potable gestionats sense riscos","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"3-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 1.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 1.000 habitants","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"3-d-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Capacitat prevista en el Reglament Sanitari Internacional (RSI) i preparaci\u00f3 per a emerg\u00e8ncies de salut","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Capacitat prevista en el Reglament Sanitari Internacional (RSI) i preparaci\u00f3 per a emerg\u00e8ncies de salut","indicator_number":"3.d.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.1","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"17-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversi\u00f3 estrangera directa, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i cooperaci\u00f3 Sud-Sud en proporci\u00f3 al pressupost nacional total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversi\u00f3 estrangera directa, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i cooperaci\u00f3 Sud-Sud en proporci\u00f3 al pressupost nacional total","indicator_number":"17.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"17-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de remeses (en d\u00f2lars dels Estats Units) en proporci\u00f3 al PIB total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de remeses (en d\u00f2lars dels Estats Units) en proporci\u00f3 al PIB total","indicator_number":"17.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"9-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00das del sector manufacturer en proporci\u00f3 a l'ocupaci\u00f3 total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00das del sector manufacturer en proporci\u00f3 a l'ocupaci\u00f3 total","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.2","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"16-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o a les quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o a les quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"16.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-01"},"15-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de cobertura verda de les muntanyes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de cobertura verda de les muntanyes","indicator_number":"15.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-02"},"16-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que considera que l'adopci\u00f3 de decisions \u00e9s inclusiva i respon a les seves necessitats, desglossada per sexe, edat, discapacitat i grup de poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que considera que l'adopci\u00f3 de decisions \u00e9s inclusiva i respon a les seves necessitats, desglossada per sexe, edat, discapacitat i grup de poblaci\u00f3","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"},"13-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i petits Estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat, i quantitat de suport, en particular financer, tecnol\u00f2gic i de creaci\u00f3 de capacitat, per als mecanismes de desenvolupament de la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic, inclosos els centrats en les dones, els joves i les comunitats locals i marginades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i petits Estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat, i quantitat de suport, en particular financer, tecnol\u00f2gic i de creaci\u00f3 de capacitat, per als mecanismes de desenvolupament de la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic, inclosos els centrats en les dones, els joves i les comunitats locals i marginades","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"13-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han incorporat la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l'adaptaci\u00f3 a ell, la reducci\u00f3 dels seus efectes i l'alerta primerenca en els plans d'estudis de l'ensenyament primari, secund\u00e0ria i terci\u00e0ria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han incorporat la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l'adaptaci\u00f3 a ell, la reducci\u00f3 dels seus efectes i l'alerta primerenca en els plans d'estudis de l'ensenyament primari, secund\u00e0ria i terci\u00e0ria","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"},"16-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"9-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de transport de passatgers i c\u00e0rrega, desglossat per mitj\u00e0 de transport","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de transport de passatgers i c\u00e0rrega, desglossat per mitj\u00e0 de transport","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"},"11-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 mitjana de la superf\u00edcie edificada de les ciutats que es dedica a espais oberts per a \u00fas p\u00fablic de tots, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 mitjana de la superf\u00edcie edificada de les ciutats que es dedica a espais oberts per a \u00fas p\u00fablic de tots, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"11.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.1","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-01"},"3-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de fecunditat de les adolescents (entre 10 i 14 anys i entre 15 i 19 anys) per cada 1.000 dones d'aquest grup d'edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de fecunditat de les adolescents (entre 10 i 14 anys i entre 15 i 19 anys) per cada 1.000 dones d'aquest grup d'edat","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.2","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"17-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del pressupost nacional finan\u00e7at per impostos interns","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del pressupost nacional finan\u00e7at per impostos interns","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"17-18-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'indicadors de desenvolupament sostenible produ\u00efts a nivell nacional, amb ple desglossament quan sigui pertinent per a la meta, de conformitat amb els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'indicadors de desenvolupament sostenible produ\u00efts a nivell nacional, amb ple desglossament quan sigui pertinent per a la meta, de conformitat amb els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"},"12-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex mundial de p\u00e8rdues d'aliments","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex mundial de p\u00e8rdues d'aliments","indicator_number":"12.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.3.1","target_id":"12.3","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-03-01"},"5-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos l'ordenament jur\u00eddic dels quals (incl\u00f2s el dret consuetudinari) garanteix la igualtat de drets de la dona a la propietat o el control de les terres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos l'ordenament jur\u00eddic dels quals (incl\u00f2s el dret consuetudinari) garanteix la igualtat de drets de la dona a la propietat o el control de les terres","indicator_number":"5.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"6-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Canvi en l'\u00fas eficient dels recursos h\u00eddrics amb el pas del temps","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Canvi en l'\u00fas eficient dels recursos h\u00eddrics amb el pas del temps","indicator_number":"6.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-01"},"16-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses prim\u00e0ries del govern en proporci\u00f3 al pressupost aprovat originalment, desglossats per sector (o per codis pressupostaris o elements similars)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses prim\u00e0ries del govern en proporci\u00f3 al pressupost aprovat originalment, desglossats per sector (o per codis pressupostaris o elements similars)","indicator_number":"16.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"11-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats","indicator_number":"11.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.1.1","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-01"},"8-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 i nombre de nens d'entre 5 i 17 anys que fan treball infantil, desglossats per sexe i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 i nombre de nens d'entre 5 i 17 anys que fan treball infantil, desglossats per sexe i edat","indicator_number":"8.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-07-01"},"6-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0\u2010100)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0\u2010100)","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"},"15-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Llocs importants per a la biodiversitat de les muntanyes inclosos en zones protegides","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Llocs importants per a la biodiversitat de les muntanyes inclosos en zones protegides","indicator_number":"15.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-01"},"17-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Servei del deute en proporci\u00f3 a les exportacions de b\u00e9ns i serveis","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Servei del deute en proporci\u00f3 a les exportacions de b\u00e9ns i serveis","indicator_number":"17.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-04-01"},"17-15-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau d'utilitzaci\u00f3 dels marcs de resultats i les eines de planificaci\u00f3 dels propis pa\u00efsos pels prove\u00efdors de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau d'utilitzaci\u00f3 dels marcs de resultats i les eines de planificaci\u00f3 dels propis pa\u00efsos pels prove\u00efdors de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament","indicator_number":"17.15.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-15-01"},"3-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars, el c\u00e0ncer, la diabetis o les malalties respirat\u00f2ries cr\u00f2niques","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars, el c\u00e0ncer, la diabetis o les malalties respirat\u00f2ries cr\u00f2niques","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.1","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"16-1-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent segura en caminar sola en la seva zona de resid\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent segura en caminar sola en la seva zona de resid\u00e8ncia","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.4","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"12-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Empremta material en termes absoluts, empremta material per c\u00e0pita i empremta material per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Empremta material en termes absoluts, empremta material per c\u00e0pita i empremta material per PIB","indicator_number":"12.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.1","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-01"},"4-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a beques, desglossat per sector i tipus d'estudi","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a beques, desglossat per sector i tipus d'estudi","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"10-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicadors de solidesa financera","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicadors de solidesa financera","indicator_number":"10.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.5.1","target_id":"10.5","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-05-01"},"16-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen garanties constitucionals, legals o normatives per a l'acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen garanties constitucionals, legals o normatives per a l'acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3","indicator_number":"16.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-02"},"17-14-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que compten amb mecanismes per a millorar la coher\u00e8ncia de les pol\u00edtiques de desenvolupament sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que compten amb mecanismes per a millorar la coher\u00e8ncia de les pol\u00edtiques de desenvolupament sostenible","indicator_number":"17.14.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-14-01"},"11-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de ciutats que compten amb una estructura de participaci\u00f3 directa de la societat civil en la planificaci\u00f3 i la gesti\u00f3 urbanes i funcionen amb regularitat i democr\u00e0ticament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de ciutats que compten amb una estructura de participaci\u00f3 directa de la societat civil en la planificaci\u00f3 i la gesti\u00f3 urbanes i funcionen amb regularitat i democr\u00e0ticament","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"},"14-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del PIB corresponent a la pesca sostenible en els petits Estats insulars en desenvolupament, als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i en tots els pa\u00efsos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del PIB corresponent a la pesca sostenible en els petits Estats insulars en desenvolupament, als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i en tots els pa\u00efsos","indicator_number":"14.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-07-01"},"16-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de casos verificats d'assassinat, segrest, desaparici\u00f3 for\u00e7ada, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortura de periodistes, membres associats dels mitjans de comunicaci\u00f3, sindicalistes i defensors dels drets humans, en els \u00faltims 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de casos verificats d'assassinat, segrest, desaparici\u00f3 for\u00e7ada, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortura de periodistes, membres associats dels mitjans de comunicaci\u00f3, sindicalistes i defensors dels drets humans, en els \u00faltims 12 mesos","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"},"3-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densitat i distribuci\u00f3 del personal sanitari","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densitat i distribuci\u00f3 del personal sanitari","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.c.1","target_id":"3.c","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"4-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de participaci\u00f3 en l'aprenentatge organitzat (un any abans de l'edat oficial d'ingr\u00e9s en l'ensenyament primari), desglossada per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de participaci\u00f3 en l'aprenentatge organitzat (un any abans de l'edat oficial d'ingr\u00e9s en l'ensenyament primari), desglossada per sexe","indicator_number":"4.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"9-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emissions de CO2 per unitat de valor afegit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emissions de CO2 per unitat de valor afegit","indicator_number":"9.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.4.1","target_id":"9.4","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"5-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Determinar si existeixen o no marcs jur\u00eddicos per a promoure, fer complir i supervisar la igualtat i la no discriminaci\u00f3 per ra\u00f3 de sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Determinar si existeixen o no marcs jur\u00eddicos per a promoure, fer complir i supervisar la igualtat i la no discriminaci\u00f3 per ra\u00f3 de sexe","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"10-7-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-7-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-7-3-title","indicator_number":"10.7.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.3","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-03"},"15-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes","indicator_number":"15.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"16-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Morts relacionades amb conflictes per cada 100.000 habitants, desglossades per sexe, edat i causa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Morts relacionades amb conflictes per cada 100.000 habitants, desglossades per sexe, edat i causa","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"},"6-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a l'aigua i el sanejament que forma part d'un pla de despeses coordinades pel govern","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a l'aigua i el sanejament que forma part d'un pla de despeses coordinades pel govern","indicator_number":"6.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"5-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos amb lleis i reglaments que garanteixen als homes i les dones a partir dels 15 anys d'edat un acc\u00e9s ple i igualitari als serveis de salut sexual i reproductiva i a la informaci\u00f3 i educaci\u00f3 sobre aquest tema","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos amb lleis i reglaments que garanteixen als homes i les dones a partir dels 15 anys d'edat un acc\u00e9s ple i igualitari als serveis de salut sexual i reproductiva i a la informaci\u00f3 i educaci\u00f3 sobre aquest tema","indicator_number":"5.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-02"},"9-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb cobertura de xarxa m\u00f2bil, desglossada per tecnologia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb cobertura de xarxa m\u00f2bil, desglossada per tecnologia","indicator_number":"9.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"4-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-1-2-title","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.2","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"7-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Intensitat energ\u00e8tica mesurada en funci\u00f3 de l'energia prim\u00e0ria i el PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Intensitat energ\u00e8tica mesurada en funci\u00f3 de l'energia prim\u00e0ria i el PIB","indicator_number":"7.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"5-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"a) Proporci\u00f3 del total de la poblaci\u00f3 agr\u00edcola amb drets de propietat o drets segurs sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per sexe; i b) proporci\u00f3 de dones entre els propietaris o els titulars de drets sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per tipus de tinen\u00e7a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"a) Proporci\u00f3 del total de la poblaci\u00f3 agr\u00edcola amb drets de propietat o drets segurs sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per sexe; i b) proporci\u00f3 de dones entre els propietaris o els titulars de drets sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per tipus de tinen\u00e7a","indicator_number":"5.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.1","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-01"},"3-3-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de l'hepatitis B per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de l'hepatitis B per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"17-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'acords i programes de cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria de ci\u00e8ncia o tecnologia subscrits pels pa\u00efsos, desglossat per tipus de cooperaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'acords i programes de cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria de ci\u00e8ncia o tecnologia subscrits pels pa\u00efsos, desglossat per tipus de cooperaci\u00f3","indicator_number":"17.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"6-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'aig\u00fces residuals tractades de manera adequada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'aig\u00fces residuals tractades de manera adequada","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"},"13-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-2-2-title","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.2","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"16-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de v\u00edctimes de viol\u00e8ncia en els \u00faltims 12 mesos que han notificat la seva victimitzaci\u00f3 a les autoritats competents o altres mecanismes de resoluci\u00f3 de conflictes reconeguts oficialment","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de v\u00edctimes de viol\u00e8ncia en els \u00faltims 12 mesos que han notificat la seva victimitzaci\u00f3 a les autoritats competents o altres mecanismes de resoluci\u00f3 de conflictes reconeguts oficialment","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"},"16-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de detinguts que no han estat condemnats en el conjunt de la poblaci\u00f3 reclusa total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de detinguts que no han estat condemnats en el conjunt de la poblaci\u00f3 reclusa total","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"10-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del PIB generada pel treball, que compr\u00e8n els salaris i les transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del PIB generada pel treball, que compr\u00e8n els salaris i les transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social","indicator_number":"10.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.1","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-01"},"12-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantia dels subsidis als combustibles f\u00f2ssils per unitat de PIB (producci\u00f3 i consum) i en proporci\u00f3 al total de les despeses nacionals en combustibles f\u00f2ssils","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantia dels subsidis als combustibles f\u00f2ssils per unitat de PIB (producci\u00f3 i consum) i en proporci\u00f3 al total de les despeses nacionals en combustibles f\u00f2ssils","indicator_number":"12.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.c.1","target_id":"12.c","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"9-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 rural que viu a menys de 2 km d'una carretera transitable tot l'any","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 rural que viu a menys de 2 km d'una carretera transitable tot l'any","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"},"6-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie de conques transfrontereres subjectes a arranjaments operacionals per a la cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria d'aig\u00fces","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie de conques transfrontereres subjectes a arranjaments operacionals per a la cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria d'aig\u00fces","indicator_number":"6.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-02"},"16-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","indicator_number":"16.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-08-01"},"1-1-1":{"SDG_GOAL":"Goal 1: End poverty in all its forms everywhere","SDG_TARGET":"Target 1.1: By 2030, eradicate extreme poverty for all people everywhere, currently measured as people living on less than $1.25 a day","SDG_INDICATOR":"Indicator 1.1.1: Proportion of the population living below the international poverty line by sex, age, employment status and geographic location (urban/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nThe proportion of the employed population below the international poverty line of US$1.90 per day, also referred to as the working poverty rate, is defined as the share of employed persons living in households with per-capita consumption or income that is below the international poverty line of US$1.90.\n## Concepts:\n**Employment:** All persons of working age who, during a short reference period (one week), were engaged in any activity to produce goods or provide services for pay or profit.\n\n**Poverty Line:** Threshold below which individuals in the reference population are considered poor and above which they are considered non-poor. The threshold is generally defined as the per-capita monetary requirements an individual needs to afford the purchase of a basic bundle of goods and services. For the purpose of this indicator, an absolute international poverty line of US$1.90 per day is used.\n\n**Household in poverty:** Households are defined as poor if their income or consumption expenditure is below the poverty line taking into account the number of household members and composition (e.g., number of adults and children).\n\n**Working poor:** Employed persons living in households that are classified as poor, that is, that have income or consumption levels below the poverty line used for measurement.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"SDG_GOAL":"Meta 1: Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Objetivo 1.1: De aqu\u00ed a 2030, erradicar para todas las personas y en todo el mundo la pobreza extrema (actualmente se considera que sufren pobreza extrema las personas que viven con menos de 1,25 d\u00f3lares de los Estados Unidos al d\u00eda)","SDG_INDICATOR":"Indicador 1.1.1: Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que vive por debajo del umbral de pobreza internacional por sexo, edad, situaci\u00f3n laboral y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica (urbana/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definici\u00f3n:\nEl indicador \"proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n por debajo del umbral de pobreza internacional\" se define como el porcentaje de la poblaci\u00f3n que vive con menos de 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011. La l\u00ednea de pobreza internacional se fija actualmente en 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011.\n\n## Conceptos:\nAl evaluar la pobreza en un pa\u00eds determinado y la mejor manera de reducirla, naturalmente uno se enfoca en una l\u00ednea de pobreza que se considera apropiada para ese pa\u00eds. Pero, \u00bfc\u00f3mo hablamos de manera significativa sobre \"la pobreza global\"? Las l\u00edneas de pobreza entre pa\u00edses var\u00edan en t\u00e9rminos de su poder adquisitivo y tienen un fuerte gradiente econ\u00f3mico, de modo que los pa\u00edses m\u00e1s ricos tienden a adoptar niveles de vida m\u00e1s altos al definir la pobreza. Pero para medir consistentemente la pobreza absoluta global en t\u00e9rminos de consumo, necesitamos tratar a dos personas con el mismo poder adquisitivo sobre los productos b\u00e1sicos de la misma manera - ambos son pobres o no lo son - incluso si viven en pa\u00edses diferentes.\n\nDesde el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, el Banco Mundial se ha propuesto aplicar un est\u00e1ndar com\u00fan para medir la pobreza extrema, anclado en lo que significa la pobreza en los pa\u00edses m\u00e1s pobres del mundo. El bienestar de las personas que viven en diferentes pa\u00edses se puede medir en una escala com\u00fan ajustando las diferencias en el poder adquisitivo de las monedas. Para el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, se eligi\u00f3 el est\u00e1ndar de 1 d\u00f3lar al d\u00eda, medido a precios internacionales de 1985 y ajustado a la moneda local mediante PPA, porque era t\u00edpico de las l\u00edneas de pobreza de los pa\u00edses de bajos ingresos en ese momento. A medida que evolucionan las diferencias en el costo de vida en todo el mundo, la l\u00ednea de pobreza internacional debe actualizarse peri\u00f3dicamente utilizando nuevos datos de precios de PPA para reflejar estos cambios. El \u00faltimo cambio fue en octubre de 2015, cuando el Banco Mundial adopt\u00f3 $ 1,90 como l\u00ednea de pobreza internacional utilizando la PPA de 2011. Antes de eso, la actualizaci\u00f3n de 2008 estableci\u00f3 la l\u00ednea de pobreza internacional en $ 1,25 utilizando la PPA de 2005. Las medidas de pobreza basadas en l\u00edneas de pobreza internacionales intentan mantener constante el valor real de la l\u00ednea de pobreza en todos los pa\u00edses, como se hace al hacer comparaciones en el tiempo. Las primeras ediciones de los Indicadores de desarrollo mundial (WDI) del Banco Mundial' utilizaban las PPA de las Penn World Tables para convertir los valores en moneda local al poder adquisitivo equivalente medido en d\u00f3lares estadounidenses. En ediciones posteriores se utilizaron estimaciones de la PPA de consumo de 1993, 2005 y 2011 elaboradas por el Programa de Comparaci\u00f3n Internacional (PCI) del Banco Mundial'.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-12-13","national_metadata_update_url_text":"2021-12-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-valencia/data/commit/90d2c63e9019e30754929b86807f94b562e0dfa0","indicator":"1.1.1","target_id":"1.1","sdg_goal":"1","reporting_status":"notstarted","data_non_statistical":true,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-01-01","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar internacional de pobresa, desglossada per sexe, edat, situaci\u00f3 laboral i ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica (urbana o rural)","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar internacional de pobresa, desglossada per sexe, edat, situaci\u00f3 laboral i ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica (urbana o rural)"}}