{"calendar": {"April": "abril", "August": "agost", "December": "desembre", "February": "febrer", "January": "gener", "July": "juliol", "June": "juny", "March": "mar\u00e7", "May": "maig", "November": "novembre", "October": "octubre", "September": "setembre"}, "frontpage": {"download_all": "Descarregar totes les dades", "heading": "Dades de %name per als indicadors dels Objectius de Desenvolupament Sostenible", "instructions": "Feu clic a un objectiu o utilitzeu la %before_link cerca %after_link per accedir als indicadors globals de %name dels Objectius de Desenvolupament Sostenible.", "intro_body": "Els <a href=\"https://www.un.org/sustainabledevelopment/es\">Objectius de Desenvolupament Sostenible (SDG)</a> s\u00f3n una crida universal a l'acci\u00f3 per acabar amb la pobresa, protegir el planeta i millorar les vides i perspectives de tots, a tot arreu. Els 17 Objectius van ser adoptats per tots els estats membres de les Nacions Unides el 2015, com a part de l' <a href=\"https://www.un.org/ga/search/view_doc.asp?symbol=A/RES/70/1&Lang=S\">Agenda 2030 per al Desenvolupament Sostenible</a>.", "intro_title": "17 objetius per a transformar el nostre m\u00f3n", "zip_file": "Arxiu zip"}, "general": {"back_to_top": "Tornar al principi", "built_using_open_sdg": "Desenvolupat amb Open SDG", "facebook": "Facebook", "goal": "Objectiu", "goals": "Objectius", "hide": "Ocultar", "home": "Inici", "indicator": "Indicador", "indicators": "Indicadors", "label_warning": "Av\u00eds:", "loading": "Carregant resultats de cerca", "opens_new_window": "S'obre en una nova finestra", "page": "P\u00e0gina web", "pages": "P\u00e0gines web", "sdg": "Objetius de Desenvolupament Sostenible", "site_title": "Indicadors per als Objectius de Desenvolupament Sostenible", "target": "Fita", "targets": "Fites", "targets_and_indicators": "Fites i indicadors", "twitter": "Twitter"}, "global_goals": {"1-short": "Fi de la Pobresa", "1-title": "Posar fi a la pobresa en totes les seves formes i a tot arreu", "10-short": "Reducci\u00f3 de les Desigualtats", "10-title": "Reduir la desigualtat en i entre els pa\u00efsos", "11-short": "Ciutats i Comunitats Sostenibles", "11-title": "Aconseguir que les ciutats i els assentaments humans siguin inclusius, segurs, resilients i sostenibles", "12-short": "Producci\u00f3 i Consum Responsables", "12-title": "Garantir modalitats de consum i producci\u00f3 sostenibles", "13-short": "Acci\u00f3 Clim\u00e0tica", "13-title": "Adoptar mesures urgents per a combatre el canvi clim\u00e0tic i els efectes que se'n deriven", "14-short": "Vida Submarina", "14-title": "Conservar i utilitzar de forma sostenible els oceans, els mars i els recursos marins per al desenvolupament sostenible", "15-short": "Vida d'Ecosistemes Terrestres", "15-title": "Protegir, restaurar i promoure l\u2019\u00fas sostenible dels ecosistemes terrestres, gestionar els boscos de manera sostenible, combatre la desertificaci\u00f3, aturar i revertir la degradaci\u00f3 del s\u00f2l, i aturar la p\u00e8rdua de la biodiversitat", "16-short": "Pau, Just\u00edcia i Institucions s\u00f2lides", "16-title": "Promoure societats pac\u00edfiques i inclusives per tal d\u2019aconseguir un desenvolupament sostenible, proporcionar acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones i desenvolupar institucions eficaces, responsables i inclusives a tots els nivells", "17-short": "Alian\u00e7a per a Assolir els Objectius", "17-title": "Enfortir els mitjans per a implementar i revitalitzar l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible", "2-short": "Fam Zero", "2-title": "Posar fi a la fam, assolir la seguretat aliment\u00e0ria i la millora de la nutrici\u00f3, i promoure l\u2019agricultura sostenible", "3-short": "Salut i Benestar", "3-title": "Garantir una vida sana i promoure el benestar per a totes les persones a totes les edats", "4-short": "Educaci\u00f3 de Qualitat", "4-title": "Garantir una educaci\u00f3 inclusiva, equitativa i de qualitat i promoure oportunitats d\u2019aprenentatge durant tota la vida per a tothom", "5-short": "Igualtat de G\u00e8nere", "5-title": "Aconseguir la igualtat de g\u00e8nere i apoderar totes les dones i nenes", "6-short": "Aigua Neta i Sanejament", "6-title": "Garantir la disponibilitat i una gesti\u00f3 sostenible de l\u2019aigua i el sanejament per a totes les persones", "7-short": "Energia neta i assequible", "7-title": "Garantir l\u2019acc\u00e9s a una energia assequible, segura, sostenible i moderna per a totes les persones", "8-short": "Treball Decent i Creixement Econ\u00f2mic", "8-title": "Promoure el creixement econ\u00f2mic sostingut, inclusiu i sostenible, l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i el treball digne per a tothom", "9-short": "Ind\u00fastria, Innovaci\u00f3 i Infraestructures", "9-title": "Construir infraestructures resilients, promoure la industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i fomentar la innovaci\u00f3"}, "global_indicators": {"1-1-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar internacional de pobresa, desglossada per sexe, edat, situaci\u00f3 laboral i ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica (urbana o rural)", "1-2-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar nacional de pobresa, desglossada per sexe i edat", "1-2-2-title": "Proporci\u00f3 d'homes, dones i nens de totes les edats que viuen en la pobresa, en totes les seves dimensions, conformement a les definicions nacionals", "1-3-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 coberta per sistemes o nivells m\u00ednims de protecci\u00f3 social, desglossada per sexe, distingint entre els nens, els aturats, els ancians, les persones amb discapacitat, les dones embarassades, els nounats, les v\u00edctimes d'accidents de treball, els pobres i els vulnerables", "1-4-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que viu en llars amb acc\u00e9s als serveis b\u00e0sics", "1-4-2-title": "Proporci\u00f3 del total de la poblaci\u00f3 adulta amb drets segurs de tinen\u00e7a de la terra: a) que posseeix documentaci\u00f3 reconeguda legalment sobre aquest tema i b) considera segurs els seus drets, desglossada per sexe i tipus de tinen\u00e7a", "1-5-1-title": "Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 habitants", "1-5-2-title": "P\u00e8rdues econ\u00f2miques directes atribu\u00efdes als desastres en relaci\u00f3 amb el producte interor brut (PIB) mundial", "1-5-3-title": "Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030", "1-5-4-title": "Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres", "1-a-1-title": "Proporci\u00f3 dels recursos generats a nivell intern que el govern assigna directament a programes de reducci\u00f3 de la pobresa", "1-a-2-title": "Proporci\u00f3 de la despesa p\u00fablica total que es dedica a serveis essencials (educaci\u00f3, salut i protecci\u00f3 social)", "1-a-3-title": "Suma del total de les subvencions i assignacions no generadores de deute dedicades directament a programes de reducci\u00f3 de la pobresa en proporci\u00f3 al PIB", "1-b-1-title": "Proporci\u00f3 de les despeses p\u00fabliques peri\u00f2diques i de capital que es dedica a sectors que beneficien de manera desproporcionada a les dones, els pobres i els grups vulnerables", "10-1-1-title": "Taxes de creixement per c\u00e0pita de les despeses o ingressos de les llars del 40% m\u00e9s pobre de la poblaci\u00f3 i la poblaci\u00f3 total", "10-2-1-title": "Proporci\u00f3 de persones que viuen per sota del 50% de la mitjana dels ingressos, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat", "10-3-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans", "10-4-1-title": "Proporci\u00f3 del PIB generada pel treball, que compr\u00e8n els salaris i les transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social", "10-5-1-title": "Indicadors de solidesa financera", "10-6-1-title": "Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals", "10-7-1-title": "Cost de la contractaci\u00f3 sufragat per l'empleat en proporci\u00f3 als ingressos anuals percebuts al pa\u00eds de destinaci\u00f3", "10-7-2-title": "Nombre de pa\u00efsos que han aplicat pol\u00edtiques migrat\u00f2ries ben gestionades", "10-a-1-title": "Proporci\u00f3 de l\u00ednies aranzel\u00e0ries que s'apliquen a les importacions dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els pa\u00efsos en desenvolupament amb aranzel zero", "10-b-1-title": "Corrents totals de recursos per al desenvolupament, desglossades per pa\u00eds receptor i pa\u00eds donant i per tipus de corrent (per exemple, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament, inversi\u00f3 estrangera directa i altres corrents)", "10-c-1-title": "Cost de les remeses en proporci\u00f3 a les sumes remeses", "11-1-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats", "11-2-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 f\u00e0cil acc\u00e9s al transport p\u00fablic, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat", "11-3-1-title": "Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3", "11-3-2-title": "Proporci\u00f3 de ciutats que compten amb una estructura de participaci\u00f3 directa de la societat civil en la planificaci\u00f3 i la gesti\u00f3 urbanes i funcionen amb regularitat i democr\u00e0ticament", "11-4-1-title": "Total de despeses (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita destinades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, desglossat per tipus de patrimoni (cultural, natural, mixt i reconegut pel Centre del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local o municipal), tipus de despeses (despeses de funcionament o inversions) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, finan\u00e7ament procedent del sector privat sense fins de lucre i patrocini)", "11-5-1-title": "Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones", "11-5-2-title": "P\u00e8rdues econ\u00f2miques directes en relaci\u00f3 amb el PIB mundial, danys en la infraestructura essencial i nombre d'interrupcions dels serveis b\u00e0sics atribu\u00efts a desastres", "11-6-1-title": "Proporci\u00f3 de deixalles s\u00f2lides urbanes recollides peri\u00f2dicament i amb una desc\u00e0rrega final adequada respecte del total de deixalles s\u00f2lides urbanes generades, desglossada per ciutat", "11-6-2-title": "Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines en suspensi\u00f3 (per exemple, PM2.5 i PM10) a les ciutats (ponderats segons la poblaci\u00f3)", "11-7-1-title": "Proporci\u00f3 mitjana de la superf\u00edcie edificada de les ciutats que es dedica a espais oberts per a \u00fas p\u00fablic de tots, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat", "11-7-2-title": "Proporci\u00f3 de persones que han estat v\u00edctimes d'assetjament f\u00edsic o sexual en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe, edat, grau de discapacitat i lloc del fet", "11-a-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 resident en ciutats que apliquen plans de desenvolupament urb\u00e0 i regional que tenen en compte les previsions demogr\u00e0fiques i les necessitats de recursos, desglossada per grand\u00e0ria de ciutat", "11-b-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030", "11-b-2-title": "Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres", "11-c-1-title": "Proporci\u00f3 del suport financer als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats que s'assigna a la construcci\u00f3 i el recondicionament amb materials locals d'edificis sostenibles, resilients i eficients en l'\u00fas de recursos", "12-1-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que inclouen com a prioritat o fita en les pol\u00edtiques nacionals plans d'acci\u00f3 nacionals sobre el consum i la producci\u00f3 sostenibles", "12-2-1-title": "Empremta material en termes absoluts, empremta material per c\u00e0pita i empremta material per PIB", "12-2-2-title": "Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB", "12-3-1-title": "\u00cdndex mundial de p\u00e8rdues d'aliments", "12-4-1-title": "Nombre de parts en els acords ambientals multilaterals internacionals sobre deixalles perilloses i altres productes qu\u00edmics que compleixen els seus compromisos i obligacions de transmetre informaci\u00f3 com s'exigeix en cadascun d'aquests acords", "12-4-2-title": "Deixalles perilloses generades per c\u00e0pita i proporci\u00f3 de deixalles perilloses tractades, desglossats per tipus de tractament", "12-5-1-title": "Taxa nacional de reciclatge, en tones de material reciclat", "12-6-1-title": "Nombre d'empreses que publiquen informes sobre sostenibilitat", "12-7-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que apliquen pol\u00edtiques i plans d'acci\u00f3 sostenibles en mat\u00e8ria d'adquisicions p\u00fabliques", "12-8-1-title": "Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l'educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s'incorporen en a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants", "12-a-1-title": "Quantitat de suport en mat\u00e8ria de recerca i desenvolupament prestat als pa\u00efsos en desenvolupament per al consum i la producci\u00f3 sostenibles i les tecnologies ecol\u00f2gicament racionals", "12-b-1-title": "Nombre d'estrat\u00e8gies o pol\u00edtiques de turisme sostenible i de plans d'acci\u00f3 aplicats que inclouen instruments de seguiment i avaluaci\u00f3 convinguts", "12-c-1-title": "Quantia dels subsidis als combustibles f\u00f2ssils per unitat de PIB (producci\u00f3 i consum) i en proporci\u00f3 al total de les despeses nacionals en combustibles f\u00f2ssils", "13-1-1-title": "Nombre de persones mortes, desaparegudes i afectades directament atribu\u00eft a desastres per cada 100.000 persones", "13-1-2-title": "Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030", "13-1-3-title": "Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i apliquen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres", "13-2-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o la posada en marxa d'una pol\u00edtica, estrat\u00e8gia o pla integrat que augmenti la seva capacitat per a adaptar-se als efectes adversos del canvi clim\u00e0tic i que promouen la resili\u00e8ncia al clima i un desenvolupament amb baixes emissions de gasos d'efecte d'hivernacle sense comprometre per aix\u00f2 la producci\u00f3 d'aliments (per exemple, un pla nacional d'adaptaci\u00f3, una contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, una comunicaci\u00f3 nacional o un informe biennal d'actualitzaci\u00f3)", "13-3-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que han incorporat la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l'adaptaci\u00f3 a ell, la reducci\u00f3 dels seus efectes i l'alerta primerenca en els plans d'estudis de l'ensenyament primari, secund\u00e0ria i terci\u00e0ria", "13-3-2-title": "Nombre de pa\u00efsos que han comunicat una major creaci\u00f3 de capacitat institucional, sist\u00e8mica i individual per a implementar activitats d'adaptaci\u00f3, mitigaci\u00f3 i transfer\u00e8ncia de tecnologia, i mesures de desenvolupament", "13-a-1-title": "Suma anual, en d\u00f2lars dels Estats Units, mobilitzada entre 2020 i 2025 com a part del comprom\u00eds d'arribar a 100.000 milions de d\u00f2lars", "13-b-1-title": "Nombre de pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i petits Estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat, i quantitat de suport, en particular financer, tecnol\u00f2gic i de creaci\u00f3 de capacitat, per als mecanismes de desenvolupament de la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic, inclosos els centrats en les dones, els joves i les comunitats locals i marginades", "14-1-1-title": "\u00cdndex d'eutrofitzaci\u00f3 costanera i densitat de detritus pl\u00e0stics flotants", "14-2-1-title": "Proporci\u00f3 de zones econ\u00f2miques exclusives nacionals gestionades mitjan\u00e7ant enfocaments basats en els ecosistemes", "14-3-1-title": "Acidesa mitjana de la mar (pH) mesura en un conjunt convingut d'estacions de mostreig representatives", "14-4-1-title": "Proporci\u00f3 de poblacions de peixos els nivells dels quals s\u00f3n biol\u00f2gicament sostenibles", "14-5-1-title": "Cobertura de les zones protegides en relaci\u00f3 amb les zones marines", "14-6-1-title": "Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 dels instruments internacionals l'objectiu dels quals \u00e9s combatre la pesca il\u00b7legal, no declarada i no reglamentada", "14-7-1-title": "Proporci\u00f3 del PIB corresponent a la pesca sostenible en els petits Estats insulars en desenvolupament, als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i en tots els pa\u00efsos", "14-a-1-title": "Proporci\u00f3 del pressupost total de recerca assignada a la recerca en el camp de la tecnologia marina", "14-b-1-title": "Progressos realitzats pels pa\u00efsos en el grau d'aplicaci\u00f3 d'un marc jur\u00eddic, reglamentari, normatiu o institucional que reconegui i protegeixi els drets d'acc\u00e9s per a la pesca en petita escala", "14-c-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que, mitjan\u00e7ant marcs jur\u00eddicos, normatius i institucionals, avancen en la ratificaci\u00f3, l'acceptaci\u00f3 i la implementaci\u00f3 dels instruments relacionats amb els oceans que apliquen el dret internacional reflectit en la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret de la Mar per a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible dels oceans i els seus recursos", "15-1-1-title": "Superf\u00edcie forestal en proporci\u00f3 a la superf\u00edcie total", "15-1-2-title": "Proporci\u00f3 de llocs importants per a la biodiversitat terrestre i de l'aigua dol\u00e7a inclosos en zones protegides, desglossada per tipus d'ecosistema", "15-2-1-title": "Avan\u00e7os cap a la gesti\u00f3 forestal sostenible", "15-3-1-title": "Proporci\u00f3 de terres degradades en comparaci\u00f3 amb la superf\u00edcie total", "15-4-1-title": "Llocs importants per a la biodiversitat de les muntanyes inclosos en zones protegides", "15-4-2-title": "\u00cdndex de cobertura verda de les muntanyes", "15-5-1-title": "\u00cdndex de la Llista Vermella", "15-6-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que han adoptat marcs legislatius, administratius i normatius per a assegurar una distribuci\u00f3 justa i equitativa dels beneficis", "15-7-1-title": "Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit", "15-8-1-title": "Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que han aprovat la legislaci\u00f3 nacional pertinent i han destinat recursos suficients per a la prevenci\u00f3 o el control de les esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores", "15-9-1-title": "Avan\u00e7os en l'assoliment de les metes nacionals establertes de conformitat amb la segona Meta de Aichi per a la Diversitat Biol\u00f2gica del Pla Estrat\u00e8gic per a la Diversitat Biol\u00f2gica 2011\u20102020", "15-a-1-title": "Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes", "15-b-1-title": "Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i despesa p\u00fablica destinats a la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible de la biodiversitat i els ecosistemes", "15-c-1-title": "Proporci\u00f3 d'esp\u00e8cimens de flora i fauna silvestre comercialitzats procedents de la ca\u00e7a furtiva o el tr\u00e0fic il\u00b7l\u00edcit", "16-1-1-title": "Nombre de v\u00edctimes d'homicidis intencionals per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe i edat", "16-1-2-title": "Morts relacionades amb conflictes per cada 100.000 habitants, desglossades per sexe, edat i causa", "16-1-3-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha sofert a) viol\u00e8ncia f\u00edsica, b) viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica i c) viol\u00e8ncia sexual en els \u00faltims 12 mesos", "16-1-4-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent segura en caminar sola en la seva zona de resid\u00e8ncia", "16-10-1-title": "Nombre de casos verificats d'assassinat, segrest, desaparici\u00f3 for\u00e7ada, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortura de periodistes, membres associats dels mitjans de comunicaci\u00f3, sindicalistes i defensors dels drets humans, en els \u00faltims 12 mesos", "16-10-2-title": "Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen garanties constitucionals, legals o normatives per a l'acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3", "16-2-1-title": "Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que han sofert algun c\u00e0stig f\u00edsic o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica a les mans dels seus cuidadors en l'\u00faltim mes", "16-2-2-title": "Nombre de v\u00edctimes del tr\u00e0fic de persones per cada 100.000 habitants, desglossat per sexe, edat i tipus d'explotaci\u00f3", "16-2-3-title": "Proporci\u00f3 de dones i homes joves d'entre 18 i 29 anys que van sofrir viol\u00e8ncia sexual abans de complir els 18 anys", "16-3-1-title": "Proporci\u00f3 de v\u00edctimes de viol\u00e8ncia en els \u00faltims 12 mesos que han notificat la seva victimitzaci\u00f3 a les autoritats competents o altres mecanismes de resoluci\u00f3 de conflictes reconeguts oficialment", "16-3-2-title": "Proporci\u00f3 de detinguts que no han estat condemnats en el conjunt de la poblaci\u00f3 reclusa total", "16-4-1-title": "Valor total dels corrents financers il\u00b7l\u00edcits entrants i sortints (en d\u00f2lars corrents dels Estats Units)", "16-4-2-title": "Proporci\u00f3 d'armes confiscades, trobades o lliurades l'origen o el context de les quals il\u00b7l\u00edcits han estat determinats o establerts per una autoritat competent, de conformitat amb els instruments internacionals", "16-5-1-title": "Proporci\u00f3 de persones que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o a les quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos", "16-5-2-title": "Proporci\u00f3 de negocis que han tingut almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que han pagat un suborn a un funcionari p\u00fablic, o als quals un funcionari p\u00fablic els ha demanat un suborn, durant els \u00faltims 12 mesos", "16-6-1-title": "Despeses prim\u00e0ries del govern en proporci\u00f3 al pressupost aprovat originalment, desglossats per sector (o per codis pressupostaris o elements similars)", "16-6-2-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que se sent satisfeta amb la seva \u00faltima experi\u00e8ncia dels serveis p\u00fablics", "16-7-1-title": "Proporcions de places (desglossades per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en les institucions p\u00fabliques (assemblees legislatives nacionals i locals, administraci\u00f3 p\u00fablica, poder judicial), en comparaci\u00f3 amb la distribuci\u00f3 nacional", "16-7-2-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que considera que l'adopci\u00f3 de decisions \u00e9s inclusiva i respon a les seves necessitats, desglossada per sexe, edat, discapacitat i grup de poblaci\u00f3", "16-8-1-title": "Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals", "16-9-1-title": "Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el naixement dels quals s'ha registrat davant una autoritat civil, desglossada per edat", "16-a-1-title": "Exist\u00e8ncia d'institucions nacionals independents de drets humans, en compliment dels Principis de Par\u00eds", "16-b-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que declara haver-se sentit personalment discriminada o assetjada en els \u00faltims 12 mesos per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional dels drets humans", "17-1-1-title": "Total d'ingressos del govern en proporci\u00f3 al PIB, desglossat per font.", "17-1-2-title": "Proporci\u00f3 del pressupost nacional finan\u00e7at per impostos interns", "17-10-1-title": "Mitjana aranzel\u00e0ria mundial ponderada", "17-11-1-title": "Participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials", "17-12-1-title": "Mitjana dels aranzels que enfronten els pa\u00efsos en desenvolupament, els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els petits Estats insulars en desenvolupament", "17-13-1-title": "Tauler macroecon\u00f2mic", "17-14-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que compten amb mecanismes per a millorar la coher\u00e8ncia de les pol\u00edtiques de desenvolupament sostenible", "17-15-1-title": "Grau d'utilitzaci\u00f3 dels marcs de resultats i les eines de planificaci\u00f3 dels propis pa\u00efsos pels prove\u00efdors de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament", "17-16-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que informen dels seus progressos en els marcs de m\u00faltiples interessats per al seguiment de l'efic\u00e0cia de les activitats de desenvolupament que donen suport a l'assoliment dels Objectius de Desenvolupament Sostenible", "17-17-1-title": "Suma en d\u00f2lars dels Estats Units promesa a les: a) aliances p\u00fablic-privades i b) aliances amb la societat civil", "17-18-1-title": "Proporci\u00f3 d'indicadors de desenvolupament sostenible produ\u00efts a nivell nacional, amb ple desglossament quan sigui pertinent per a la meta, de conformitat amb els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials", "17-18-2-title": "Nombre de pa\u00efsos la legislaci\u00f3 nacional dels quals sobre estad\u00edstiques compleix els Principis Fonamentals de les Estad\u00edstiques Oficials", "17-18-3-title": "Nombre de pa\u00efsos que compten amb un pla estad\u00edstic nacional plenament finan\u00e7at i en proc\u00e9s d'aplicaci\u00f3, desglossat per font de finan\u00e7ament", "17-19-1-title": "Valor en d\u00f2lars de tots els recursos proporcionats per a enfortir la capacitat estad\u00edstica dels pa\u00efsos en desenvolupament", "17-19-2-title": "Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que a) han realitzat almenys un cens de poblaci\u00f3 i habitatge en els \u00faltims deu anys; i b) han registrat el 100% dels naixements i el 80% de les defuncions", "17-2-1-title": "Assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament neta, total i per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en proporci\u00f3 a l'ingr\u00e9s nacional brut (INB) dels donants del Comit\u00e8 d'Assist\u00e8ncia per al Desenvolupament de l'Organitzaci\u00f3 de Cooperaci\u00f3 i Desenvolupament Econ\u00f2mics (OCDE)", "17-3-1-title": "Inversi\u00f3 estrangera directa, assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament i cooperaci\u00f3 Sud-Sud en proporci\u00f3 al pressupost nacional total", "17-3-2-title": "Volum de remeses (en d\u00f2lars dels Estats Units) en proporci\u00f3 al PIB total", "17-4-1-title": "Servei del deute en proporci\u00f3 a les exportacions de b\u00e9ns i serveis", "17-5-1-title": "Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen sistemes de promoci\u00f3 de les inversions en favor dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats", "17-6-1-title": "Nombre d'acords i programes de cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria de ci\u00e8ncia o tecnologia subscrits pels pa\u00efsos, desglossat per tipus de cooperaci\u00f3", "17-6-2-title": "Nombre d'abonats a Internet de banda ampla fixa per cada 100 habitants, desglossat per velocitat", "17-7-1-title": "Total dels fons aprovats per als pa\u00efsos en desenvolupament a fi de promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia i la difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals", "17-8-1-title": "Proporci\u00f3 de persones que utilitzen Internet", "17-9-1-title": "Valor en d\u00f2lars de l'assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica (fins i tot mitjan\u00e7ant la cooperaci\u00f3 Nord-Sud, Sud\u2010Sud i triangular) promesa als pa\u00efsos en desenvolupament", "2-1-1-title": "Prevalen\u00e7a de la subalimentaci\u00f3", "2-1-2-title": "Prevalen\u00e7a de la inseguretat aliment\u00e0ria moderada o greu entre la poblaci\u00f3, segons l'escala d'experi\u00e8ncia d'inseguretat aliment\u00e0ria", "2-2-1-title": "Prevalen\u00e7a del retard del creixement (al\u00e7ada per a l'edat, desviaci\u00f3 t\u00edpica < -2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS)) entre els nens menors de 5 anys", "2-2-2-title": "Prevalen\u00e7a de la malnutrici\u00f3 (pes per a l'al\u00e7ada, desviaci\u00f3 t\u00edpica >+2 o <-2 de la mitjana dels patrons de creixement infantil de l'OMS) entre els nens menors de 5 anys, desglossada per tipus (emaciaci\u00f3 i sobrep\u00e8s)", "2-3-1-title": "Volum de producci\u00f3 per unitat de treball desglossat per grand\u00e0ria i tipus d'explotaci\u00f3 (agropecu\u00e0ria/ramadera/forestal)", "2-3-2-title": "Mitjana d'ingressos dels productors d'aliments en petita escala, desglossada per sexe i condici\u00f3 ind\u00edgena", "2-4-1-title": "Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie agr\u00edcola en qu\u00e8 es practica una agricultura productiva i sostenible", "2-5-1-title": "Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura preservats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 i llarg termini", "2-5-2-title": "Proporci\u00f3 de races i varietats locals considerades en risc d'extinci\u00f3, sense risc o amb un nivell de risc desconegut", "2-a-1-title": "\u00cdndex d'orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a la despesa p\u00fablica", "2-a-2-title": "Total de corrents oficials de recursos (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials) destinat al sector agr\u00edcola", "2-b-1-title": "Subsidis a l'exportaci\u00f3 de productes agropecuaris", "2-c-1-title": "Indicador d'anomalies en els preus dels aliments", "3-1-1-title": "Taxa de mortalitat materna", "3-1-2-title": "Proporci\u00f3 de parts atesos per personal sanitari especialitzat", "3-2-1-title": "Taxa de mortalitat de nens menors de 5 anys", "3-2-2-title": "Taxa de mortalitat neonatal", "3-3-1-title": "Nombre de noves infeccions pel VIH per cada 1.000 habitants no infectats, desglossat per sexe, edat i poblacions clau", "3-3-2-title": "Incid\u00e8ncia de la tuberculosi per cada 100.000 habitants", "3-3-3-title": "Incid\u00e8ncia de la mal\u00e0ria per cada 1.000 habitants", "3-3-4-title": "Incid\u00e8ncia de l'hepatitis B per cada 100.000 habitants", "3-3-5-title": "Nombre de persones que requereixen intervencions contra malalties tropicals desateses", "3-4-1-title": "Taxa de mortalitat atribu\u00efda a les malalties cardiovasculars, el c\u00e0ncer, la diabetis o les malalties respirat\u00f2ries cr\u00f2niques", "3-4-2-title": "Taxa de mortalitat per su\u00efcidi", "3-5-1-title": "Cobertura dels tractaments(farmacol\u00f2gics i psicosocials i serveis de rehabilitaci\u00f3 i posttractament) de trastorns per ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives", "3-5-2-title": "Consum nociu d'alcohol, definit segons el context nacional com el consum d'alcohol per c\u00e0pita (a partir dels 15 anys d'edat) durant un any civil en litres d'alcohol pur", "3-6-1-title": "Taxa de mortalitat per lesions degudes a accidents de tr\u00e0nsit", "3-7-1-title": "Proporci\u00f3 de dones en edat de procrear (entre 15 i 49 anys) que cobreixen les seves necessitats de planificaci\u00f3 familiar amb m\u00e8todes moderns", "3-7-2-title": "Taxa de fecunditat de les adolescents (entre 10 i 14 anys i entre 15 i 19 anys) per cada 1.000 dones d'aquest grup d'edat", "3-8-1-title": "Cobertura dels serveis de salut essencials (definida com la cobertura mitjana dels serveis essencials entre la poblaci\u00f3 general i els m\u00e9s desfavorits, calculada a partir d'intervencions tra\u00e7adores com les relacionades amb la salut reproductiva, materna, neonatal i infantil, les malalties infeccioses, les malalties no transmissibles i la capacitat dels serveis i l'acc\u00e9s a ells)", "3-8-2-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb grans despeses sanit\u00e0ries per llar com a percentatge del total de despeses o ingressos de les llars", "3-9-1-title": "Taxa de mortalitat atribu\u00efda a la contaminaci\u00f3 de les llars i de l'aire ambient", "3-9-2-title": "Taxa de mortalitat atribu\u00efda a l'aigua insalubre, el sanejament deficient i la falta d'higiene (exposici\u00f3 a serveis insalubres d'aigua, sanejament i higiene per a tots (WASH))", "3-9-3-title": "Taxa de mortalitat atribu\u00efda a intoxicacions involunt\u00e0ries", "3-a-1-title": "Prevalen\u00e7a del consum actual de tabac a partir dels 15 anys d'edat (edats ajustades)", "3-b-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 immunitzada amb totes les vacunes incloses en cada programa nacional", "3-b-2-title": "Total net d'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinat als sectors de la recerca m\u00e8dica i l'atenci\u00f3 sanit\u00e0ria b\u00e0sica", "3-b-3-title": "Proporci\u00f3 de centres de salut que disposen d'un conjunt b\u00e0sic de medicaments essencials assequibles de manera sostenible", "3-c-1-title": "Densitat i distribuci\u00f3 del personal sanitari", "3-d-1-title": "Capacitat prevista en el Reglament Sanitari Internacional (RSI) i preparaci\u00f3 per a emerg\u00e8ncies de salut", "4-1-1-title": "Proporci\u00f3 de nens, nenes i adolescents que, a) en els cursos segon i tercer, b) al final de l'ensenyament primari i c) al final de l'ensenyament secundari inferior, han aconseguit almenys un nivell m\u00ednim de compet\u00e8ncia en i) lectura i ii) matem\u00e0tiques, desglossada per sexe", "4-2-1-title": "Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys el desenvolupament dels quals \u00e9s adequat quant a la salut, l'aprenentatge i el benestar psicosocial, desglossada per sexe.", "4-2-2-title": "Taxa de participaci\u00f3 en l'aprenentatge organitzat (un any abans de l'edat oficial d'ingr\u00e9s en l'ensenyament primari), desglossada per sexe", "4-3-1-title": "Taxa de participaci\u00f3 dels joves i adults en l'ensenyament i formaci\u00f3 acad\u00e8mica i no acad\u00e8mica en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per sexe", "4-4-1-title": "Proporci\u00f3 de joves i adults amb compet\u00e8ncies en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), desglossada per tipus de compet\u00e8ncia t\u00e8cnica", "4-5-1-title": "\u00cdndexs de paritat (entre dones i homes, zones rurals i urbanes, quintils de riquesa superior i inferior i grups com els discapacitats, els pobles ind\u00edgenes i els afectats pels conflictes, a mesura que es disposi de dades) per a tots els indicadors educatius d'aquesta llista que puguin desglossar-se", "4-6-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 en un grup d'edat determinat que ha aconseguit almenys un nivell fix de compet\u00e8ncia funcional en a) alfabetitzaci\u00f3 i b) nocions elementals d'aritm\u00e8tica, desglossada per sexe", "4-7-1-title": "Grau en qu\u00e8 i) l'educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i ii) l'educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, inclosa la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s'incorporen en tots els nivells de a) les pol\u00edtiques nacionals d'educaci\u00f3, b) els plans d'estudi, c) la formaci\u00f3 del professorat i d) l'avaluaci\u00f3 dels estudiants", "4-a-1-title": "Proporci\u00f3 d'escoles amb acc\u00e9s a a) electricitat, b) Internet amb finalitats pedag\u00f2gics, c) computadores amb finalitats pedag\u00f2gics, d) infraestructura i materials adaptats als estudiants amb discapacitat, e) subministrament b\u00e0sic d'aigua potable, f) instal\u00b7lacions de sanejament b\u00e0siques separades per sexe i g) instal\u00b7lacions b\u00e0siques per a la rentada de mans (segons les definicions dels indicadors WASH)", "4-b-1-title": "Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a beques, desglossat per sector i tipus d'estudi", "4-c-1-title": "Proporci\u00f3 del professorat d'educaci\u00f3 a) preescolar, b) prim\u00e0ria, c) secund\u00e0ria inferior i d) secund\u00e0ria superior que ha rebut almenys la m\u00ednima formaci\u00f3 docent organitzada pr\u00e8via a l'ocupaci\u00f3 o en l'ocupaci\u00f3 (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) exigida per a impartir ensenyament a cada nivell en un pa\u00eds determinat", "5-1-1-title": "Determinar si existeixen o no marcs jur\u00eddicos per a promoure, fer complir i supervisar la igualtat i la no discriminaci\u00f3 per ra\u00f3 de sexe", "5-2-1-title": "Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica a les mans del seu actual o anterior parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per forma de viol\u00e8ncia i edat", "5-2-2-title": "Proporci\u00f3 de dones i nenes a partir de 15 anys d'edat que han sofert viol\u00e8ncia sexual a les mans de persones que no eren la seva parella en els \u00faltims 12 mesos, desglossada per edat i lloc del fet", "5-3-1-title": "Proporci\u00f3 de dones d'entre 20 i 24 anys que estaven casades o mantenien una uni\u00f3 estable abans de complir els 15 anys i abans de complir els 18 anys", "5-3-2-title": "Proporci\u00f3 de nenes i dones d'entre 15 i 49 anys que han sofert mutilaci\u00f3 o ablaci\u00f3 genital femenina, desglossada per edat", "5-4-1-title": "Proporci\u00f3 de temps dedicat al treball dom\u00e8stic i assistencial no remunerat, desglossada per sexe, edat i ubicaci\u00f3", "5-5-1-title": "Proporci\u00f3 d'escons ocupats per dones en a) els parlaments nacionals i b) els governs locals", "5-5-2-title": "Proporci\u00f3 de dones en c\u00e0rrecs directius", "5-6-1-title": "Proporci\u00f3 de dones d'entre 15 i 49 anys que prenen les seves pr\u00f2pies decisions informades sobre les relacions sexuals, l'\u00fas d'anticonceptius i l'atenci\u00f3 de la salut reproductiva", "5-6-2-title": "Nombre de pa\u00efsos amb lleis i reglaments que garanteixen als homes i les dones a partir dels 15 anys d'edat un acc\u00e9s ple i igualitari als serveis de salut sexual i reproductiva i a la informaci\u00f3 i educaci\u00f3 sobre aquest tema", "5-a-1-title": "a) Proporci\u00f3 del total de la poblaci\u00f3 agr\u00edcola amb drets de propietat o drets segurs sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per sexe; i b) proporci\u00f3 de dones entre els propietaris o els titulars de drets sobre terres agr\u00edcoles, desglossada per tipus de tinen\u00e7a", "5-a-2-title": "Proporci\u00f3 de pa\u00efsos l'ordenament jur\u00eddic dels quals (incl\u00f2s el dret consuetudinari) garanteix la igualtat de drets de la dona a la propietat o el control de les terres", "5-b-1-title": "Proporci\u00f3 de persones que posseeixen un tel\u00e8fon m\u00f2bil, desglossada per sexe.", "5-c-1-title": "Proporci\u00f3 de pa\u00efsos amb sistemes per al seguiment de la igualtat de g\u00e8nere i l'apoderament de les dones i l'assignaci\u00f3 de fons p\u00fablics per a aquest fi", "6-1-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza serveis de subministrament d'aigua potable gestionats sense riscos", "6-2-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que utilitza: a) serveis de sanejament gestionats sense riscos i b) instal\u00b7lacions per a la rentada de mans amb aigua i sab\u00f3", "6-3-1-title": "Proporci\u00f3 d'aig\u00fces residuals tractades de manera adequada", "6-3-2-title": "Proporci\u00f3 de masses d'aigua de bona qualitat", "6-4-1-title": "Canvi en l'\u00fas eficient dels recursos h\u00eddrics amb el pas del temps", "6-4-2-title": "Nivell d'estr\u00e8s h\u00eddric: extracci\u00f3 d'aigua dol\u00e7a en proporci\u00f3 als recursos d'aigua dol\u00e7a disponibles", "6-5-1-title": "Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0\u2010100)", "6-5-2-title": "Proporci\u00f3 de la superf\u00edcie de conques transfrontereres subjectes a arranjaments operacionals per a la cooperaci\u00f3 en mat\u00e8ria d'aig\u00fces", "6-6-1-title": "Canvi en l'extensi\u00f3 dels ecosistemes relacionats amb l'aigua amb el pas del temps", "6-a-1-title": "Volum de l'assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament destinada a l'aigua i el sanejament que forma part d'un pla de despeses coordinades pel govern", "6-b-1-title": "Proporci\u00f3 de depend\u00e8ncies administratives locals que han establert pol\u00edtiques i procediments operacionals per a la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament", "7-1-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que t\u00e9 acc\u00e9s a l'electricitat", "7-1-2-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 la font prim\u00e0ria de la qual d'energia s\u00f3n els combustibles i tecnologies nets", "7-2-1-title": "Proporci\u00f3 d'energia renovable en el consum final total d'energia", "7-3-1-title": "Intensitat energ\u00e8tica mesurada en funci\u00f3 de l'energia prim\u00e0ria i el PIB", "7-a-1-title": "Corrents financers internacionals cap als pa\u00efsos en desenvolupament per a donar suport a la recerca i el desenvolupament d'energies netes i la producci\u00f3 d'energia renovable, inclosos els sistemes h\u00edbrids", "7-b-1-title": "Inversions en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica en proporci\u00f3 al PIB i a la quantia de la inversi\u00f3 estrangera directa en transfer\u00e8ncies financeres destinades a infraestructura i tecnologia per a serveis de desenvolupament sostenible", "8-1-1-title": "Taxa de creixement anual del PIB real per c\u00e0pita", "8-10-1-title": "a) Nombre de sucursals de bancs comercials per cada 100.000 adults i b) nombre de caixers autom\u00e0tics per cada 100.000 adults", "8-10-2-title": "Proporci\u00f3 d'adults (a partir de 15 anys d'edat) que tenen un compte en un banc o una altra instituci\u00f3 financera o un prove\u00efdor de serveis de diners m\u00f2bils", "8-2-1-title": "Taxa de creixement anual del PIB real per persona ocupada", "8-3-1-title": "Proporci\u00f3 d'ocupaci\u00f3 informal en el sector no agr\u00edcola, desglossada per sexe", "8-4-1-title": "Empremta material en termes absoluts, Empremta material per c\u00e0pita i Empremta material per PIB", "8-4-2-title": "Consum material intern en termes absoluts, consum material intern per c\u00e0pita i consum material intern per PIB", "8-5-1-title": "Ingr\u00e9s mitj\u00e0 per hora d'empleades i empleats, desglossat per ocupaci\u00f3, edat i persones amb discapacitat", "8-5-2-title": "Taxa de desocupaci\u00f3, desglossada per sexe, edat i persones amb discapacitat", "8-6-1-title": "Proporci\u00f3 de joves (entre 15 i 24 anys) que no cursen estudis, no estan ocupats ni reben capacitaci\u00f3", "8-7-1-title": "Proporci\u00f3 i nombre de nens d'entre 5 i 17 anys que fan treball infantil, desglossats per sexe i edat", "8-8-1-title": "Taxes de freq\u00fc\u00e8ncia de les lesions ocupacionals mortals i no mortals, desglossades per sexe i estatus migratori", "8-8-2-title": "Nivell de compliment nacional dels drets laborals (llibertat d'associaci\u00f3 i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva) conformement a les fonts textuals de l'Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT) i la legislaci\u00f3 interna, desglossat per sexe i estatus migratori", "8-9-1-title": "PIB generat directament pel turisme en proporci\u00f3 al PIB total i a la taxa de creixement", "8-9-2-title": "Proporci\u00f3 d'ocupacions en el sector del turisme sostenible respecte del total d'ocupacions del turisme", "8-a-1-title": "Compromisos i desemborsaments en relaci\u00f3 amb la iniciativa Ajuda per al Comer\u00e7", "8-b-1-title": "Exist\u00e8ncia d'una estrat\u00e8gia nacional organitzada i en marxa per a l'\u00fas dels joves, com a estrat\u00e8gia independent o com a part d'una estrat\u00e8gia nacional d'ocupaci\u00f3", "9-1-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 rural que viu a menys de 2 km d'una carretera transitable tot l'any", "9-1-2-title": "Volum de transport de passatgers i c\u00e0rrega, desglossat per mitj\u00e0 de transport", "9-2-1-title": "Valor afegit del sector manufacturo en proporci\u00f3 al PIB i per c\u00e0pita", "9-2-2-title": "\u00das del sector manufacturer en proporci\u00f3 a l'ocupaci\u00f3 total", "9-3-1-title": "Proporci\u00f3 del valor afegit total del sector industrial corresponent a les petites ind\u00fastries", "9-3-2-title": "Proporci\u00f3 de les petites ind\u00fastries que han obtingut un pr\u00e9stec o una l\u00ednia de cr\u00e8dit", "9-4-1-title": "Emissions de CO2 per unitat de valor afegit", "9-5-1-title": "Despeses en recerca i desenvolupament en proporci\u00f3 al PIB", "9-5-2-title": "Nombre d'investigadors (en equivalent a temps complet) per cada mili\u00f3 d'habitants", "9-a-1-title": "Total de suport internacional oficial (assist\u00e8ncia oficial per al desenvolupament m\u00e9s altres corrents oficials de recursos) destinat a la infraestructura", "9-b-1-title": "Proporci\u00f3 del valor afegit per la ind\u00fastria de tecnologia mitjana i alta en el valor afegit total", "9-c-1-title": "Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 amb cobertura de xarxa m\u00f2bil, desglossada per tecnologia"}, "global_targets": {"1-1-title": "Eradicar per a totes les persones del m\u00f3n la pobresa extrema, actualment mesurada per un ingr\u00e9s per persona inferior a 1,25 $ EUA al dia.", "1-2-title": "Reduir com a m\u00ednim a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones, nens i nenes de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions d\u2019acord amb les definicions de cada estat.", "1-3-title": "Posar en pr\u00e0ctica en l\u2019\u00e0mbit nacional sistemes i mesures apropiades de protecci\u00f3 social per a totes les persones, nivells m\u00ednims inclosos i, per a 2030, aconseguir una \u00e0mplia cobertura de les persones que pateixen situacions de pobresa i vulnerabilitat.", "1-4-title": "Garantir que tots els homes i les dones, en particular les persones pobres i vulnerables, tinguin els mateixos drets als recursos econ\u00f2mics, aix\u00ed com acc\u00e9s als serveis b\u00e0sics, la propietat i el control de les terres i altres b\u00e9ns, l\u2019her\u00e8ncia, els recursos naturals, les noves tecnologies apropiades i els serveis financers, incloses les micro-finances.", "1-5-title": "Fomentar la resili\u00e8ncia de les persones pobres i aquelles que es troben en situacions vulnerables, i reduir la seva exposici\u00f3 i vulnerabilitat als fen\u00f2mens extrems relacionats amb el clima i altres crisis i desastres econ\u00f2mics, socials i ambientals.", "1-a-title": "Garantir una mobilitzaci\u00f3 significativa de recursos procedents de diverses fonts, fins i tot mitjan\u00e7ant la millora de la cooperaci\u00f3 per al desenvolupament, per tal de proporcionar mitjans suficients i previsibles als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, perqu\u00e8 implementin programes i pol\u00edtiques encaminats a posar fi a la pobresa en totes les seves dimensions.", "1-b-title": "Crear marcs normatius s\u00f2lids en els \u00e0mbits nacional, regional i internacional, sobre la base d'estrat\u00e8gies de desenvolupament en favor dels pobres que tinguin en compte les q\u00fcestions de g\u00e8nere, per tal de donar suport a la inversi\u00f3 accelerada en mesures per eradicar la pobresa.", "10-1-title": "Per a 2030, aconseguir progressivament i mantenir el creixement dels ingressos del 40% m\u00e9s pobre de la poblaci\u00f3 a una taxa superior a la mitjana nacional.", "10-2-title": "Per a 2030, potenciar i promoure la inclusi\u00f3 social, econ\u00f2mica i pol\u00edtica de totes les persones, independentment de l\u2019edat, sexe, discapacitat, ra\u00e7a, \u00e8tnia, origen, religi\u00f3, situaci\u00f3 econ\u00f2mica o altra condici\u00f3.", "10-3-title": "Garantir la igualtat d\u2019oportunitats i reduir la desigualtat dels resultats, tamb\u00e9 eli\u00adminant les lleis, pol\u00edtiques i pr\u00e0ctiques discriminat\u00f2ries i promovent legislaci\u00f3, pol\u00edtiques i mesures adequades a aquest efecte.", "10-4-title": "Adoptar pol\u00edtiques, en especial fiscals, salarials i de protecci\u00f3 social, i aconseguir progressivament m\u00e9s igualtat.", "10-5-title": "Millorar la reglamentaci\u00f3 i la vigil\u00e0ncia de les institucions i dels mercats financers mundials i enfortir l\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019aquesta reglamentaci\u00f3.", "10-6-title": "Assegurar m\u00e9s representaci\u00f3 i intervenci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament en les decisions adoptades per les institucions econ\u00f2miques i financeres internacionals per tal d\u2019augmentar l\u2019efic\u00e0cia, la fiabilitat, la rendici\u00f3 de comptes i la legitimitat d\u2019aquestes institucions.", "10-7-title": "Facilitar una migraci\u00f3 i mobilitat ordenades, segures, regulars i responsables de les persones, tamb\u00e9 mit\u00adjan\u00e7ant l\u2019aplicaci\u00f3 de pol\u00edtiques migrat\u00f2ries planificades i ben gestionades.", "10-a-title": "Aplicar el principi del tracte especial i diferenciat per als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, de conformitat amb els acords de l\u2019Organitzaci\u00f3 Mundial del Comer\u00e7.", "10-b-title": "Fomentar l\u2019ajut oficial al desenvolupament i els fluxos financers, inclosa la inversi\u00f3 estrangera directa, per als estats amb majors necessitats, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, pa\u00efsos africans, petits estats insulars en desenvolupament i pa\u00efsos en desenvolupament sense litoral, d\u2019acord amb els respectius plans i programes nacionals.", "10-c-title": "Per a 2030, reduir els costos de transacci\u00f3 de les remeses de migrants per sota del 3% i eliminar els canals de tramesa de remeses amb un cost superior al 5%.", "11-1-title": "Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s de totes les persones a habitatges i a serveis b\u00e0sics adequats, segurs i assequibles, i millorar els barris marginals.", "11-2-title": "Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s a sistemes de transport segurs, assequibles, accessi\u00adbles i sostenibles per a totes les persones, i millorar la seguretat vi\u00e0ria, en particular mitjan\u00ad\u00e7ant l\u2019ampliaci\u00f3 del transport p\u00fablic, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les persones en situaci\u00f3 vulnerable, dones, nenes, nens, persones amb discapacitat i persones grans.", "11-3-title": "Per a 2030, augmentar la urbanitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible, aix\u00ed com la capacitat de planificar i gestionar de manera participativa, integrada i sostenible els assentaments humans a tots els pa\u00efsos.", "11-4-title": "Redoblar els esfor\u00e7os per a protegir i salvaguardar el patrimoni cultural i natural del m\u00f3n.", "11-5-title": "Per a 2030, reduir de forma significativa el nombre de morts causades per desastres, inclosos els relacio\u00adnats amb l\u2019aigua, i de persones afectades per aquests, i reduir substancialment les p\u00e8rdues econ\u00f2miques directes causades per desastres, fent un \u00e8mfasi especial en la protecci\u00f3 de les persones pobres i de les persones en situacions de vulnerabilitat.", "11-6-title": "Per a 2030, reduir l\u2019impacte ambiental negatiu per c\u00e0pita de les ciutats, amb especial atenci\u00f3 a la qualitat de l\u2019aire, aix\u00ed com a la gesti\u00f3 dels residus municipals i d\u2019altre tipus.", "11-7-title": "Per a 2030, proporcionar acc\u00e9s universal a zones verdes i espais p\u00fablics segurs, inclusius i accessibles, en particular per a les dones i els infants, les persones grans i les persones amb discapacitat.", "11-a-title": "Donar suport als vincles econ\u00f2mics, socials i ambientals positius entre les zones urbanes, periurbanes i rurals enfortint la planificaci\u00f3 del desenvolupament nacional i regional.", "11-b-title": "Per a 2020, augmentar substancialment el nombre de ciutats i assentaments humans que adopten i posen en marxa pol\u00edtiques i plans integrats per promoure la inclusi\u00f3, l\u2019\u00fas eficient dels recursos, la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic i l\u2019adaptaci\u00f3 a aquest, aix\u00ed com la resili\u00e8ncia davant dels desastres, i desenvolupar i posar en pr\u00e0ctica una gesti\u00f3 integral dels riscos de desastre a tots els nivells, d\u2019acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030.", "11-c-title": "Proporcionar suport als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, incloent una assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica, perqu\u00e8 puguin construir edificis sostenibles i resilients utilitzant materials locals.", "12-1-title": "Aplicar el Marc decennal de programes sobre modalitats de consum i producci\u00f3 sos\u00adtenibles, amb la participaci\u00f3 de tots els pa\u00efsos i el lideratge dels pa\u00efsos desenvolupats, tenint en compte el grau de desenvolupament i les capacitats dels pa\u00efsos en desenvolupament.", "12-2-title": "Per a 2030, assolir la gesti\u00f3 sostenible i l\u2019\u00fas eficient dels recursos naturals.", "12-3-title": "Per a 2030, reduir a la meitat el malbaratament d\u2019aliments per c\u00e0pita mundial en la venda al detall i el consum, aix\u00ed com les p\u00e8rdues d\u2019aliments a les cadenes de producci\u00f3 i distribuci\u00f3, incloses les p\u00e8rdues postcollita.", "12-4-title": "Per a 2020, aconseguir la gesti\u00f3 ecol\u00f2gicament racional dels productes qu\u00edmics i de tots els residus al llarg del seu cicle de vida, de conformitat amb els marcs internacionals convinguts, i reduir-ne de manera significativa l\u2019alliberament a l\u2019atmosfera, a l\u2019aigua i al s\u00f2l a fi de minimitzar-ne els efectes adversos sobre la salut humana i el medi ambient.", "12-5-title": "Per a 2030, disminuir de manera substancial la generaci\u00f3 de residus mitjan\u00e7ant pol\u00edtiques de prevenci\u00f3, reducci\u00f3, reciclatge i reutilitzaci\u00f3.", "12-6-title": "Encoratjar les empreses, en especial les grans empreses i les empreses transnacionals, a adoptar pr\u00e0ctiques sostenibles i a incorporar informaci\u00f3 sobre la sostenibilitat en el seu cicle de presentaci\u00f3 d\u2019informes.", "12-7-title": "Promoure pr\u00e0ctiques de contractaci\u00f3 p\u00fablica que siguin sostenibles, de conformitat amb les pol\u00edtiques i prioritats nacionals.", "12-8-title": "Per a 2030, assegurar que les persones de tot el m\u00f3n tinguin informaci\u00f3 i conscienciaci\u00f3 pertinents per al desenvolupament i els estils de vida sostenibles, en harmonia amb la natura.", "12-a-title": "Ajudar els pa\u00efsos en desenvolupament a enfortir la seva capacitat cient\u00edfica i tecnol\u00f2gica a fi d\u2019avan\u00e7ar cap a modalitats de consum i producci\u00f3 m\u00e9s sostenibles.", "12-b-title": "Elaborar i aplicar instruments que permetin vigilar els efectes en el desenvolupament sostenible a fi d\u2019acon\u00adseguir un turisme sostenible que cre\u00ef llocs de treball i promogui la cultura i els productes locals.", "12-c-title": "Racionalitzar els subsidis ineficients als combustibles f\u00f2ssils que encoratgen el consum antiecon\u00f2mic, mitjan\u00e7ant l\u2019eliminaci\u00f3 de les distorsions del mercat d\u2019acord amb les circumst\u00e0ncies nacionals, tamb\u00e9 per mitj\u00e0 d\u2019una reestructuraci\u00f3 dels sistemes tributaris i l\u2019eliminaci\u00f3 gradual dels subsidis perjudicials, quan existeixin, per tal de reflectir-ne l\u2019impacte ambiental, tenint plenament en compte les necessitats i condicions espec\u00edfiques dels pa\u00efsos en desenvolupament i reduint al m\u00ednim els possibles efectes adversos en el seu desenvolupament, d\u2019una manera que permeti protegir les persones pobres i les comunitats afectades.", "13-1-title": "Enfortir la resili\u00e8ncia i la capacitat d\u2019adaptaci\u00f3 als riscos relacionats amb el clima i els desastres naturals a tots els pa\u00efsos.", "13-2-title": "Incorporar mesures relatives al canvi clim\u00e0tic en les pol\u00edtiques, les estrat\u00e8gies i els plans nacionals.", "13-3-title": "Millorar l\u2019educaci\u00f3, la conscienciaci\u00f3 i la capacitat humana i institucional en relaci\u00f3 amb la mitigaci\u00f3 del canvi clim\u00e0tic, l\u2019adaptaci\u00f3 a aquest, la reducci\u00f3 dels efectes i l\u2019alerta primerenca.", "13-a-title": "Complir el comprom\u00eds dels pa\u00efsos desenvolupats que s\u00f3n part de la Convenci\u00f3 marc de les Nacions Uni\u00addes sobre el canvi clim\u00e0tic d\u2019assolir, l\u2019any 2020, l\u2019objectiu de mobilitzar conjuntament 100.000 milions de d\u00f2lars anuals, procedents del conjunt de les fonts, a fi d\u2019atendre les necessitats dels pa\u00efsos en desenvolupament respecte de l\u2019adopci\u00f3 de mesures concretes de mitigaci\u00f3 i la transpar\u00e8ncia en l\u2019aplicaci\u00f3, i posar en ple funcionament el Fons verd per al clima capitalitzant-lo com m\u00e9s aviat millor.", "13-b-title": "Promoure mecanismes per a augmentar la capacitat de planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 eficaces en relaci\u00f3 amb el canvi clim\u00e0tic als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i als petits estats insulars en desenvolupament, centrats concretament en les dones, persones joves i comunitats locals i marginades.", "14-1-title": "Per al 2025, prevenir i reduir de manera significativa la contaminaci\u00f3 marina de tota mena, en particular la contaminaci\u00f3 produ\u00efda per activitats realitzades en terra ferma, inclosos els detritus marins i la contaminaci\u00f3 per nutrients.", "14-2-title": "Per al 2020, gestionar i protegir de manera sostenible dels ecosistemes marins i costaners amb vista a evitar efectes nocius importants, fins i tot mitjan\u00e7ant l'enfortiment de la seva resili\u00e8ncia, i adoptar mesures de restauraci\u00f3 a fi de restablir la salut i la productivitat dels oceans.", "14-3-title": "Reduir al m\u00ednim els efectes de l'acidificaci\u00f3 dels oceans i fer-hi front, incloent la intensificaci\u00f3 de la cooperaci\u00f3 cient\u00edfica a tots els nivells.", "14-4-title": "Per al 2020, reglamentar efica\u00e7ment l'explotaci\u00f3 pesquera i posar fi a la sobrepesca, la pesca il\u00b7legal, la pesca no declarada i no reglamentada i les pr\u00e0ctiques de pesca destructives, i aplicar plans de gesti\u00f3 amb fonament cient\u00edfic per tal de restablir les poblacions de peixos en el termini m\u00e9s breu possible, almenys a nivells que puguin produir el m\u00e0xim rendiment sostenible d'acord amb les seves caracter\u00edstiques biol\u00f2giques.", "14-5-title": "Per al 2020, conservar almenys el 10% de les zones costaneres i marines, de conformitat amb les lleis nacionals i el dret internacional i sobre la base de la millor informaci\u00f3 cient\u00edfica disponible.", "14-6-title": "Per al 2020, prohibir certes formes de subvencions a la pesca que contribueixen a la capacitat de sobrepesca i a la sobreexplotaci\u00f3 pesquera, eliminar les subvencions que contribueixen a la pesca il\u00b7legal, no declarada i no reglamentada i abstenir d'introduir noves subvencions d'aquesta \u00edndole, reconeixent que la negociaci\u00f3 sobre les subvencions a la pesca en el marc de l'Organitzaci\u00f3 Mundial del Comer\u00e7 ha d'incloure un tracte especial i diferenciat, apropiat i efectiu per als pa\u00efsos en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "14-7-title": "Per al 2030, augmentar els beneficis econ\u00f2mics que els petits Estats insulars en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats reben de l'\u00fas sostenible dels recursos marins, en particular mitjan\u00e7ant la gesti\u00f3 sostenible de la pesca, l'aq\u00fcicultura i el turisme.", "14-a-title": "Augmentar els coneixements cient\u00edfics, desenvolupar la capacitat de recerca i transferir la tecnologia marina, tenint en compte els criteris i directrius per a la transfer\u00e8ncia de tecnologia marina de la Comissi\u00f3 Oceanogr\u00e0fica Intergovernamental, a fi de millorar la salut dels oceans i potenciar la contribuci\u00f3 de la biodiversitat marina al desenvolupament dels pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els petits Estats insulars en desenvolupament i els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "14-b-title": "Facilitar l'acc\u00e9s dels pescadors artesanals en petita escala als recursos marins i als mercats.", "14-c-title": "Millorar la conservaci\u00f3 i l'\u00fas sostenible dels oceans i els seus recursos aplicant el dret internacional reflectit en la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret del Mar, que proporciona el marc jur\u00eddic per a la conservaci\u00f3 i la utilitzaci\u00f3 sostenible dels oceans i els seus recursos, com es recorda en el par\u00e0graf 158 del document \u00abEl futur que volem\u00bb.", "15-1-title": "Per a 2020, vetllar per la conservaci\u00f3, el restabliment i l\u2019\u00fas sostenible dels ecosis\u00adtemes terrestres i els ecosistemes interiors d\u2019aigua dol\u00e7a i els serveis que proporcionen, en particular els boscos, els aiguamolls, les muntanyes i les zones \u00e0rides, d\u2019acord amb les obligacions marcades pels acords internacionals.", "15-2-title": "Per a 2020, promoure la gesti\u00f3 sostenible de tots els tipus de boscos, posar fi a la desforestaci\u00f3, recuperar els boscos degradats i incrementar substancialment la repoblaci\u00f3 forestal i la reforestaci\u00f3 a escala mundial.", "15-3-title": "Per a 2030, lluitar contra la desertificaci\u00f3, rehabilitar les terres i els s\u00f2ls degradats, incloses les terres afec\u00adtades per la desertificaci\u00f3, la sequera i les inundacions, i procurar assolir un m\u00f3n neutral quant a la degradaci\u00f3 de les terres.", "15-4-title": "Per a 2030, vetllar per la conservaci\u00f3 dels ecosistemes muntanyosos, incloent-hi la biodiversitat, a fi de millorar-ne la capacitat de proporcionar beneficis essencials per al desenvolupament sostenible.", "15-5-title": "Emprendre accions urgents i significatives per a reduir la degradaci\u00f3 dels h\u00e0bitats naturals, aturar la p\u00e8rdua de biodiversitat i, per a 2020, protegir les esp\u00e8cies amena\u00e7ades i evitar-ne l\u2019extinci\u00f3.", "15-6-title": "Promoure la participaci\u00f3 justa i equitativa dels beneficis que es derivin de la utilitzaci\u00f3 de recursos gen\u00e8tics i promoure l\u2019acc\u00e9s adequat a aquests recursos, tal com s\u2019ha acordat internacionalment.", "15-7-title": "Adoptar mesures urgents per a posar fi a la cacera furtiva i al tr\u00e0fic d\u2019esp\u00e8cies protegides de flora i fauna, i abordar la demanda i l\u2019oferta il\u2022legals de productes silvestres.", "15-8-title": "Per a 2020, adoptar mesures per a prevenir la introducci\u00f3 d\u2019esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores i reduir-ne de forma significativa els efectes en els ecosistemes terrestres i aqu\u00e0tics, i controlar o eradicar les esp\u00e8cies priorit\u00e0ries.", "15-9-title": "Per a 2020, integrar els valors dels ecosistemes i de la biodiversitat a la planificaci\u00f3 nacional i local i als processos de desenvolupament, aix\u00ed com a les estrat\u00e8gies i als informes de reducci\u00f3 de la pobresa.", "15-a-title": "Mobilitzar i augmentar de forma significativa els recursos financers procedents de totes les fonts per tal de conservar i utilitzar de forma sostenible la biodiversitat i els ecosistemes.", "15-b-title": "Mobilitzar un volum apreciable de recursos procedents de totes les fonts i a tots els nivells per a finan\u00e7ar una gesti\u00f3 forestal sostenible i proporcionar incentius adequats als pa\u00efsos en desenvolupament perqu\u00e8 promoguin aquest tipus de gesti\u00f3, en particular amb vista a la conservaci\u00f3 i la reforestaci\u00f3.", "15-c-title": "Augmentar el suport mundial a la lluita contra la cacera furtiva i el tr\u00e0fic d\u2019esp\u00e8cies protegides, en particular augmentant la capacitat de les comunitats locals per a cercar oportunitats de subsist\u00e8ncia sostenible.", "16-1-title": "Reduir considerablement totes les formes de viol\u00e8ncia i les taxes de mortalitat con\u00adnexes a tot el m\u00f3n.", "16-10-title": "Garantir l\u2019acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3 i protegir les llibertats fonamentals, de conformitat amb les lleis nacionals i els acords internacionals.", "16-2-title": "Posar fi al maltractament, l\u2019explotaci\u00f3, el tr\u00e0fic, la tortura i totes les formes de vio\u00adl\u00e8ncia contra els infants.", "16-3-title": "Promoure l\u2019estat de dret en els \u00e0mbits nacionals i internacionals, i garantir la igualtat d\u2019acc\u00e9s a la just\u00edcia per a totes les persones.", "16-4-title": "Per a 2030, reduir de forma significativa el tr\u00e0fic il\u2022l\u00edcit de finances i d\u2019armes, enfortir la recuperaci\u00f3 i de\u00advoluci\u00f3 de b\u00e9ns robats, i lluitar contra totes les formes de delinq\u00fc\u00e8ncia organitzada.", "16-5-title": "Reduir substancialment totes les formes de corrupci\u00f3 i suborn.", "16-6-title": "Crear unes institucions eficaces, responsables i transparents a tots els nivells.", "16-7-title": "Garantir l\u2019adopci\u00f3 de decisions inclusives, participatives i representatives que responguin a les necessitats a tots els nivells.", "16-8-title": "Ampliar i enfortir la participaci\u00f3 dels pa\u00efsos en desenvolupament en les institucions de governan\u00e7a mundial.", "16-9-title": "Per a 2030, proporcionar l\u2019acc\u00e9s a una identitat jur\u00eddica per a totes les persones, en particular mitjan\u00e7ant el registre de naixements.", "16-a-title": "Enfortir les institucions nacionals pertinents, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la cooperaci\u00f3 internacional, amb vista a realitzar formaci\u00f3 a tots els nivells, en particular als pa\u00efsos en desenvolupament, per tal de prevenir la viol\u00e8ncia i combatre el terrorisme i la delinq\u00fc\u00e8ncia.", "16-b-title": "Promoure i aplicar lleis i pol\u00edtiques no discriminat\u00f2ries en favor del desenvolupament sostenible.", "17-1-title": "Enfortir la mobilitzaci\u00f3 de recursos interns, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de suport internacional als pa\u00efsos en desenvolupament, a fi de millorar la capacitat nacional per a recaptar ingressos fiscals i d\u2019altra \u00edndole.", "17-10-title": "Promoure un sistema de comer\u00e7 multilateral universal, basat en normes, obert, no discriminatori i equi\u00adtatiu en el marc de l\u2019Organitzaci\u00f3 Mundial del Comer\u00e7, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la conclusi\u00f3 de negociacions d\u2019acord amb el Programa de Doha per al desenvolupament.", "17-11-title": "Augmentar de manera significativa les exportacions dels pa\u00efsos en desenvolupament, en particular amb la perspectiva de duplicar la participaci\u00f3 dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats en les exportacions mundials per a 2020.", "17-12-title": "Aconseguir la implementaci\u00f3 oportuna d\u2019un acc\u00e9s permanent als mercats, sense aranzels ni quotes per a tots els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, de conformitat amb les decisions de l\u2019Organitzaci\u00f3 Mundial del Comer\u00e7, i, entre d\u2019altres, vetllant per tal que les normes d\u2019origen preferencials aplicables a les importacions dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats siguin transparents i senzilles, i contribueixin a facilitar l\u2019acc\u00e9s als mercats.", "17-13-title": "Augmentar l\u2019estabilitat macroecon\u00f2mica mundial, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la coordinaci\u00f3 i coher\u00e8ncia de pol\u00edtiques.", "17-14-title": "Millorar la coher\u00e8ncia de pol\u00edtiques per al desenvolupament sostenible.", "17-15-title": "Respectar el lideratge i la pol\u00edtica de cada pa\u00eds per a establir i aplicar pol\u00edtiques orientades a l\u2019eradicaci\u00f3 de la pobresa i la promoci\u00f3 del desenvolupament sostenible.", "17-16-title": "Enfortir l\u2019Alian\u00e7a Mundial per al Desenvolupament Sostenible, complementada per aliances entre m\u00falti\u00adples actors que mobilitzin i promoguin l\u2019intercanvi de coneixements, expertesa, tecnologies i recursos financers, amb la finalitat de donar suport a l\u2019assoliment dels Objectius de Desenvolupament Sostenible a tots els pa\u00efsos, en particular als pa\u00efsos en desenvolupament.", "17-17-title": "Encoratjar i promoure la constituci\u00f3 d\u2019aliances eficaces en els \u00e0mbits p\u00fablic, p\u00fablico-privat i de la societat civil, aprofitant l\u2019experi\u00e8ncia i les estrat\u00e8gies d\u2019obtenci\u00f3 de recursos dels partenariats.", "17-18-title": "Per a 2020, millorar la prestaci\u00f3 de suport a la formaci\u00f3 per als pa\u00efsos en desenvolupament, inclosos els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i els petits estats insulars en desenvolupament, amb la perspectiva d\u2019augmentar de forma significativa la disponibilitat de dades actualitzades, fiables i de qualitat, desglossades per grups d\u2019ingressos, g\u00e8nere, edat, ra\u00e7a, origen \u00e8tnic, condici\u00f3 migrat\u00f2ria, discapacitat, ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica i altres caracter\u00edstiques pertinents segons el context nacional.", "17-19-title": "Per a 2030, aprofitar les iniciatives existents per a elaborar indicadors que permetin mesurar els pro\u00adgressos aconseguits en mat\u00e8ria de desenvolupament sostenible i constitueixin un complement dels indicadors utilitzats per a mesurar el producte interior brut, i donar suport a la formaci\u00f3 en estad\u00edstica als pa\u00efsos en desenvolupament.", "17-2-title": "Vetllar perqu\u00e8 els pa\u00efsos desenvolupats compleixin plenament els seus compromisos en relaci\u00f3 amb l\u2019ajut oficial al desenvolupament (AOD), incl\u00f2s el comprom\u00eds adquirit per nombrosos pa\u00efsos desenvolupats d\u2019assolir l\u2019objectiu de destinar el 0,7% del producte nacional brut (PNB) a l\u2019AOD i del 0,15% al 0,20% del PNB a l\u2019AOD dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, i encoratjar els prove\u00efdors d\u2019AOD que considerin fixar una meta per tal de destinar almenys el 0,20% del PNB a l\u2019AOD dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "17-3-title": "Mobilitzar recursos financers addicionals provinents de m\u00faltiples fonts per als pa\u00efsos en desenvolupament.", "17-4-title": "Assistir els pa\u00efsos en desenvolupament per a aconseguir la sostenibilitat del deute a llarg termini amb po\u00adl\u00edtiques coordinades orientades a fomentar el finan\u00e7ament, l\u2019alleujament i la reestructuraci\u00f3 del deute, si escau, i fer front al deute extern dels pa\u00efsos pobres altament endeutats a fi de reduir l\u2019endeutament excessiu.", "17-5-title": "Adoptar i aplicar sistemes de promoci\u00f3 d\u2019inversi\u00f3 a favor dels pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "17-6-title": "Millorar la cooperaci\u00f3 regional i internacional nord-sud, sud-sud i triangular i l\u2019acc\u00e9s a la ci\u00e8ncia, tecnolo\u00adgia i innovaci\u00f3, i augmentar l\u2019intercanvi de coneixements en condicions m\u00fatuament convingudes, entre d\u2019altres maneres millorant la coordinaci\u00f3 entre els mecanismes existents, en particular en l\u2019\u00e0mbit de les Nacions Unides, i mitjan\u00e7ant un mecanisme global de facilitaci\u00f3 de la tecnologia.", "17-7-title": "Promoure el desenvolupament, aix\u00ed com la transfer\u00e8ncia, divulgaci\u00f3 i difusi\u00f3 de tecnologies ecol\u00f2gicament racionals als pa\u00efsos en desenvolupament en condicions favorables, incloent condicions concession\u00e0ries i prefe\u00adrencials, de mutu acord.", "17-8-title": "Posar en ple funcionament, a tot tardar el 2017, el banc de tecnologia i el mecanisme de suport a la ci\u00e8ncia, tecnologia i innovaci\u00f3 per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, i augmentar l\u2019\u00fas de tecnologies instrumentals, en particular de les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3.", "17-9-title": "Augmentar el suport internacional a la implementaci\u00f3 efica\u00e7 i amb objectius concrets de programes de formaci\u00f3 als pa\u00efsos en desenvolupament per tal de donar suport als plans nacionals orientats a aplicar tots els Objectius de Desenvolupament Sostenible, mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la cooperaci\u00f3 nord-sud, sud-sud i triangular.", "2-1-title": "Posar fi a la fam i assegurar l'acc\u00e9s de totes les persones, en particular de les persones pobres i en situacions vulnerables, inclosos els lactants, a una alimentaci\u00f3 sana, nutritiva i suficient durant tot l'any.", "2-2-title": "Posar fi a totes les formes de malnutrici\u00f3, fins i tot aconseguint, a tot tardar el 2025, les fites convingudes internacionalment sobre el retard del creixement i l'emaciaci\u00f3 dels menors de 5 anys, i abordar les necessitats de nutrici\u00f3 de les adolescents, dones embarassades i lactants, aix\u00ed com les persones grans.", "2-3-title": "Duplicar la productivitat agr\u00edcola i els ingressos dels productors/es d'aliments de petita escala, en particular les dones, els pobles ind\u00edgenes, agricultors/es familiars, pastors/es i pescadors/es, entre altres coses mitjan\u00e7ant un acc\u00e9s segur i equitatiu a les terres, a altres recursos de producci\u00f3 i inputs, coneixements, serveis financers, mercats i oportunitats per a la generaci\u00f3 de valor proposat i treball no agr\u00edcola.", "2-4-title": "Assegurar la sostenibilitat dels sistemes de producci\u00f3 d'aliments i aplicar pr\u00e0ctiques agr\u00edcoles resilients que augmentin la productivitat i la producci\u00f3, contribueixin al manteniment dels ecosistemes, enforteixin la capacitat d'adaptaci\u00f3 al canvi clim\u00e0tic, fen\u00f2mens meteorol\u00f2gics extrems, sequeres, inundacions i altres desastres, i millorin progressivament la qualitat del s\u00f2l i la terra.", "2-5-title": "D'aqu\u00ed a 2020, mantenir la diversitat gen\u00e8tica de les llavors, les plantes cultivades i els animals de granja i domesticats i les seves corresponents esp\u00e8cies silvestres, entre altres coses mitjan\u00e7ant una bona gesti\u00f3 i diversificaci\u00f3 dels bancs de llavors i plantes a nivell nacional, regional i internacional, i promoure l'acc\u00e9s als beneficis que es derivin de la utilitzaci\u00f3 dels recursos gen\u00e8tics i els coneixements tradicionals connexos i la seva distribuci\u00f3 justa i equitativa, segons el convingut internacionalment.", "2-a-title": "Augmentar, fins i tot mitjan\u00e7ant una major cooperaci\u00f3 internacional, les inversions en infraestructura rural, investigaci\u00f3 i serveis d'extensi\u00f3 agr\u00edcola, desenvolupament tecnol\u00f2gic i bancs de gens de plantes i bestiar per tal de millorar la capacitat de producci\u00f3 agropecu\u00e0ria en els pa\u00efsos en desenvolupament, particularment en els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "2-b-title": "Corregir i prevenir les restriccions i distorsions comercials en els mercats agropecuaris mundials, fins i tot mitjan\u00e7ant l'eliminaci\u00f3 paral\u00b7lela de totes les formes de subvenci\u00f3 a les exportacions agr\u00edcoles i totes les mesures d'exportaci\u00f3 amb efectes equivalents, de conformitat amb el mandat de la Ronda de Doha per al Desenvolupament.", "2-c-title": "Adoptar mesures per assegurar el bon funcionament dels mercats de productes b\u00e0sics alimentaris i els seus derivats i facilitar l'acc\u00e9s oport\u00fa a la informaci\u00f3 sobre els mercats, fins i tot sobre les reserves d'aliments, per tal d'ajudar a limitar l'extrema volatilitat dels preus dels aliments.", "3-1-title": "Per a 2030, reduir la taxa mundial de mortalitat materna a menys de 70 per cada 100.000 nascuts vius.", "3-2-title": "Per a 2030, posar fi a les morts evitables de nounats i dels menors de 5 anys, aconse\u00adguint que tots els pa\u00efsos intentin reduir la mortalitat neonatal almenys fins a 12 per cada 1.000 nascuts vius, i la mortalitat dels menors de 5 anys almenys fins a 25 per cada 1.000 nascuts vius.", "3-3-title": "Per a 2030, posar fi a les epid\u00e8mies de la sida, tuberculosi, mal\u00e0ria i les malalties tropicals desateses, i com\u00adbatre l\u2019hepatitis, les malalties transmeses per l\u2019aigua i altres malalties transmissibles.", "3-4-title": "Per a 2030, reduir en un ter\u00e7 la mortalitat prematura per malalties no transmissibles, mitjan\u00e7ant la prevenci\u00f3 i el tractament, i promoure la salut mental i el benestar.", "3-5-title": "Enfortir la prevenci\u00f3 i el tractament de l\u2019ab\u00fas de subst\u00e0ncies addictives, inclosos l\u2019\u00fas indegut d\u2019estupefaents i el consum nociu d\u2019alcohol.", "3-6-title": "Per a 2020, reduir a la meitat el nombre mundial de morts i lesions causats per accidents de tr\u00e0nsit.", "3-7-title": "Per a 2030, garantir l\u2019acc\u00e9s universal als serveis de salut sexual i reproductiva, inclosos els de planificaci\u00f3 familiar, informaci\u00f3 i educaci\u00f3, aix\u00ed com la integraci\u00f3 de la salut reproductiva a les estrat\u00e8gies i els programes nacionals.", "3-8-title": "Assolir la cobertura sanit\u00e0ria universal, en particular la protecci\u00f3 contra els riscos financers, l\u2019acc\u00e9s a serveis de salut essencials de qualitat i l\u2019acc\u00e9s a medicaments i vacunes segurs, efica\u00e7os, assequibles i de qualitat per a totes les persones.", "3-9-title": "Per a 2030, reduir substancialment el nombre de morts i malalties causats per productes qu\u00edmics perillosos i la pol\u00b7luci\u00f3 de l\u2019aire, l\u2019aigua i el s\u00f2l.", "3-a-title": "Enfortir a tots els pa\u00efsos, segons escaigui, l\u2019aplicaci\u00f3 del Conveni marc de l\u2019Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut per al control del tabac.", "3-b-title": "Donar suport a les activitats d\u2019investigaci\u00f3 i desenvolupament de vacunes i medicaments per a les malalties transmissibles i no transmissibles que afecten primordialment pa\u00efsos en desenvolupament, i facilitar l\u2019acc\u00e9s a medicaments i a vacunes essencials assequibles de conformitat amb la Declaraci\u00f3 de Doha relativa a l\u2019Acord sobre els aspectes dels drets de propietat intel\u2022lectual relacionats amb el comer\u00e7 (ADPIC) i la salut p\u00fablica, en la qual s\u2019afirma el dret dels pa\u00efsos en desenvolupament a utilitzar al m\u00e0xim les disposicions de l\u2019ADPIC pel que fa a la flexibilitat per a protegir la salut p\u00fablica, i en particular, proporcionar acc\u00e9s a medicaments per a totes les persones.", "3-c-title": "Incrementar substancialment el finan\u00e7ament de la salut i la contractaci\u00f3, el desenvolupament, la capacitaci\u00f3 i la retenci\u00f3 del personal sanitari als pa\u00efsos en desenvolupament, especialment als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i als petits estats insulars en desenvolupament.", "3-d-title": "Refor\u00e7ar la capacitat de tots els pa\u00efsos, en particular els pa\u00efsos en desenvolupament, en mat\u00e8ria d\u2019alerta primerenca, reducci\u00f3 de riscos i gesti\u00f3 dels riscos per a la salut nacional i mundial.", "4-1-title": "Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens acabin els cicles de l\u2019ensenyament primari i secundari, que ha de ser gratu\u00eft, equitatiu i de qualitat i ha de produir resultats escolars pertinents i efica\u00e7os.", "4-2-title": "Per a 2030, vetllar perqu\u00e8 totes les nenes i nens tinguin acc\u00e9s a serveis d\u2019atenci\u00f3 i desenvolupament en la primera infantesa, i a un ensenyament preescolar de qualitat, a fi que estiguin preparats per a l\u2019ensenyament primari.", "4-3-title": "Per a 2030, assegurar l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat per a tots els homes i dones a una formaci\u00f3 t\u00e8cnica, professional i superior de qualitat, incl\u00f2s l\u2019ensenyament universitari.", "4-4-title": "Per a 2030, augmentar substancialment el nombre de joves i persones adultes que tenen les compet\u00e8ncies necess\u00e0ries, en particular t\u00e8cniques i professionals, per a accedir a l\u2019ocupaci\u00f3, el treball digne i l\u2019emprenedoria.", "4-5-title": "Per a 2030, eliminar les disparitats de g\u00e8nere en l\u2019educaci\u00f3 i garantir l\u2019acc\u00e9s en condicions d\u2019igualtat a les persones vulnerables, incloses les persones amb discapacitat, els pobles ind\u00edgenes i els nens i nenes en situacions de vulnerabilitat, a tots els nivells de l\u2019ensenyament i la formaci\u00f3 professional.", "4-6-title": "Per a 2030, garantir que tot el jovent i almenys una proporci\u00f3 substancial d\u2019adults, tant homes com dones, tinguin compet\u00e8ncies de lectura, escriptura i aritm\u00e8tica.", "4-7-title": "Per a 2030, garantir que tot l\u2019alumnat adquireixi els coneixements te\u00f2rics i pr\u00e0ctics necessaris per a pro\u00admoure el desenvolupament sostenible, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible i l\u2019adopci\u00f3 d\u2019estils de vida sostenibles, els drets humans, la igualtat de g\u00e8nere, la promoci\u00f3 d\u2019una cultura de pau i no-viol\u00e8ncia, la ciutadania mundial i la valoraci\u00f3 de la diversitat cultural i de la contribuci\u00f3 de la cultura al desenvolupament sostenible.", "4-a-title": "Construir i adequar instal\u00b7lacions escolars que responguin a les necessitats dels infants i les persones dis\u00adcapacitades, tinguin en compte les q\u00fcestions de g\u00e8nere, i ofereixin entorns d\u2019aprenentatge segurs, no violents, inclusius i efica\u00e7os per a totes les persones.", "4-b-title": "Per a 2020, augmentar substancialment a escala mundial el nombre de beques disponibles per als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, els petits estats insulars en desenvolupament i els pa\u00efsos d\u2019\u00c0frica, perqu\u00e8 els seus estudiants puguin matricular-se en programes d\u2019estudis superiors, inclosos pro\u00adgrames de formaci\u00f3 professional i programes t\u00e8cnics, cient\u00edfics, d\u2019enginyeria i de tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, a pa\u00efsos desenvolupats i a pa\u00efsos en desenvolupament.", "4-c-title": "Per a 2030, augmentar substancialment l\u2019oferta de mestres qualificats mitjan\u00e7ant, entre d\u2019altres, la cooperaci\u00f3 internacional per a la formaci\u00f3 de docents als pa\u00efsos en desenvolupament, especialment als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats i als petits estats insulars en desenvolupament.", "5-1-title": "Posar fi a totes les formes de discriminaci\u00f3 contra totes les dones i nenes a tot el m\u00f3n.", "5-2-title": "Eliminar totes les formes de viol\u00e8ncia contra totes les dones i nenes en els \u00e0mbits p\u00fablic i privat, inclosos el tr\u00e0fic i l\u2019explotaci\u00f3 sexual, aix\u00ed com altres tipus d\u2019explotaci\u00f3.", "5-3-title": "Eliminar totes les pr\u00e0ctiques nocives, com el matrimoni infantil, preco\u00e7 i for\u00e7at, aix\u00ed com la mutilaci\u00f3 genital femenina.", "5-4-title": "Recon\u00e8ixer i valorar les cures no remunerades i el treball dom\u00e8stic no remunerat, mitjan\u00e7ant la prestaci\u00f3 de serveis p\u00fablics, la provisi\u00f3 d\u2019infraestructures i la formulaci\u00f3 de pol\u00edtiques de protecci\u00f3 social, aix\u00ed com mitjan\u00e7ant la promoci\u00f3 de la responsabilitat compartida a la llar i la fam\u00edlia, segons escaigui a cada pa\u00eds.", "5-5-title": "Vetllar per la participaci\u00f3 plena i efectiva de les dones, i per la igualtat d\u2019oportunitats de lideratge en tots els \u00e0mbits de presa de decisions en la vida pol\u00edtica, econ\u00f2mica i p\u00fablica.", "5-6-title": "Garantir l\u2019acc\u00e9s universal a la salut sexual i reproductiva i als drets reproductius, de conformitat amb el Programa d\u2019acci\u00f3 de la Confer\u00e8ncia Internacional sobre la Poblaci\u00f3 i el Desenvolupament, la Plataforma d\u2019Acci\u00f3 de Beijing i els documents finals de les confer\u00e8ncies d\u2019examen respectives.", "5-a-title": "Emprendre reformes que atorguin a les dones el dret als recursos econ\u00f2mics en condicions d\u2019igualtat, aix\u00ed com l\u2019acc\u00e9s a la propietat i al control de les terres i altres b\u00e9ns, els serveis financers, l\u2019her\u00e8ncia i els recursos na\u00adturals, de conformitat amb les lleis nacionals.", "5-b-title": "Millorar l\u2019\u00fas de la tecnologia instrumental, en particular les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3, per tal de promoure l\u2019apoderament de les dones.", "5-c-title": "Adoptar i enfortir pol\u00edtiques encertades i lleis aplicables per a promoure la igualtat entre els g\u00e8neres i l\u2019apo\u00adderament de dones i nenes a tots els nivells.", "6-1-title": "Per a 2030, aconseguir l\u2019acc\u00e9s universal i equitatiu a l\u2019aigua potable, a un preu asse\u00adquible per a totes les persones.", "6-2-title": "Per a 2030, aconseguir l\u2019acc\u00e9s equitatiu a serveis de sanejament i higiene adequats per a totes les persones, i posar fi a la defecaci\u00f3 a l\u2019aire lliure, amb especial atenci\u00f3 a les necessitats de les dones i nenes, aix\u00ed com de les persones en situacions vulnerables.", "6-3-title": "Per a 2030, millorar la qualitat de l\u2019aigua mitjan\u00e7ant la reducci\u00f3 de la contaminaci\u00f3, l\u2019eliminaci\u00f3 dels abocaments i la reducci\u00f3 al m\u00ednim de la desc\u00e0rrega de materials i productes qu\u00edmics perillosos, la reducci\u00f3 a la meitat del percentatge d\u2019aig\u00fces residuals sense tractar, i un augment substancial a escala mundial del reciclat i de la reutilitzaci\u00f3 en condicions de seguretat.", "6-4-title": "Per a 2030, augmentar substancialment la utilitzaci\u00f3 eficient dels recursos h\u00eddrics a tots els sectors, i asse\u00adgurar la sostenibilitat de l\u2019extracci\u00f3 i del subministrament d\u2019aigua potable per tal de fer front a l\u2019escassetat d\u2019aigua i reduir substancialment el nombre de persones que pateixen d\u2019escassetat d\u2019aigua.", "6-5-title": "Per a 2030, dur a terme una gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics a tots els nivells, tamb\u00e9 mitjan\u00e7ant la cooperaci\u00f3 transfronterera, de la manera que sigui convenient.", "6-6-title": "Per a 2020, protegir i restablir els ecosistemes relacionats amb l\u2019aigua, inclosos boscos, muntanyes, aigua\u00admolls, rius, aq\u00fc\u00edfers i llacs.", "6-a-title": "Per a 2030, ampliar la cooperaci\u00f3 internacional i el suport ofert als pa\u00efsos en desenvolupament per a la capacitaci\u00f3 en mat\u00e8ria d\u2019activitats i programes relatius a l\u2019aigua i el sanejament, incloent la provisi\u00f3 i l\u2019emmagat\u00adzematge d\u2019aigua, la dessalinitzaci\u00f3, l\u2019aprofitament eficient dels recursos h\u00eddrics, el tractament d\u2019aig\u00fces residuals i les tecnologies de reciclatge i reutilitzaci\u00f3.", "6-b-title": "Donar suport i enfortir la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la millora de la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament.", "7-1-title": "Per a 2030, garantir l\u2019acc\u00e9s universal a serveis d\u2019energia assequibles, confiables i moderns.", "7-2-title": "Per a 2030, augmentar substancialment el percentatge d\u2019energia renovable en el con\u00adjunt de fonts d\u2019energia.", "7-3-title": "Per a 2030, duplicar la taxa mundial de millora de l\u2019efici\u00e8ncia energ\u00e8tica.", "7-a-title": "Per a 2030, augmentar la cooperaci\u00f3 internacional per tal de facilitar l\u2019acc\u00e9s a la investigaci\u00f3 i a les tecnolo\u00adgies energ\u00e8tiques no contaminants, incloses les fonts d\u2019energia renovables, l\u2019efici\u00e8ncia energ\u00e8tica i les tecnologies de combustibles f\u00f2ssils avan\u00e7ades i menys contaminants, i promoure la inversi\u00f3 en infraestructures energ\u00e8tiques i tecnologies d\u2019energia no contaminant.", "7-b-title": "Per a 2030, ampliar la infraestructura i millorar la tecnologia per tal d\u2019oferir serveis d\u2019energia moderns i sos\u00adtenibles per a tots els pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, els petits estats insulars en desenvolupament i els pa\u00efsos en desenvolupament sense litoral, d\u2019acord amb els programes de suport respectius.", "8-1-title": "Mantenir el creixement econ\u00f2mic per c\u00e0pita de conformitat amb les circumst\u00e0ncies nacionals i, en particular, un creixement del producte interior brut d\u2019almenys un 7% anual als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "8-10-title": "Refor\u00e7ar les institucions financeres nacionals per a encoratjar i ampliar l\u2019acc\u00e9s als serveis bancaris, financers i d\u2019assegurances per a tothom.", "8-2-title": "Aconseguir nivells m\u00e9s elevats de productivitat econ\u00f2mica mitjan\u00e7ant la diversificaci\u00f3, la modernitzaci\u00f3 tecnol\u00f2gica i la innovaci\u00f3, entre d\u2019altres maneres centrant l\u2019atenci\u00f3 en sectors de m\u00e9s valor afegit i \u00fas intensiu de m\u00e0 d\u2019obra.", "8-3-title": "Promoure pol\u00edtiques orientades al desenvolupament que donin suport a les activitats productives, la creaci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 digna, l\u2019emprenedoria, la creativitat i la innovaci\u00f3, i encoratjar la regularitzaci\u00f3 i el creixement de les microempreses i les petites i mitjanes empreses, a trav\u00e9s, entre d\u2019altres, de l\u2019acc\u00e9s a serveis financers.", "8-4-title": "Millorar progressivament, per a 2030, la producci\u00f3 i el consum eficients dels recursos mundials i procurar desvincular el creixement econ\u00f2mic de la degradaci\u00f3 del medi ambient, de conformitat amb el Marc decennal de programes sobre modalitats sostenibles de consum i producci\u00f3, comen\u00e7ant pels pa\u00efsos desenvolupats.", "8-5-title": "Per a 2030, aconseguir l\u2019ocupaci\u00f3 plena i productiva i garantir un treball digne per a tots els homes i dones, inclosos el jovent i les persones amb discapacitat, aix\u00ed com la igualtat de remuneraci\u00f3 per treball d\u2019igual valor.", "8-6-title": "Per a 2020, reduir substancialment la proporci\u00f3 de joves sense ocupaci\u00f3 i que no cursen estudis ni reben formaci\u00f3.", "8-7-title": "Adoptar mesures immediates i eficaces per a eradicar el treball for\u00e7at, posar fi a les formes modernes d\u2019es\u00adclavitud i el tr\u00e0fic d\u2019\u00e9ssers humans i assegurar la prohibici\u00f3 i l\u2019eliminaci\u00f3 de les pitjors formes de treball infantil, incloent el reclutament i la utilitzaci\u00f3 d\u2019infants soldats, i, a tot tardar el 2025, posar fi al treball infantil en totes les seves formes.", "8-8-title": "Protegir els drets laborals i promoure un entorn de treball segur i protegit per a totes les persones treballa\u00addores, incloses les migrants, en particular les dones migrants i les persones amb ocupacions prec\u00e0ries.", "8-9-title": "Per a 2030, elaborar i posar en pr\u00e0ctica pol\u00edtiques de promoci\u00f3 d\u2019un turisme sostenible que cre\u00ef ocupaci\u00f3 i promogui la cultura i els productes locals.", "8-a-title": "Augmentar el suport a la iniciativa d\u2019ajut per al comer\u00e7 als pa\u00efsos en desenvolupament, en particular els pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, tamb\u00e9 en el context del Marc integrat millorat d\u2019assist\u00e8ncia t\u00e8cnica relacionada amb el comer\u00e7 per als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "8-b-title": "Per a 2020, desenvolupar i posar en marxa una estrat\u00e8gia mundial per a l\u2019ocupaci\u00f3 del jovent i aplicar el Pacte mundial per a l\u2019ocupaci\u00f3 de l\u2019Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT).", "9-1-title": "Desenvolupar infraestructures fiables, sostenibles, resilients i de qualitat, incloent infraestructures regionals i transfrontereres, per tal de donar suport al desenvolupament econ\u00f2mic i al benestar hum\u00e0, amb especial atenci\u00f3 a l\u2019acc\u00e9s assequible i equitatiu per a totes les persones.", "9-2-title": "Promoure una industrialitzaci\u00f3 inclusiva i sostenible i, a tot tardar el 2030, augmentar de manera significativa la contribuci\u00f3 de la ind\u00fastria a l\u2019ocupaci\u00f3 i al producte interior brut, d\u2019acord amb les circumst\u00e0ncies nacionals, i duplicar aquesta contribuci\u00f3 als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats.", "9-3-title": "Augmentar l\u2019acc\u00e9s de les petites ind\u00fastries i altres empreses, en particular en els pa\u00efsos en desenvolupament, als serveis financers, incloent els cr\u00e8dits assequibles, i la integraci\u00f3 en les cadenes de valor i els mercats.", "9-4-title": "Per a 2030, modernitzar les infraestructures i reconvertir les ind\u00fastries perqu\u00e8 siguin sostenibles, usant els recursos amb m\u00e9s efic\u00e0cia i promovent l\u2019adopci\u00f3 de tecnologies i processos industrials nets i racionals ambiental\u00adment, i aconseguint que tots els pa\u00efsos adoptin mesures d\u2019acord amb les capacitats respectives.", "9-5-title": "Augmentar la investigaci\u00f3 cient\u00edfica i millorar la capacitat tecnol\u00f2gica dels sectors industrials de tots els pa\u00efsos, en particular els pa\u00efsos en desenvolupament, entre d\u2019altres maneres fomentant la innovaci\u00f3 i augmentant substancialment, d\u2019aqu\u00ed al 2030, el nombre de persones que treballen en el camp de la investigaci\u00f3 i el desenvolupa\u00adment per cada mili\u00f3 d\u2019habitants, aix\u00ed com la despesa en investigaci\u00f3 i desenvolupament dels sectors p\u00fablic i privat.", "9-a-title": "Facilitar el desenvolupament d\u2019infraestructures sostenibles i resilients als pa\u00efsos en desenvolupament per mitj\u00e0 de m\u00e9s suport financer, tecnol\u00f2gic i t\u00e8cnic als pa\u00efsos africans, pa\u00efsos menys avan\u00e7ats, pa\u00efsos en desenvolu\u00adpament sense litoral i petits estats insulars en desenvolupament.", "9-b-title": "Donar suport al desenvolupament de tecnologies, investigaci\u00f3 i innovaci\u00f3 nacionals als pa\u00efsos en desenvolu\u00adpament, garantint tamb\u00e9 un entorn normatiu propici a la diversificaci\u00f3 industrial i l\u2019addici\u00f3 de valor als productes b\u00e0sics, entre d\u2019altres.", "9-c-title": "Augmentar de forma significativa l\u2019acc\u00e9s a les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 i esfor\u00e7ar-se a proporcionar acc\u00e9s universal i assequible a Internet als pa\u00efsos menys avan\u00e7ats a tot tardar el 2020."}, "goal": {"description": "Feu clic a cada objectiu per veure les estad\u00edstiques dels indicadors globals de %name Objectiu de desenvolupament sostenible.", "goal": "Objectiu", "next": "Seg\u00fcent objectiu", "previous": "Objectiu anterior"}, "header": {"alpha": "Alfa", "default_contrast": "Contrast per defecte", "disable_high_contrast": "Desactivar alt contrast", "disclaimer": "Aquest \u00e9s un lloc web en desenvolupament. Agra\u00efm els vostres <a href=\"mailto:%email_address\">comentaris</a>.", "enable_high_contrast": "Habilitar alt contrast", "high_contrast": "Alt contrast", "skip_link": "Saltar al contingut principal", "tag_line": "17 Objectius per a transformar el nostre m\u00f3n", "toggle_menu": "Men\u00fa d'alternan\u00e7a. Feu clic per ampliar o reduir el men\u00fa.", "toggle_search": "Barra de cerca. Feu clic per ampliar o reduir la barra de cerca."}, "indicator": {"annotation_2030_target": "Fita 2030", "announce_data_added": "Gr\u00e0fic i taula actualitzats per incloure les dades.", "announce_data_not_available": "El gr\u00e0fic i la taula no mostren dades.", "announce_data_removed": "Gr\u00e0fic i taula actualitzats per excloure les dades.", "chart": "Gr\u00e0fic", "chart_annotation": "Anotaci\u00f3 en el gr\u00e0fic", "clear_all": "Netegeu-ho tot", "clear_selections": "Elimineu seleccions", "data_keyboard_navigation": "Premeu Intro per navegar pels punts de dades amb les tecles de fletxa esquerra i dreta.", "data_not_available": "Aquesta informaci\u00f3 no est\u00e0 disponible. Trieu dades alternatives a mostrar.", "data_tabular_alternative": "Per l'alternativa de dades tabulars, vegeu la pestanya Taula.", "dataset_size_warning": "Hi ha massa conjunts de dades a mostrar en el gr\u00e0fic. No es mostrar\u00e0 tot fins que elimineu algunes seleccions.", "download_chart": "Descarregar CSV del gr\u00e0fic", "download_chart_image": "Descarregar imatge del gr\u00e0fic", "download_chart_image_title": "Descarregar gr\u00e0fic com imatge", "download_csv": "Descarregar CSV", "download_csv_title": "Descarregar com CSV", "download_geojson": "Descarregar GeoJSON", "download_geojson_title": "Descarregar com a GeoJSON", "download_headline": "Descarregar CSV global", "download_headline_title": "Descarregar dades globals com CSV", "download_source": "Descarregar CSV font", "download_source_sdmx": "Descarregar SDMX font", "download_source_sdmx_title": "Descarregar les dades font com SDMX", "download_source_title": "Descarregar les dades font com CSV", "download_table": "Descarregueu la taula CSV", "edit": "Editar", "edit_configuration": "Editar la configuraci\u00f3", "edit_data": "Editar dades", "edit_metadata": "Editar metadades", "footnote": "Nota", "geographical_area": "\u00c0rea geogr\u00e0fica", "global_metadata": "Metadades globals", "global_metadata_blurb": "Aquesta taula proporciona informaci\u00f3 sobre les metadades dels indicadors ODS tal com els defineix la Comissi\u00f3 d'Estad\u00edstica de la ONU. La <a href=\"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/\">Divisi\u00f3 d'Estad\u00edstica de les Nacions Unides proporciona</a> les metadades globals completes.", "legend_help": "Feu clic a la llegenda per a eliminar l\u00ednies individuals del gr\u00e0fic.", "loading": "Carregant", "loading_map": "Carregant mapa", "map": "Mapa", "map_search": "Cercar", "map_search_hide": "Ocultar cerca", "map_search_show": "Mostrar cerca", "map_year_slider": "Control lliscant de l'any", "national_metadata": "Metadades nacionals", "national_metadata_blurb": "Aquesta taula proporciona metadades de l'indicador real disponible a partir de les estad\u00edstiques de %country_name m\u00e9s properes al corresponent indicador global SDG. Recordeu que fins i tot quan l'indicador global d'ODS estigui totalment disponible a partir de les estad\u00edstiques de %country_adjective, s'ha de consultar aquesta taula per obtenir informaci\u00f3 sobre la metodologia nacional i una altra informaci\u00f3 de metadades espec\u00edfics de %country_adjective.", "next": "Seg\u00fcent indicador", "no_data_hint": "No hi ha opcions disponibles a causa dels filtres anteriors", "plot_legend_description": "Llegenda del gr\u00e0fic: llista de l\u00ednies incloses en el gr\u00e0fic", "previous": "Indicador anterior", "select_all": "Seleccionar-ho tot", "series": "S\u00e8rie", "series_help": "Trieu categories de les llistes desplegables a continuaci\u00f3 per veure diferents desglossaments de les dades. Alguns no estaran disponibles fins que es tri\u00ef un nivell superior.", "source": "Font", "sources": "Fonts", "status": "Estat de l'indicador", "sub_categories": "Subcategor\u00edes", "sub_categories_show": "Mostra subcategories:", "table": "Taula", "table_column_sort": "Feu clic per a ordenar per aquesta columna", "tags": "Etiquetes", "unit": "Unitat", "unit_of_measurement": "Unitat de mesura", "units_type": "Tipus d'unitats", "variable_hint": "Disponible quan es selecciona \u00ab%field\u00bb", "view_indicator_list": "Veure la llista d'indicadors d'aquest objectiu"}, "languages": {"ar": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "bi": "Bislama", "ca": "Catal\u00e0", "de": "Deutsch", "en": "English", "es": "Espa\u00f1ol", "fr": "Fran\u00e7ais", "hy": "\u0540\u0531\u0545\u0535\u0550\u0535\u0546", "kk": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b", "km": "\u1797\u17b6\u179f\u17b6\u1781\u17d2\u1798\u17c2\u179a", "lo": "\u0e9e\u0eb2\u0eaa\u0eb2\u0ea5\u0eb2\u0ea7", "my": "\u1019\u103c\u1014\u103a\u1019\u102c", "nb_NO": "Bokm\u00e5l", "ne": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0940", "ru": "P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439", "tg": "\u0422\u043e\u04b7\u0438\u043a\u04e3", "tr": "T\u00fcrk", "zh-Hans": "\u4e2d\u6587"}, "menu": {"about": "Sobre", "contact_us": "Contacte", "cookies": "Galetes", "faq": "FAQ", "guidance": "Guia", "menu": "Men\u00fa", "publications": "Publicacions", "reporting_status": "Resum dels indicadors", "updates": "Actualitzacions"}, "metadata_fields": {"ADJUSTMENT": "Ajustos", "CLASS_SYSTEM": "Classificacions", "COLL_METHOD": "M\u00e8tode de recollida de dades", "COMPARABILITY": "Comparabilitat/desviaci\u00f3 de les normes internacionals", "COMPILING_ORG": "Compiladors de dades", "CONTACT": "Responsable de dades", "CONTACT_EMAIL": "Correu electr\u00f2nic de contacte", "CONTACT_FUNCT": "Funci\u00f3 de la persona de contacte", "CONTACT_MAIL": "Correu electr\u00f2nic de contacte", "CONTACT_NAME": "Persona(es) de contacte", "CONTACT_ORGANISATION": "Organitzaci\u00f3", "CONTACT_PHONE": "Tel\u00e8fon de contacte", "COVERAGE": "Disponibilitat i desglossament de dades", "DATA_COMP": "M\u00e8tode de c\u00e0lcul", "DATA_SOURCE": "Prove\u00efdors de dades", "DATA_VALIDATION": "Validaci\u00f3", "DOC_METHOD": "M\u00e8todes i orientacions a disposici\u00f3 dels pa\u00efsos per a la recopilaci\u00f3 de les dades a nivell nacional", "FREQ_COLL": "Calendari de recollida de dades", "IMPUTATION": "Tractament dels valors perduts (i) a nivell de pa\u00eds i (ii) a nivell regional", "IND_DEF_CON_CLASS": "Definici\u00f3, conceptes i classificacions", "INST_MANDATE": "Mandat institucional", "META_LAST_UPDATE": "Actualitzaci\u00f3 de metadades", "ORGANISATION_UNIT": "Unitat d'organitzaci\u00f3 de contactes", "OTHER_DOC": "Refer\u00e8ncies i documentaci\u00f3", "OTHER_METHOD": "Altres consideracions metodol\u00f2giques", "QUALITY_ASSMNT": "Avaluaci\u00f3 de la qualitat", "QUALITY_ASSURE": "Garantia de qualitat", "QUALITY_MGMNT": "Gesti\u00f3 de la qualitat", "RATIONALE": "Fonaments", "REC_USE_LIM": "Comentaris i limitacions", "REG_AGG": "Agregacions regionals", "REL_CAL_POLICY": "Calendari de publicaci\u00f3 de dades", "SDG_CUSTODIAN_AGENCIES": "0.g. Organitzacions internacionals responsables del seguiment global", "SDG_GOAL": "Objectiu", "SDG_INDICATOR": "Indicador", "SDG_INDICATOR_INFO": "Informaci\u00f3 sobre els indicadors", "SDG_RELATED_INDICATORS": "Indicadors relacionats", "SDG_SERIES_DESCR": "S\u00e8ries", "SDG_TARGET": "Dest\u00ed", "SOURCE_TYPE": "Fonts de dades", "SRC_TYPE_COLL_METHOD": "Tipus de font de dades i m\u00e8tode de recollida", "STAT_CONC_DEF": "Definici\u00f3 i conceptes", "UNIT_MEASURE": "Unitat de mesura", "comments_limitations": "Comentaris i limitacions", "computation_calculations": "C\u00e0lculs", "computation_definitions": "Definicions", "computation_units": "Unitat de mesura", "copyright": "Drets d'autor", "goal_meta_link": "Enlla\u00e7 a les metadades de l'ONU", "indicator": "N\u00famero de l'indicador", "indicator_definition": "Descripci\u00f3 de l'indicador global", "indicator_name": "Nom de l'indicador", "indicator_sort_order": "Ordre de visualitzaci\u00f3 de l'indicador (dins de la p\u00e0gina d'Objectiu).", "international_comparability": "Comparabilitat amb dades / est\u00e0ndards internacionals", "national_data_update_url": "Dades actualitzades per \u00faltima vegada", "national_geographical_coverage": "Cobertura geogr\u00e0fica", "national_indicator_available": "Indicador disponible", "national_indicator_description": "Descripci\u00f3 de l'indicador", "national_metadata_update_url": "Metadades actualitzades per \u00faltima vegada", "other_info": "Altra informaci\u00f3", "quality_assurance": "Garantia de qualitat", "rational_interpretation": "Racionalitat i interpretaci\u00f3", "rationale_interpretation": "Racionalitat i interpretaci\u00f3", "source_contact_1": "Detalls de contacte", "source_contact_2": "Detalls de contacte", "source_contact_3": "Detalls de contacte", "source_contact_4": "Detalls de contacte", "source_contact_5": "Detalls de contacte", "source_contact_6": "Detalls de contacte", "source_earliest_available_1": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_earliest_available_2": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_earliest_available_3": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_earliest_available_4": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_earliest_available_5": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_earliest_available_6": "Les dades disponibles m\u00e9s antigues", "source_geographical_coverage_1": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_geographical_coverage_2": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_geographical_coverage_3": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_geographical_coverage_4": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_geographical_coverage_5": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_geographical_coverage_6": "Cobertura geogr\u00e0fica", "source_next_release_1": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_next_release_2": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_next_release_3": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_next_release_4": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_next_release_5": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_next_release_6": "Seg\u00fcent llan\u00e7ament", "source_organisation_1": "Organitzaci\u00f3", "source_organisation_2": "Organitzaci\u00f3", "source_organisation_3": "Organitzaci\u00f3", "source_organisation_4": "Organitzaci\u00f3", "source_organisation_5": "Organitzaci\u00f3", "source_organisation_6": "Organitzaci\u00f3", "source_other_info_1": "Altra informaci\u00f3", "source_other_info_2": "Altra informaci\u00f3", "source_other_info_3": "Altra informaci\u00f3", "source_other_info_4": "Altra informaci\u00f3", "source_other_info_5": "Altra informaci\u00f3", "source_other_info_6": "Altra informaci\u00f3", "source_periodicity_1": "Periodicitat", "source_periodicity_2": "Periodicitat", "source_periodicity_3": "Periodicitat", "source_periodicity_4": "Periodicitat", "source_periodicity_5": "Periodicitat", "source_periodicity_6": "Periodicitat", "source_release_date_1": "Data de llan\u00e7ament", "source_release_date_2": "Data de llan\u00e7ament", "source_release_date_3": "Data de llan\u00e7ament", "source_release_date_4": "Data de llan\u00e7ament", "source_release_date_5": "Data de llan\u00e7ament", "source_release_date_6": "Data de llan\u00e7ament", "source_statistical_classification_1": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_statistical_classification_2": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_statistical_classification_3": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_statistical_classification_4": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_statistical_classification_5": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_statistical_classification_6": "Classificaci\u00f3 estad\u00edstica", "source_url_1": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "source_url_2": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "source_url_3": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "source_url_4": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "source_url_5": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "source_url_6": "Enlla\u00e7 a la font de dades", "target": "Nom de Fita", "target_id": "N\u00famero fita", "un_custodian_agency": "Ag\u00e8ncia de cust\u00f2dia de l'ONU", "un_designated_tier": "Nivell designat per l'ONU"}, "post": {"posts_by_category": "Publicacions per categoria", "view_all_in_category": "Veure totes les publicacions en la categoria %category_name"}, "search": {"adjust_your_search": "Proveu ajustar la cerca per trobar el que esteu buscant.", "did_you_mean": "Vol\u00edeu dir", "found_in": "Trobat a", "indicator_search": "Cerca d'indicador", "keywords": "Paraules clau", "no_results": "No es troben resultats", "results_found": "Resultats trobats", "search": "Cerca", "search_results_for": "Resultats de cerca per"}, "status": {"disaggregation_status": "Estat de desagregaci\u00f3", "disaggregation_status_by_field": "Desagregaci\u00f3 per %field", "disaggregation_status_complete": "Totalment desagregat", "disaggregation_status_inprogress": "Parcialment desagregat", "disaggregation_status_notapplicable": "Fora d'abast", "disaggregation_status_notstarted": "No desagregat", "disaggregation_status_overall": "Estat general de desagregaci\u00f3", "exploring_data_sources": "Explorant fonts de dades", "not_applicable": "No aplicable", "not_specified": "Sense especificar", "overall_reporting_status": "Estat general dels indicadors", "progress_approaching_target": "S'acosta a l'objectiu", "progress_challenges_remain": "Queden els reptes", "progress_not_available": "No disponible", "progress_status": "Estat de progr\u00e9s", "progress_target_achieved": "Objectiu assolit", "reported": "Reportat", "reported_online": "Informat en l\u00ednia", "reporting_status": "Estat dels indicadors", "statistics_in_progress": "Estad\u00edstiques en desenvolupament", "status_by_field": "Estat per %field", "status_by_goal": "Estat per objectius"}}